<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Language>
    <goTo>الذهاب إلى</goTo>
    <NewPage>صفحة جديدة</NewPage>
    <DeletePage>حذف صفحة</DeletePage>
    <Setting>إعدادات الصفحة</Setting>
    <AddText>إضافة نص</AddText>
    <AddVideo>إضافة فيديو</AddVideo>
    <AddSound>إضافة صوت</AddSound>
    <AddImage>إضافة صورة</AddImage>
    <Action>العمليات</Action>
    <Video>فيديو</Video>
    <Sound>الصوت</Sound>
    <URL>رابط</URL>
    <Quiz>اختبار</Quiz>
    <Save>حفظ</Save>
    <Exit>خروج</Exit>
    <Text>نص</Text>
    <Image>صورة</Image>
    <YoutubeURL>رابط يوتيوب</YoutubeURL>
    <Disable>تعطيل</Disable>
    <Enabled>تمكين</Enabled>
    <Admin>مسؤول الموقع</Admin>
    <User>مستخدم</User>
    <Status>الحالة</Status>
    <Permession>الصلاحية</Permession>
    <FullName>الاسم الكامل</FullName>
    <Mail>البريد الإلكتروني</Mail>
    <Name>الاسم</Name>
    <title>العنوان</title>
    <Phone>رقم الهاتف</Phone>
    <Mobile>Mobile</Mobile>
    <Password>كلمة المرور</Password>
    <UserName>اسم المستخدم</UserName>
    <EditUser>تحرير معلومات المستخدم</EditUser>
    <IdUser>معرف المستخدم</IdUser>
    <User>المستخدم</User>
    <EMail>البريد الإلكتروني</EMail>
    <Message>الرسالة</Message>
    <Date>التاريخ</Date>
    <Action>العمليات</Action>
    <CreateUser>إضافة مستخدم</CreateUser>
    <Modifiedsuccessfully>تم تحديث البيانات بنجاح</Modifiedsuccessfully>
    <Usernamealreadyexists>اسم المستخدم موجود مسبقاً</Usernamealreadyexists>
    <TheuserwascreatedsuccessfullyThe>تمت إضافة المستخدم بنجاح</TheuserwascreatedsuccessfullyThe>
    <Areyousure>هل أنت متأكد من رغبتك بحذف المستخدم؟</Areyousure>
    <Youwillnotbeabletorecoverthispage>هل أنت متأكد من رغبتك بحذف الصفحة؟</Youwillnotbeabletorecoverthispage>
    <Youwillnotbeabletorecoverthisstory>هل أنت متأكد من رغبتك بحذف القصة؟</Youwillnotbeabletorecoverthisstory>
    <Youwillnotbeabletorecoverthisseries>هل أنت متأكد من رغبتك بحذف السلسلة؟</Youwillnotbeabletorecoverthisseries>
    <Youwillnotbeabletorecoverthisuser>لن تستطيع استرجاع البيانات بعد حذفها!</Youwillnotbeabletorecoverthisuser>
    <warning>تنبيه</warning>
    <Yesdeleteit>نعم</Yesdeleteit>
    <Nocancel>لا</Nocancel>
    <Deleted>تم الحذف</Deleted>
    <userhasbeendeleted>تمت عملية الحذف بنجاح</userhasbeendeleted>
    <success>نجاح</success>
    <Cancelled>تم الإلغاء</Cancelled>
    <Youruserissafe>Your user is safe</Youruserissafe>
    <error>خطأ</error>
    <SignInError>خطأ في اسم المستخدم أو كلمة المرور</SignInError>
    <SignInErrorMsg>الرجاء المحاولة مرة أخرى</SignInErrorMsg>
    <No>رقم</No>
    <Category>التصنيف</Category>
    <BookTitle>عنوان الكتاب</BookTitle>
    <CreatedDate>تاريخ الإنشاء</CreatedDate>
    <Width>العرض</Width>
    <Height>الارتفاع</Height>
    <Update>تحديث</Update>
    <SelectSound>اختر صوت</SelectSound>
    <PleaseSelectFile>الرجاء اختيار ملف لتحميله</PleaseSelectFile>
    <Error>خطأ</Error>
    <CanNotUpload>لا يمكن تحميل هذا الملف</CanNotUpload>
    <uploadSound>تحميل صوت</uploadSound>
    <uploadvideo>تحميل فيديو</uploadvideo>
    <Edit>تحرير</Edit>
    <Delete>حذف</Delete>
    <Download>تنزيل</Download>
    <bookhasbeendeleted>تمت عملية الحذف بنجاح</bookhasbeendeleted>
    <EditBook>تحرير معلومات الكتاب</EditBook>
    <BookName>عنوان الكتاب</BookName>
    <BookWidth>عرض الكتاب</BookWidth>
    <BookHeight>ارتفاع الكتاب</BookHeight>
    <AddBook>إضافة كتاب</AddBook>
    <Thebookcreatedsuccessfully>تمت إضافة الكتاب بنجاح</Thebookcreatedsuccessfully>
    <search>بحث</search>
    <Youmustfillinallfields>الخانات الفارغة مطلوبة</Youmustfillinallfields>
    <uploadImage>تحميل صورة</uploadImage>
    <UpdateURL>تحديث الرابط</UpdateURL>
    <Title>العنوان</Title>
    <Width>العرض</Width>
    <Width>العرض</Width>
    <uploadBackground>تحميل الخلفية</uploadBackground>
    <categoryname_ar>الاسم باللغة العربية</categoryname_ar>
    <categoryname_en>الاسم باللغة الإنجليزية</categoryname_en>
    <categorythumbnail>الصورة المصغرة</categorythumbnail>
    <Big_Thumbnail>Big Thumbnail</Big_Thumbnail>
    <Small_Thumbnail>Small Thumbnail</Small_Thumbnail>
    <AddCategory>إضافة تصنيف</AddCategory>
    <categoryhasbeendeleted>تمت عملية الحذف بنجاح</categoryhasbeendeleted>
    <EditCategory>تحرير التصنيف</EditCategory>
    <arabicname>الاسم باللغة العربية</arabicname>
    <englishname>الاسم باللغة الانجليزية</englishname>
    <Thecategorycreatedsuccessfully>تمت إضافة التصنيف بنجاح</Thecategorycreatedsuccessfully>
    <Categorynamealreadyexists>اسم التصنيف موجود مسبقاً</Categorynamealreadyexists>
    <Pages>الصفحات</Pages>
    <TitlePage>عنوان الصفحة</TitlePage>
    <SubTitle>العنوان</SubTitle>
    <BackgroundPage>الخلفية</BackgroundPage>
    <AddPage>إضافة صفحة</AddPage>
    <AreYouSure>هل أنت متأكد من رغبتك بحذف الصفحة؟</AreYouSure>
    <DoYouWantDeletePage></DoYouWantDeletePage>
    <YesDeletePage>نعم</YesDeletePage>
    <Publish>تصدير</Publish>
    <BooksDesc1>دار المنهل تجعل من طفلك قارئًا صغيرًا</BooksDesc1>
    <Categories>التصنيفات</Categories>
    <SignOut>تسجيل الخروج</SignOut>
    <Users>المستخدمون</Users>
    <Login>تسجيل الدخول</Login>
    <View>عرض</View>
    <Index>الفهرس</Index>
    <Addindex>إضافة فهرس</Addindex>
    <bookPublished>تم تصدير الكتاب بنجاح</bookPublished>
    <uploadIcon>تحميل أيقونة</uploadIcon>
    <BookInfo>معلومات الكتاب</BookInfo>    <!--New By Hussam 25-1-2016 -->
    <PleaseInsertBookName>الرجاء إدخال عنوان الكتاب</PleaseInsertBookName>
    <PleaseInsertBookWidth>الرجاء إدخال عرض الكتاب</PleaseInsertBookWidth>
    <InvalidBookWidth>عرض الكتاب غير صحيح</InvalidBookWidth>
    <PleaseInsertBookHeight>الرجاء إدخال ارتفاع الكتاب</PleaseInsertBookHeight>
    <InvalidBookHeight>ارتفاع الكتاب غير صحيح</InvalidBookHeight>
    <PleaseInsertUsername>الرجاء إدخال اسم المستخدم</PleaseInsertUsername>
    <PleaseInsertPassword>الرجاء إدخال كلمة المرور</PleaseInsertPassword>
    <InvalidEmailAddress>صيغة البريد الإلكتروني غير صحيحة</InvalidEmailAddress>
    <PleaseInsertFullName>الرجاء إدخال الاسم الكامل</PleaseInsertFullName>
    <QuizTitle>عنوان الاختبار</QuizTitle>
    <Preview>استعراض</Preview>
    <quistions>الأسئلة</quistions>
    <QuizType>نوع الاختبار</QuizType>
    <ViewQuiz>استعراض</ViewQuiz>
    <AddQuiz>إضافة اختبار</AddQuiz>
    <Yourquistionissafe>Your quistion is safe</Yourquistionissafe>
    <Correct>صحيح</Correct>
    <PLaySound>تشغيل الصوت</PLaySound>
    <PLayVidio>تشغيل الفيديو</PLayVidio>
    <Correctanswer>إجابة صحيحة</Correctanswer>
    <WrongAnswer>إجابة خاطئة</WrongAnswer>
    <Introduction>المقدمة</Introduction>
    <QuizResult>نتيجة الاختبار</QuizResult>
    <QuizPass>Quiz Pass</QuizPass>
    <QuizFailed>Quiz Failed</QuizFailed>
    <QuizFeedback>التغذية الراجعة للاختبار</QuizFeedback>
    <Passed>النجاح</Passed>
    <Failed>الرسوب</Failed>
    <Age>العمر</Age>    <!--new 26-1-2016-->
    <EditQuiz>تحرير معلومات الاختبار</EditQuiz>
    <duplicate>duplicate</duplicate>
    <Font>Page Font</Font>
    <Correct>الإجابة الصحيحة</Correct>
    <CorrectFeedBack>رسالة الإجابة الصحيحة</CorrectFeedBack>
    <InCorrect>الإجابة الخاطئة</InCorrect>
    <InCorrectFeedBack>رسالة الإجابة الخاطئة</InCorrectFeedBack>
    <Points>النقاط</Points>
    <AddAnswer>إضافة إجابة</AddAnswer>
    <Copy>نسخ</Copy>
    <TraceQuiz>أصل وألون</TraceQuiz>
    <Submit>النتيجة</Submit>
    <Send>إرسال</Send>
    <Reset>إعادة</Reset>
    <TotalQuestion>Total Question</TotalQuestion>
    <fullscore>العلامة الكاملة</fullscore>
    <PassingRate>معدل النجاح</PassingRate>
    <passingscore>علامة النجاح</passingscore>
    <NumberBox>Number Box</NumberBox>
    <uploadNegative>upload Negative</uploadNegative>
    <AnimationImage>Animation Image</AnimationImage>
    <YourScore>نتيجتك</YourScore>
    <elapsed>الوقت</elapsed>
    <Circle>ضع دائرة</Circle>
    <Add>إضافة</Add>
    <page>صفحة</page>
    <widget>ويدجيت</widget>
    <Trace>أصل</Trace>
    <Language>اللغة</Language>
    <Arabic>العربية</Arabic>
    <English>الإنجليزية</English>
    <France>الفرنسية</France>
    <BookCover>غلاف الكتاب</BookCover>
    <UnexpectedError>حدث خطأ غير متوقع</UnexpectedError>
    <AddQuestion>إضافة سؤال</AddQuestion>
    <AreyousureDeleteQuestion>هل أنت متأكد من رغبتك بحذف السؤال؟</AreyousureDeleteQuestion>
    <DeleteQuestion>حذف السؤال</DeleteQuestion>
    <AreyousureDeleteQuiz>هل أنت متأكد من رغبتك بحذف الاختبار؟</AreyousureDeleteQuiz>
    <QuizInformation>معلومات الاختبار</QuizInformation>
    <ChangePassword>تغيير كلمة المرور</ChangePassword>
    <Enteryourpasswordbelow>أدخل كلمة المرور</Enteryourpasswordbelow>
    <OldPassword>كلمة المرور الحالية</OldPassword>
    <NewPassword>كلمة المرور الجديدة</NewPassword>
    <RetypeNewPassword>تأكيد كلمة المرور</RetypeNewPassword>
    <gobacktoLogin>رجوع</gobacktoLogin>
    <processComplete>تمت العملية بنجاح</processComplete>
    <passwordChanged>تم تحديث كلمة المرور بنجاح</passwordChanged>
    <incorrectPassword>كلمة المرور غير صحيحة</incorrectPassword>
    <oldpasswordincorrect>كلمة المرور الحالية غير صحيحة</oldpasswordincorrect>
    <EmptyPassword>خانة فارغة</EmptyPassword>
    <NewPasswordCannotEmpty>الرجاء إدخال كلمة المرور الجديدة</NewPasswordCannotEmpty>
    <PasswordNotMatch>كلمتي المرور غير متطابقتين</PasswordNotMatch>.
    <newPasswordNotMatch>كلمتي المرور غير
        متطابقتين
    </newPasswordNotMatch>
    <WelcomeLogin>الرجاء إدخال اسم المستخدم وكلمة المرور. بإمكانك تسجيل الدخول أيضاً من خلال فيسبوك، وجوجل+، وتويتر.
    </WelcomeLogin>
    <Facebook>فيسبوك</Facebook>
    <Google>جوجل+</Google>
    <Twitter>تويتر</Twitter>
    <Or>أو</Or>
    <Keepmesignin>تذكرني</Keepmesignin>
    <ForgetMyPass>نسيت كلمة المرور؟</ForgetMyPass>
    <loginFaild>خطأ في عملية تسجيل الدخول</loginFaild>
    <Incorrectuserorpass>خطأ في اسم المستخدم أو كلمة المرور</Incorrectuserorpass>
    <logOut>تسجيل الخروج</logOut>
    <Createnewaccount>إنشاء حساب جديد</Createnewaccount>
    <EmailAddress>البريد الإلكتروني</EmailAddress>
    <Cpassword>تأكيد كلمة المرور</Cpassword>
    <SignUp>تسجيل</SignUp>
    <Bycreatingaccountyouagree>عند الضغط على أيقونة (تسجيل)، أنت توافق على</Bycreatingaccountyouagree>
    <TermsofUse>الشروط والأحكام</TermsofUse>
    <PasswordEmpty>خانة فارغة</PasswordEmpty>
    <CannotPasswordEmpty>الرجاء إدخال كلمة المرور</CannotPasswordEmpty>
    <EmailExist>البريد الإلكتروني موجود مسبقاً</EmailExist>
    <YourEmailExist>البريد الإلكتروني موجود مسبقاً</YourEmailExist>
    <ErrorNum>Error Number:</ErrorNum>
    <WrongEmail>خطأ</WrongEmail>
    <WrongEmailMsg>صيغة البريد الإلكتروني غير صحيحة</WrongEmailMsg>
    <NewBooks>الكتب الحديثة</NewBooks>
    <BestSeller>الأكثر مبيعاً</BestSeller>
    <TopRated>الأعلى تقييماً</TopRated>
    <TopFavorite>الأكثر تفضيلاً</TopFavorite>
    <Popular>الأكثر مشاهدة</Popular>
    <NewStories>الجديد</NewStories>
    <storyIntro1>القصص القصيرة هي وسيلة ممتعة ومثيرة لتعليم الأطفال القيم الأخلاقية والسلوكيات الجيدة، كما أنها تؤهلهم
        للاندماج في عائلاتهم ومجتمعاتهم خصوصًا أن مرحلة الطفولة تعتبر مرحلة تكوين الشخصية.
    </storyIntro1>
    <storyIntro2>نوفر لأبنائكم مجموعة رائعة من القصص التي يمكنهم إضافتها لمكتبتهم الخاصة.</storyIntro2>
    <storyIntro3>معنا يقرأ أطفالكم قصصًا لا تنسى!</storyIntro3>
    <Benefits>المنتجات</Benefits>
    <BenefitSsubTitle>خدمات النشر الاحترافية</BenefitSsubTitle>
    <benifitsIntro>نوفر مجموعة شاملة من أفضل الكتب المطبوعة وتقنيات التعليم الإلكتروني، لذلك نحن عنصر فاعل في عملية
        تعليم أطفالكم.
    </benifitsIntro>
    <signin>تسجيل الدخول</signin>
    <More>المزيد ...</More>
    <BooksStories>الكتب والقصص المطبوعة</BooksStories>
    <BooksStoriesDesc>نحن في دار المنهل نجعل من طفلك قارئًا صغيرًا من خلال البرامج الثقافية والمحتوى التعليمي والمشاريع
        عالية المستوى التي تغني معرفته وتوسع آفاقه. نسعى في دار المنهل لمساعدتك على تطوير طفلك من خلال تشكيلة واسعة من
        الكتب المدرسية وكتب رياض الأطفال التي ألفها خبراؤنا لتحقيق الأهداف الأكاديمية والمهنية. كل ما تحتاجه هو تصفح
        مكتبتنا لتجد الكتاب المناسب لطفلك. القراءة عالم من المتعة وإثراء المعرفة، لذلك نقدم مجموعة شاملة ومميزة من القصص
        المتخصصة في أدب الأطفال بالعربية، والإنجليزية، وحتى الفرنسية، كي نغرس حب القراءة في نفوس أطفالكم وتساعدهم على
        اكتساب العادات والقيم السليمة. نوفر أيضًا حقائب قصصية مقسمة إلى مستويات حسب الفئة العمرية، تضم قصصًا مختارة من
        إصداراتنا الرائعة.
    </BooksStoriesDesc>
    <EBooksEStories>الكتب والقصص الإلكترونية</EBooksEStories>
    <EBooksEStoriesDesc>هل تبحث عن تجربة قراءة رائعة؟ هل ترغب ببناء مكتبتك الخاصة على شبكة الإنترنت؟ أنت في المكان
        الصحيح إذن! تؤمن دار المنهل بأهمية تقديم خدمات احترافية لمساعدتك على استغلال وقت الدراسة بالشكل الأمثل، لذلك تعد
        مركزًا لاكتشاف الكتب الإلكترونية. دار المنهل توفر أفضل الأدوات التي تزيد من فاعلية القراءة والدراسة. يمكنك تصفح
        أي من إصداراتنا على هاتف المحمول أو جهازك اللوحي أو أية وسيلة إلكترونية مباشرة . معنا تحلو متعة القراءة ويصبح
        التعلم أسهل! نحن أيضًا نوفر وسيلة سهلة لإنشاء الكتب الإلكترونية باستخدام منشئ الكتب السريع وسهل الاستخدام المتاح
        على شبكة الإنترنت. وليس هناك ضرورة للمعرفة البرمجية، حيث نوفر أدوات فاعلة تمكنك من صنع كتابك الإلكتروني دون
        الحاجة لاستخدام أي رمز! كما توفر دار المنهل مجموعة كبيرة من القصص الإلكترونية التي تمزج الصور والأصوات والمؤثرات
        الصوتية والموسيقا التصويرية بطريقة جاذبة للأطفال. يتسبب صوت الراوي في بعض القصص بفقدان الطفل اهتمامه عند نقطة
        معينة. مع قصصنا الإلكترونية المميزة يختلف الأمر تمامًا؛ فهي تجذب الأطفال حتى النهاية.
    </EBooksEStoriesDesc>
    <EducationalGames>الألعاب والتمارين</EducationalGames>
    <EducationalGamesDesc>أيهما أكثر متعة: الواجبات البيتية أم الألعاب؟ هل ترغب بالحصول على ألعاب تعليمية تمكنك من بناء
        مهارات طلابك وتعليمهم في نفس الوقت؟ أنت في المكان المناسب إذن. نحن في دار المنهل نساعد المعلمين والطلاب لإيجاد
        طرق ممتعة وهادفة لدمج التكنولوجيا بالتعلم، ونعمل بجد لإيجاد البيئة المناسبة لذلك. نؤمن بأن الألعاب التعليمية
        أدوات رائعة للتعلم وتطوير المهارات التي تحتاجها المناهج الدراسية. لذلك نوفر في دار المنهل ألعابًا رائعة وممتعة
        على شبكة الإنترنت للأطفال في مرحلة ما قبل الروضة، والمراحلة الابتدائية، وكذلك الثانوية. من خلال الصور المتحركة
        الملونة والموسيقا التي تضفي عنصر الحيوية إلى ألعابنا التعليمية، يمكن للأطفال تعلم أساسيات الرياضيات ومهارات
        القراءة واللغة والعلوم وغيرها الكثير في البيت أو أي مكان وعبر مختلف المنصات (آي فون، الجهاز اللوحي، آي باد،
        والحاسوب الشخصي، إلخ...) نحن نوفر عالمًا افتراضيًّا رائعًا للطلاب يمكنهم من اختبار متعة تعلم كل شيء في أي وقت.
        اختبر متعة التعلم باللعب بدلًا من الدروس التقليدية المملة!
    </EducationalGamesDesc>
    <EducationalGamesDesc1>أيهما أكثر متعة: الواجبات البيتية أم الألعاب التعليمية؟</EducationalGamesDesc1>
    <EducationalTools>الأدوات التعليمية</EducationalTools>
    <EducationalToolsDesc1>نحن في دار المنهل نوسع دائرة منتجاتنا باستمرار بما يعكس احتياجات التعليم
    </EducationalToolsDesc1>
    <EducationalToolsDesc>نحن في دار المنهل نوسع دائرة منتجاتنا باستمرار بما يعكس احتياجات العملية التعليمية في الوقت
        الحاضر، ونساعدك على اكتشاف وتطوير قدرات طفلك بطرق إبداعية حديثة من خلال مجموعة واسعة من الأدوات التعليمية التي
        تسهم في تطوير المهارات العقلية واللغوية لطفلك. أدواتنا التعليمية تضم بطاقات العرض السريع Flashcards الجاذبة،
        والإصدارات الصوتية الفاعلة، والبوسترات التعليمية الإثرائية. أصبحت العملية التعليمية أكثر فعالية وسهولة معنا من
        خلال بطاقات العرض السريع المميزة باللغتين العربية والإنجليزية. كما أن الإصدارات الصوتية تعتبر إنجازًا هامًّا
        يهدف لتعليم الأطفال مهارات الاستماع التي تسبق القراءة والكتابة في العملية التعليمية، وتطوير النطق لديه، وهي تشمل
        القصص الجميلة والأناشيد المميزة التي تؤديها أصوات طفولية مبدعة ضمن إطار تعليمي. نحن نوفر أيضًا بوسترات تعليمية
        رائعة لإيجاد بيئة تعليمية مميزة مدعمة بوسائل الإيضاح البصرية للأطفال، بالإضافة إلى الأقراص المدمجة باللغتين
        العربية والإنجليزية والتي صممت ليسهل استخدامها من قبل الأطفال. بفهم طبيعة التعليم الصفي التقليدي، صمم خبراؤنا
        في دار المنهل محتوى تعليميًّا يضفي قيمة حقيقية للغرفة الصفية.
    </EducationalToolsDesc>
    <Application>التطبيقات</Application>
    <ApplicationDesc>لا شك في أن التطور التكنولوجي يلعب دورًا هامًّا في حياتنا اليومية، خصوصًا فيما يتعلق بتطوير مهارات
        وقدرات أطفالنا. ولكن، كيف يمكن لأطفالنا تحقيق الفائدة الأكبر من هذا التطور التكنولوجي بطريقة سهلة وممتعة؟ وكيف
        يساعدهم على تطوير قدراتهم واكتساب مهارات جديدة؟ لذلك قمنا بمواجهة التحدي وتحويل أفكارنا إلى تطبيقات حقيقية!
        تتمثل رؤيتنا بأن نكون مرجعًا لجميع الأطفال الذين يسعون للتعلم عبر شبكة الإنترنت من جميع المراحل العمرية وذلك
        بتوفير أفضل تطبيقات القصص التفاعلية وتطبيقات الألعاب المشوقة. إن إنشاء تطبيقات تعليمية مميزة أمر هام، وكذلك
        الأمر بالنسبة للعملية التي تمر من خلالها لتحقيق ذلك. هدفنا بسيط يتمثل بتوفير برمجيات عالية الجودة تعمل بسلاسة.
        بالشغف والإبداع أنتجنا أفضل تطبيقات القصص والألعاب لخدمة العملية التعليمية وتطوير مهارات الأطفال، وأضفينا عنصر
        المرح إلى التعلم من خلال المحتوى التفاعلي المدعم بالصور. طور فريقنا المميز بخبرته العالية في المجال تطبيقات
        متعددة المنصات تدعمها جميع أنظمة التشغيل المتاحة (آي أو إس، أندرويد، وشبكة الإنترنت) وفي أي مكان.
    </ApplicationDesc>
    <Furniture>أثاث الأطفال</Furniture>
    <FurnitureDesc1>تترك بيئة لعب الأطفال وتعلمهم تأثيرًا كبيرًا عليهم</FurnitureDesc1>
    <FurnitureDesc>نسعى في دار المنهل لنكون الرواد بتقديم الأفضل للأطفال وتغطية جميع احتياجاتهم، ولأننا الوكيل الحصري
        لشركة EduFun العالمية المتخصصة بأثاث ومستلزمات رياض الأطفال، تمكنا من تحقيق ذلك. تترك البيئة التي يتعلم الأطفال
        فيها ويلعبون تأثيرًا كبيرًا عليهم، ولذلك نؤمن بأهمية توفير تصاميم عملية، ومناسبة ومريحة لتحقيق متطلبات المرحلة
        الهامة التي يعيشونها. نحن نوفر حلولًا كاملة لرياض الأطفال، وقد مزجنا النموذجية، والأناقة، والدقة في التصنيع كي
        نوفر مجموعة واسعة من الأثاث الآمن والمتين (مقاعد، طاولات، خزائن، مكتبات حائط، أماكن للعب، شاشات للعب، ألواح،
        سجاد...) والذي يتناسب واحتياجات الأطفال بتصاميمه وألوانه الجاذبة، وأسعاره المتاحة للجميع. للمزيد من المعلومات،
        فريقنا دائمًا في خدمتك... أنت أولويتنا!
    </FurnitureDesc>
    <CrossPlatform>المنصات المتعددة</CrossPlatform>
    <CrossPlatformDesc>لسنوات عدة كان كل ما نحتاجه في عالم التكنولوجيا محصور بسطح المكتب على أجهزتنا، ولكن مع تطور
        التكنولوجيا بدأت الهواتف الذكية والألواح الإلكترونية بالانتشار.فأصبح بإمكان العملاء تصفح المواقع الإلكترونية
        والمنتجات المعروضة عليها من خلال هواتفهم (آي أو إس، أندرويد) بمساعدة محركات البحث كــ( غوغل كروم، إنترنت
        إكسبلورر، موزيلا فاير فوكس) ويعد هذا إنجاز مهم. ولكن هذا الإنجاز سيكون أكثر قابلية للتحقيق من خلال (تصميم موقع
        متجاوب) أو بكلمات أخرى موقع مصمم ليناسب كل الأجهزة.فيكون من السهل على العميل أن يجد الموقع من أي مكان وأيًا كان
        نوع جهازه.من خلال تصاميمنا المتجاوبة للمواقع الالكترونية، والمحررات، والتطبيقات، والكتب الالكترونية..... الخ،
        تستطيع أن تطلع على إصداراتنا من أي شاشة، فمهما كان حجم شاشتك ستبدو منتجاتنا رائعة عليها، سواء عرضتها من جهاز
        أندرويد، أو آي باد، أو على جهاز الكومبيوتر.منتجاتنا عالية الجودة مصنوعة لتناسب المنصات المتعددة وأنظمة التشغيل
        المختلفة، وفريقنا مؤهل ليستخدم أقل ما يمكن من الرموز البرمجية الضرورية للوصول إلى العمل المتكامل.
    </CrossPlatformDesc>
    <ReadingOnline>القراءة على الإنترنت</ReadingOnline>
    <ReadingOnlineDesc>لينجح أطفالنا في الحياة علينا أن نزرع فيهم حب القراءة والاطلاع.ولأن العالم يتجه كل يوم باتجاه
        التكنولوجيا الرقمية فكان من الضروري محاكاة اهتمامات الأطفال الجديدة وتوفير الكتب لهم على شبكات الإنترنت لتصبح في
        متناول أيديهم.وعلى موقعنا أصبح بإمكان طفلك أن يقرأ كل كتبنا عبر شبكة الإنترنت.فإذا كنت تبحث عن مصدر موثوق فيه
        محتوى قيم ومفيد لأطفالك فلا داعي للبحث مجددًا، لأن مكتبتنا الكبيرة فيها كل يحتاجونه.مكتبة دار المنهل الإلكترونية
        تضم الآلاف من الكتب والقصص المخصصة للأطفال بأعمارهم المختلفة، وبإمكان طفلك الوصول إليها بضغطة من إصبعه على جهازه
        المحمول سواء كان هاتفًا أو لوحًا الكترونيًا. موقعنا الإلكتروني هو المكان الأمثل للقارئين الصغار، ليرضوا شغفهم
        وحبهم للقراءة.
    </ReadingOnlineDesc>
    <EShop>التسوق الإلكتروني</EShop>
    <EShopDesc>من الصعب نقل متعة التسوق الحقيقي إلى عالم التكنولوجيا، ولكن دار المنهل استطاعت أن تنقل هذه التجربة
        الممتعة إلى أعلى مستوياتها عن طريق موقعها الالكتروني.دار المنهل توفر أكبر مكتبة إلكترونية على الإنترنت تتضمن
        ألاف العناوين بلغات متنوعة (العربية، الانكليزية، وحتى الفرنسية)، وتبيع أيضًا منتجاتها المتنوعة عبر
        موقعها.منجاتنا تتضمن الكتب، والقصص، والكتب الإلكترونية، والقصص الإلكترونية، الكتب التفاعلية، القصص التفاعلية،
        التطبيقات، الألعاب التعليمية، الوسائل التعليمية، أثاث الأطفال والكثير غيرها. سياستنا ليست أن ننضم لباقي مواقع
        التسوق فقط، ولكن هدفنا أن نكون الأفضل وأن نبيع أكثر.إضافة التسوق الإلكتروني لشركتنا يهدف ليساعد العملاء ليضيقوا
        نطاق بحثهم ويستمتعوا بالتسوق معنا.ولأن ثقتكم وراحتكم من أولوياتنا وفرنا لكم إمكانية استخدام أي وسيلة دفع تناسبكم
        عبر موقعنا، سواء عن طريق بطاقات الإتمان أو البي بال أو أي وسيلة أخرى، ونحن نضمن لكم التعامل الآمن مع معلوماتكم
        الشخصية، بالإضافة إلى أننا نؤمن خدمة توصيل سريعة وآمنة لطلباتكم.نحن نتطلع دائما لمستقبل مليء بالفرص، والإبداعات،
        وبالطبع بالكتب الجديدة.
    </EShopDesc>
    <ReadMore>اقرأ المزيد</ReadMore>
    <OurEvent>المناسبات</OurEvent>
    <firstday>24</firstday>
    <firstMonth>آذار</firstMonth>
    <firstTitle>معرض البحرين الدولي للكتاب</firstTitle>
    <firstDesc>معرض البحرين الدولي السابع عشر للكتاب الذي يقام كل عامين ويمثل منصة شاملة لتقديم الناشرين وبائعي الكتب في
        جميع المجالات.
    </firstDesc>
    <secoundday>27</secoundday>
    <secoundMonth>نيسان</secoundMonth>
    <secoundTitle>معرض أبوظبي الدولي للكتاب</secoundTitle>
    <secoundDesc>يعد معرض أبوظبي الدولي للكتاب بدورته الـ 26 أحد أبرز الفعاليات الثقافية المتخصصة بالكتب والقراءة
        والمعرفة.
    </secoundDesc>
    <thirdday>18</thirdday>
    <thirdMonth>تموز</thirdMonth>
    <thirdTitle>معرض اسطنبول الدولي للكتاب العربي</thirdTitle>
    <thirdDesc>يهدف معرض اسطنبول للكتاب العربي إلى إتاحة الكتب العربية للعرب والأتراك الناطقين بالعربية والأكاديميين
        والسياح العرب.
    </thirdDesc>
    <ViewMoreNews>عرض أخبار أخرى</ViewMoreNews>
    <newsyear>2016</newsyear>
    <OurEventParagraph>كن أول من يطلع على أخبارنا، والمزيد من فعالياتنا.</OurEventParagraph>
    <applicationParagraph>نؤمن بأن التطبيقات لا ينبغي أن تكون جاذبة فحسب، وإنما تكتمل بتوفير تجربة عظيمة لا تنسى
        للمستخدم، في عالم يضفي المتعة والإبداع على التعلم من خلال التطبيقات متعددة المنصات. ماذا تنتظر إذن؟
    </applicationParagraph>
    <MOREALLPRODUCTS>جميع المحررات</MOREALLPRODUCTS>
    <OurPartners>شركاؤنا</OurPartners>
    <OurPartnersParagraph>نحن في دار المنهل دائمًا نبحث عن القيمة المضافة وعن المؤسسات التي تتشابه معنا في الرؤية،
        الملتزمة بالجودة العالية، والتي تسعى أن تصنع فارقًا في حياة الآخرين.لقد أسسنا لعلاقات متينة مع شركات كبيرة كي
        نجد المناهج الأقوى والأمثل التي تناسب كافة عملائنا.
    </OurPartnersParagraph>
    <ViewAll>عرض الكل</ViewAll>
    <Editors>المحررات</Editors>
    <editors>محررات</editors>
    <EditorsParagraph>سواء كنت معلمًا يرغب بإثراء العملية التعليمية، أو كاتبًا يبحث عن حل فاعل لإنشاء أعماله ونشرها، تجد
        لدينا ما يغطي احتياجاتك توفر دار المنهل ناشرون محررات احترافية لتغطية جميع الاحتياجات وإرضاء العملاء من خلال
        مئات الخصائص والخيارات.
    </EditorsParagraph>
    <Addingcontent>سهولة وسرعة</Addingcontent>
    <isfastandeasy>في إضافة المحتوى</isfastandeasy>
    <Draganddrop>السحب والإفلات</Draganddrop>
    <Optimizedfor>مخصص</Optimizedfor>
    <everyplatform>لجميع المنصات</everyplatform>
    <FeaturesTitle>معنا.... تحقق هدفك بسرعة ويسر</FeaturesTitle>
    <FeaturesParagraph>أخذت دار المنهل على عاتقها مهمة الإبداع الدائم في مجال النشر، والتميز في أسواقه، من خلال توفير
        كتب وقصص إلكترونية للأطفال يتعاملون معها بطريقة تفاعلية ممتعة ومسلية.
    </FeaturesParagraph>
    <Whatweoffer>الخدمات</Whatweoffer>
    <WhatweofferParagraph1>هل لديك اهتمامات بأدب الأطفال؟ هل أنت كاتب وتبحث عن موقع تستطيع أن تنشر عليه أعمالك بسهولة
        وسرعة؟ دار المنهل لديها الحل المناسب لك.دار المنهل تقدم لك الحل الأمثل المناسب للجميع من كتاب، وناشرون، ومدارس،
        وعائلات.
    </WhatweofferParagraph1>
    <WhatweofferParagraph2>دار المنهل تقدم لك الحل الأمثل المناسب للجميع من كتاب، وناشرون، ومدارس، وعائلات، وذلك من خلال
        سعيها الدائم للتطور في عالم النشر لتقديم أفضل الخدمات للناس في كل مكان. لقد طورنا مجموعة من الحلول مستخدمين أحدث
        الأدوات البرمجية وطبقناها بطرق ممتعة وتفاعلية وسهلة، لنجعل عملك أكثر فعالية.
    </WhatweofferParagraph2>
    <WhatweofferParagraph3>دار المنهل حيث المزيد من الفرص والكثير من الخيارات.</WhatweofferParagraph3>
    <WhatweofferParagraph4>خدماتنا تشمل:</WhatweofferParagraph4>
    <WhatweofferParagraph5>Dar Al-Manhal where are more opportunities and a wider array of options than ever before!
    </WhatweofferParagraph5>
    <Schools>المدارس</Schools>
    <Families>الأهل</Families>
    <Publishers>الناشرون</Publishers>
    <Authors>المؤلفون</Authors>
    <IpadandMobileApps>الآي باد والموبايل</IpadandMobileApps>
    <MakeMoney>الربح المادي عبر الانترنت</MakeMoney>
    <MakeMoneyTitle1>هل تريد كسب المال من الانترنت؟</MakeMoneyTitle1>
    <MakeMoneyTitle2>هل ترغب أن يكون لديك دخل إضافي ولكنك لا تعرف من أين تبدأ؟</MakeMoneyTitle2>
    <MakeMoneyParagraph1>الانترنت أصبح جزء من الروتين اليومي في حياتنا. فعبر الانترنت أصبح بإمكاننا قراءة جريدة، تفقد
        البريد الإلكتروني، تصفح الفيسبوك، التسوق، التحدث باستخدام سكايب مع الأصدقاء، البحث باستخدام غوغل وغيرها.أصبحنا
        نستطيع عمل كل شيء باستخدام الإنترنت؛ ولكن هل تعلم أنه بإمكانك أيضًا كسب المال؟ إذا لم تكن تعلم ... مبارك فهذه
        فرصتك.
    </MakeMoneyParagraph1>
    <Slider1Text1>معنا...</Slider1Text1>
    <Slider1Text2>الكتب الإلكترونية</Slider1Text2>
    <Slider1Text3>للجميع!</Slider1Text3>
    <Slider2Text1>أفضل</Slider2Text1>
    <Slider2Text2>تجربة للتسوق</Slider2Text2>
    <Slider2Text3>عبر الإنترنت</Slider2Text3>
    <Slider4Text1><![CDATA[أنشىء<b> قصص </b>]]></Slider4Text1>
    <Slider4Text2><![CDATA[تفاعلية رائعة ]]></Slider4Text2>
    <Slider3Text1>نحن</Slider3Text1>
    <Slider3Text2>رائدون في مجال</Slider3Text2>
    <Slider3Text3>أدب الطفل</Slider3Text3>
    <Slider5Text1>أفضل</Slider5Text1>
    <Slider5Text2>التطبيقات التعليمية</Slider5Text2>
    <Slider6Text1>التعلم الأكثر</Slider6Text1>
    <Slider6Text2>متعة..</Slider6Text2>
    <Slider6Text3>وسهولة..</Slider6Text3>
    <Slider6Text4>وسرعة..</Slider6Text4>
    <bookEditor>محرر الكتب</bookEditor>
    <bookEditorDesc>أداة فاعلة توفر إمكانية إنشاء الكتب الإلكترونية</bookEditorDesc>
    <storyEditor>محرر القصص المصورة</storyEditor>
    <storyEditorDesc>أداة لإنشاء القصص المدعمة بالصور بأسلوب احترافي جاذب</storyEditorDesc>
    <QuizEditor>منشىء الاختبارات</QuizEditor>
    <QuizEditorDesc>أداة لإنشاء الاختبارات دون الحاجة لأية عملية برمجية</QuizEditorDesc>
    <InteractiveStoriesEditor>محرر القصص التفاعلية</InteractiveStoriesEditor>
    <InteractiveStoriesEditorDesc>أداة رائعة لإنشاء القصص التفاعلية</InteractiveStoriesEditorDesc>
    <ebook>الكتب الإلكترونية</ebook>
    <InteractiveBooks>الكتب التفاعلية</InteractiveBooks>
    <EnrichmentBooks>الكتب التفاعلية</EnrichmentBooks>
    <EnrichmentBooksDesc1>تسعى دار المنهل إلى توفير كتب أطفال إلكترونية تفاعلية</EnrichmentBooksDesc1>
    <estories>القصص الإلكترونية</estories>
    <estoriesDesc1>هل هناك ما هو أفضل من استخدام التكنولوجيا في التعليم</estoriesDesc1>
    <storiesDesc1>القراءة هي عالم من المتعة وإثراء المعرفة</storiesDesc1>
    <InteractiveStories>القصص التفاعلية</InteractiveStories>
    <InteractiveStoriesDesc1>قصص الأطفال هي نافذتهم للعالم الخارجي المليء بالمغامرات الشيقة</InteractiveStoriesDesc1>
    <forAuthors>المؤلفون</forAuthors>
    <forAuthorsDesc>نقدم حلول مميزة للمؤلفين لإنشاء كتبهم</forAuthorsDesc>
    <forSchools>المدارس</forSchools>
    <forSchoolsDesc>نثري العملية التعليمية لجميع الطلاب في جميع المراحل الدراسية</forSchoolsDesc>
    <forParents>الأهل</forParents>
    <forParentsDesc>نقدم مجموعة واسعة من الكتب والإصدارات القصصية المناسبة للأطفال من جميع الأعمار</forParentsDesc>
    <forStudents>الناشرون</forStudents>
    <forStudentsDesc>نوفر المكان الأنسب للنشر على شبكة الانترنت</forStudentsDesc>
    <ebooks>الكتب الإلكترونية</ebooks>
    <ebooksDesc1>تؤمن دار المنهل بأهمية تقديم خدمات احترافية</ebooksDesc1>
    <Thumb>الصورة المصغرة</Thumb>
    <Editaccount>تحرير ملفي الشخصي</Editaccount>
    <SignOut>تسجيل الخروج</SignOut>
    <En>English</En>
    <Ar>عربي</Ar>
    <DarAlmanhal>دار المنهل</DarAlmanhal>
    <BookType>نوع الكتاب</BookType>
    <PaperBook>كتاب ورقي</PaperBook>
    <EnrichmentBook>كتاب تفاعلي</EnrichmentBook>
    <BookDescriptionAr>الوصف باللغة العربية</BookDescriptionAr>
    <BookDescriptionEn>الوصف باللغة الإنجليزية</BookDescriptionEn>
    <Home>الرئيسة</Home>
    <Books>الكتب</Books>
    <Stories>القصص</Stories>
    <EStories>القصص الإلكترونية</EStories>
    <Products>المنتجات</Products>
    <Services>الخدمات</Services>
    <Galleries>معرض الصور</Galleries>
    <AboutUs>من نحن</AboutUs>
    <FINDUS>موقعنا</FINDUS>
    <GoogleMaps>خريطة جوجل</GoogleMaps>
    <CALLUS>تواصل معنا</CALLUS>
    <EMAILUS>راسلنا</EMAILUS>
    <DarAlManhalPublishers>دار المنهل ناشرون</DarAlManhalPublishers>
    <DarAlManhalPublishersParagraph>
        <b>دار المنهل</b>
        هي إحدى كبرى دور النشر العربية المتخصصة بمجال أدب الطفل. منذ تأسيسها عام 1990، سعت لتكون رائدة في نشر الكتب
        والبرامج التعليمية المختلفة.
    </DarAlManhalPublishersParagraph>
    <MainOffice>مقر الشركة:</MainOffice>
    <MainOfficep1>مجمع الأريج التجاري، قرب إشارة العساف، شارع وصفي التل</MainOfficep1>
    <Showroom>المعرض:</Showroom>
    <Showroomp1>بناية الددو - شارع الملك حسين - العبدلي - عمان -الأردن</Showroomp1>
    <USEFULLINKS>روابط مفيدة</USEFULLINKS>
    <Homepage>الرئيسة</Homepage>
    <SupportCenter>مركز الدعم</SupportCenter>
    <ContectUs>اتصل بنا</ContectUs>
    <FAQs>الأسئلة الشائعة</FAQs>
    <Sitemap>خريطة الموقع</Sitemap>
    <News>الأخبار</News>
    <Events>المناسبات</Events>
    <BookStore>المتجر</BookStore>
    <Apps>التطبيقات</Apps>
    <FOLLOWUS>تابعنا</FOLLOWUS>
    <Copyrite>جميع الحقوق محفوظة لدار المنهل ناشرون</Copyrite>
    <NEWSLETTER>أخبارنا</NEWSLETTER>
    <Enteryouremailaddress>أدخل البريد الإلكتروني</Enteryouremailaddress>
    <privacyPolicy>سياسة الخصوصية</privacyPolicy>
    <TermsConditions>الشروط والأحكام</TermsConditions>
    <WelcometoDarAlManhalPlatform>أهلاً بك في منصة دار المنهل</WelcometoDarAlManhalPlatform>
    <WelcometoDarAlManhalP1>إذا كان لديك حساب أدخل اسم المستخدم وكلمة المرور ، أو سجل في موقعنا الآن.
    </WelcometoDarAlManhalP1>
    <WelcometoDarAlManhalP2>موقعنا يتيح لك تحميل الكتب، والقصص، ووضع إشارة مرجعية على الإصدارات المفضلة لديك، وتحميل
        تطبيقاتنا الاحترافية، والبدء بنشر مؤلفاتك الخاصة، وغيرها......
    </WelcometoDarAlManhalP2>
    <Donthaveanaccount>ليس لديك حساب؟</Donthaveanaccount>
    <Alreadyhaveanaccount>لديك حساب مسبق؟</Alreadyhaveanaccount>
    <SigninhereA>سجّل دخولك</SigninhereA>
    <ResetYourPassword>إعادة تعيين كلمة المرور</ResetYourPassword>
    <resetyourpasswordtitle>أدخل بريدك الإلكتروني، وسنقوم بإرسال رابط إعادة تعيين كلمة المرور</resetyourpasswordtitle>
    <gobacktoLoginpage>رجوع</gobacktoLoginpage>
    <Address>العنوان:</Address>
    <TechnicalSupport>الدعم الفني:</TechnicalSupport>
    <Marketingdepartment>قسم التسويق:</Marketingdepartment>
    <manage>مسؤوول الموقع:</manage>
    <ContactInfo>معلومات الاتصال</ContactInfo>
    <Contactform>نموذج الاتصال</Contactform>
    <PleaseenteryourEmail>الرجاء إدخال البريد الإلكتروني</PleaseenteryourEmail>
    <Pleaseenteryourname>الرجاء إدخال الاسم</Pleaseenteryourname>
    <InvalidEmailaddress>صيغة البريد الإلكتروني غير صحيحة</InvalidEmailaddress>
    <Pleaseenterphone>الرجاء إدخال رقم الهاتف</Pleaseenterphone>
    <PleaseenterSubject>الرجاء إدخال الموضوع</PleaseenterSubject>
    <Pleaseentermessage>الرجاء إدخال الرسالة</Pleaseentermessage>
    <msgsent>تم إرسال الرسالة بنجاح</msgsent>
    <Subject>الموضوع</Subject>
    <All>جميع التصنيفات</All>
    <All1>جميع الشركات</All1>
    <AllSeries>جميع السلاسل</AllSeries>
    <SearchYourItem>بحث</SearchYourItem>
    <FAQ>الأسئلة الشائعة</FAQ>
    <Features>الخصائص</Features>
    <EditProfile>تحرير ملفي الشخصي</EditProfile>
    <Purchased>المنتجات المشتراة</Purchased>
    <Profits>الأرباح</Profits>
    <offers>العروض</offers>
    <MakeMony>الربح المادي عبر الانترنت</MakeMony>
    <Series>السلاسل</Series>
    <CheckOut>إتمام عملية الشراء</CheckOut>
    <Quantity>الكمية</Quantity>
    <ItemsAdded>عدد المنتجات في عربة التسوق:</ItemsAdded>
    <Type>النوع</Type>
    <Price>السعر</Price>
    <TotalPrice>السعر الكلي</TotalPrice>
    <GetInTouch>تواصل معنا</GetInTouch>
    <Idea>فكرة</Idea>
    <Error>خطأ</Error>
    <Sugestion>اقتراح</Sugestion>
    <Note>ملاحظة</Note>
    <Others>أخرى</Others>
    <Feedback>شاركنا برأيك</Feedback>
    <Favorites>المفضلة</Favorites>
    <subTotal>المجموع</subTotal>
    <Tax>الضريبة</Tax>
    <Shipping>الشحن</Shipping>
    <changepass>تغيير كلمة المرور</changepass>
    <feedbackSent>تم إرسال الرسالة بنجاح، شكراً لك</feedbackSent>
    <LoginName>اسم المستخدم</LoginName>
    <FirstName>الاسم الأول</FirstName>
    <LastName>الاسم الأخير</LastName>
    <Male>ذكر</Male>
    <Female>أنثى</Female>
    <AddressA>العنوان</AddressA>
    <bodate>تاريخ الميلاد</bodate>
    <ProfileUpdated>تم تحديث الملف الشخصي بنجاح</ProfileUpdated>
    <passwordUpdated>تم تحديث كلمة المرور بنجاح</passwordUpdated>
    <ForgetSuccess>الرجاء اتباع التعليمات المرسلة لبريدك الإلكتروني لإعادة تعيين كلمة المرور الخاصة بك</ForgetSuccess>
    <ScreenShoots>الصور التوضيحية</ScreenShoots>
    <Author>المؤلف</Author>
    <ISBN>الرقم الدولي</ISBN>
    <CoverType>نوع الغلاف</CoverType>
    <PaperCover>غلاف ورقي</PaperCover>
    <BookWeight>وزن الكتاب</BookWeight>
    <iteminyourcart>منتجات في عربة التسوق</iteminyourcart>
    <Enrichment>تفاعلي</Enrichment>
    <Electronic>إلكتروني</Electronic>
    <Paper>ورقي</Paper>
    <Manhal>المنهل</Manhal>
    <DHL>دي أتش إل</DHL>
    <Aramex>أرامكس</Aramex>
    <privacyPolicy1>تحترم دار المنهل ناشرون خصوصيتك وتقدر العلاقة التي تربطنا بك. تصف سياسة الخصوصية هذه أنواع المعلومات
        التي قد نأخذها منك، وكيف نستخدم المعلومات، ومن هم الذين نشاركهم بها، والخيارات المتاحة لك فيما يخص استخدامنا
        لهذه المعلومات. نحن أيضاً نصف التدابير التي نتخذها لحماية أمن مستخدمي المعلومات وكيف يمكن لمستخدمي هذا الموقع
        الالكتروني وعملائنا الاتصال بنا حول ممارسات الخصوصية.تطبق سياسة الخصوصية على المعلومات الشخصية وغيرها من التي قد
        يتم الحصول عليها عندما تتفاعل مع الموقع الالكتروني لدار المنهل.
    </privacyPolicy1>
    <Whatinformationwecollectaboutyou>ما هي المعلومات التي نجمعها عنك</Whatinformationwecollectaboutyou>
    <privacyPolicy2>بالتزامن مع استخدامك لموقعنا على الانترنت، نحن نقوم بالحصول على نوعين أساسيين من المعلومات منك: (1)
        معلومات تعريف شخصية، وهي جميع المعلومات التي تعرف عنك بشكل فردي (على سبيل المثال، اسمك وعنوانك بريدك الإلكتروني
        ورقم هاتفك وعنوانك البريدي ومعلومات بطاقتك الائتمانية) و (2) معلومات تعريف غير شخصية، وهي جميع المعلومات التي لا
        تعرف عنك شخصيا ولكن قد تتضمن معلومات عن اهتماماتك والعوامل الديموغرافية (على سبيل المثال، العمر والجنس والرمز
        البريدي المتكون من خمس أرقام) واستخدام الموقع الالكتروني.
    </privacyPolicy2>
    <privacyPolicy3>نحن نحصل على معلومات عملائنا ونحتفظ بها ونستخدمها فقط لما هو مطلوب في صفحة التسجيل، أو صفحات أخرى في
        دار المنهل. ونحن ملتزمون بالحفاظ على سرية وأمن المعلومات الخاصة بك. تقتصر هذه المعلومات على عنوان بريدك
        الإلكتروني، واسم المستخدم الخاص بك، وبلدك، ورقم هاتفك، ومعلومات بطاقة الائتمان الخاصة بك ومعلومات الدفع. تعد
        جميع هذه المعلومات مهمة لتفعيل خدماتنا وعملائنا. يتم تخزين كلمة المرور الخاصة بك بشكل آمن. يتم التعامل مع جميع
        معلومات بطاقة الائتمان المحولة بشكل آمن. نحن لا نشارك هذه البيانات إلا مع السلطات الحكومية المختصة وفي حالة وجود
        أمر قضائي ملزم، وإلا، يتم الاحتفاظ بكافة البيانات في سرية تامة.
    </privacyPolicy3>
    <privacyPolicy4>إن البريد الإلكتروني في حساب العميل هو الهوية الأساسية بالنسبة له، في حالة تغيير كلمة مرور حساب
        العميل، سيتم تأكيد التغيير عبر البريد الإلكتروني لحسابه فقط.
    </privacyPolicy4>
    <privacyPolicy5>قد ندخل إلى صفحتك الشخصية وغيرها من المعلومات من خدمات مثل الفيسبوك أو جوجل أو تويتر إذا سمحت
        بذلك.
    </privacyPolicy5>
    <Sharingwiththirdparties>مشاركة المعلومات مع أطراف ثالثة</Sharingwiththirdparties>
    <privacyPolicy6>يتم الحفاظ بجميع بيانات التعريف الشخصية المقدمة من قبل الافراد من قبل دار المنهل. ولكن هناك حالات
        يتم مشاركة معلومات التعريف الشخصية وغير الشخصية مع أطراف ثالثة، كما هو موضح أدناه.
    </privacyPolicy6>
    <privacyPolic7>فيما يتعلق بمعلومات التعريف الشخصية المقدمه لدار المنهل، يجوز لنا ومن وقت لآخر تقديم المعلومات لطرف
        ثالث لأغراض الكفاءة فيما يخص توفير خدمات إدارية كالفواتير والتسليم والدفع وتسليم دفعات، أو غيرها من الخدمات ذات
        العلاقة. ويلتزم الأطراف ثالثة بالحفاظ على سرية المعلومات التي وردت، ولا يجوز استخدامها لأي غرض آخر سوى تنفيذ
        الخدمات التي يقومون بها نيابة عنا.
    </privacyPolic7>
    <Thirdpartysites>المواقع الالكترونية للطرف الثالث</Thirdpartysites>
    <privacyPolic8>يحتوي هذا الموقع الالكتروني على روابط لمواقع أخرى. دار المنهل ليست مسؤولة عن ممارسات الخصوصية أو
        محتوى هذه المواقع.يستفيد الموقع الالكتروني لدار المنهل من:
    </privacyPolic8>
    <privacyPolicLI1>تحليلات جوجل، ويمكن الاطلاع على سياسة الخصوصية الخاصة بها هنا</privacyPolicLI1>
    <privacyPolicLI2>باي بال Paypal، ويمكن الاطلاع على سياسة الخصوصية الخاصة به هنا</privacyPolicLI2>
    <here>هنا</here>
    <Dataretentionpolicy>سياسة الاحتفاظ بالبيانات</Dataretentionpolicy>
    <privacyPolicy9>سنحتفظ بمعلوماتك طالما كان حسابك مفعل أو حسب الحاجة لتزويدك بالخدمات. سوف نستخدم ونحتفظ بالمعلومات
        الخاصة بك التي قد نحتاج إليها امتثالا لالتزاماتنا القانونية وحل النزاعات وإنفاذ اتفاقاتنا.
    </privacyPolicy9>
    <DataSecurity>حماية البيانات</DataSecurity>
    <privacyPolicy10>يشمل موقعنا الالكتروني إجراءات مادية وإلكترونية وإدارية للحفاظ على سرية معلوماتك الشخصية. نحن نحمي
        معلوماتك الشخصية على الانترنت، ونقوم بالعديد من الخطوات لحماية معلوماتك الشخصية في مرافقنا.
    </privacyPolicy10>
    <privacyPolicy11>لا يمكن أن نضمن الأمن الكامل لحماية معلوماتك الشخصية على الرغم من أننا نستخدم احتياطات معايير
        الصناعة وذلك لطبيعة الإنترنت.
    </privacyPolicy11>
    <Changestothisprivacypolicy>تغييرات على سياسة الخصوصية</Changestothisprivacypolicy>
    <privacyPolicy12>قد نضيف خدمات جديدة وميزات لهذا الموقع. سيتم تحديث هذه الوثيقة في حال أثرت تلك الإضافات على سياسة
        الخصوصية الخاصة بك، أو إذا كانت التغييرات الأخرى في ممارسات الخصوصية الخاصة بنا أو القوانين المعمول بها تتطلب
        تغييرات على سياسة الخصوصية. إذا قمنا بعمل تغيير جوهري في الطريقة التي نستخدم بها معلوماتك الشخصية، سنقوم بإصدار
        إشعار بارز فيما يخص هذا التغيير على هذا الموقع الإلكتروني.
    </privacyPolicy12>
    <privacyPolicy13>
        <![CDATA[ إذا كان لديك أي أسئلة حول بيان الخصوصية هذا، والممارسات حول هذا الموقع الالكتروني أو تعاملك معه، يمكنك الاتصال <b>بدار المنهل</b> على العنوان الموضح أدناه.]]>    </privacyPolicy13>
    <privacyPolicy14>دار المنهل ناشرون</privacyPolicy14>
    <TitleOne>بناية تيسير رقم (75)، شارع س. النابلسي، العبدلي</TitleOne>
    <Titletwo>ص.ب: 926428، عمان 11190 الأردن</Titletwo>
    <Titlethree>هاتف: 5698308 (6) 962+ فاكس: 5639185 (6) 962+</Titlethree>
    <Titlefour>البريد الإلكتروني: info@manhal.com</Titlefour>
    <country>الدولة</country>
    <Gender>الجنس</Gender>
    <TermsConditionsp1>
        <![CDATA[تعود ملكية هذا الموقع الالكتروني وإدارتة لشركة <b>دار المنهل ناشرون</b> ، وقد تمت إتاحته وفقاً للشروط والأحكام التالية. يرجى قراءة شروط الاستخدام هذه بعناية لأنه بدخولك موقعنا، تكون قد أكدت قبول شروط الاستخدام هذه، وأنك وافقت على الالتزام بها. ]]>    </TermsConditionsp1>
    <Copyrightandownership>حقوق التأليف والنشر والملكية الفكرية</Copyrightandownership>
    <TermsConditionsp2>
        <![CDATA[جميع المحتوى المعروض علناً أو المعروض للبيع على الموقع، بما في ذلك، على سبيل الذكر لا الحصر، النصوص، والرسومات، والصور، والصور المتحركة، والصوت، والرسوم التوضيحية، والبرمجيات وأي محتوى آخر (إجمالاً، "المحتوى") هو مملوك من قبل <b>دار المنهل</b> وهم المرخصين له، والبائعين و / أو مقدمي محتواه. جميع عناصر الموقع، على سبيل الذكر لا الحصر، من التصميم العام والمحتوى، محمية من خلال المظهر التجاري وحقوق المؤلف والحقوق الأخلاقية والعلامات التجارية وغيرها من القوانين المتعلقة بحقوق الملكية الفكرية. لا يجوز تعديل أي من المواد ولا يجوز نسخ أو توزيع أو نقل أو عرض أو تنفيذ أو إعادة إنتاج أو نشر أو ترخيص أو إنشاء عمل مشتق أو نقل أو بيع أية معلومات أو العمل المحتوى في هذا الموقع. باستثناء ما هو مسموح به بموجب قوانين حقوق النشر المعمول بها. انت مسؤول تجاه الحصول على إذن قبل استخدام أي مواد حقوق طبع ونشر متوفرة على الموقع. بناءً على هذه الشروط، يحظر استخدام أي من هذه المواد على أي موقع إلكتروني آخر أو أي شبكة حاسوبية. يجب عليك الامتثال لجميع القوانين والأنظمة والتشريعات واللوائح المحلية والدولية المعمول بها فيما يتعلق باستخدامك لهذا الموقع. يجب أن يبقى هذا الموقع، ومحتواه وجميع الحقوق المتعلقة ملكية حصرية <b> لدار المنهل ناشرون</b> ناشرون ما لم يتم الاتفاق على خلاف ذلك صراحةً وخطياً. لا يجوز ان تزيل حقوق التأليف والنشر والعلامات التجارية أو غيرها من إشعارات الملكية من المواد المنشورة على هذا الموقع. ]]>    </TermsConditionsp2>
    <Siteaccesslicense>ترخيص دخول الموقع</Siteaccesslicense>
    <TermsConditionsp3>
        <![CDATA[تمنحك <b>دار المنهل</b> ترخيصا محدوداً رجعياً غير حصرياً وغير قابل للتحويل لدخول الموقع الالكتروني أو محتواه للاستخدام الشخصي وغير التجاري على أن لا يتم تحميل (عدا صفحة التخزين المؤقت إلا إذا <b> سمح بذلك من قبل دار المنهل </b> أو من قبل القانون) أو تعديل كل أو أي جزء من الموقع ومحتواه. لا يتضمن هذا الترخيص أي إعادة بيع أو استخدام تجاري للموقع ومحتواه، وأي أخذ واستخدام لأي قوائم للمنتجات، أو أوصاف، أو أسعار، وأي استخدام مشتق من الموقع ومحتواه، وأي تحميل أو نسخ لمعلومات الحساب لصالح تاجر آخر، أو أي استخدام من قبل التنقيب في البيانات، والروبوتات، أو أي أدوات جمع واستخراج بيانات مماثلة. لا يجوز ان يتم إعادة إنتاج أو تكرار أو نسخ بيع أو إعادة بيع الموقع الالكتروني و / أو أي جزء من هذا الموقع الالكتروني أو محتواه، أو خلاف ذلك، استغلاله لأي غرض تجاري دون الحصول على موافقة خطية مسبقة من <b>دار المنهل</b> . لا يجوز التحايل أو استخدام تقنيات التحايل لتضمين أي علامة تجارية أو شعار أو غيرها من المعلومات السرية (بما في ذلك الصور والنصوص وتخطيط الصفحة أو النموذج) من <b>دار المنهل</b> ، أو مقدمي محتوى موقعها أو الشركات التابعة لها دون الحصول على موافقة خطية مسبقة. لا يجوز استخدام أي من الرموز التشفيرية أو أي "نص مخفي" يستخدم اسمنا أو علاماتنا التجارية دون الحصول على موافقتنا الخطية المسبقة. بالإضافة إلى ذلك، فإنك توافق على أنك لن: (1) تتخذ أي إجراء يفرض، أو قد يفرض في تقديرناعبئا غير معقول أو كبير على بنيتنا التحتية. (2) تتدخل أو تحاول التدخل في سير عمل الموقع أو أي أنشطة أجريت على الموقع، أو (3) تتجاوز أية تدابير قد نستخدمها لمنع أو تقييد الوصول إلى الموقع. أي استخدام غير مصرح به ينهي تلقائيا الأذونات و / أو التراخيص التي منحت لك من قبلنا.]]>    </TermsConditionsp3>
    <Corporateidentificationtrademarks>تحديد الشركات والعلامات التجارية</Corporateidentificationtrademarks>
    <TermsConditionsp4>
        <![CDATA[جميع علاماتنا التجارية وعلامات خدمتنا وأسماؤنا التجارية المستخدمة هنا (على سبيل الذكر لا الحصر أسماء الشركات وشعارات <b>دار المنهل</b> ودور النشر التابعه لها ومعلومات الناشر والأسماء وتصاميم الموقع وأي شعارات) أو علامات مسجلة هي علامات تجارية <b> لدار المنهل</b> أو الشركات التابعة لها وشركائها. لا يجوز لك استخدام أو نسخ أو إعادة إنتاج أو نشر أو تحميل أو نشر أو نقل أو توزيع أو تعديل هذه العلامات التجارية بأي شكل من الأشكال، بما في ذلك الإعلان أو الدعاية الذي يخص توزيع المواد على الموقع، من دون الحصول على موافقة خطية مسبقة من <b>دار المنهل</b> . لا يجوز استخدام علاماتنا التجارية في أي موقع آخر أو أي شبكة حاسوبية. تمنحك دار المنهل حقاً محدوداً رجعياً غير حصرياً وغير قابل للتحويل لإنشاء رابط لأي صفحة من صفحات الموقع طالما أن الرابط لا يمثلنا، أو يمثل موفري المحتوى لدينا، أو المرخصين لدينا، أو الشركات التابعة لنا، أو منتجاتنا أو خدماتنا بطريقة خاطئة أو مضللة، أو مهينة، أو مسيئة. لا يجوز لك استخدام أي شعار كجزء من الرابط أو غيره من رسم يعود لملكية أو العلامة التجارية <b>لدار المنهل</b> دون الحصول على إذن خطي. باستثناء ما هو منصوص عليه صراحة في هذه الوثيقة، ويمنح أي حقوق أو تراخيص أدناه. ]]>    </TermsConditionsp4>
    <Linkstothirdpartiesnoendorsement>الروابط للمواقع الاخرى</Linkstothirdpartiesnoendorsement>
    <TermsConditionsp5>
        <![CDATA[يحتوي الموقع الالكتروني على روابط لمواقع أخرى يسيطر عليها من قبل أطراف ثالثة. يتم توفير هذه الروابط فقط لتلائم احتياجاتك ولا تعني تأييد لها أو وجود شراكة بينها وبين <b>دار المنهل</b> ، أو وجود  تأييد من قبل صاحب الموقع الالكتروني المرتبط. <b> دار المنهل</b> ليست مسؤولة عن محتويات أو استخدام أي موقع الكتروني مرتبط، أو أي نتيجة لوجود الارتباط. ممكن أن تشمل المواقع أيضا أداة تسمح لك بتسجيل الدخول أو التسجيل باستخدام معلومات من حسابك بخدمة طرف ثالث (مثل، الفيسبوك أوالتويتر). لا علاقة هذه المواقع بخدمات الطرف ثالث هذه، واستخدامك لخدمات الطرف الثالث هذه يخضع لشروط وسياسات تلك الخدمات. لا يجوز لك استخدام اسم <b>دار المنهل</b> أو أي لغة أو صورة أو رمز الذي من الممكن، في حكم <b>دار المنهل</b> ، أن يعني تأييد <b>دار المنهل</b>  وذلك في أي (1) إعلان مكتوب أو محكي أو في أي عرض، أو في أي  (ب) كتيب، نشرة إخبارية، كتاب، أو غيرها من المواد المكتوبة مهما كانت طبيعتها، دون الحصول على موافقة خطية مسبقة. ]]>    </TermsConditionsp5>
    <Fees>الرسوم</Fees>
    <TermsConditionsp6>
        <![CDATA[ستدرج <b>دار المنهل</b> أو البائعين لديها أو وكلائها أي أثمان لأي من المنتجات والخدمات التي تباع على الموقع الالكتروني في بطاقة إئتمانك أو بأي طريقة دفع بديلة. عند تقديم معلومات بطاقة ائتمانك لنا أو للبائعين لدينا، فإنك تقر لنا أنك مخول باستخدام بطاقة الائتمان المستخدمة لدفع ثمن المنتجات والخدمات. في حال كان من الضروري الحصول على الرصيد المستحق بسبب الإجراءات القانونية، فإنك توافق على أن تسدد <b>دار المنهل</b> والبائعين لديها، أو وكلائها جميع النفقات المتكبدة لاسترداد المبالغ المستحقة، بما في ذلك أتعاب المحاماة والمصاريف القانونية الأخرى. أنت مسؤول عن شراء، ودفع رسوم، جميع خدمات الإنترنت وخدمات الاتصالات اللازمة لاستخدام المواقع الالكترونية.]]>    </TermsConditionsp6>
    <TermsConditionsp7>
        <![CDATA[يخضع جمع البيانات واستخدامها، بما في ذلك جمع البيانات واستخدام المعلومات الشخصية، لسياسة خصوصية <b>دار المنهل</b>  والتي تم تضمينها في هذا الاتفاق والتي تشكل جزءا منه. ]]>    </TermsConditionsp7>
    <Usersubmissions>بيانات المستخدم</Usersubmissions>
    <TermsConditionsp8>
        <![CDATA[بما أننا قمنا بالدعوة أو بطلب تقديم بيانات المستخدم من أي نوع، نحن نشجع الجمهور بتقديم طلب تعبئة بيانات المستخدم، مثل المحتوى الذي يقدمه المستخدم والتعليقات على المحتوى،<b>لدار المنهل</b> والذي اوجده الجمهور فيما يتعلق بالموقع وأي برامج ذات صلة " بيانات المستخدم." تبقى بيانات المستخدم هي الملكية الفكرية للمستخدم. عن طريق نشر المحتوى الخاص بك على الموقع، فإنك صراحة تمنح <b>دار المنهل</b> حق غير حصري ودائم لا رجعة فيه، خالي من الأتعاب، ومدفوع بالكامل في جميع أنحاء العالم، وترخيص كامل من الباطن لاستخدام وإعادة إنتاج وتعديل وتكييف ونشر وترجمة وإنشاء أعمال مشتقة منه وتوزيع ونقل والعمل على وعرض هذا المحتوى واسمك وصوتك و / أو شبيهه على النحو الوارد في بيانات المستخدم الخاص بك، كلياً أو جزئياً، وبأي شكل من الأشكال وفي جميع أنحاء العالم وفي أي وسيلة إعلامية أو تكنولوجية، سواء المعروفة الآن أو المكتشفة فيما بعد، بما في ذلك الترويج والاعلان والتسويق والتجارة والدعاية وأي استخدامات أخرى فرعية منها، وبما في ذلك الحق غير المقيد لإعادة ترخيص هذه الحقوق إلى الأبد في جميع أنحاء الكون. يجوز لنا رفض أو إزالة بيانات المستخدم لأي سبب من الأسباب، ودون سابق إنذار. تعتبر جميع بيانات المستخدم غير سرية ويجب على <b>دار المنهل</b> الاتزام بالحفاظ على سرية أي معلومات، بأي شكل من الأشكال، والواردة في أي بيانات مستخدم.   ]]>    </TermsConditionsp8>
    <TermsConditionsp9>
        <![CDATA[عن طريق تقديم أي بيانات للمستخدم، فإنك توافق على القواعد التالية: ]]>    </TermsConditionsp9>
    <TermsConditionsp10>
        <![CDATA[يجب ألا تنتهك بيانات المستخدم حقوق التأليف والنشر، والعلامات التجارية، وبراءات الاختراع أو غيرها من حقوق الملكية الفكرية لأي طرف ثالث. إذا لم تكن بيانات المستخدم الخاص بك ليست عملك الأصلي، يجب عليك الحصول على كافة الأذونات اللازمة من أي شخص ساهم فيها، أو قد تتحكم في كل أو جزء من حقوق بيانات المستخدم لتقديم بيانات مستخدم بناءً على هذه الشروط. ]]>    </TermsConditionsp10>
    <TermsConditionsp11>
        <![CDATA[يجب ألا تنتهك بيانات المستخدم حق أي طرف ثالث في الخصوصية أو الدعاية. يجب عليك الحصول على كافة الأذونات اللازمة من أي شخص تم تحديده أو إشراكه في بيانات المستخدم الخاصة بك، بما في ذلك الذين يظهرون في محتوى التصوير الفوتوغرافي، وفي حالة القُصَّر من آبائهم  أو الأوصياء القانونيين عليهم ، وحسب ما يتطلب الأمر. ]]>    </TermsConditionsp11>
    <TermsConditionsp12>
        <![CDATA[يجب أن تحترم بيانات المستخدم الآخرين. ويمنع منعا باتا استخدام النعوت أو لغة أو أي مواد أخرى تهدف إلى التخويف أو التحريض على العنف. لا يجوز أن تشمل بيانات المستخدم الخاص بك أي تعليقات سلبية ترتبط بالعرق أو الأصل القومي أو الجنس أو التوجه الجنسي أو الإعاقة الجسدية أو التي تؤدي إلى التشهير أو الافتراء أو غير اللائقة أو الفاحشة أو الإباحية أو ذات المحتوى الجنسي الصريح.]]>    </TermsConditionsp12>
    <TermsConditionsp13>
        <![CDATA[لا يجوز أن تحتوي بيانات المستخدم على أي مواد تجارية. ولا يجوز حشد التمويل أو الترويج للكيانات التجارية أو ممارسة نشاطا تجاريا من خلال بيانات المستخدم الخاصة بك. ]]>    </TermsConditionsp13>
    <TermsConditionsp14>
        <![CDATA[يحظر صراحة دعوة مستخدمين آخرين للانضمام أو أن يصبحوا أعضاء في أي خدمة تجارية على الانترنت أو لأي منظمة أخرى.]]>    </TermsConditionsp14>
    <TermsConditionsp15>
        <![CDATA[لا يجوز انتحال شخصية أي شخص أو كيان آخر أو تزوير حالة أو تغيير شراكتك مع أي شخص أو كيان.]]>    </TermsConditionsp15>
    <TermsConditionsp16>
        <![CDATA[تذكر أن المنتديات والأماكن الأخرى للموقع هي عامة. لا تنشر في هذه الاماكن معلومات شخصية (على سبيل المثال، الاسم الكامل، كلمة السر، رقم الهاتف، العنوان، عنوان البريد الإلكتروني أو غيرها من المعلومات الشخصية أو معلومات الاتصال). ]]>    </TermsConditionsp16>
    <TermsConditionsp17>
        <![CDATA[ يجب أن تلتزم جميع بيانات المستخدم بهذه القواعد و أي ارشادات تم نشرها على الموقع الالكتروني وحيثما وجب تطبيقها.  لا تمثل جميع بيانات المستخدم أراء <b>دار المنهل</b> أو أي فرد له تعاملات معها. كما أنه ليس لنا أي سيطرة على هذا المحتوى. لايمكنك في أي حال من الأحوال أن تمثل أو تقترح، بطريقة مباشرة أو غير مباشر، تأييد <b>دار المنهل</b> على بيانات المستخدم. لا تكفل <b>دار المنهل</b> مدى دقة أو مصداقية أية من بيانات المستخدم، كما أنها لا تتحمل المسؤولية القانونية عن أية اجراءات قدد تتخذ نتيجة لوجود البيانات المستخدم هذه على الموقع الكتروني. من خلال تصفحك للموقع الالكتروني فانت معرض لتصفح محتوى أو بيانات مستخدم قد تكون مسيئة، أو مرفوض من ناحية التحرير، أو جارحة، أو غير دقيقة، أو مضللة. أنت ايضاً معرض لخطر التعامل مع أفراد دون السن القانوني، وشخصيات وهمية، وقضايا التجارة الدولية والأجانب. باستخدامك للموقع الالكتروني فأنت معرض لجميع المخاطر المتربطة لما تم ذكره.]]>    </TermsConditionsp17>
    <Removalofusersubmissions>إزلة بيانات المستخدم</Removalofusersubmissions>
    <TermsConditionsp18>
        <![CDATA[لن نقوم بمراقبة، أو تعديل، أو الكشف عن محتويات البريد الإلكتروني للمستخدم إلا إذا استلزم ذلك في سياق الصيانة العادية للموقع وأنظمته أو إذا طلب ذلك بموجب القانون، أو في الاعتقاد بحسن النية أن مثل هذا الإجراء ضروري لغاية: (1) الاتزام بالقانون أو الاجراء القانوني المطبق داخل <b>دار المنهل</b> أو، (2) الحماية والدفاع عن حقوق أو ملكية <b>دار المنهل</b> ، أو الموقع الالكتروني <b>لدار المنهل</b> او مستخدميه، أو (3) او التصرف الفوري لحماية السلامة الشخصية لضيوفنا، أو موقعنا الالكتروني، أو الجمهور. على المستخدمين تحمل المسؤولية الفردية عن محتوى رسائلهم كما انه ليس هناك أي التزام اتجاه <b>دار المنهل</b> لمراجعة المحتوى.]]>    </TermsConditionsp18>
    <Accountregistrationandsecurity>أمان التسجيل والحساب</Accountregistrationandsecurity>
    <TermsConditionsp19>
        <![CDATA[إذا كنت ترغب في التسجيل كعضو في الموقع الالكتروني، قد تستقبل أو تنشىء أكثر من اسم مستخدم واحد وكلمة مرور وحساب. وفيم يخص استخدام التسجيل الخاص بك، فإنك: (أ) ستقدم معلومات صحيحة، ودقيقة، وحديثة وكاملة عن نفسك كما هو مطلوب من قبل نموذج التسجيل المطبق (هذه المعلومات هي "بيانات التسجيل") (ب) الحفاظ على وتحديث بيانات التسجيل لإبقائها صحيحة ودقيقة وحديثة وكاملة. إذا قدمت أي معلومات غير صحيحة أو غير دقيقة أو غير متداولة أو ناقصة، فإن <b>لدار المنهل</b> الحق في الشك في أن هذه المعلومات غير صحيحة أو غير دقيقة أو غير متداولة أو غير كاملة،  كما أن <b>لدار المنهل</b> الحق في تعليق أو إنهاء الحساب الخاص بك ورفض أي أو كل الاستخدامات الحالية أو المستقبلية للموقع (أو أي جزء منه). انت مسؤول بالكامل عن أمان وسرية حسابك وكلمة المرور. بالإضافة الي أنك مسؤول بالكامل عن أي أو كل  المشاركات التي تتم من خلال حسابك. انت توافق على إعلامنا مباشرة عن أي استخدام غير مرخص لحسابك أو أي اختراق لأمن حسابك الذي أصبحت على علم به. انت مسؤول عن أخذ الحيطة وتوفير الأمن الذي يناسب ظرفك والنية المقصودة من تسجيل الحساب واستخدامك للموقع الالكتروني. نحتفظ بحق تقديم معلومات إلى أطراف ثالثة عن فواتير المستخدم، أو الحساب، أو المحتوى أو سجلات المستخدم والمعلومات ذات الصلة في ظل ظروف معينة (مثل استجابة للمسؤولية القانونية، أو الاجراءات  القانونية، أو الأوامر، أو مذكرات الجلب، أو الاستدعاءات، أو لحماية حقوقنا أو عملائنا أو أعمالنا التجارية ).]]>    </TermsConditionsp19>
    <Termination>الإنهاء</Termination>
    <TermsConditionsp20>
        <![CDATA[قد تعلق أو تنهي <b>دار المنهل</b> المنهل وصول أي مستخدم على كل أو أي جزء من الموقع الالكتروني بما في ذلك أي حساب يخص هذا الشأن، دون سابق إنذار، لأي سبب من الأسباب حسب التقدير المنفرد <b>لدار المنهل</b> ، على سبيل الذكر لا الحصر، إذا اعتقدت دار <b>دار المنهل</b> أن مثل هذا الوصول من شأنه اختراق أي قانون معمول به أو قد يكون ضاراً بمصالح <b>دار المنهل</b> أو أي مستخدم آخر. عند الإنهاء، سوف تفقد حق الوصول إلى الموقع الالكتروني وبالتالي المحتوى. ستستمر التزاماتك تجاه <b>دار المنهل</b> من خلال هذه الأحكام حتى بعد تعليق أو إنهاء الوصول الى الموقع الالكتروني.  ]]>    </TermsConditionsp20>
    <Forcemajeure>الظروف القاهرة</Forcemajeure>
    <TermsConditionsp21>
        <![CDATA[ <b>دار المنهل</b> أو أنت غير مسؤولين عن الأضرار أو التأخير أو الفشل في الأداء نتيجة لأحداث خارجية غير مسيطر عليها، على سبيل الذكر لا الحصر: حدوث حريق، أو برق، أو انفجار، او تدفق مفاجئ بالتيار او انعدامه، أو المياه، أو الحرب، أو الثورة، أو العصيان المدني، أو الأعمال العدوانية ضد السلطات المدنية أو العسكرية، أو ضد العامة: أي قانون، أو نظام، أو تعليمات، أو مرسوم، أو أي متطلب من أي حكومة أو هيئة قانونية أو أي ممثل من تلك الحكومة أو الهيئة القانونية، أو الاضطرابات العمالية، على سبيل الذكر لا الحصر، الإضرابات، أو الركود العمالي، أو الاعتصام، أو المقاطعة، أو عدم القدرة على تأمين المواد الخام، او مرافق النقل، أونقص الوقود أو الطاقة، أو أفعال أو أوجه قصور من الجهات المسؤولة.]]>    </TermsConditionsp21>
    <Entireagreement>الاتفاقية</Entireagreement>
    <TermsConditionsp22>
        <![CDATA[يعد هذا الاتفاق هو اتفاق كامل بين المستخدم و <b>دار المنهل</b> ، وتحل محل أي تفاهمات أو اتفاقات (خطية أو شفهية) سابقة.]]>    </TermsConditionsp22>
    <Games>الألعاب</Games>
    <livedemo>استعراض</livedemo>
    <Interactive>تفاعلي</Interactive>
    <PaperCopy>نسخة ورقية</PaperCopy>
    <ElectronicCopy>نسخة إلكترونية</ElectronicCopy>
    <EnrichmentCopy>نسخة مثراة</EnrichmentCopy>
    <InteractiveCopy>نسخة تفاعلية</InteractiveCopy>
    <Item>منتج</Item>
    <Description>الوصف</Description>
    <Comments>التعليقات</Comments>
    <Share>مشاركة</Share>
    <ScreenShots>الصور التوضيحية</ScreenShots>
    <Comment>تعليق</Comment>
    <Addtofavorite>إضافة إلى المفضلة</Addtofavorite>
    <Numberofpages>عدد الصفحات</Numberofpages>
    <Binding>نوع الغلاف</Binding>
    <ProductDimensions>أبعاد المنتج ووزنه</ProductDimensions>
    <Weight>الوزن</Weight>
    <Cm>سم</Cm>
    <writecomment>أكتب تعليق</writecomment>
    <SignInToAddComment>الرجاء تسجيل الدخول لتتمكن من إضافة تعليق</SignInToAddComment>
    <Year>سنة</Year>
    <Month>شهر</Month>
    <AboutUs1>
        <![CDATA[<b>دار المنهل ناشرون</b> هي إحدى كبرى دور النشر العربية في مجال أدب الأطفال.  تأسست <b>دار المنهل</b> عام 1990 ومنذ ذلك الوقت تصدرت دور النشر العربية بإصداراتها للأطفال من كتب تعليمية متنوعة وقصص تربوية شائقة. ]]>    </AboutUs1>
    <AboutUs2>
        <![CDATA[إصدارات <b>دار المنهل</b> تتميز بأنها شاملة ومتكاملة وتؤمن الوسائل والطرق التعليمية المتنوعة للتعليم باللغتين العربية والانكليزية ومرفقة بأقراص مدمجة تمكن الأطفال من الاستماع إليها، حيث أن مهمتنا هي تزويدكم بأفضل الكتب والوسائل التعليمية التي تساعد أطفالكم على الوصول إلى مستوى تعليمي وثقافي مميز. منذ 25 عامًا ونحن نزداد خبرة وانتشارًا من خلال الكتب الأكثر مبيعًا، والمناهج التعليمية، والقصص المميزة، والموارد الأكاديمية المتطورة، وحديثًا من خلال إصدارتنا الإلكترونية. نحن ملتزمون بتقديم الأكثر تميزًا من الإصدارات والوسائل التي ستنمي قدرات أطفالكم الفريدة، فبعض هذه الإصدارات سوف تحفز التفكير الإيجابي لدى الأطفال، وبعضها سوف يشجعهم لتجربة الأشياء الجديدة، والأهم أنها ستزيد من حبهم وحماسهم للتعلم.]]>    </AboutUs2>
    <AboutUs3>
        <![CDATA[إصداراتنا متوفرة بنسخها المطبوعة والإلكترونية والتفاعلية وهي تباع في كل الدول. تجدوننا في عمان- الأردن.]]>    </AboutUs3>
    <PublishYear>سنة النشر</PublishYear>
    <BuyNow>اشتر الآن</BuyNow>
    <AddCart>إضافة إلى عربة التسوق</AddCart>
    <BackCover>الغلاف الخلفي</BackCover>
    <BookRWidth>العرض الحقيقي</BookRWidth>
    <BookRHeight>الارتفاع الحقيقي</BookRHeight>
    <Grade>الصف</Grade>
    <SoftCover>غلاف عادي</SoftCover>
    <HardCover>غلاف مقوى</HardCover>
    <Semester>الفصل الدراسي</Semester>
    <all>الجميع</all>
    <One>الأول</One>
    <Tow>الثاني</Tow>
    <iprice>سعر النسخة التفاعلية</iprice>
    <eprice>سعر النسخة الإلكترونية</eprice>
    <Kindergarten>روضة</Kindergarten>
    <AddStory>إضافة قصة</AddStory>
    <StoryInfo>معلومات القصة</StoryInfo>
    <StoryWidth>عرض القصة</StoryWidth>
    <StoryHeight>ارتفاع القصة</StoryHeight>
    <FrontCover>الغلاف الأمامي</FrontCover>
    <ParentAdvice>نصيحة الأهل</ParentAdvice>
    <ParentAdviceSound>نصيحة الأهل / صوت</ParentAdviceSound>
    <PleaseInsertTitle>الرجاء إدخال العنوان</PleaseInsertTitle>
    <PaperStory>قصة ورقية</PaperStory>
    <estory>قصة إلكترونية</estory>
    <StoryWeight>وزن القصة</StoryWeight>
    <TitleSound>العنوان / صوت</TitleSound>
    <NewsTitle1>إصدار جديد</NewsTitle1>
    <Newsparagraph1>أطلقت دار المنهل كتاب        <b>"أصدقاء العربية 4"</b>        بطبعته الأولى؛ كتاب رائع يعلم العربية
        لغير الناطقين بها.
    </Newsparagraph1>
    <NewsTitle2>وصل حديثاً</NewsTitle2>
    <Newsparagraph2>تشكيلة واسعة من المستلزمات والألعاب الداخلية والخارجية للفصول الدراسية ودور الحضانة، متوفرة الآن في
        معرض دار المنهل بالعبدلي.
    </Newsparagraph2>
    <ReadMores>اقرأ المزيد ...</ReadMores>
    <AddSeries>إضافة سلسلة</AddSeries>
    <donthavepermession>ليس لديك صلاحيات للقيام بهذه العملية</donthavepermession>
    <AdviceSound>النصيحة / صوت</AdviceSound>
    <BackgroundSound>الخلفية / صوت</BackgroundSound>
    <Thumbnail>صورة مصغرة</Thumbnail>
    <NoFiling>رقم الإيداع</NoFiling>
    <Gm>غرام</Gm>
    <Other>أخرى</Other>
    <youMustLogin>يجب عليك تسجيل الدخول للقيام بهذه العملية</youMustLogin>
    <RelatedProduct>منتجات ذات صلة</RelatedProduct>
    <Rating>التقييم</Rating>
    <statistics>الإحصائيات</statistics>
    <Bysubject>حسب الموضوع</Bysubject>
    <ByGrade>حسب الصف</ByGrade>
    <Kindergarten>روضة</Kindergarten>
    <ByAge>حسب العمر</ByAge>
    <Publishingyears>سنة النشر</Publishingyears>
    <Years>سنوات</Years>
    <ISBNNumber>الرقم الدولي</ISBNNumber>
    <ISBNNo>الرقم الدولي</ISBNNo>
    <ISBN>الرقم الدولي</ISBN>
    <From>من</From>
    <TO>إلى</TO>
    <FirstSemester>الفصل الدراسي الأول</FirstSemester>
    <SecondSemester>الفصل الدراسي الثاني</SecondSemester>
    <ThirdSemester>الفصل الدراسي الثالث</ThirdSemester>
    <Option>النوع</Option>
    <Paperbooks>كتب ورقية</Paperbooks>
    <Ebooks>كتب إلكترونية</Ebooks>
    <Enrichmentbook>كتب تفاعلية</Enrichmentbook>
    <SortBy>فرز</SortBy>
    <Sortalphabetically>هجائياً</Sortalphabetically>
    <DefaultSorting>الترتيب الافتراضي</DefaultSorting>
    <Sortbypopularity>الأكثر مشاهدة</Sortbypopularity>
    <Sortbyaveragerating>الأعلى تقييماً</Sortbyaveragerating>
    <Sortbynewness>الأحدث</Sortbynewness>
    <Sortbypricelowtohigh>حسب السعر: من الأقل إلى الأعلى</Sortbypricelowtohigh>
    <Sortbypricehightolow>حسب السعر: من الأعلى إلى الأقل</Sortbypricehightolow>
    <Cart>عربة التسوق</Cart>
    <ItemAddSuccess>تمت إضافة المنتج لعربة التسوق بنجاح</ItemAddSuccess>
    <RemoveFromCart>إزالة من عربة التسوق</RemoveFromCart>
    <Leaveyourcomments>التعليقات</Leaveyourcomments>
    <Address1>العنوان 1</Address1>
    <Address2>العنوان 2</Address2>
    <City>المدينة</City>
    <Shippingmethod>طريقة الشحن</Shippingmethod>
    <PaymentMethod>طريقة الدفع</PaymentMethod>
    <CashOnDelivery>الدفع عند الاستلام</CashOnDelivery>
    <PayPalVisaMasterCard><![CDATA[باي بال، بطاقة الفيزا، بطاقة الماستر]]></PayPalVisaMasterCard>
    <ViewMoreEvents>استعرض مناسبات أخرى</ViewMoreEvents>
    <ReviewYourOrder>مراجعة طلبك</ReviewYourOrder>
    <Product>المنتج</Product>
    <QTY>الكمية</QTY>
    <GrandTotal>المبلغ الإجمالي</GrandTotal>
    <en>en</en>
    <PayNow>ادفع الآن</PayNow>    <!--10-9-2016-->
    <indexTitle>دار المنهل ناشرون | الرئيسة</indexTitle>
    <booksTitle>كتب تعليمية للأطفال</booksTitle>
    <teacherbooksTitle>كتب تعليمية للأطفال</teacherbooksTitle>

    <storyTitle>قصص أطفال</storyTitle>
    <editorTitle>المحررات | محررات الكتب على الانترنت | محررات القصص على الانترنت | محرر الكتب على الانترنت |
    </editorTitle>
    <productsTitle>المنتجات | الكتب | القصص | المحررات | تفاعلية | الألعاب | الوسائل التعليمية |أثاث المدارس
    </productsTitle>
    <servicesTitle>الخدمات | نشر | أثاث المدارس | الألعاب التفاعلية | الكتب | القصص</servicesTitle>
    <gamesTitle>الألعاب | الألعاب التفاعلية | الألعاب التعليمية</gamesTitle>
    <contactusTitle>اتصل بنا</contactusTitle>
    <aboutusTitle>من نحن</aboutusTitle>
    <sitemapTitle>خريطة الموقع</sitemapTitle>
    <newsTitle>الأخبار</newsTitle>
    <newsDetailsTitle>الأخبار</newsDetailsTitle>
    <eventsTitle>المناسبات</eventsTitle>
    <eventsDetailsTitle>المناسبات</eventsDetailsTitle>
    <applicationsTitle>تطبيق | تطبيقات القصص | تطبيقات تعليمية | أندرويد | آي أو إس</applicationsTitle>
    <privacyTitle>سياسة الخصوصية</privacyTitle>
    <termsTitle>الشروط والأحكام</termsTitle>
    <favoritesTitle>المفضلة</favoritesTitle>
    <purchasedTitle>المنتجات المشتراة</purchasedTitle>
    <editaccountTitle>تحرير الحساب</editaccountTitle>
    <changepassTitle>تغيير كلمة المرور</changepassTitle>
    <cartTitle>إتمام عملية الشراء</cartTitle>
    <benifitsTitle>المنتجات | الكتب | القصص | الكتب على الانترنت | القصص على الانترنت | الألعاب التعليمية
    </benifitsTitle>
    <featuresTitle>الخصائص</featuresTitle>
    <galleriesTitle>معرض الصور</galleriesTitle>
    <makeMoneyTitle>الربح المادي عبر الانترنت</makeMoneyTitle>
    <ourpartnersTitle>شركاؤنا</ourpartnersTitle>
    <whatofferTitle>الخدمات | دار المنهل</whatofferTitle>
    <schooldesc>
        <![CDATA[عبر موقعنا أصبح بإمكان المعلمين إثراء العملية التعليمية بمحتوى تفاعلي يناسب كل الطلاب من كافة الأعمار.وبإمكان المعلمين إضافة الأسئلة والتدريبات التي يجدونها مناسبة ليجعلوها جزء من الكتاب الالكتروني؛ بالإضافة إلى أن منصة دار المنهل توفر للطلاب إمكانية دخول عالم التعليم الإلكتروني والاستمتاع بتطبيقاتنا، وألعابنا التعليمية، والمحتويات الرقمية.]]></schooldesc>
    <Familiesdesc>
        <![CDATA[نحن نقدم للأهل مجموعة كبيرة متنوعة من القصص والكتب الني تناسب أطفالهم من كافة الأعمار، فموقعنا يقدم مكتبة متكاملة للأطفال والأهل.محتوى موقعنا مراقب ومختار بعناية فلا خوف على أطفالكم من أي مواد لا تناسبهم.]]></Familiesdesc>
    <Publishersdesc>
        <![CDATA[نشر الكتب أو القصص وتقديمهم لأكبر عدد من الناس هو هدف كل الناشرون؛ موقع <b>دار المنهل</b>هو المكان الأمثل لتنشر عملك على الإنترنت.دع القراء والمهتمين يأتون إليك، كل ماتحتاج إليه هو أن تنشر عبر متجرنا الإلكتروني ليطلع على أعمالك الآلاف من الناس كل يوم.]]></Publishersdesc>
    <Authorsdesc>
        <![CDATA[القصص والكتب تحتوي عدد كبير من الصور، والألوان، والأدوات.....لذلك إعدادها يستغرق الكثير من الوقت والجهد.<b>دار المنهل</b> تقدم للكتاب كل ما يحتاجونه عبر محرراتنا التي تسمح للمؤلف أن يعد كتابه من دون الحاجة لأي خبرة تقنية.]]></Authorsdesc>
    <IpadandMobileAppsdesc>
        <![CDATA[<b>تطبيق دار المنهل </b>الرائع ممكن تشغيله على الألواح الإلكترونية والهواتف الذكية التي تعمل على أنظمة الأندرويد والآي أو إس، فيستطيع المستخدم شراء أي منتج من متجر دار المنهل ويستطيع تحميله على جهازه الذكي.]]></IpadandMobileAppsdesc>
    <indexDescription>دار المنهل ناشرون | الصفحة الرئيسة | يمكنك مع منصتنا استعراض وشراء الكتب والقصص والألعاب والوسائل
        التعليمية والأثاث والكتب الإلكترونية والكتب التفاعلية والقصص الإلكترونية وتطبيقات القصص التفاعلية وتطبيقات
        الألعاب
    </indexDescription>
    <booksDescription>تضم صفحة الكتب جميع كتب دار المنهل من مناهج تعليمية وكتب أطفال سواء كانت كتب عربية، كتب إنجليزية،
        كتب رياضيات، كتب علوم وغيرها وتوفرها للبيع أون لاين.
    </booksDescription>
    <booksDescriptionT1>كتب **** تهتم بتعليم الأطفال مادة **** ، وتقدم دروس **** بشكل سهل وبسيط مدعم بأنشطة عملية
        وتمارين في **** .
    </booksDescriptionT1>
    <booksDescriptionT2>كتب **** تهتم بتعليم الأطفال دروس **** مدعمة بأنشطة عملية وتمارين. تضم الكتب مواضيع متنوعة منها
        ---- ، حيث تهدف إلى تعليم ---- بشكل سهل وبسيط.
    </booksDescriptionT2>
    <booksDescriptionT3>تضم جميع كتب دار المنهل من مناهج تعليمية وكتب أطفال وتوفرها للبيع أون لاين. تضم الكتب مواضيع
        متنوعة منها ----، وتهدف لتعليم ---- بشكل سهل وبسيط.
    </booksDescriptionT3>
    <teacherbooksDescription>تضم جميع أدلة المعلم لكتب دار المنهل سواء كانت كتب لغة عربية، أو كتب رياضيات، أو كتب علوم
        وغيرها وتوفرها للبيع أون لاين على شكل نسخ إلكترونية.
    </teacherbooksDescription>
    <teacherbooksDescriptionT1>أدلة المعلم لمادة ****، تساعد المعلم في تقديم كتب مادة **** بشكل سهل وبسيط مدعم بأنشطة
        عملية وتمارين في ****.
    </teacherbooksDescriptionT1>
    <teacherbooksDescriptionT2>أدلة المعلم لمادة **** تساعد المعلم في تقديم دروس ****. تضم الكتب مواضيع متنوعة منها
        ----، حيث تهدف إلى تعليم ---- بشكل سهل وبسيط.
    </teacherbooksDescriptionT2>
    <teacherbooksDescriptionT3>تضم جميع أدلة المعلم لكتب دار المنهل وتوفرها للبيع أون لاين على شكل نسخ إلكترونية. تضم
        الكتب مواضيع متنوعة منها ----، وتعلم ---- بشكل سهل وبسيط.
    </teacherbooksDescriptionT3>
    <storyDescription>صفحة القصص تقدم مجموعة قصص أطفال من قصص دار المنهل، تضم قصص قصيرة وحكايات باللغة العربية واللغة
        الإنجليزية وحتى اللغة الفرنسية وتوفرها للبيع أون لاين.
    </storyDescription>
    <storyDescriptionT1>تقدم قصص **** مجموعة قصص أطفال وقصص قصيرة وحكايات أطفال باللغة العربية واللغة الإنجليزية، وهي من
        قصص دار المنهل.
    </storyDescriptionT1>
    <storyDescriptionT2>تقدم قصص أطفال من قصص دار المنهل تضم قصص قصيرة وحكايات باللغة العربية واللغة الإنجليزية وتوفرها
        للبيع أون لاين، منها ====.
    </storyDescriptionT2>
    <storyDescriptionT3>تأتي ==== ضمن قصص **** وتضم مجموعة قصص أطفال وقصص قصيرة وحكايات أطفال باللغة العربية واللغة
        الإنجليزية مقدمة من دار المنهل.
    </storyDescriptionT3>
    <storyDescriptionT4>تأتي قصة ---- ضمن قصص **** من دار المنهل، إلى جانب مجموعة قصص أطفال وقصص قصيرة وحكايات أطفال
        باللغة العربية واللغة الإنجليزية.
    </storyDescriptionT4>
    <storyDescriptionT5>تأتي قصة ---- ضمن ==== من دار المنهل، إلى جانب قصص أطفال وقصص قصيرة وحكايات أطفال باللغة العربية
        واللغة الإنجليزية.
    </storyDescriptionT5>
    <storyDescriptionT6>قصة ---- هي إحدى قصص ==== ضمن قصص **** من دار المنهل، إلى جانب قصص أطفال وقصص قصيرة وحكايات
        أطفال.
    </storyDescriptionT6>
    <storyDescriptionT7>قصة ---- هي إحدى قصص دار المنهل ضمن مجموعة قصص أطفال وقصص قصيرة وحكايات أطفال باللغة العربية
        واللغة الإنجليزية، ومتوفرة للبيع أون لاين.
    </storyDescriptionT7>
    <editorDescription>من خلال محررات دار المنهل، يمكنك إنشاء الكتب باستخدام محرر الكتب، أو إنشاء القصص باستخدام محرر
        القصص، وستجد المتعة باستخدام محررات السحب والإفلات لإنشاء الكتب، و محررات السحب والإفلات لإنشاء القصص، ومحرر
        إنشاء الكتب على الانترنت، ومحرر إنشاء القصص على الانترنت، ومحرر الكتب التفاعلية، ومحرر القصص التفاعلية، ومحرر
        تطبيقات القصص، ومنشىء الاختبارات، ومحرر الاختبارات على الانترنت
    </editorDescription>
    <productsDescription>كتب، قصص، ألعاب، وسائل تعليمية، أثاث ، كتب إلكترونية، كتب تفاعلية، قصص إلكترونية، قصص تفاعلية،
        تطبيقات تعليمية، تطبيقات الألعاب
    </productsDescription>
    <servicesDescription>نشر الكتب، محررات للمؤلفين، الكتب التفاعلية والتعليمية للمدارس، الوسائل التعليمية، أثاث
        الأطفال
    </servicesDescription>
    <gamesDescription>صفحة الألعاب في موقع دار المنهل تقدم ألعاب أون لاين، تهدف لتعليم الأطفال وتطوير مهاراتهم في
        المناهج الدراسية من خلال ألعاب تعليمية ممتعة وهادفة.
    </gamesDescription>
    <gamesDescriptionT1>ألعاب **** تهتم بتعليم الأطفال مادة ****، وتقدم دروس **** بشكل سهل وبسيط باستخدام تقنيات التعليم
        الإلكتروني عبر ألعاب تعليمية للأطفال.
    </gamesDescriptionT1>
    <gamesDescriptionT2>ألعاب **** تهتم بتعليم الأطفال دروس **** من خلال التعليم الإلكتروني عبر ألعاب تعليمية للأطفال.
        تضم الألعاب مواضيع متنوعة مثل ----، حيث تهدف إلى تعليم ---- بشكل بسيط.
    </gamesDescriptionT2>
    <gamesDescriptionT3>تضم ألعاب أون لاين، لتعليم الأطفال وتطويرهم في المناهج الدراسية من خلال ألعاب تعليمية هادفة
        مواضيع متنوعة مثل ---- وتهدف لتعليم ---- بشكل بسيط.
    </gamesDescriptionT3>
    <contactusDescription>معلومات الاتصال لدار المنهل، الهاتف، الفاكس، موبايل، العنوان، البريد الإلكتروني، الخريطة
    </contactusDescription>
    <aboutusDescription>دار المنهل ناشرون، من نحن، معلومات</aboutusDescription>
    <sitemapDescription>خريطة موقع دار المنهل ناشرون، خريطة الموقع</sitemapDescription>
    <newsDescription>أخبار دار المنهل ناشرون، الأخبار</newsDescription>
    <newsDetailsDescription>أخبار دار المنهل ناشرون، الأخبار</newsDetailsDescription>
    <eventsDescription>مناسبات دار المنهل ناشرون</eventsDescription>
    <eventsDetailsDescription>مناسبات دار المنهل ناشرون</eventsDetailsDescription>
    <applicationsDescription>محرر التطبيقات، تطبيقات الأندرويد، تطبيقات آي أو إس، تطبيقات تعليمية، تطبيقات تفاعلية،
        تطبيقات على الانترنت
    </applicationsDescription>
    <privacyDescription>سياسة الخصوصية لدار المنهل ناشرون</privacyDescription>
    <favoritesDescription>المفضلة لدار المنهل ناشرون</favoritesDescription>
    <purchasedDescription>المنتجات المشتراة في دار المنهل ناشرون</purchasedDescription>
    <editaccountDescription>تحرير الحساب في دار المنهل ناشرون</editaccountDescription>
    <changepassDescription>تغيير كلمة المرور في دار المنهل ناشرون</changepassDescription>
    <featuresDescription>الخصائص في دار المنهل ناشرون</featuresDescription>
    <galleriesDescription>معرض الصور في دار المنهل ناشرون</galleriesDescription>
    <makeMoneyDescription>الربح المادي عبر الانترنت، كيف تكسب المال من خلال الانترنت، الربح المادي
    </makeMoneyDescription>
    <ourpartnersDescription>شركاؤنا في دار المنهل ناشرون</ourpartnersDescription>
    <whatofferDescription>خدمات دار المنهل ناشرون، ماذا نقدم في دار المنهل</whatofferDescription>
    <indexKeywords>دار المنهل ناشرون | الصفحة الرئيسة، كتب، قصص، ألعاب، وسائل تعليمية، أثاث، كتب إلكترونية، كتب تفاعلية،
        قصص إلكترونية، قصص تفاعلية، كيف تكسب المال، نشر الكتب، تطبيقات تعليمية، تطبيقات الألعاب
    </indexKeywords>
    <booksKeywords>كتب، كتب إلكترونية، كتب تفاعلية، كتب على الانترنت، كتب تعليمية، كتب الأطفال، شراء الكتب عبر
        الانترنت
    </booksKeywords>
    <storyKeywords>قصص، قصص إلكترونية، قصص تفاعلية، قصص على الانترنت، قصص تعليمية، قصص الأطفال، شراء القصص عبر
        الانترنت
    </storyKeywords>
    <editorKeywords>محرر الكتب، محرر القصص، محرر السحب والإفلات للكتب، محرر السحب والإفلات للقصص، محرر الكتب على
        الانترنت، محرر القصص على الانترنت، محرر الكتب التفاعلية، محرر القصص التفاعلية، محرر تطبيقات القصص، منشىء
        الاختبارات، محرر الاختبارات على الانترنت
    </editorKeywords>
    <productsKeywords>كتب، قصص، ألعاب، وسائل تعليمية، كتب إلكترونية، كتب تفاعلية، قصص إلكترونية، قصص تفاعلية، تطبيقات
        تعليمية، تطبيقات الألعاب،
    </productsKeywords>
    <servicesKeywords>نشر الكتب، محررات للمؤلفين، الكتب التفاعلية والتعليمية للمدارس، الوسائل التعليمية، أثاث الأطفال
    </servicesKeywords>
    <gamesKeywords>ألعاب على الانترنت، ألعاب تفاعلية، ألعاب تعليمية</gamesKeywords>
    <contactusKeywords>معلومات الاتصال لدار المنهل، الهاتف، الفاكس، موبايل، العنوان، البريد الإلكتروني، الخريطة
    </contactusKeywords>
    <aboutusKeywords>دار المنهل ناشرون، من نحن، معلومات</aboutusKeywords>
    <sitemapKeywords>خريطة موقع دار المنهل ناشرون، خريطة الموقع</sitemapKeywords>
    <newsKeywords>أخبار دار المنهل ناشرون، الأخبار</newsKeywords>
    <newsDetailsKeywords>أخبار دار المنهل ناشرون، الأخبار</newsDetailsKeywords>
    <eventsKeywords>مناسبات دار المنهل ناشرون</eventsKeywords>
    <eventsDetailsKeywords>مناسبات دار المنهل ناشرون</eventsDetailsKeywords>
    <applicationsKeywords>محرر التطبيقات، تطبيقات الأندرويد، تطبيقات آي أو إس، تطبيقات تعليمية، تطبيقات تفاعلية، تطبيقات
        على الانترنت
    </applicationsKeywords>
    <privacyKeywords>سياسة الخصوصية لدار المنهل ناشرون</privacyKeywords>
    <favoritesKeywords>المفضلة لدار المنهل ناشرون</favoritesKeywords>
    <purchasedKeywords>المنتجات المشتراة في دار المنهل ناشرون</purchasedKeywords>
    <editaccountKeywords>تحرير الحساب في دار المنهل ناشرون</editaccountKeywords>
    <changepassKeywords>تغيير كلمة المرور في دار المنهل ناشرون</changepassKeywords>
    <featuresKeywords>الخصائص في دار المنهل ناشرون</featuresKeywords>
    <galleriesKeywords>معرض الصور في دار المنهل ناشرون</galleriesKeywords>
    <makeMoneyKeywords>الربح المادي عبر الانترنت، كيف تكسب المال من خلال الانترنت، الربح المادي</makeMoneyKeywords>
    <ourpartnersKeywords>شركاؤنا في دار المنهل ناشرون</ourpartnersKeywords>
    <whatofferKeywords>خدمات دار المنهل ناشرون، ماذا نقدم في دار المنهل</whatofferKeywords>
    <ChildSound>الطفل / صوت</ChildSound>
    <Storytextpage>نص الصفحة</Storytextpage>
    <PageSound>الصفحة / صوت</PageSound>
    <EditPageStory>تحرير معلومات القصة</EditPageStory>
    <Fax>فاكس</Fax>
    <SiteName>دار المنهل ناشرون</SiteName>
    <Book>الكتاب</Book>
    <InteractiveBook>كتاب تفاعلي</InteractiveBook>
    <ElectronicBook>كتاب إلكتروني</ElectronicBook>
    <OnlineBook>كتاب على الانترنت</OnlineBook>
    <Story>القصة</Story>
    <ElectronicStory>قصة إلكترونية</ElectronicStory>
    <InteractiveStory>قصة تفاعلية</InteractiveStory>
    <EnrichmentStory>قصة مثراة</EnrichmentStory>
    <OnlineStory>قصة على الانترنت</OnlineStory>
    <Game>اللعبة</Game>
    <OnlineGame>لعبة على الانترنت</OnlineGame>
    <InteractiveGame>لعبة تفاعلية</InteractiveGame>
    <isPublished>مصدّر</isPublished>
    <ChoseCountry>اختر الدولة</ChoseCountry>
    <ChoseCity>اختر المدينة</ChoseCity>
    <DescriptionAr>الوصف باللغة العربية</DescriptionAr>
    <DescriptionEn>الوصف باللغة الإنجليزية</DescriptionEn>
    <PostCode>الرمز البريدي</PostCode>
    <State>ولاية</State>
    <Partners>شركاؤنا</Partners>
    <MakeMoneyParagraph2>شارك دار المنهل إبداعاتك، انشر واكسب المال عن طريق بيع قصصك على موقعنا. محرراتنا الرائعة مصممة
        لتمكنك من تصميم قصص تفاعلية بسهولة بالغة، لتنشرها على منصتنا. كذلك بإمكانك إثراء قصصك بالرسوم المتحركة، وبعض
        الإضافات التفاعلية، والأصوات بسهولة ومن دون استخدام أي من الرموز البرمجية.
    </MakeMoneyParagraph2>
    <MakeMoneyParagraph3>هل يبدو لك هذا سهلًا جدًا؟ بالطبع لأنه كذلك.... فلا داعي أن يكون لديك خبرة في البرمجة، أو
        مهارات تقنية ممتازة، كل ما تحتاجه هو مشاركة أفكارك وصنع قصتك الإلكترونية مستخدمًا الميزات والخيارات التي نوفرها
        لك في محرراتنا الإلكترونية والتي ستتوفر قريبًا على الإنترنت من خلال منصتنا.
    </MakeMoneyParagraph3>
    <MakeMoneyParagraph4>وعندما تجد نفسك راضٍ عن قصتك بإمكانك نشرها وبيعها عبر موقعنا.</MakeMoneyParagraph4>
    <MakeMoneyParagraph5>منصتنا متوفرة على كل الأجهزة (الحواسب المحمولة، الآي باد، الهواتف الذكية، والحواسب الشخصية)....
        إذا فهنالك سوق ضخم بانتظارك.
    </MakeMoneyParagraph5>
    <MakeMoneyParagraph6>أفضل شيء في هذه الفكرة المربحة، هو أنك عندما تستثمر وقتك بالطريقة الصحيحة بإمكانك ضمان دخلك
        لسنوات قادمة.
    </MakeMoneyParagraph6>
    <MakeMoneyParagraph7>معنا الأمر بسيط، انشر واجنِ أرباحاً</MakeMoneyParagraph7>
    <Clear>مسح</Clear>
    <AllStories>جميع القصص</AllStories>
    <BetaVersion>نسخة تجريبية</BetaVersion>
    <ProductsParagraph1>خدمات النشر الاحترافية</ProductsParagraph1>
    <ProductsParagraph2>نوفر مجموعة شاملة من أفضل الكتب المطبوعة وتقنيات التعليم الإلكتروني، لذلك نحن عنصر فاعل في عملية
        تعليم أطفالكم.
    </ProductsParagraph2>
    <ProductsBookDesc>
        <![CDATA[نحن في  <b>دار المنهل </b> نجعل من طفلك قارئًا صغيرًا من خلال البرامج الثقافية والمحتوى التعليمي والمشاريع عالية المستوى التي تغني معرفته وتوسع آفاقه. نسعى في <b>دار المنهل</b>لمساعدتك على تطوير طفلك من خلال تشكيلة واسعة من الكتب المدرسية وكتب رياض الأطفال التي ألفها خبراؤنا لتحقيق الأهداف الأكاديمية والمهنية. كل ما تحتاجه هو تصفح مكتبتنا لتجد الكتاب المناسب لطفلك.]]></ProductsBookDesc>
    <ProductsEbookDesc>
        <![CDATA[هل تبحث عن تجربة قراءة رائعة؟ هل ترغب ببناء مكتبتك الخاصة على شبكة الإنترنت؟ أنت في المكان الصحيح إذن ! تؤمن <b>دار المنهل</b> بأهمية تقديم خدمات احترافية لمساعدتك على استغلال وقت الدراسة بالشكل الأمثل، لذلك تعد مركزًا لاكتشاف الكتب الإلكترونية. دار المنهل توفر أفضل الأدوات التي تزيد من فاعلية القراءة والدراسة. يمكنك تصفح أي من إصداراتنا على هاتف المحمول أو جهازك اللوحي أو أية وسيلة إلكترونية مباشرة .معنا تحلو متعة القراءة ويصبح التعلم أسهل! نحن أيضًا نوفر وسيلة سهلة لإنشاء الكتب الإلكترونية باستخدام منشئ الكتب السريع وسهل الاستخدام المتاح على شبكة الإنترنت. وليس هناك ضرورة للمعرفة البرمجية، حيث نوفر أدوات فاعلة تمكنك من صنع كتابك الإلكتروني دون الحاجة لاستخدام أي رمز!]]></ProductsEbookDesc>
    <ProductsInteractiveBooksDesc>
        <![CDATA[ كتبنا الإلكترونية الجديدة هي وسيلة رائعة تساعد أطفالكم على التفاعل مع العالم الممتع الذي يعيشون فيه. تسعى <b>دار المنهل</b>لجعل التعلم أكثر متعة وفعالية من خلال الكتب الإلكترونية التي تغطي جميع المواضيع. هدفنا هو إنشاء كتب إلكترونية تفاعلية احترافية وذلك بالاهتمام بتجربة القراءة، واستخدام التفاعلية المبتكرة التي تجتذب قراءنا الصغار وتسعدهم. بالتأكيد سيرغب أطفالكم بلمس الأشياء لمعرفة ما سيحدث بعد ذلك! وفي كل صفحة تنتظرهم الكثير من المفاجآت كالمؤثرات الصوتية، والتغير في الألوان، والموسيقى، والرسوم المتحركة، وأشكال أخرى من المتعة. ]]></ProductsInteractiveBooksDesc>
    <ProductsStoriesDesc>
        <![CDATA[القراءة عالم من المتعة وإثراء المعرفة، لذلك نقدم مجموعة شاملة ومميزة من القصص المتخصصة في أدب الأطفال بالعربية، والإنجليزية، وحتى الفرنسية، كي نغرس حب القراءة في نفوس أطفالكم وتساعدهم على اكتساب العادات والقيم السليمة. نوفر أيضًا حقائب قصصية مقسمة إلى مستويات حسب الفئة العمرية، تضم قصصًا مختارة من إصداراتنا الرائعة.]]></ProductsStoriesDesc>
    <ProductsEstoriesDesc>
        <![CDATA[هل هناك ما هو أفضل من استخدام التكنولوجيا لغرس حب القراءة في نفوس أبنائكم؟ القصص الإلكترونية تعد الخيار الترفيهي الأفضل لتحقيق ذلك. توفر دار المنهل مجموعة كبيرة من القصص الإلكترونية التي تمزج الصور والأصوات والمؤثرات الصوتية والموسيقا التصويرية بطريقة جاذبة للأطفال. يتسبب صوت الراوي في بعض القصص بفقدان الطفل اهتمامه عند نقطة معينة. مع قصصنا الإلكترونية المميزة يختلف الأمر تمامًا؛ فهي تجذب الأطفال حتى النهاية.]]></ProductsEstoriesDesc>
    <ProductsInteractivestoriesDesc>
        <![CDATA[يرى الأطفال القصص نافذة للعالم الخارجي المليء بالمغامرات الشيقة. مع القصص الإلكترونية التفاعلية التي توفرها دار المنهل لن تحتاج لقراءة القصص لأطفالك بالطريقة التقليدية بعد اليوم، إذ أصبح بإمكانهم مشاركتنا متعة تصفحها في أي وقت. قصصنا التفاعلية تمكن المؤلفين أيضًا من تجربة التفاعلية، وتتيح للمعلمين والطلاب الفرصة لمزج مهارات الحاسوب مع الكتابة الإبداعية. ولمزيد من الفعالية وسهولة الاستخدام، نوفر منتجات متعددة المنصات تدعمها جميع أنظمة التشغيل (آي أو إس، أندرويد، وندوز).]]></ProductsInteractivestoriesDesc>
    <ProductsEducationalgamesDesc>
        <![CDATA[ أيهما أكثر متعة: الواجبات البيتية أم الألعاب؟ هل ترغب بالحصول على ألعاب تعليمية تمكنك من بناء مهارات طلابك وتعليمهم في نفس الوقت؟ أنت في المكان المناسب إذن. نحن في دار المنهل نساعد المعلمين والطلاب لإيجاد طرق ممتعة وهادفة لدمج التكنولوجيا بالتعلم، ونعمل بجد لإيجاد البيئة المناسبة لذلك. نؤمن بأن الألعاب التعليمية أدوات رائعة للتعلم وتطوير المهارات التي تحتاجها المناهج الدراسية.  لذلك نوفر في دار المنهل ألعابًا رائعة وممتعة على شبكة الإنترنت للأطفال في مرحلة ما قبل الروضة، والمراحلة الابتدائية، وكذلك الثانوية. من خلال الصور المتحركة الملونة والموسيقا التي تضفي عنصر الحيوية إلى ألعابنا التعليمية، يمكن للأطفال تعلم أساسيات الرياضيات ومهارات القراءة واللغة والعلوم وغيرها الكثير في البيت أو أي مكان وعبر مختلف المنصات (آي فون، الجهاز اللوحي، آي باد، والحاسوب الشخصي، إلخ...) نحن نوفر عالمًا افتراضيًّا رائعًا للطلاب يمكنهم من اختبار متعة تعلم كل شيء في أي وقت. اختبر متعة التعلم باللعب بدلًا من الدروس التقليدية المملة! ]]></ProductsEducationalgamesDesc>
    <ProductsEducationalToolsDesc>
        <![CDATA[نحن في <b>دار المنهل</b> نوسع دائرة منتجاتنا باستمرار بما يعكس احتياجات العملية التعليمية في الوقت الحاضر، ونساعدك على اكتشاف وتطوير قدرات طفلك بطرق إبداعية حديثة من خلال مجموعة واسعة من الأدوات التعليمية التي تسهم في تطوير المهارات العقلية واللغوية لطفلك. أدواتنا التعليمية تضم بطاقات العرض السريع ( flash cards ) الجاذبة، والإصدارات الصوتية الفاعلة، والبوسترات التعليمية الإثرائية.أصبحت العملية التعليمية أكثر فعالية وسهولة معنا من خلال بطاقات العرض السريع المميزة باللغتين العربية والإنجليزية. كما أن الإصدارات الصوتية تعتبر إنجازًا هامًّا يهدف لتعليم الأطفال مهارات الاستماع التي تسبق القراءة والكتابة في العملية التعليمية، وتطوير النطق لديه، وهي تشمل القصص الجميلة والأناشيد المميزة التي تؤديها أصوات طفولية مبدعة ضمن إطار تعليمي. نحن نوفر أيضًا بوسترات تعليمية رائعة لإيجاد بيئة تعليمية مميزة مدعمة بوسائل الإيضاح البصرية للأطفال، بالإضافة إلى الأقراص المدمجة باللغتين العربية والإنجليزية والتي صممت ليسهل استخدامها من قبل الأطفال.بفهم طبيعة التعليم الصفي التقليدي، صمم خبراؤنا في <b>دار المنهل</b> محتوى تعليميًّا يضفي قيمة حقيقية للغرفة الصفية.]]>    </ProductsEducationalToolsDesc>
    <ProductsFurnitureDesc>
        <![CDATA[نسعى في  <b>دار المنهل</b>  لنكون الرواد بتقديم الأفضل للأطفال وتغطية جميع احتياجاتهم، ولأننا الوكيل الحصري لشركة (Edu Fun ) العالمية المتخصصة بأثاث ومستلزمات رياض الأطفال، تمكنا من تحقيق ذلك. تترك البيئة التي يتعلم الأطفال فيها ويلعبون تأثيرًا كبيرًا عليهم، ولذلك نؤمن بأهمية توفير تصاميم عملية، ومناسبة ومريحة لتحقيق متطلبات المرحلة الهامة التي يعيشونها. نحن نوفر حلولًا كاملة لرياض الأطفال، وقد مزجنا النموذجية، والأناقة، والدقة في التصنيع كي نوفر مجموعة واسعة من  الأثاث الآمن والمتين (مقاعد، طاولات، خزائن، مكتبات حائط، أماكن للعب، شاشات للعب، ألواح، سجاد...)  والذي يتناسب واحتياجات الأطفال بتصاميمه وألوانه الجاذبة، وأسعاره المتاحة للجميع. للمزيد من المعلومات، فريقنا دائمًا في خدمتك... أنت أولويتنا! ]]>    </ProductsFurnitureDesc>
    <PagenotFound>الصفحة غير موجودة</PagenotFound>
    <HmHarcourt>هاوتون ميفلين هاركورت</HmHarcourt>
    <CambridgeDictionary>كامبردج</CambridgeDictionary>
    <CengageLearning>سينغيج ليرنينغ</CengageLearning>
    <Penguin>بنجوين</Penguin>
    <IBID>آي بي آي دي</IBID>
    <Capstone>كابستون</Capstone>
    <McgrowHill>ماكجرو هيل</McgrowHill>
    <OXSFORD>أكسفورد</OXSFORD>
    <BarronsEducationalSeries>بارونز</BarronsEducationalSeries>
    <hoddereducation>هودر</hoddereducation>
    <Longman>لونج مان</Longman>
    <Letterland>ليتر لاند</Letterland>
    <HarperCollinsPublishers>هاربر كولنز</HarperCollinsPublishers>
    <Scholastic>سكولاستك</Scholastic>
    <HaeseHarrisPublishers>هايس آند هاريس</HaeseHarrisPublishers>
    <Applications>تطبيقات</Applications>
    <Ref>REF</Ref>
    <Close>CLOSED</Close>
    <Open>مؤجل</Open>
    <PROCESS>PROCESS</PROCESS>
    <Warehouse>المستودع</Warehouse>
    <shippingCompany>شركة الشحن</shippingCompany>
    <Shippingwarehouse>الشحن</Shippingwarehouse>
    <ExportedDHL>Exported DHL</ExportedDHL>
    <Exported>Exported</Exported>
    <PackageInfo>Package Info</PackageInfo>
    <Shippinginfo>معلومات الشحن</Shippinginfo>
    <ShipperId>SHIPPER ID</ShipperId>
    <RecieverCompanyName>RECIEVER COMPANY NAME</RecieverCompanyName>
    <RecieverId>RECIEVER ID</RecieverId>
    <RecieverAttention>RECIEVER ATTENTION</RecieverAttention>
    <Address3>العنوان 3</Address3>
    <StateProvince>STATE/PROVINCE</StateProvince>
    <Refrence>Refrence</Refrence>
    <Productcode>Productcode</Productcode>
    <Contents>Contents</Contents>
    <DeclaredValue>Declared Value</DeclaredValue>
    <EditShipping>Edit Shipping</EditShipping>
    <EditorsParagraph1>سواء كنت معلمًا يرغب بإثراء العملية التعليمية، أو كاتبًا يبحث عن حل فاعل لإنشاء أعماله ونشرها،
        تجد لدينا ما يغطي احتياجاتك. توفر دار المنهل ناشرون محررات احترافية لتغطية جميع الاحتياجات وإرضاء العملاء من
        خلال مئات الخصائص والخيارات.
    </EditorsParagraph1>
    <EbooksEditor>E-books Editor</EbooksEditor>
    <EditorsEBookDesc1>أداة فاعلة تتيح إمكانية إنشاء الكتب الاحترافية عبر الإنترنت، وتوفر لك فرصة إضافة محتوى كتابك
        وتحويله بسهولة إلى صيغة إلكترونية من خلال مجموعة من الخيارات الاحترافية والأدوات التفاعلية. كل ما عليك فعله هو
        انتقاء الصور وإدراج النصوص واختيار ألوان الخلفيات لتحصل أخيرًا على كتابك الإلكتروني في دقائق. يعد منشيء الكتب
        التفاعلية الخاص بنا مثاليًّا لجميع الكتب الإلكترونية بما في ذلك كتب الأطفال، والكتب المصورة، والكتب المنهجية،
        والكتب الدراسية، وغيرها. يمكنك تصفح كتابك التفاعلي باستخدام جميع المنصات التي تدعمها أنظمة تشغيل آي أو إس
        وأندرويد، بالإضافة إلى شبكة الإنترنت.
    </EditorsEBookDesc1>
    <pleaseInsertFirstName>الرجاء إدخال الاسم الأول</pleaseInsertFirstName>
    <pleaseInsertLastName>الرجاء إدخال الاسم الأخير</pleaseInsertLastName>
    <pleaseChoseCountry>الرجاء اختيار الدولة</pleaseChoseCountry>
    <pleaseChoseCity>الرجاء اختيار المدينة</pleaseChoseCity>
    <PleaseInsertState>Please insert state</PleaseInsertState>
    <PleaseInsertZip>Please insert zip code</PleaseInsertZip>
    <PleaseInsertAddress1>الرجاء إدخال العنوان 1</PleaseInsertAddress1>
    <paypalTitle>باي بال</paypalTitle>
    <DarManhalPayments>دار المنهل ناشرون</DarManhalPayments>
    <More1>المزيد</More1>
    <Editor>المحرر:</Editor>
    <EditorsEBookfeatures1>سهولة إنشاء الكتب الإلكترونية الاحترافية</EditorsEBookfeatures1>
    <EditorsEBookfeatures2>توفر الكتب على شبكة الإنترنت (في أي وقت، وأي مكان، وبأية وسيلة)</EditorsEBookfeatures2>
    <EditorsEBookfeatures3>محرر مرئي للسحب والإدراج</EditorsEBookfeatures3>
    <EditorsEBookfeatures4>إمكانية تحريك أي من العناصر الموجودة في الصفحة</EditorsEBookfeatures4>
    <EditorsEBookfeatures5>إضافة المحتوى بسرعة وسهولة</EditorsEBookfeatures5>
    <EditorsEBookfeatures6>الإثراء (الفيديوهات، الصور، عناوين الويب، الاختبارات، الألعاب التعليمية، التوصيل والتلوين
        وغيرها)
    </EditorsEBookfeatures6>
    <EditorsEBookfeatures7>توفير أدوات تفاعلية</EditorsEBookfeatures7>
    <EditorsEBookfeatures8>عدم ضرورة المعرفة البرمجية</EditorsEBookfeatures8>
    <EditorsEBookfeatures9>محرر نصوص) WYSIWYG(</EditorsEBookfeatures9>
    <EditorsEBookfeatures10>إنشاء الكتب الإلكترونية باستخدام لغات البرمجة HTML5، JavaScript، CSS3
    </EditorsEBookfeatures10>
    <EditorsEBookfeatures11>والمزيد...</EditorsEBookfeatures11>
    <Viewer>المستعرض</Viewer>
    <EditorsEBookViewer1>يوفر العديد من الطرق التي تمكنك من تخصيص شكل كتابك التفاعلي</EditorsEBookViewer1>
    <EditorsEBookViewer2>إمكانية عرض وتصفح الكتب الإلكترونية بسهولة</EditorsEBookViewer2>
    <EditorsEBookViewer3>خيارات البحث</EditorsEBookViewer3>
    <EditorsEBookViewer4>إضافة الإشارات المرجعية</EditorsEBookViewer4>
    <EditorsEBookViewer5>إضافة الملاحظات</EditorsEBookViewer5>
    <EditorsEBookViewer6>مدعم بخاصية العرض المفرد والمزدوج للصفحات</EditorsEBookViewer6>
    <EditorsEBookViewer7>صفحات تفاعلية</EditorsEBookViewer7>
    <EditorsEBookViewer8>خيارات التصفح</EditorsEBookViewer8>
    <EditorsEBookViewer9>تقليب الصفحات (الكتب والصفحات)</EditorsEBookViewer9>
    <EditorsEBookViewer10>المشاركة الاجتماعية</EditorsEBookViewer10>
    <EditorsEBookViewer11>نشر الكتب بالعربية، والإنجليزية وغيرها من اللغات</EditorsEBookViewer11>
    <EditorsEBookViewer12>والمزيد...</EditorsEBookViewer12>
    <QuizCreator>منشىء الاختبارات</QuizCreator>
    <EditorsQuizDesc1>
        <![CDATA[ هل تستطيع إنشاء اختباراتك الخاصة دون الحاجة لأية معرفة برمجية؟! نعم، أصبح ذلك ممكنًا بفضل <b>منشىء الاختبارات</b> الذي قمنا بتطويره لنمنحك أداة فاعلة لإنشاء اختباراتك الخاصة ودون الحاجة لأية معرفة برمجية أو خبرة في صياغة الرموز البرمجية. منشىء الاختبارات سهل الاستخدام، ويحتوي على تصاميم جميلة متنوعة وأدوات فعالة. كما أنه وسيلة بسيطة لإنشاء الاختبارات مباشرة على حاسوبك الشخصي، أو جهازك اللوحي، أو حتى هاتفك المحمول أيًّا كان نظام التشغيل الذي يدعمها؛ آي أو إس، أندرويد، أو شبكة الإنترنت. ]]>    </EditorsQuizDesc1>
    <EditorsQuizfeatures1>سهولة إنشاء الاختبارات التفاعلية والفعالة</EditorsQuizfeatures1>
    <EditorsQuizfeatures2>توفر الاختبارات على شبكة الإنترنت (في أي وقت، وأي مكان، وبأية وسيلة)</EditorsQuizfeatures2>
    <EditorsQuizfeatures3>محرر مرئي للسحب والإدراج</EditorsQuizfeatures3>
    <EditorsQuizfeatures4>عدم ضرورة المعرفة البرمجية</EditorsQuizfeatures4>
    <EditorsQuizfeatures5>إضافة المحتوى بسرعة وسهولة</EditorsQuizfeatures5>
    <EditorsQuizfeatures6>تصنيفات متعددة يمكن الاختيار من بينها</EditorsQuizfeatures6>
    <EditorsQuizfeatures7>أسئلة واختبارات غير محدودة</EditorsQuizfeatures7>
    <EditorsQuizfeatures8>أنواع مختلفة من نماذج الاختبارات التفاعلية</EditorsQuizfeatures8>
    <EditorsQuizfeatures9>تعدد أنماط الأسئلة: اختيار من متعدد، ملء الفراغ، توصيل، ترتيب، صح أو خطأ، والمزيد
    </EditorsQuizfeatures9>
    <EditorsQuizfeatures10>خيارات تحرير الخصائص</EditorsQuizfeatures10>
    <EditorsQuizfeatures11>يدعم جميع الوسائط المتعددة</EditorsQuizfeatures11>
    <EditorsQuizfeatures12>أسئلة وأجوبة مختارة عشوائيًّا</EditorsQuizfeatures12>
    <EditorsQuizfeatures13>تقارير وتغذية راجعة حول الاختبارات</EditorsQuizfeatures13>
    <EditorsQuizfeatures14>إمكانية التحكم بوقت الاختبار</EditorsQuizfeatures14>
    <EditorsQuizfeatures15>إنشاء الاختبارات باستخدام لغات البرمجة HTML5، JavaScript، CSS3</EditorsQuizfeatures15>
    <EditorsQuizfeatures16>نشر الاختبارات بالعربية، والإنجليزية وغيرها من اللغات</EditorsQuizfeatures16>
    <EditorsQuizfeatures17>والمزيد...</EditorsQuizfeatures17>
    <EditorsIllustratedDesc1>
        <![CDATA[يمكنك <b>محرر القصص</b>  من إنشاء قصص مصورة مذهلة بطريقة احترافية وتفاعلية. تستطيع إنشاء قصتك الخاصة دون الحاجة للمعرفة البرمجية باستخدام تصنيفات مختلفة للخلفيات والشخصيات والمشاهد والصور والأيقونات والمؤثرات الصوتية بالإضافة إلى إمكانية إدراج نماذج مختلفة من فقاعات الحوار والعناصر التي تظهر بتأثيرات حركية مختلفة. <b>محرر القصص</b> متاح لجميع أنواع الأجهزة الذكية. ]]>    </EditorsIllustratedDesc1>
    <Editorsllustratedfeatures1>طرق سهلة وتفاعلية لإنشاء قصصك الخاصة وإتاحتها على شبكة الإنترنت
    </Editorsllustratedfeatures1>
    <Editorsllustratedfeatures2>توفر القصص المصورة على شبكة الإنترنت (في أي وقت، وأي مكان، وبأية وسيلة)
    </Editorsllustratedfeatures2>
    <Editorsllustratedfeatures3>محرر مرئي للسحب والإدراج</Editorsllustratedfeatures3>
    <Editorsllustratedfeatures4>عدم ضرورة المعرفة البرمجية</Editorsllustratedfeatures4>
    <Editorsllustratedfeatures5>تصنيفات مختلفة للخلفيات، والمشاهد، والأيقونات، والمؤثرات الصوتية
    </Editorsllustratedfeatures5>
    <Editorsllustratedfeatures6>العديد من المواضيع والمؤثرات المذهلة</Editorsllustratedfeatures6>
    <Editorsllustratedfeatures7>العديد من الشخصيات المتحركة الرائعة</Editorsllustratedfeatures7>
    <Editorsllustratedfeatures8>إضافة المحتوى بسهولة وسرعة</Editorsllustratedfeatures8>
    <Editorsllustratedfeatures9>إضافة الشخصيات، والصور، والمؤثرات الصوتية، والنصوص، والقصاصات الفنية (clip arts)،
        والروابط التشعبية
    </Editorsllustratedfeatures9>
    <Editorsllustratedfeatures10>دمج الصور والنصوص والخلفيات في إطار قصصي</Editorsllustratedfeatures10>
    <Editorsllustratedfeatures11>محرر الصوتيات</Editorsllustratedfeatures11>
    <Editorsllustratedfeatures12>الرسم الحر</Editorsllustratedfeatures12>
    <Editorsllustratedfeatures13>مدير الملفات</Editorsllustratedfeatures13>
    <Editorsllustratedfeatures14>مساحة للتخزين</Editorsllustratedfeatures14>
    <Editorsllustratedfeatures15>تحرير الصور، تطبيق المؤثرات، مع إمكانية دوران النصوص وإضافتها على الصور
    </Editorsllustratedfeatures15>
    <Editorsllustratedfeatures16>تعدد الخيارات: دقة ضبط الألوان والخطوط والحركات الانتقالية
    </Editorsllustratedfeatures16>
    <Editorsllustratedfeatures17>التخصيص الديناميكي</Editorsllustratedfeatures17>
    <Editorsllustratedfeatures18>تحديد وقت القصة</Editorsllustratedfeatures18>
    <Editorsllustratedfeatures19>تحديد الحركات الانتقالية بين شرائح القصة</Editorsllustratedfeatures19>
    <Editorsllustratedfeatures20>خيار العرض ملء الشاشة (full-screen mode)</Editorsllustratedfeatures20>
    <Editorsllustratedfeatures21>نشر القصص بالعربية، والإنجليزية وغيرها من اللغات</Editorsllustratedfeatures21>
    <Editorsllustratedfeatures22>إنشاء القصص باستخدام لغات البرمجة HTML5، JavaScript، CSS3</Editorsllustratedfeatures22>
    <Editorsllustratedfeatures23>والمزيد...</Editorsllustratedfeatures23>
    <Editorsllustratedfeatures24>Create stories using HTML5, JavaScript, CSS3</Editorsllustratedfeatures24>
    <Editorsllustratedfeatures25>Publish the story to mobile; it will be optimized for all smart devices
    </Editorsllustratedfeatures25>
    <Editorsllustratedfeatures26>More …</Editorsllustratedfeatures26>
    <BooksEditor>Books Editor</BooksEditor>
    <StoriesEditor>محرر القصص</StoriesEditor>
    <InteractiveStoriesBuilder>محرر القصص التفاعلية</InteractiveStoriesBuilder>
    <EditorsInteractiveStoriesDesc1>
        <![CDATA[يتيح <b>محرر القصص التفاعلية</b> إمكانية إنشاء قصص تفاعلية مصورة بطريقة احترافية وتفاعلية باستخدام نطاق واسع من الخصائص والخيارات والتصاميم. ويتسم المحرر بسهولة استخدامه؛ كل ما عليك فعله هو السحب والإدراج حتى تصل إلى النتيجة المطلوبة. كما يوفر المحرر إمكانية تحريك العناصر، وتخصيص المحتوى باستخدام الشخصيات، وإضافة الموسيقى أيضًا، وعند الانتهاء يمكنك مشاركة المنتج النهائي الخاص بك مع الآخرين. <b>محرر القصص التفاعلية</b> متاح لجميع أنواع الأجهزة الذكية.  ]]>    </EditorsInteractiveStoriesDesc1>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures1>طرق سهلة وتفاعلية لإنشاء قصصك التفاعلية وإتاحتها عبر الانترنت
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures1>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures2>يمكنك الحصول على قصتك التفاعلية في دقائق</EditorsInteractiveStoriesfeatures2>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures3>محرر مرئي للسحب والإدراج: يمكنك سحب وإدراج العناصر في الموقع الذي تختاره، وتغيير
        أماكنها حسب الحاجة
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures3>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures4>عدم ضرورة المعرفة البرمجية</EditorsInteractiveStoriesfeatures4>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures5>يمكنك تحريك أي عنصر في القصة</EditorsInteractiveStoriesfeatures5>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures6>تصنيفات مختلفة للخلفيات، والمشاهد، والأيقونات، والمؤثرات الصوتية، تساعدك على
        إنشاء قصصك التفاعلية الرائعة بأسرع الطرق
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures6>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures7>العديد من المؤثرات والمواضيع الرائعة</EditorsInteractiveStoriesfeatures7>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures8>العديد من الشخصيات المتحركة الرائعة</EditorsInteractiveStoriesfeatures8>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures9>إضافة المحتوى بسهولة وسرعة</EditorsInteractiveStoriesfeatures9>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures10>إضافة الشخصيات، والصور، والمؤثرات الصوتية، والنصوص، والقصاصات الفنية (clip
        arts)، والروابط التشعبية
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures10>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures11>دمج الصور والنصوص والخلفيات في إطار قصصي</EditorsInteractiveStoriesfeatures11>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures12>محرر الصوتيات</EditorsInteractiveStoriesfeatures12>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures13>الرسم الحر</EditorsInteractiveStoriesfeatures13>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures14>إمكانية تحميل جميع أنواع الملفات بما في ذلك الصور والفيديوهات والأصوات
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures14>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures15>تحرير الصور، تطبيق المؤثرات، مع إمكانية دوران النصوص وإضافتها على الصور
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures15>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures16>تعدد الخيارات: دقة ضبط الألوان والخطوط والحركات الانتقالية
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures16>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures17>التخصيص الديناميكي</EditorsInteractiveStoriesfeatures17>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures18>تحديد وقت القصة</EditorsInteractiveStoriesfeatures18>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures19>تحديد الحركات الانتقالية بين شرائح القصة</EditorsInteractiveStoriesfeatures19>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures20>خيار العرض ملء الشاشة (full-screen mode)</EditorsInteractiveStoriesfeatures20>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures21>نشر القصص التفاعلية بالعربية، والإنجليزية وغيرها من اللغات
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures21>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures22>إنشاء القصص باستخدام لغات البرمجة HTML5، JavaScript، CSS3
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures22>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures23>والمزيد...</EditorsInteractiveStoriesfeatures23>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures24>Create stories using HTML5, JavaScript, CSS3
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures24>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures25>More …</EditorsInteractiveStoriesfeatures25><!--new 12-20-2016-->
    <CompanyName>Company Name</CompanyName>
    <ShippingPrice>سعر الشحن</ShippingPrice>
    <Print>Print</Print>
    <Reserve>Reserve</Reserve>
    <Areyousureshipping>Are you sure you want to close this shipping?</Areyousureshipping>
    <UploadDHL>Upload DHL</UploadDHL>
    <AuthorEn>Author En</AuthorEn>
    <AuthorAr>Author Ar</AuthorAr>
    <Completed>Completed</Completed>
    <PurchasedSuccess>purchasing process has been completed successfully</PurchasedSuccess>
    <AreyousureReserveShipping>Are you sure Reserve Shipping</AreyousureReserveShipping>
    <Pleaseentervalidemail>Please enter a valid email address.</Pleaseentervalidemail>
    <Pleaseentervaliduser>Please enter a valid user name.</Pleaseentervaliduser>
    <Pleaseentervalidmessage>Please enter a valid message</Pleaseentervalidmessage>
    <CannotUsernameEmpty>Username cannot be empty</CannotUsernameEmpty>
    <UsernameExist>اسم المستخدم موجود مسبقاً</UsernameExist>
    <Lang>ar</Lang>
    <Continue>متابعة</Continue>
    <applicationparagraph1>نصنع التطبيقات ..... نصنع المرح.</applicationparagraph1>
    <applicationparagraph2>
        <![CDATA[تعد الأجهزة الذكية في عصرنا هذا من أفضل الوسائل لتشجيع الأطفال على القراءة، والاستماع للقصص، واللعب بتطبيقات تأسر خيالهم.في تطبيقات <b>دار المنهل</b> تجدون أجمل القصص وأقوى المناهج التعليمية التي تساعد أطفالكم على التفكير الإبداعي، فبعد يوم تعليمي طويل بإمكان أطفالكم متابعة العملية التعليمية بشكل ممتع ومسلي عبر تطبيقاتنا.القصص والمناهج التعليمية في تطبيقاتنا تشعر طفلك بالتميز، وألعابنا مناسبة لكافة الأعمار وهي تساعد على توسيع معرفة أطفالكم، وتقوي قدرتهم على حل المشاكل، وتنمي مهارات التفاعل لديهم.أطفالكم سيقضون وقتًا ممتعًا مع تطبيقات القصص الخاصة بنا، التي ستمنح قصصنا المطبوعة الحياة، من خلال الرواية الممتعة لها في تطبيقات تفاعلية رائعة، تمكن الطفل من الاستمتاع بالاستماع والمشاركة في قراءة القصة، فالأطفال الأكبر سنًا بإمكانهم القراءة مع الراوي من خلال نص القصة، والصور، والنشاطات الموجودة في التطبيق.نحن نهدف أن نوفر التطبيق الأفضل لأطفالكم، عبر أجهزتهم الذكية المتنوعة (آي فون، آي باد.....) وستجدون أنهم يستخدمون تطبيقاتنا بسهولة وسلاسة.إبداعات أطفالكم لا حدود لها، وكذلك الإمكانيات المتوفرة في تطبيقاتنا الرائعة.]]>    </applicationparagraph2>
    <OurApplications>تطبيقاتنا</OurApplications>
    <ComingSoon>قريباً</ComingSoon>
    <WeeksDeleverNote>الشحن داخل الأردن: تتم عملية التسليم خلال 8-10 أيام عمل من تاريخ الطلب</WeeksDeleverNote>
    <Manhalplatform>منصة دار المنهل</Manhalplatform>
    <ManhalEbook>الكتاب الألكتروني</ManhalEbook>
    <Masa>مغامرات دينو</Masa>
    <ChoseType>Chose Type</ChoseType>
    <PleaseSelectItemType>Please select item type</PleaseSelectItemType>
    <LinkedIn>لينكد ان</LinkedIn>
    <Googleplus>جوجل +</Googleplus>
    <Pinterest>بينتريست</Pinterest>
    <Flickr>فليكر</Flickr>
    <Vimeo>فيميو</Vimeo>
    <Youtube>يوتيوب</Youtube>
    <WhatClientsSay>قالوا عنا</WhatClientsSay>
    <WhatClientsSayparagraph>"تقديراً لما قدمتموه من جهود مباركة، وإسهامات متميزة، وتعاون كريم في تنفيذ فعاليات الاحتفال
        الكرنفالي للأطفال ......... أتقدم منكم وأسرة دار المنهل بعظيم الشكر والامتنان على تبرعكم السخي بكمية كبيرة من
        إصداراتكم الخاصة بالطفل، ومثمنة ومقدرة حسن التنسيق والتواصل والمتابعة"
    </WhatClientsSayparagraph>
    <GameEditorDesc>A great tool that is specialized with creating interactive graphic stories</GameEditorDesc>
    <Subscribe>اشترك</Subscribe>
    <CartIsEmpty>Cart is empty</CartIsEmpty>
    <PleaseSelectItems>Please select items before check out</PleaseSelectItems>
    <AllBooks>جميع الكتب</AllBooks>
    <WhatClientsSayparagraph2>وزيرة الثقافة</WhatClientsSayparagraph2>
    <WhatClientsSayparagraph3>الدكتورة لانا مامكغ</WhatClientsSayparagraph3>
    <WhatClientsSayparagraph4>27/05/2015</WhatClientsSayparagraph4>
    <Back>رجوع</Back>
    <ShippingAddress>عنوان الشحن</ShippingAddress>
    <BillingAddress>عنوان الفاتورة</BillingAddress>
    <WeeksDeleverNote2>الشحن خارج الأردن: تتم عملية التسليم خلال 4-9 أيام عمل من تاريخ الطلب</WeeksDeleverNote2>
    <MacMilan>ماكميلان</MacMilan>
    <PLeaseWriteComment>الرجاء إدخال تعليق</PLeaseWriteComment>
    <ForgetPasswordTitle>إعادة تعيين كلمة المرور</ForgetPasswordTitle>
    <ExpierResetLink>هذا الرابط غير صالح. رابط إعادة تعيين كلمة المرور يستخدم مرة واحدة فقط.</ExpierResetLink>
    <ResetPassword>نجاح</ResetPassword>
    <passwordResetSuccess>تم إعادة تعيين كلمة المرور بنجاح</passwordResetSuccess>
    <EditPage>تحرير الصفحة</EditPage>
    <PleaseInsertText>الرجاء إدخال نص</PleaseInsertText>
    <PleaseEnterEmailAddress>الرجاء إدخال البريد الإلكتروني</PleaseEnterEmailAddress>
    <RequiredField>خانة إلزامية</RequiredField>
    <partnersinlearning>شركاء في التعليم</partnersinlearning>
    <AllApplication>جميع التطبيقات</AllApplication>
    <EducationalInquiries>استفسارات تعليمية</EducationalInquiries>
    <SignInToAddPost>الرجاء تسجيل الدخول لكتابة منشور</SignInToAddPost>
    <writepost>اكتب منشور</writepost>
    <Inquiry>استفسار</Inquiry>
    <mediaTitle>عنوان الوسيطة</mediaTitle>
    <Addmedia>إضافة وسيطة</Addmedia>
    <mediaInfo>معلومات الوسيطة</mediaInfo>
    <media>الوسائط</media>
    <Youwillnotbeabletorecoverthismedia>هل أنت متأكد من رغبتك بحذف الصفحة؟</Youwillnotbeabletorecoverthismedia>
    <mediahasbeendeleted>تم حذف الوسيطة بنجاح</mediahasbeendeleted>
    <arabictitle>العنوان باللغة العربية</arabictitle>
    <englishtitle>العنوان باللغة الإنجليزية</englishtitle>
    <image_larg>image larg</image_larg>
    <Filemedia>File media</Filemedia>
    <PleaseInsertTitle_ar>الرجاء إدخال العنوان باللغة العربية</PleaseInsertTitle_ar>
    <PleaseInsertTitle_en>الرجاء إدخال العنوان باللغة الإنجليزية</PleaseInsertTitle_en>
    <worksheets>أوراق العمل</worksheets>
    <coloringsheets>تلوين</coloringsheets>
    <lessons>الدروس</lessons>
    <sound>صوت</sound>
    <video>فيديو</video>
    <teachersbook>دليل المعلم</teachersbook>
    <quize>التمارين</quize>
    <CD>قرص مدمج</CD>
    <flash>فلاشات</flash>
    <flashcard>بطاقات فلاشية</flashcard>
    <lectures>محاضرات</lectures>
    <worksheetinteractive>أوراق عمل تفاعلية</worksheetinteractive>
    <educationtools>أدوات تعليمية</educationtools>
    <TeachersGuide>دليل المعلم</TeachersGuide>
    <ministryapprovals>موافقات وزارة التربية والتعليم</ministryapprovals>
    <curriculumplans>خطط المناهج الدراسية</curriculumplans>
    <Education>بوابة التعليم</Education>
    <FirstPage>الصفحة الأولى</FirstPage>
    <LastPage>الصفحة الأخيرة</LastPage>
    <PaintPicture>Paint Pictures</PaintPicture>
    <GamesPictures>Games Pictures</GamesPictures>
    <ShortDesc>وصف قصير</ShortDesc>
    <Free>مجاني</Free>
    <New>جديد</New>
    <favpurch>فلترة</favpurch>
    <play>العب</play>
    <KidsAdvice>نصيحة للطفل</KidsAdvice>
    <KidsAdviceSound>نصيحة للطفل / صوت</KidsAdviceSound>
    <Worksheet>ورقة عمل</Worksheet>
    <OnlineWorksheet>ورقة عمل أون لاين</OnlineWorksheet>
    <InteractiveWorksheet>ورقة عمل تفاعلية</InteractiveWorksheet>
    <Play>العب</Play>
    <Free>مجانا</Free>
    <Video>فيديو</Video>
    <OnlineVideo>فيديو أون لاين</OnlineVideo>
    <InteractiveVideo>فيديو تفاعلي</InteractiveVideo>
    <Audio>صوت</Audio>
    <audio>صوت</audio>
    <OnlineAudio>صوت أون لاين</OnlineAudio>
    <InteractiveAudio>صوت تفاعلي</InteractiveAudio>
    <worksheetsDesc>يعد تنوع الوسائل والأساليب التي يختارها المعلم في التدريس</worksheetsDesc>
    <InteractiveWorksheets>أوراق العمل التفاعلية</InteractiveWorksheets>
    <InteractiveWorksheetsDesc>تتيح دار المنهل للطلاب والمعلمين إمكانية تجربة</InteractiveWorksheetsDesc>
    <EducationalTools>أدوات تعليمية</EducationalTools>
    <EducationalToolsDesc>نقدم مجموعة من الأدوات التعليمية والمفيدة التي تمكن الطالب من الحصول على المواد التعليمية
        بطريقة مبتكرة.
    </EducationalToolsDesc>
    <IllustrativeLessons>دروس توضيحية</IllustrativeLessons>
    <IllustrativeLessonsDesc>ندعم العملية التدريسية من خلال مجموعة من الدروس التوضيحية والمحاضرات التي تخدم كل المراحل
        الدراسية.
    </IllustrativeLessonsDesc>
    <soundDesc>نحن في دار المنهل نهتم بتكامل العملية التعليمية</soundDesc>
    <EducationalGamesDesc2>نقدم ألعاباً تعليمية رائعة من شأنها تنمية مهارات التفكير لدى الأطفال الصغار وتعزيز قدراتهم.
    </EducationalGamesDesc2>
    <Quizzes>الاختبارات</Quizzes>
    <QuizzesDesc>تسعى دار المنهل دائما لتقديم كل المساعدة والدعم للأهل والأطفال</QuizzesDesc>
    <galleriesDetailsDescription>معرض الصور لدار المنهل ناشرون، معرض الصور</galleriesDetailsDescription>
    <galleriesDetailsKeywords>معرض الصور لدار المنهل ناشرون، معرض الصور</galleriesDetailsKeywords>
    <galleriesDetailsTitle>معرض الصور</galleriesDetailsTitle>
    <videoDetailsDescription>وصف الفيديو</videoDetailsDescription>
    <Photos>صور</Photos>
    <video>فيديو</video>
    <Online>أون لاين</Online>
    <CurriculaRequirements>مستلزمات المناهج</CurriculaRequirements>
    <CurriculaRequirementsDesc>يقدم دليل المعلم طرق وأفكار جديدة تساعد المعلم</CurriculaRequirementsDesc>
    <AddGame>أضف لعبة</AddGame>
    <GameType>نوع اللعبة</GameType>
    <discussions>المناقشات</discussions>
    <filter>فلترة</filter>
    <AddPost>أضف سؤال</AddPost>
    <AddPostQustion>نص السؤال</AddPostQustion>
    <Educationalinquiries>أسئلة تربوية</Educationalinquiries>
    <OpenDiscussions>المناقشات المفتوحة</OpenDiscussions>
    <CloseDiscussions>المناقشات المغلقة</CloseDiscussions>
    <postme>أسئلتي</postme>
    <AllDiscussions>الجميع</AllDiscussions>
    <posthidden>المناقشات المخفية</posthidden>
    <notificationDiscussions>الإشعارات</notificationDiscussions>
    <PostyourQuestion>إضافة سؤال</PostyourQuestion>
    <Discussions>المناقشات</Discussions>
    <Raply>رد</Raply>
    <yourComment>إضافة سؤال</yourComment>
    <Hide>إخفاء</Hide>
    <CLOSED>إغلاق</CLOSED>
    <UNCLOSED>فتح</UNCLOSED>
    <UnHide>إظهار</UnHide>
    <Areyousureyouwanttodeletethisquestion>هل أنت متأكد من رغبتك بحذف السؤال؟</Areyousureyouwanttodeletethisquestion>
    <Areyousureyouwanttoupdatethisquestion>هل أنت متأكد من رغبتك بتعديل النص؟</Areyousureyouwanttoupdatethisquestion>
    <Youhavenewmodification>لديك إشعار جديد</Youhavenewmodification>
    <cocieesMessage>الكوكيز غير مفعلة على متصفحك. يلزمك تشغيلها حتى تتمكن من الاستفادة من جميع الوظائف والخيارات في
        موقعنا.
    </cocieesMessage>
    <ColoringWorksheet>تلوين اوراق العمل</ColoringWorksheet>
    <ColoringWorksheetDesc>تهتم دار المنهل بتعليم الأطفال الصغار وإخراج الطاقات الفنية لديهم</ColoringWorksheetDesc>
    <DarAlmanhalStories>قصص دار المنهل</DarAlmanhalStories>
    <DarAlmanhalBooks>كتب دار المنهل</DarAlmanhalBooks>
    <Approvals>Approvals</Approvals>
    <Lessonplans>دروس توضيحية</Lessonplans>
    <Booksh1>كتب</Booksh1>
    <Story1>قصص</Story1>
    <Sounds1>أصوات</Sounds1>
    <Videos1>فيديوهات</Videos1>
    <Worksheets1>أوراق عمل</Worksheets1>
    <ApprovalsoftheMinistryofEducation>موافقات وزارة التربية والتعليم</ApprovalsoftheMinistryofEducation>
    <StudyPlans>خطط المناهج</StudyPlans>
    <Teachersbook>دليل المعلم</Teachersbook>
    <Programs>برامج تعليمية</Programs>
    <Related>متعلقات</Related>
    <SEODescriptionEn>SEO Description En</SEODescriptionEn>
    <SEODescriptionAr>SEO Description Ar</SEODescriptionAr>
    <ReturnPolicy>سياسة الإرجاع والاستبدال</ReturnPolicy>
    <ReturnsandExchanges>الإرجاع والاستبدال</ReturnsandExchanges>
    <ChangedyourMind>غيرت رأيك؟</ChangedyourMind>
    <Wheniscancelingnotpossible>متى يكون إلغاء الطلب غير ممكن؟</Wheniscancelingnotpossible>
    <ReturnPolicy1>إذا حصل خطأ ما، أو غيرت رأيك، أو لم تكن راضيًا عن مشترياتك، سنكون سعداء لقبول الإرجاع أو الاستبدال أو
        إلغاء طلب الشراء. يرجى التمعن بسياسة الإرجاع والاستبدال التالية:
    </ReturnPolicy1>
    <ReturnPolicy2>إذا قمت بتغيير رأيك حول المنتجات التي طلبتها من خلال موقعنا، وتريد إلغاء طلب الشراء، يمكنك ذلك في
        غضون 60 دقيقة من الطلب.
    </ReturnPolicy2>
    <ReturnPolicy3>لا يمكنك إلغاء طلب الشراء في الحالات التالية:</ReturnPolicy3>
    <ReturnPolicyone>1. إذا قمت بشراء برمجية.</ReturnPolicyone>
    <ReturnPolicytow>2. بمجرد خروج الشحنة من المستودع.</ReturnPolicytow>
    <CustomerName>اسم الزبون</CustomerName>
    <billnumber>رقم الفاتورة</billnumber>
    <ShippingNumber>رقم الشحنة</ShippingNumber>
    <Pub>Pub</Pub>
    <disc>نسبة الخصم</disc>
    <VAT>قيمة الضريبة</VAT>
    <Netval>القيمة النهائية</Netval>
    <orders>طلبات الشراء</orders>
    <ordernum>رقم الطلب</ordernum>
    <Created>تاريخ طلب الشراء</Created>
    <Recipient>المستلم</Recipient>
    <Shipment>رقم الشحنة</Shipment>
    <Total>المجموع</Total>
    <BooksT>كتب</BooksT>
    <teacherBooksT>كتب المعلم</teacherBooksT>
    <StoriesT>قصص</StoriesT>
    <Shiptothesameaddress>الشحن لنفس العنوان</Shiptothesameaddress>
    <Done>Done</Done>
    <ChooseProducts>اختر المنتجات</ChooseProducts>
    <ChooseProducts>اختر المنتجات</ChooseProducts>
    <CreditCards>بطاقات الائتمان (ماستركارد ، فيزا)</CreditCards>
    <CardHolderName>اسم حامل البطاقة</CardHolderName>
    <CardNumber>رقم البطاقة</CardNumber>
    <ExpDate>تاريخ انتهاء الصلاحية</ExpDate>
    <CVCNumber>رمز الحماية</CVCNumber>
    <Paypal>باي بال</Paypal>
    <Sadad>سداد</Sadad>
    <Installments>Installments</Installments>
    <NAPS>NAPS</NAPS>
    <Extrachargingonyourinvoice>(قيمة إضافية على الشحن)</Extrachargingonyourinvoice>
    <CachOnDeliveryCost>تكلفة الدفع عند الاستلام</CachOnDeliveryCost>
    <SafeSecure><![CDATA[Safe & Secure]]> </SafeSecure>
    <SafeSecureP>عملية الدفع عبر الموقع آمنة ومشفرة، وتستخدم أحدث تقنيات الحماية عبر الانترنت</SafeSecureP>
    <Invoice>الفوترة</Invoice>
    <Tel>الهاتف</Tel>
    <Mob>موبايل</Mob>
    <Billto>الفاتورة إلى</Billto>
    <Shipto>الشحن إلى</Shipto>
    <requiedinformation>معلومات مطلوبة</requiedinformation>
    <opening>Opening :</opening>
    <Headoffice>مقر الشركة</Headoffice>
    <Ammanalabdali>العبدلي - عمان - الأردن</Ammanalabdali>
    <Showroom1>المعرض 1</Showroom1>
    <Showroom2>المعرض 2</Showroom2>
    <Elearningoffice>الدعم الفني والتعليم الالكتروني</Elearningoffice>
    <AmmanKhalda>خلدا - عمان - الأردن</AmmanKhalda>
    <Showroom1pos>بناية الددو - شارع الملك حسين</Showroom1pos>
    <Showroom2pos>مقابل فندق سدين، قرب إشارة البنك العربي، شارع وصفي التل</Showroom2pos>
    <Elearningofficepos>مجمع الأريج التجاري، قرب إشارة العساف، شارع وصفي التل</Elearningofficepos>
    <workingtimeA>8:00 ص – 4:30 م (الأحد - الخميس)</workingtimeA>
    <workingtimeB>9:00 ص – 5:30 م (السبت - الخميس)</workingtimeB>
    <workingtimeC>8:00 ص – 5:00 م (الأحد - الخميس)</workingtimeC>
    <workingtimeD>9:00 ص – 8:00 م (السبت - الخميس) / 4:00 م – 8:00 م (الجمعة)</workingtimeD>
    <!--<workingtimeA>7:30 ص – 5:00 م (الأحد - الخميس)</workingtimeA>-->
    <!--<workingtimeB>9:00 ص – 6:30 م (السبت - الخميس)</workingtimeB>-->
    <!--<workingtimeC>8:00 ص – 5:30 م (الأحد - الخميس)</workingtimeC>-->
    <!--<workingtimeD>9:00 ص – 10:00 م (السبت - الخميس) / 4:00 م – 10:00 م (الجمعة)</workingtimeD>-->
    <PKTnumber>رقم قائمة التعبئة</PKTnumber>
    <PKTinfo>معلومات قائمة التعبئة</PKTinfo>
    <NumberOfCartons>عدد الكراتين</NumberOfCartons>
    <Totalweight>الوزن الكلي</Totalweight>
    <Shippingaddress>عنوان الشحن</Shippingaddress>
    <shipingmethod>طريقة الشحن</shipingmethod>
    <stock>مخزون</stock>
    <Countcartons>رقم الكرتونة</Countcartons>
    <weightcartons>وزن الكرتونة</weightcartons>
    <Addproduct>إضافة منتج</Addproduct>
    <Addcartons>إضافة كرتونة جديدة</Addcartons>
    <FullNameTooShort>الاسم الكامل قصير جدًا</FullNameTooShort>
    <onlinebookEditor>محرر الكتب</onlinebookEditor>
    <onlineInteractiveStoriesBuilder>محرر القصص التفاعلية</onlineInteractiveStoriesBuilder>
    <OnlineQuizCreator>منشئ الاختبارات</OnlineQuizCreator>
    <OnlineStoriesEditor>محرر القصص</OnlineStoriesEditor>
    <NoItems>اختر عناصر</NoItems>
    <msgNoItems>عربة التسوق فارغة، الرجاء اختيار عناصر لإضافتها إلى العربة</msgNoItems>
    <InvalidCreditCard>الرجاء إدخال رقم بطاقة ائتمان صالح</InvalidCreditCard>
    <booksinfo>books_info</booksinfo>
    <daralmanhalbooksinformations>Dar Al Manhal Books Information</daralmanhalbooksinformations>
    <BookInformationDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">دار المنهل تجعل من طفلك قارئًا صغيرًا من خلال ما تقدمه من البرامج الثقافية، والمحتوى التعليمي، وكتب رياض الأطفال، والكتب الدراسية، والمشاريع عالية المستوى التي تغني معرفته وتوسع آفاقه.</p> <p class="inner-paragraph">كما تسعى للمساعدة على تطوير الأطفال من خلال مجموعة واسعة من الكتب باللغة العربية واللغة الإنجليزية، والمناهج التعليمية: Math Thinking، نادي الحاسوب، سلسلة العلوم الإسلامية، نادي العربية، ...، وكتب رياض الأطفال: نادي الرياضيات، هيا إلى العربية، براعم الإسلام، واحة العلوم، English Club، ...، التي ألفها خبراؤنا لتحقيق الأهداف الأكاديمية والمهنية.</p> <p class="inner-paragraph">كل ما تحتاجه هو ]]></BookInformationDesc1>
    <BookInformationDesc2>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">تصفح كتب دار المنهل لتجد الكتاب المناسب لطفلك!</p> ]]></BookInformationDesc2>
    <daralmanhalelectronicbooksinformations>Dar Al Manhal Electronic Books Information
    </daralmanhalelectronicbooksinformations>
    <electronicbooksinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">تؤمن دار المنهل بأهمية تقديم خدمات احترافية إلكترونية للمساعدة في استغلال الوقت، وتوفير تجربة رائعة لقراءة الكتب على شبكة الانترنت، عبر مكتبة إلكترونية غنية، توفر كتب أون لاين للأطفال، وتفتح باب التعليم الإلكتروني لجميع الطلاب، وتقدم أفضل الأدوات التي تزيد من فاعلية القراءة والدراسة والتعلم.</p> <p class="inner-paragraph">يوفر موقع دار المنهل جميع كتب المناهج، وكتب الأطفال أون لاين، سواء كانت كتب عربية أو كتب إنجليزية، وذلك بصورة كتاب إلكتروني احترافي، يدعم التعليم عن بعد ويجعله متاحًا للطلاب من كافة المستويات الدراسية، فبإمكان المستخدم تصفح أي من الكتب الإلكترونية أون لاين على الهاتف المحمول أو الجهاز اللوحي أو أية وسيلة إلكترونية مباشرة بيسر وسهولة. كما يتيح موقع دار المنهل للمستخدمين إمكانية شراء كتب دار المنهل أون لاين.</p> <p class="inner-paragraph">نحن أيضًا نوفر وسيلة سهلة لإنشاء الكتب الإلكترونية بطريقة احترافية دون الحاجة لأي معرفة برمجية، من خلال أدوات وخيارات فاعلة يوفرها محرر الكتب الإلكترونية السريع المتاح على شبكة الإنترنت.</p> <p class="inner-paragraph">]]></electronicbooksinfoDesc1>
    <electronicbooksinfoDesc2>
        <![CDATA[تصفح مكتبة الكتب الإلكترونية التي تقدمها دار المنهل.</a></p>]]></electronicbooksinfoDesc2>
    <interactivebooksinfo>electronic-books-info</interactivebooksinfo>
    <daralmanhainteractivebooksinformations>Dar Al Manhal Interactive Books Information
    </daralmanhainteractivebooksinformations>
    <interactivebooksinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">تسعى دار المنهل إلى توفير كتب أطفال إلكترونية تفاعلية لجعل التعلم أكثر متعة وفعالية، ومن خلال هذه الكتب التفاعلية نغطي جميع المواضيع، والمراحل الدراسية للطفل، نثري تجربة القراءة، باستخدام التفاعلية المبتكرة التي تسعد قراءنا الصغار. </p> <p class="inner-paragraph">تحتوي كتب الأطفال التفاعلية الجديدة المقدمة من دار المنهل على تمارين، وألعاب، ونصوص، وصور تفاعلية، وتعد وسيلة رائعة للتعليم التفاعلي، الذي يدعّم تعليم الأطفال بأحدث تقنيات التعليم الإلكتروني التفاعلي.</p> <p class="inner-paragraph"> بالتأكيد سيرغب الأطفال بلمس الأشياء لمعرفة ما سيحدث بعد ذلك! وفي كل صفحة تنتظرهم الكثير من المفاجآت كالمؤثرات الصوتية، والتغير في الألوان، والموسيقى، والرسوم المتحركة، وأشكال أخرى من المتعة.</p> <p class="inner-paragraph">]]></interactivebooksinfoDesc1>
    <interactivebooksinfoDesc2>
        <![CDATA[تصفح الكتب التفاعلية التي تقدمها دار المنهل.</a></p>]]></interactivebooksinfoDesc2>
    <TheCVVtext>رمز الحماية على بطاقتي الفيزا والماستر كارد مكون من3 خانات.</TheCVVtext>
    <storiesinfo>stories-info</storiesinfo>
    <daralmanhalstoriesinformations>Dar Al Manhal Stories Information</daralmanhalstoriesinformations>
    <storiesinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">القراءة هي عالم من المتعة وإثراء المعرفة، لذلك؛ نقدم في دار المنهل مجموعة قصص أطفال شاملة ومميزة باللغة العربية، واللغة الإنجليزية، وحتى اللغة الفرنسية، كي نغرس حب القراءة في نفوس الأطفال ونساعدهم على اكتساب العادات والقيم السليمة.</p> <p class="inner-paragraph">كما توفر دار المنهل أيضًا حقائب من قصص الأطفال القصيرة مقسمة إلى مستويات حسب الفئة العمرية للأطفال، فيها قصص قصيرة مختارة من قصص دار المنهل الرائعة.</p> <p class="inner-paragraph">تقدم دار المنهل مجموعة شاملة من قصص أطفال تضم قصص قصيرة، قصص باللغة العربية، قصص باللغة الإنجليزية وحتى قصص باللغة الفرنسية وتوفرها للبيع أون لاين.</p> <p class="inner-paragraph">]]></storiesinfoDesc1>
    <storiesinfoDesc2><![CDATA[تصفح القصص التي تقدمها دار المنهل.</a></p>]]></storiesinfoDesc2>
    <electronicstoriesinfo>electronic-stories-info</electronicstoriesinfo>
    <daralmanhalelectronicstoriesinformations>Dar Al Manhal Electronic Stories Information
    </daralmanhalelectronicstoriesinformations>
    <electronicstoriesinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">هل هناك ما هو أفضل من استخدام التكنولوجيا في التعليم وغرس حب القراءة في نفوس الأطفال؟ القصص الإلكترونية هي الخيار الترفيهي الأفضل لتحقيق ذلك.</p> <p class="inner-paragraph">نهدف من خلال موقع دار المنهل إلى توفير مكتبة إلكترونية ضخمة لقصص الأطفال، تضم مجموعة كبيرة من قصص وكتب الأطفال المصورة باللغة العربية واللغة الإنجليزية التي تشبع رغبته في قراءة القصص. تقدم دار المنهل هذه القصص الإلكترونية المذهلة، التي تمزج بين الصور والرسوم والنصوص والأصوات والمؤثرات الصوتية والموسيقى التصويرية، لتجذب اهتمام الطفل إلى القصة الإلكترونية حتى النهاية. كما يتيح موقع دار المنهل للمستخدمين إمكانية شراء قصص الأطفال أون لاين.</p> <p class="inner-paragraph">]]></electronicstoriesinfoDesc1>
    <electronicstoriesinfoDesc2>
        <![CDATA[تصفح القصص الإلكترونية التي تقدمها دار المنهل.</a></p>]]></electronicstoriesinfoDesc2>
    <Purchasedhasbeendonesuccessfully>تمت عملية الشراء بنجاح.</Purchasedhasbeendonesuccessfully>
    <Toviewordersclickon>لاستعراض طلبات الشراء، اضغط على</Toviewordersclickon>
    <Toviewpurchasedproductsclickon>لاستعراض مشترياتك، اضغط على</Toviewpurchasedproductsclickon>
    <ordersA>طلبات الشراء</ordersA>
    <interactivestoriesinfo>interactives-stories-info</interactivestoriesinfo>
    <daralmanhainteractivestoriesinformations>Dar Al Manhal Interactive Stories Information
    </daralmanhainteractivestoriesinformations>
    <interactivestoriesinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">قصص الأطفال هي نافذتهم للعالم الخارجي المليء بالمغامرات الشيقة. مع القصص التفاعلية التي توفرها دار المنهل لن يحتاج طفلك لقراءة قصص الأطفال بالطريقة التقليدية بعد اليوم، إذ أصبح بإمكانه مشاركتنا متعة تصفحها والتفاعل معها في أي وقت. </p> <p class="inner-paragraph">تقدم دار المنهل مجموعة كبيرة من القصص القصيرة للأطفال بشكل إلكتروني تفاعلي مدهش يضفي عنصر المرح إليهم، وذلك بما يضمه من ألعاب، وتمارين، نصوص، وصور، ومؤثرات صوتية، وألوان، وموسيقى، ورسوم متحركة وغيرها من أشكال المتعة.</p> <p class="inner-paragraph">كما تفتح قصص الأطفال التفاعلية من دار المنهل، بوابة التعليم الإلكتروني لهم، بما توفره من خيارات التعليم التفاعلي المفيدة والممتعة.</p> <p class="inner-paragraph">ولمزيد من الفعالية وسهولة الاستخدام، توفر دار المنهل القصص التفاعلية بحيث تكون متعددة المنصات؛ أي تدعمها جميع أنظمة التشغيل (آي أو إس /IOS، أندرويد/Android، ويندوزWindows).</p> <p class="inner-paragraph">]]></interactivestoriesinfoDesc1>
    <interactivestoriesinfoDesc2>
        <![CDATA[ تصفح القصص التفاعلية التي تقدمها دار المنهل.</a></p>]]></interactivestoriesinfoDesc2>
    <educationalgamesinfo>educational-games-info</educationalgamesinfo>
    <daralmanhaeducationalgamesinformations>Dar Al Manhal Educational Games Information
    </daralmanhaeducationalgamesinformations>
    <educationalgamesinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">أيهما أكثر متعة: الواجبات البيتية أم الألعاب التعليمية؟ هل ترغب بالحصول على ألعاب تعليمية تمكنك من بناء مهارات طلابك وتعليمهم في نفس الوقت؟ أنت إذًا في المكان المناسب. </p> <p class="inner-paragraph">نحن في دار المنهل نؤمن بأن التعليم الإلكتروني عبر الألعاب التعليمية هو وسيلة فعالة لتعليم الأطفال والطلاب، وتطوير مهاراتهم التي تحتاجها المناهج الدراسية؛ لذلك نوفر ألعاب أون لاين ممتعة وهادفة للأطفال في مرحلة ما قبل الروضة، والمرحلة الإبتدائية، وكذلك الثانوية. فمن خلال الصور المتحركة الملونة والموسيقى التي تضفي عنصر الحيوية إلى الألعاب التعليمية، يمكن تعلم أساسيات مادة الرياضيات، وتعلم القراءة وتعلم اللغات والعلوم وغيرها الكثير في البيت أو أي مكان وعبر مختلف المنصات (آيفون iPhone، الجهاز اللوحي tablet، آي باد iPad، والحاسوب الشخصي PC، إلخ...).</p> <p class="inner-paragraph">نحن نوفر للطلاب العالم الافتراضي الذي يمكنهم من اختبار متعة التعليم التفاعلي معنا في أي وقت، وأي مكان، بدلًا من الدروس التقليدية المملة!</p> <p class="inner-paragraph">]]></educationalgamesinfoDesc1>
    <educationalgamesinfoDesc2>
        <![CDATA[تصفح الألعاب التعليمية التي تقدمها دار المنهل.</a></p>]]></educationalgamesinfoDesc2>
    <educationaltoolsinfo>educational-tools-info</educationaltoolsinfo>
    <daralmanhaeducationaltoolsinformations>Dar Al Manhal Educational Tools Information
    </daralmanhaeducationaltoolsinformations>
    <educationaltoolsinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">نحن في دار المنهل نوسع دائرة منتجاتنا باستمرار بما يعكس احتياجات التعليم في الوقت الحاضر، ونساعد على اكتشاف وتطوير قدرات الأطفال بطرق إبداعية حديثة من خلال مجموعة واسعة من الأدوات التعليمية التي تسهم في تطوير المهارات العقلية واللغوية لهم. </p> <p class="inner-paragraph">تضم أدواتنا التعليمية بطاقات العرض السريع الجاذبة (flashcards)، والإصدارات الصوتية الفاعلة، والبوسترات التعليمية الإثرائية (Posters)، والملصقات المصورة الرائعة.</p> <p class="inner-paragraph">أصبح التعليم أكثر فعالية وسهولة معنا من خلال بطاقات العرض السريع المميزة باللغة العربية واللغة الإنجليزية (flashcards). كما أن الإصدارات الصوتية تعتبر إنجازًا هامًّا يهدف لتعليم الأطفال مهارات الاستماع التي تسبق تعليم القراءة وتعليم الكتابة، وتطوير النطق لديهم، وهي تشمل قصص الأطفال الجميلة والأناشيد المميزة التي تؤديها أصوات طفولية مبدعة ضمن إطار تعليمي. نحن نوفر أيضًا بوسترات تعليمية رائعة (Posters) لإيجاد بيئة تعليمية مميزة مدعمة بوسائل الإيضاح البصرية للأطفال، إلى جانب مجموعة منوعة من الملصقات التي تحتوي صورًا جميلة بعبارات لتشجيع أداء الأطفال. تتناول مواضيع تعليمية مثل الأعداد، وحروف اللغة العربية، وحروف اللغة الإنجليزية والكلمات.</p> <p class="inner-paragraph">كل هذا إلى جانب الأقراص المدمجة باللغة العربية واللغة الإنجليزية والتي تم صممت ليسهل استخدامها من قبل الأطفال.</p> <p class="inner-paragraph">]]></educationaltoolsinfoDesc1>
    <educationaltoolsinfoDesc2>
        <![CDATA[تصفح الأدوات التعليمية التي تقدمها دار المنهل.</a></p>]]></educationaltoolsinfoDesc2>
    <applicationinfo>application-info</applicationinfo>
    <daralmanhaapplicationinformations>Dar Al Manhal Application Information</daralmanhaapplicationinformations>
    <applicationinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">لا شك في أن التكنولوجيا الحديثة تلعب دورًا هامًّا في حياتنا اليومية، خصوصًا فيما يتعلق بتطوير مهارات وقدرات أطفالنا. ولكن، كيف يمكن للأطفال تحقيق الفائدة الأكبر من هذا التطور التكنولوجي بطريقة سهلة وممتعة؟ وكيف يساعدهم على تطوير قدراتهم واكتساب مهارات جديدة؟ </p> <p class="inner-paragraph">تطمح دار المنهل أن تكون مرجعًا لتعليم الأطفال في جميع المراحل العمرية عبر شبكة الانترنت وذلك من خلال تقديم إحدى أميز تقنيات التعليم الإلكتروني، وأكثرها جذبًا للأطفال، وهي تطبيقات قصص الأطفال التفاعلية وتطبيقات الألعاب المشوقة.</p> <p class="inner-paragraph">بالشغف والإبداع تنتج دار المنهل أفضل التطبيقات للأطفال لخدمة العملية التعليمية وتطوير مهارات الأطفال، وتضفي عنصر المرح إلى تعليم الأطفال من خلال التعليم التفاعلي بما تضمه هذه التطبيقات من ألعاب، ومن قصص تفاعلية رائعة ميعها مدعمة بالصور، والمؤثرات الصوتية، وإمكانية التغير في الألوان، والموسيقى، والرسوم المتحركة، وأشكال أخرى من المتعة.</p> <p class="inner-paragraph">تتميز هذه التطبيقات المقدمة من دار المنهل بأنها متعددة المنصات؛ أي تدعمها جميع أنظمة التشغيل المتاحة (آي أو إس /IOS، أندرويد/Android، وشبكة الانترنت) وفي أي مكان.</p> <p class="inner-paragraph">]]></applicationinfoDesc1>
    <applicationinfoDesc2><![CDATA[ تصفح التطبيقات التي تقدمها دار المنهل.</a></p>]]></applicationinfoDesc2>
    <childrensfurnitureinfo>childrens-furniture-info</childrensfurnitureinfo>
    <daralmanhchildrensfurnitureinformations>Dar Al Manhal Children's Furniture Information
    </daralmanhchildrensfurnitureinformations>
    <childrensfurnitureinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">تترك بيئة لعب الأطفال وتعلمهم تأثيرًا كبيرًا عليهم. ولأنها تسعى لتكون رائدة بتقديم الأفضل للأطفال وتغطية جميع احتياجاتهم؛ توفر دار المنهل- الوكيل الحصري في الأردن لشركة (FunEdu) العالمية المتخصصة بأثاث ومستلزمات رياض الأطفال- مجموعة واسعة من أثاث الأطفال، تجهيزات رياض الأطفال، تجهيزات المدارس من مقاعد، طاولات، خزائن، مكتبات حائط، أماكن للعب، شاشات للعب، ألواح، سجاد...، بتصاميم عملية، ومناسبة ومريحة لتحقيق متطلبات الأطفال في المراحل العمرية الأولى.</p> <p class="inner-paragraph">]]></childrensfurnitureinfoDesc1>
    <childrensfurnitureinfoDesc2>
        <![CDATA[تصفح أثاث الأطفال الذي تقدمه دار المنهل.</a></p> ]]></childrensfurnitureinfoDesc2>
    <worksheetsinfo>worksheets-info</worksheetsinfo>
    <daralmanhworksheetsinfoinformations>Dar Al Manhal Worksheets Information</daralmanhworksheetsinfoinformations>
    <worksheetsinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">يعد تنوع الوسائل والأساليب التي يختارها المعلم في التدريس أمرًا ضروريًا لتغدو عملية التعليم فعالة، ويحقق المتعلم من خلالها أقصى ما يمكن من وجوده ضمن مجموعة المتعلمين!</p> <p class="inner-paragraph">لذلك؛ تقدم دار المنهل مجموعة ضخمة من أوراق العمل التعليمية الرائعة، التي تعد من أنجح الطرق في التدريس، لما لها من أثر في معالجة صعوبات التعلم لدى الطلاب، وتحقيق مهارات تعليمية، وتعزيز وتدعيم التعلم، وتنمية قدرات الطلبة المتفوقين والموهوبين.</p> <p class="inner-paragraph">تم إعداد أوراق العمل بطريقة منهجية ومنظمة؛ لكل ورقة عمل اسم وعنوان وتتدرج في مستوياتها لتخدم الطلاب بكافة مستوياتهم الثقافية ومراحلهم العمرية، وتشمل الرياضيات، والعلوم، واللغة العربية، واللغة الإنجليزية وغيرها من المواد الدراسية. كما تضم أوراق العمل أيضًا صفحات تلوين مسلية،</p> <p class="inner-paragraph"><a>تصفح أوراق العمل التعليمية التي تقدمها دار المنهل.</a></p> <p class="inner-paragraph">]]></worksheetsinfoDesc1>
    <worksheetsinfoDesc2>
        <![CDATA[ تقدم دار المنهل مجموعة أوراق عمل تعليمية رائعة تشمل الرياضيات والعلوم واللغة العربية واللغة الإنجليزية وغيرها من المواد الدراسية مع إمكانية طباعتها.</a></p>]]></worksheetsinfoDesc2>
    <interactiveworksheetsinfo>interactive-worksheets-info</interactiveworksheetsinfo>
    <daralmanhinteractiveworksheetsinfoinformations>Dar Al Manhal Interactive Worksheets Information
    </daralmanhinteractiveworksheetsinfoinformations>
    <interactiveworksheetsinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">تتيح دار المنهل للطلاب والمعلمين إمكانية تجربة التعليم التفاعلي من خلال الاستفادة من أوراق العمل التفاعلية المتنوعة والمسلية المتوفرة على منصة دار المنهل.</p> <p class="inner-paragraph">تغطي أوراق العمل التفاعلية جميع المواضيع، والمراحل الدراسية للطفل، وتثري عملية التعليم، باستخدام التفاعلية المبتكرة. كما تضم أوراق العمل أيضًا صفحات تلوين مسلية، مع إمكانية طباعتها.</p> <p class="inner-paragraph">]]></interactiveworksheetsinfoDesc1>
    <interactiveworksheetsinfoDesc2>
        <![CDATA[تصفح أوراق العمل التفاعلية التي تقدمها دار المنهل.</a></p> ]]></interactiveworksheetsinfoDesc2>
    <soundinfo>sound-info</soundinfo>
    <daralmanhsoundinfoinformations>Dar Al Manhal Sound Information</daralmanhsoundinfoinformations>
    <soundinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">نحن في دار المنهل نهتم بتكامل العملية التعليمية بتوفير جميع الوسائط الممكنة لإثرائها، ومنها الأصوات المرافقة لمنتجاتنا، من أناشيد، وأقراص مدمجة مرافقة للكتب التعليمية، وغيرها من الإصدارات الصوتية. ]]></soundinfoDesc1>
    <soundinfoDesc2><![CDATA[وتوفر دار المنهل الإصدارات الصوتية على منصتها.</a></p> ]]></soundinfoDesc2>
    <videoinfo>video-info</videoinfo>
    <daralmanhvideoinfoinformations>Dar Al Manhal Video Information</daralmanhvideoinfoinformations>
    <videoinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">في إطار سعيها لرفد تعليم الأطفال بأحدث المنتجات التي تساعدهم في رحلتهم التعليمية، توفر دار المنهل أحد أنواع الوسائط المتعددة الفاعلة، وهو الفيديوهات التعليمية.</p> <p class="inner-paragraph">تتميز الفيديوهات التعليمية المقدمة من دار المنهل بأنها وسيلة تعلم بسيطة وسهلة الاستخدام، تتدرج في صعوبتها حسب المرحلة العمرية للطفل، وتعرض موادًا تعليمية مفيدة ومساندة تدعم المناهج الدراسية.</p> <p class="inner-paragraph">]]></videoinfoDesc1>
    <videoinfoDesc2><![CDATA[تصفح الفيديوهات التعليمية التي تقدمها دار المنهل</a></p>]]></videoinfoDesc2>
    <teachersguidesinfo>teachers-guides-info</teachersguidesinfo>
    <daralmanhteachersguidesinfoinformations>Dar Al Manhal Teachers Guide's Information
    </daralmanhteachersguidesinfoinformations>
    <teachersguidesinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">يقدم دليل المعلم طرق وأفكار جديدة تساعد المعلم في عمله الإبداعي وتسهل عليه عملية التدريس ليقدم المنهاج بأفضل طريقة ممكنة.</p> <p class="inner-paragraph">لذلك؛ حرصت دار المنهل على أن يرافق كل منهاج من مناهجها دليلًا للمعلم يساعده على الارتقاء بالأداء المهني باعتباره العنصر الأكثر فعالية وتأثيرًا في العملية التربوية، وعليه تقع مسؤولية الجيل الجديد.</p> <p class="inner-paragraph">]]></teachersguidesinfoDesc1>
    <teachersguidesinfoDesc2>
        <![CDATA[وتوفر منصة دار المنهل أدلة المعلم لمناهجها، مع إمكانية تحميلها.</a></p>]]></teachersguidesinfoDesc2>
    <exercisesinfo>exercises-info</exercisesinfo>
    <daralmanhcurriexercisesinfoinformations>Dar Al Manhal Exercises Information
    </daralmanhcurriexercisesinfoinformations>
    <exercisesinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">تسعى دار المنهل دائمًا لتقديم كل المساعدة والدعم للأهل والأطفال من خلال الوسائل التعليمية المتنوعة والبناءة، ومنها التمارين الداعمة للمناهج.</p> <p class="inner-paragraph">يقدم موقع دار المنهل لمستخدميه مجموعة من التمارين التي تدعم وتغني عملية التعلم وتتيح للأطفال ممارسة هوايتهم المفضلة باستخدام الوسائل الإلكترونية. ]]></exercisesinfoDesc1>
    <exercisesinfoDesc2><![CDATA[وتوفر دار المنهل هذه التمارين للطلاب على منصتها.</a></p>]]></exercisesinfoDesc2>
    <coloringworksheetinfo>coloring-worksheet-info</coloringworksheetinfo>
    <daralmanhcoloringworksheetinfoinformations>Dar Al Manhal Coloring Worksheet Information
    </daralmanhcoloringworksheetinfoinformations>
    <coloringworksheetinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">تهتم دار المنهل بتعليم الأطفال الصغار وإخراج الطاقات الفنية لديهم، لذلك؛ وفر موقع دار المنهل وسيلة تعليمية أخرى تساعد على تنمية المهارات الفنية لدى الأطفال، وتعزز قدراتهم، من خلال أوراق عمل / تلوين.</p> <p class="inner-paragraph">تضم أوراق عمل التلوين التي يمكن طباعتها، صور مسلية ورسومات من مختلف المواضيع تمكن الطفل من الرسم والتلوين بطريقة جد سهلة.</p> <p class="inner-paragraph">]]></coloringworksheetinfoDesc1>
    <coloringworksheetinfoDesc2>
        <![CDATA[تصفح أوراق عمل / تلوين التي تقدمها دار المنهل</a></p>]]></coloringworksheetinfoDesc2>
    <ElectronicStories>القصص الإلكترونية</ElectronicStories>
    <InvalidSecurityCode>Invalid security code</InvalidSecurityCode>
    <PKT>PKT</PKT>
    <Printpickandpackorder>Pick and Pack Order</Printpickandpackorder>
    <pickandpackorder>Pick and Pack Order</pickandpackorder>
    <INVNumber>INV Number</INVNumber>
    <EmployeeName>Employee's Name</EmployeeName>
    <Cartons>Cartons</Cartons>
    <AreyousureDeleteprodect>Are you sure you want delete this prodect</AreyousureDeleteprodect>
    <Areyousureyouwantaddcarton>Are you sure you want add carton</Areyousureyouwantaddcarton>
    <PaymentMethods>Payment Methods</PaymentMethods>
    <Deliveryisavailableinallcountriesoftheworld>خدمات التوصيل في جميع أنحاء العالم
    </Deliveryisavailableinallcountriesoftheworld>
    <EDUCATIONALADVISOR>المستشار التعليمي</EDUCATIONALADVISOR>
    <Askouredcationaladvisornow>اسأل مستشارنا التعليمي الآن</Askouredcationaladvisornow>
    <Ask>اسأل</Ask>
    <Signinhere>تسجيل الدخول</Signinhere>
    <Signupnow>تسجيل</Signupnow>
    <PleaseSaveErrorNumToSolve>يرجى الاحتفاظ برقم الخطأ لمعالجة ومتابعة هذه المشكلة</PleaseSaveErrorNumToSolve>
    <Sounds>الأصوات</Sounds>
    <Videos>فيديوهات</Videos>
    <TeachersGuides>أدلة المعلم</TeachersGuides>
    <Applicationdesc1>لا شك في أن التكنولوجيا الحديثة تلعب دورًا هامًّا في حياتنا اليومية</Applicationdesc1>
    <videoDesc>في إطار سعيها لرفد تعليم الأطفال بأحدث المنتجات</videoDesc>
    <UPrice>U.Price</UPrice>
    <UPrice>U.Price</UPrice>
    <DarAlmanhalWorksheet>Dar Al-manhal WorkSheets</DarAlmanhalWorksheet>
    <DarAlmanhalIWorksheet>Dar Al-manhal Interactive WorkSheets</DarAlmanhalIWorksheet>
    <WorksheetsT>اوراق عمل</WorksheetsT>
    <InteractiveWorksheetsT>اوراق عمل تفاعلية</InteractiveWorksheetsT>
    <DarAlmanhalAudio>Dar Al-manhal Audios</DarAlmanhalAudio>
    <AudiosT>صوتيات</AudiosT>
    <DarAlmanhalVideo>Dar Al-manhal Video</DarAlmanhalVideo>
    <VideoT>فيديو</VideoT>
    <worksheetsDescription>أوراق العمل تضم أوراق عمل تعليمية، تشمل رياضيات، وعلوم، ولغة العربية، ولغة إنجليزية، وغيرها
        من المناهج الدراسية، وتضم صفحات تلوين مع إمكانية طباعتها.
    </worksheetsDescription>
    <worksheetsDescriptionT1>أوراق عمل **** تهتم بتعليم الأطفال مادة **** بشكل سهل وبسيط، من خلال ما تقدمه من أنشطة
        وتمارين في **** ، وصفحات تلوين.
    </worksheetsDescriptionT1>
    <worksheetsDescriptionT2>أوراق عمل **** تهتم بتعليم الأطفال دروس **** مدعمة بأنشطة وتمارين. تضم أوراق العمل مواضيع
        عدة مثل ---- حيث تهدف لتعليم ---- بشكل بسيط.
    </worksheetsDescriptionT2>
    <worksheetsDescriptionT3>أوراق عمل تشمل رياضيات ولغة العربية وغيرها من المناهج الدراسية وتوفرها للطباعة. تضم أوراق
        العمل مواضيع عدة مثل ---- وتهدف لتعليم ---- بشكل بسيط.
    </worksheetsDescriptionT3>
    <worksheetKeywords>Worksheets,Electronic Worksheets,Interactive Worksheets,Online Worksheets,Educational
        Worksheets,kids Worksheets,buy worksheets online
    </worksheetKeywords>
    <audioDescription>تضم ملفات أصوات تعليمية في الرياضيات، والعلوم، واللغة العربية، واللغة الإنجليزية، وغيرها من
        المناهج الدراسية، توفرها دار المنهل للطلاب على موقعها.
    </audioDescription>
    <audioDescriptionT1>تهدف الأصوات الخاصة **** بتعليم الأطفال مادة **** بشكل بسيط، من خلال ما تعرضه من مواد تعليمية
        مساندة تدعم المناهج الدراسية.
    </audioDescriptionT1>
    <audioDescriptionT2>تهدف الأصوات الخاصة **** بتعليم الأطفال مادة **** بشكل بسيط، من خلال مواد تعليمية تدعم المناهج
        الدراسية مثل ----.
    </audioDescriptionT2>
    <audioDescriptionT3>ملفات الأصوات تشمل الرياضيات، والعلوم، واللغة العربية، واللغة الإنجليزية وغيرها من المناهج
        الدراسية. تضم الأصوات مواد تعليمية مثل ----.
    </audioDescriptionT3>
    <audioKeywords>أصوات، أصوات إلكترونية، أصوات تفاعلية، أصوات أون لاين، أصوات تعليمية، تسجيلات صوتية للأطفال، شراء
        الأصوات أون لاين
    </audioKeywords>
    <videoDescription>تضم فيديوهات تعليمية في الرياضيات، والعلوم، واللغة العربية، واللغة الإنجليزية، وغيرها من المناهج
        الدراسية، توفرها دار المنهل للطلاب على موقعها.
    </videoDescription>
    <videoDescriptionT1>تهتم فيديوهات **** على موقع دار المنهل بتعليم الأطفال مادة **** بشكل بسيط، من خلال ما تعرضه من
        مواد تعليمية مساندة تدعم المناهج الدراسية.
    </videoDescriptionT1>
    <videoDescriptionT2>فيديوهات **** تهتم بتعليم الأطفال دروس **** بشكل بسيط وسهل. تعرض الفيديوهات مواد تعليمية ومساندة
        عدة مثل ---- وتهدف لتعليم ----.
    </videoDescriptionT2>
    <videoDescriptionT3>الفيديوهات تشمل الرياضيات، والعلوم، واللغة العربية، واللغة الإنجليزية، وغيرها من المناهج
        الدراسية. تضم الفيديوهات مواضيع عدة مثل ---- وتهدف لتعليم ---- بشكل بسيط.
    </videoDescriptionT3>
    <videoKeywords>فيديوهات، فيديوهات إلكترونية، فيديوهات تفاعلية، فيدوهات أون لاين، فيديوهات تعليمية، فيديوهات للأطفال،
        شراء فيديوهات أون لاين
    </videoKeywords>
    <TeacherBook>كتاب المعلم</TeacherBook>
    <KidsStories>قصص الأطفال</KidsStories>
    <signintoyouraccount>تسجيل الدخول إلى حسابك</signintoyouraccount>
    <search>ابحث</search>
    <Advansedsearch>بحث متقدم</Advansedsearch>
    <PayWith>ادفع عن طريق</PayWith>
    <EXPLORE>استعراض</EXPLORE>
    <teachersguides>teachers-guides</teachersguides>
    <Activatecode>رمز التفعيل</Activatecode>
    <Activatecodeis>لتتمكن من تنزيل الملف، الرجاء إدخال رمز التفعيل.</Activatecodeis>
    <Noactivation>ليس لديك رمز تفعيل؟</Noactivation>
    <ifyounothave>إذا لم يكن لديك رمز تفعيل، اضغط على أيقونة "شراء"، واتبع التعليميات الظاهرة.</ifyounothave>
    <StudentsBook>كتاب الطالب</StudentsBook>
    <StudysPlans>خطط دراسية</StudysPlans>
    <ApprovalsoftheMinistryofEducation>موافقات وزارة التربية والتعليم</ApprovalsoftheMinistryofEducation>
    <DownloadPDF>تنزيل PDF</DownloadPDF>
    <DownloadEXE>Download Desktop App</DownloadEXE>
    <LoginToDownload>الرجاء تسجيل الدخول لتنزيل الكتاب</LoginToDownload>
    <InvalidActivationCode>رمز التفعيل غر صالح</InvalidActivationCode>
    <TeacherPDF>Teacher PDF</TeacherPDF>
    <TeacherEXE>Teacher EXE</TeacherEXE>
    <educationaltools>وسائل تعليمية</educationaltools>
    <educationaltoolsh1>وسائل تعليمية</educationaltoolsh1>
    <tooltipother>إذا لم تجد اسم مدينتك، الرجاء اختيار "أخرى"</tooltipother>
    <careersParagraph1>معنا ... تحقيق هدفك بسرعة ومرونة</careersParagraph1>
    <careersParagraph2>تتمثل مهمة دار المنهل في الابتكار المستمر في مجال النشر، وقيادة سوق النشر الديناميكي، والسماح
        للأطفال بإيجاد الكتب الإلكترونية والكتب التفاعلية بسهولة، ومساعدتهم على الاستمتاع بقصص إلكترونية وقصص تفاعلية.
    </careersParagraph2>
    <careers>وظائف</careers>
    <location>الموقع</location>
    <Resume>السيرة ذاتية</Resume>
    <careersDesc>إذا كنت على استعداد للانضمام إلى الشركة وإلهام الملايين من الطلاب والمعلمين في جميع أنحاء العالم، أرسل
        سيرتك الذاتية الآن.
    </careersDesc>
    <CurrentOpenings>الوظائف المتاحة</CurrentOpenings>
    <careers>وظائف</careers>
    <SentSuccessfullyCV>تم الإرسال بنجاح</SentSuccessfullyCV>

    <Frequentlyaskedquestions>الأسئلة الشائعة</Frequentlyaskedquestions>
    <Stillhavequestions>هل لديك أسئلة أخرى؟</Stillhavequestions>
    <EmailUs>تواصل معنا</EmailUs>
    <NeedNoorcomforyourschooldistrictorgroup>Need manhal.com for your school, district, or group?
    </NeedNoorcomforyourschooldistrictorgroup>
    <Join>اشترك</Join>
    <UsersAccounts>عدد حسابات المستخدمين</UsersAccounts>
    <Users15>المستخدمون</Users15>
    <Users610>المستخدمون</Users610>
    <costperuser>(الاشتراك للشخص الواحد)</costperuser>
    <costperusers>الاشتراك للشخص الواحد</costperusers>
    <Annual>سنويًا</Annual>
    <Monthly>شهريًا</Monthly>
    <Findtherightresourcesforyou>احصل على مصادر التعلم التي تحتاجها ...</Findtherightresourcesforyou>
    <LearningResources>مصادر التعلم</LearningResources>
    <LearningResourcesA>+200 كتاب إلكتروني تفتح نافذة التعليم الإلكتروني، وتوفر أفضل الأدوات لزيادة فعالية القراءة
        والدراسة والتعلم.
    </LearningResourcesA>
    <LearningResourcesB>+60 قصة إلكترونية تقدم أجمل المعاني للأطفال، وتطور مهارات القراءة لديهم.</LearningResourcesB>
    <LearningResourcesC>+300 لعبة وتمرين تساعد المعلمين والطلاب في إيصال وتلقي المعلومات بأسهل الطرق وتدمج التكنولوجيا
        بالتعليم.
    </LearningResourcesC>
    <LearningResourcesE>+1000 ورقة عمل تعليمية قابلة للطباعة مع مجموعة كبيرة ومتنوعة من الموضوعات مثل الحروف الهجائية،
        والتلوين، والأشكال، والأنماط والأرقام وأكثر من ذلك.
    </LearningResourcesE>
    <LearningResourcesF>+200 وسيطة تعليمية، مثال: أصوات، فيديوهات، إصدارات صوتية.</LearningResourcesF>
    <LearningResourcesg>منتجاتنا متعددة المنصات تدعمها جميع أنظمة التشغيل (آي أو إس، أندرويد، وندوز).
    </LearningResourcesg>
    <LearningResourcesk>تأتي جميع منتجاتنا باللغتين العربية والإنجليزية.</LearningResourcesk>
    <LearningResourcesk>نحن دائماً نعمل على زيادة المحتوى التعليمي على منصتنا.</LearningResourcesk>
    <LearningResourcesh>+200 كتاب تفاعلي للأطفال لجعل التعلم أكثر متعة وفعالية بما تضمه من عناصر تفاعلية (قابلة للنقر)،
        وألعاب، وفيديوهات، وتمارين تفاعلية، ونصوص، ورسوم متحركة، وملاحظات، وصور، ومؤثرات صوتية، وأوراق عمل، وموسيقى، وكل
        ما يشجع الطالب على التعلم.
    </LearningResourcesh>
    <LearningResourcesi>+60 قصة تفاعلية للأطفال تجمع بين الصور والرسومات والنصوص والأصوات والمؤثرات الصوتية، ليستمتع
        الطفل بالقصة الإلكترونية حتى النهاية.
    </LearningResourcesi>
    <LearningResourcesj>+400 ورقة عمل تفاعلية تتيح إمكانية تجربة التعليم التفاعلي، وتغطي جميع المواضيع الدراسية،
        والمراحل الدراسية للطفل.
    </LearningResourcesj>
    <LearningResourcesl>منشئ الاختبارات: وهو فاعلة لإنشاء الاختبارات دون الحاجة لأية معرفة برمجية أو خبرة في صياغة
        الرموز البرمجية. منشئ الاختبارات سهل الاستخدام، ويعد وسيلة بسيطة لإنشاء الاختبارات مباشرة على حاسوبك الشخصي، أو
        جهازك اللوحي، أو حتى هاتفك المحمول أيًّا كان نظام التشغيل الذي يدعمها؛ آي أو إس IOS، أندرويدAndroid ، أو ويندوز
        Windows.
    </LearningResourcesl>
    <LearningResourcesm>الاشتراك لا يشمل الكتب الإلكترونية</LearningResourcesm>
    <moreAnd></moreAnd>
    <Plansandpricing>قيمة الاشتراكات</Plansandpricing>
    <Accesstomillionsofresources>احصل على أقوى مصادر التعلم</Accesstomillionsofresources>
    <GamesExercisesVideosSoundsWorksheetsEBook>ألعاب، تمارين، فيديوهات، أصوات، أوراق عمل
    </GamesExercisesVideosSoundsWorksheetsEBook>
    <Families1>الأهل</Families1>
    <Schools>المدرسة</Schools>
    <YourMembership>اشتراكك</YourMembership>
    <ContactUsforMoreInfo>اتصل بنا لمزيد من المعلومات</ContactUsforMoreInfo>
    <JobTitle>مجال العمل</JobTitle>
    <SchoolorOrganizationName>اسم المدرسة أو المؤسسة</SchoolorOrganizationName>
    <AccountType>نوع الحساب</AccountType>
    <NumberofStudents>عدد الطلاب</NumberofStudents>
    <Activation>التفعيل</Activation>
    <Activationparagraph>عند تفعيل حسابك، سوف تستفيد من المحتوى التعليمي الرائع الذي تقدمه دار المنهل؛ سواء كان الاشتراك
        بحساب مدرسة، يساعد المعلمين على توفير الوقت وتفعيل دور الطلاب، أو إذا كان الاشتراك بحساب الأهل، يساعد الأطفال
        على التعلم أكثر.
    </Activationparagraph>
    <PleaseEntertheActivationCode>الرجاء إدخال رمز التفعيل</PleaseEntertheActivationCode>
    <ActivationCode>رمز التفعيل</ActivationCode>
    <NeedtoActivationCodeGETIT>ليس لديك رمز تفعيل؟ احصل عليه الآن</NeedtoActivationCodeGETIT>
    <GO>تفعيل</GO>
    <perUser>لكل مستخدم</perUser>
    <SchoolName>اسم المدرسة</SchoolName>
    <CashOnDeliverySubscribe>نقدًا أو من خلال شيك أو عن طريق حوالة بنكية</CashOnDeliverySubscribe>
    <Toviewordersclickon2>سيقوم فريقنا بالتواصل معك قريبًا. لاستعراض طلبك اضغط على</Toviewordersclickon2>
    <clickHereToActivate>لمعرفة معلومات الاشتراك، والحصول على رمز تفعيل الحساب</clickHereToActivate>
    <TeachersAccounts>عدد حسابات المعلمين</TeachersAccounts>

    <renew>تجديد الاشتراك</renew>
    <upgrade>تطوير</upgrade>
    <Subscriptionstatus>حالة الاشتراك</Subscriptionstatus>
    <BillingDate>تاريخ بداية الاشتراك</BillingDate>
    <ExpirationDate>تاريخ نهاية الاشتراك</ExpirationDate>
    <MemberDetails>معلومات الاشتراك</MemberDetails>
    <Numberofmember>عدد المشتركين</Numberofmember>
    <MemberActive>عدد الحسابات المفعلة</MemberActive>
    <MemberAvailable>عدد حسابات المشترك</MemberAvailable>
    <Active>مفعل</Active>
    <Expired>صلاحية</Expired>
    <TypeofMembership>نوع الاشتراك:</TypeofMembership>
    <Cost>قيمة الاشتراك</Cost>
    <Membership>الاشتراك</Membership>
    <youDontHaveMembership>ليس لديك اشتراك؟</youDontHaveMembership>
    <toUseOurServiceSubsc>اشترك معنا للحصول على جميع مصادر التعلم الإلكترونية المقدمة من دار المنهل
    </toUseOurServiceSubsc>
    <clickHeretosub>اضغط هنا للاشتراك</clickHeretosub>

    <ActivationNO>رمز التفعيل</ActivationNO>
    <Cost>قيمة الاشتراك:</Cost>
    <CostperUser>الاشتراك للشخص الواحد:</CostperUser>
    <UsersAccounts>الاشتراك لحسابات المستخدمين:</UsersAccounts>
    <Teachers>المعلمون</Teachers>
    <NumberofTeacher>عدد المعلمين</NumberofTeacher>
    <TeacherActive>عدد الحسابات المفعلة</TeacherActive>
    <TeacherAvailable>عدد حسابات المشترك</TeacherAvailable>
    <NumberofStudent>عدد الطلاب</NumberofStudent>
    <StudentActive>عدد الحسابات المفعلة</StudentActive>
    <StudentAvailable>عدد حسابات المشترك</StudentAvailable>
    <Students>الطلاب</Students>
    <pleaseEnterCity>الرجاء إدخال اسم المدينة</pleaseEnterCity>
    <PleaseEnterActCo>الرجاء إدخال رمز التفعيل</PleaseEnterActCo>
    <ActivationSuccess>تم تفعيل حسابك بنجاح</ActivationSuccess>
    <AccountMaximumReachStudent>لقد وصلت الحد الأعلى لحسابات الطلاب المسموح بتفعيلها.</AccountMaximumReachStudent>
    <AccountMaximumReachTeacher>لقد وصلت الحد الأعلى لحسابات المعلمين المسموح بتفعيلها.</AccountMaximumReachTeacher>
    <AccountCodeExpiered>لقد انتهت صلاحية رمز التفعيل</AccountCodeExpiered>
    <AccountCannotActivate>تم تفعيل هذا الحساب مسبقًا.</AccountCannotActivate>
    <whatsapp>واتساب</whatsapp>
    <clever>الذكاء المتعدد</clever>

    <myquizzes>اختباراتي</myquizzes>
    <Confirmation>تأكيد</Confirmation>
    <Areshuredeletequestion>هل تريد حذف السؤال؟</Areshuredeletequestion>
    <Yes>نعم</Yes>
    <Cancel>لا</Cancel>
    <QuestionType>نوع السؤال</QuestionType>
    <Selectitemnewquestion>اختر نوع السؤال</Selectitemnewquestion>
    <Setting1>الإعدادات</Setting1>
    <Published>التصدير</Published>
    <private>خاص</private>
    <Public>عام</Public>
    <Faild>الرسوب</Faild>
    <QuizFaild>Quiz Faild</QuizFaild>
    <Editvideo>تعديل الفيديو</Editvideo>
    <Editimage>تعديل الصورة</Editimage>
    <EditSound>تعديل الصوت</EditSound>
    <QuestionAndanswer>Question and answer</QuestionAndanswer>
    <Correctpoint>النقاط</Correctpoint>
    <Incorrectpoint>Incorrect point</Incorrectpoint>
    <MultipleChoice>اختيار من متعدد</MultipleChoice>
    <Fillintheblank>اسحب الاجابة</Fillintheblank>
    <ShortAnswer>إجابة قصيرة</ShortAnswer>
    <EnteryourAnswer>اكتب السؤال</EnteryourAnswer>
    <ShortEssay>إجابة مختصرة</ShortEssay>
    <Sequence>ترتيب</Sequence>
    <Item0>عنصر 0</Item0>
    <WordBank>بنك الأسئلة</WordBank>
    <Dragyouranswer>إسحب الإجابة</Dragyouranswer>
    <Two>اثنان</Two>
    <Four>أربعة</Four>
    <Three>ثلاثة</Three>
    <ClickMap>تحديد النقاط</ClickMap>
    <MultipleResponse>متعدد الإجابات</MultipleResponse>
    <Trueorfalse>صح أو خطأ</Trueorfalse>
    <TypeYourQuestion>اكتب السؤال ؟</TypeYourQuestion>
    <Matching>توصيل</Matching>
    <addinvoice>اضف فاتورة</addinvoice>
    <editinvoice>معلومات الفاتورة</editinvoice>
    <productname>اسم المنتج</productname>
    <Invoicenumber>رقم الفاتورة</Invoicenumber>
    <Invoicestatus>حالة الفاتورة</Invoicestatus>
    <invoices>فواتير</invoices>
    <YourInvoice>الفاتورة</YourInvoice>
    <depth>الأرتفاع</depth>
    <titleAr>العنوان بالعربي</titleAr>
    <titlEn>العنوان بالأنجليزي</titlEn>
    <size>الحجم</size>
    <OldPrice>السعر القديم</OldPrice>
    <pec>pec</pec>
    <Color>اللون</Color>
    <company>الشركة</company>
    <writeYourquestion>اكتب السؤال</writeYourquestion>

    <subscribe>كيف تشترك معنا؟</subscribe>
    <subscribetutorialtitle1>آلية الاشتراك والتفعيل على منصة دار المنهل الإلكترونية</subscribetutorialtitle1>
    <subscribetutorialparagraph1>تقدم منصة دار المنهل محتوى تعليمي إلكتروني ضخم يضم كتب إلكترونية، وقصص إلكترونية،
        وألعاب تعليمية، وتمارين تعليمية، وأوراق عمل للطباعة، وأوراق عمل تفاعلية، وفيديوهات، وأصوات وغيرها من مصادر
        التعلم القيمة، التي تغطي جميع المواضيع، والمراحل الدراسية للطلاب، وتثري عملية التعليم.
    </subscribetutorialparagraph1>
    <subscribetutorialtitle2>الاشتراك:</subscribetutorialtitle2>
    <subscribetutorialparagraph2>
        <![CDATA[حتى يتمكن المستخدم من استعراض محتوى الموقع كاملًا والاستفادة منه، يتوجب عليه الاشتراك في المنصة وذلك بالضغط على خيار <b>"اشترك" </b> في تذييل الصفحة.]]></subscribetutorialparagraph2>
    <subscribetutorialparagraph3>تظهر صفحة الاشتراك؛ والتي تتيح للمستخدم إمكانية الاشتراك في الموقع.
    </subscribetutorialparagraph3>
    <subscribetutorialtitle3>تقدم صفحة الاشتراك نوعين من الاشتراك في الموقع، حسب حاجة المستخدم، وهما:
    </subscribetutorialtitle3>
    <subscribetutorialol1>اشتراك الأهل</subscribetutorialol1>
    <subscribetutorialol2>اشتراك المدرسة</subscribetutorialol2>
    <subscribetutorialparagraph4>يتيح الموقع للأهل الاشتراك بحساب يتراوح عدد مستخدميه بين مستخدم واحد وثلاثة مستخدمين،
        ويكون هذا الاشتراك شهري أو سنوي.
    </subscribetutorialparagraph4>
    <subscribetutorialparagraph5>تستطيع المدرسة الاشتراك بالعدد الذي ترغب به من المستخدمين -على ألا يقل عن 10 طلاب -
        وتحصل على حساب معلم مع كل 10 طلاب، ويكون هذا الاشتراك شهري أو سنوي.
    </subscribetutorialparagraph5>
    <subscribetutorialul1>بالضغط على "اشتراك"، تظهر خيارات الدفع، ومعلومات الاشتراك التي قام المستخدم بتحديدها.
    </subscribetutorialul1>
    <subscribetutorialtitle4>لإتمام عملية الاشتراك على المستخدم اختيار طريقة الدفع:</subscribetutorialtitle4>
    <subscribetutorialul2>إما باستخدام بطاقات الائتمان (ماستركارد Mastercard، فيزا Visa)</subscribetutorialul2>
    <subscribetutorialul3>أو من خلال باي بال (PayPal)</subscribetutorialul3>
    <subscribetutorialparagraph51>وبالضغط على أيقونة "متابعة" تتم عملية الاشتراك</subscribetutorialparagraph51>
    <subscribetutorialparagraph61>بعد إتمام عملية الاشتراك، تظهر شاشة تأكد أن عملية الاشتراك في الموقع تمت بنجاح.
    </subscribetutorialparagraph61>
    <subscribetutorialparagraph611>تنقلك هذه الشاشة إلى شاشة معلومات الاشتراك، وذلك بالضغط على الرابط الظاهر في
        الصورة.
    </subscribetutorialparagraph611>
    <subscriptioninformationscreen>شاشة معلومات الاشتراك</subscriptioninformationscreen>
    <subscribetutorialparagraph71>طرق الوصول إلى شاشة معلومات الاشتراك :</subscribetutorialparagraph71>
    <subscribetutorialparagraph81>من قائمة الخيارات الرئيسة، اختر "الاشتراك"</subscribetutorialparagraph81>
    <subscribetutorialparagraph91>تظهر شاشة معلومات الاشتراك</subscribetutorialparagraph91>
    <subscribetutorialul4>شاشة معلومات الاشتراك من حساب الأهل:</subscribetutorialul4>
    <subscribetutorialul5>شاشة معلومات الاشتراك لحساب مدرسة:</subscribetutorialul5>
    <subscribetutorialparagraph101>تُظهر هذه الشاشة:</subscribetutorialparagraph101>
    <subscribetutorialul6>حالة الاشتراك (صلاحية الحساب، وتاريخ بداية الاشتراك، وتاريخ نهايته)</subscribetutorialul6>
    <subscribetutorialul7>نوع الاشتراك، وقيمته</subscribetutorialul7>
    <subscribetutorialul8>معلومات الاشتراك (عدد الحسابات المشتركة، وعدد الحسابات المفعلة، وعدد الحسابات غير المفعلة،
        ورمز التفعيل)
    </subscribetutorialul8>
    <subscribetutorialtitle5>التفعيل:</subscribetutorialtitle5>
    <subscribetutorialparagraph111>يُشترط تفعيل الحساب لاستعراض المحتوى المتوفر على الموقع، حيث يتم تفعيل حساب المشترك
        فور إتمامه عملية الاشتراك، وفي حال اشتراكه بأكثر من حساب فعليه أن يقوم بتفعيله يدوياً، ويتم ذلك من خلال:
    </subscribetutorialparagraph111>
    <subscribetutorialparagraph211>نسخ رمز التفعيل الذي يظهر في شاشة معلومات الاشتراك.</subscribetutorialparagraph211>
    <subscribetutorialparagraph121>وذلك عبر الذهاب إلى قائمة الخيارات الرئيسة، واختيار "التفعيل"
    </subscribetutorialparagraph121>
    <subscribetutorialparagraph131>من خلال شاشة تفعيل الحساب، يقوم المستخدم بإدخال (لصق) رمز التفعيل ثم الضغط على
        "تفعيل".
    </subscribetutorialparagraph131>
    <postalcode>Postal Code</postalcode>
    <information>معلومات</information>
    <byseries>حسب السلسلة</byseries>
    <Performanceevaluation>تقييم أداء الشركات</Performanceevaluation>
    <ElectronicBooks>الكتاب الألكتروني</ElectronicBooks>
    <NumberOfMonths>عدد الأشهر</NumberOfMonths>
    <NumberOfYears>عدد السنوات</NumberOfYears>
    <DeleteQuiz>احذف السؤال</DeleteQuiz>

    <Result>النتيجة</Result>
    <Quiztime>وقت الاختبار</Quiztime>
    <categoryname>اسم التصنيف</categoryname>
    <QustionType>نوع السؤال</QustionType>
    <QustionScore>علامة السؤال</QustionScore>
    <QuizResultDetails>نتائج الاختبار</QuizResultDetails>
    <paymenttype>طريقة الدفع</paymenttype>
    <Subscribetype>نوع الاشتراك</Subscribetype>
    <subscription>الاشتراك</subscription>
    <editsubscription>تعديل معلومات الاشتراك</editsubscription>
    <accountnumber>رقم الحساب</accountnumber>
    <AllowedStudents>عدد الطلاب المسموحين</AllowedStudents>
    <AllowedTeachers>عدد المعلمين المسموحين</AllowedTeachers>
    <ActiveTeachers>المعلم الحالي</ActiveTeachers>
    <ActiveStudents>الطالب الحالي</ActiveStudents>
    <yearly>سنوي</yearly>
    <UserCode>User Code</UserCode>
    <TeacherCode>Teacher Code</TeacherCode>
    <StartDate>Start Date</StartDate>
    <VISA>VISA</VISA>
    <MASTERCARD>MASTERCARD</MASTERCARD>
    <cod>cod</cod>
    <ios>ios</ios>
    <android>android</android>
    <Purchasedhasbeendonesuccessfully1>تمت عملية الاشتراك في الموقع بنجاح</Purchasedhasbeendonesuccessfully1>
    <clickhere>اضغط هنا</clickhere>

    <Item1>العنصر 1</Item1>
    <Item2>العنصر 2</Item2>
    <Move>حرك</Move>
    <AnswerQusetion>إجابة السؤال</AnswerQusetion>
    <helpDrag>إضافة فيديو، ونص، وصورة، وصوت للسؤال</helpDrag>
    <helpSetting>أدخل معلومات الاختبار (العنوان واللغة والتصنيف والعمر وغيرها)</helpSetting>
    <helpfeed>إضافة تغذية راجعة ونقاط للسؤال</helpfeed>
    <helptutorial>إظهار أو إخفاء بالونات المساعدة</helptutorial>
    <helpaddquestion>إضافة سؤال جديد</helpaddquestion>
    <helpmovethecircle>حرك الدائرة</helpmovethecircle>
    <helpselecttheanswer>اختر الإجابة الصحيحة</helpselecttheanswer>
    <helpadditem>إضافة إجابة جديدة</helpadditem>
    <DragAnswer>اسحب الإجابة</DragAnswer>
    <PassedPlaceholder>مثال: أحسنت، لقد اجتزت الاختبار ...</PassedPlaceholder>
    <FailedPlaceHolder>مثال: لم تجتز الاختبار بنجاح ... ادرس بجد أكثر</FailedPlaceHolder>
    <correctqfeedback>مثال: إجابتك صحيحة</correctqfeedback>
    <incorrectqfeedback>مثال: إجابتك خاطئة، الإجابة الصحيحة هي ...</incorrectqfeedback>
    <PurchaseInvoiceSuccess>تمت عملية دفع الفاتورة بنجاح</PurchaseInvoiceSuccess>
    <InvoiceHasbeenDone>لقد تم دفع هذه الفاتورة سابقاً</InvoiceHasbeenDone>
    <minimumusersacc>الحد الأدنى لعدد حسابات المستخدمين الممكن تجديدها هو</minimumusersacc>


    <InteractiveWorksheetsDescription>أوراق العمل التفاعلية تضم أوراق عمل تعليمية، تشمل رياضيات وعلوم ولغة عربية ولغة
        إنجليزية وغيرها من المناهج الدراسية، وتضم صفحات تلوين.
    </InteractiveWorksheetsDescription>
    <InteractiveWorksheetsDescriptionT1>أوراق عمل تفاعلية **** تهتم بتعليم الأطفال مادة **** بشكل سهل وبسيط، من خلال ما
        تقدمه من أنشطة وتمارين في **** ، وصفحات تلوين.
    </InteractiveWorksheetsDescriptionT1>
    <InteractiveWorksheetsDescriptionT2>أوراق عمل تفاعلية في **** تهتم بتعليم الأطفال دروس **** مدعمة بأنشطة وتمارين،
        وتضم مواضيع عدة مثل ---- حيث تهدف لتعليم ---- بشكل بسيط.
    </InteractiveWorksheetsDescriptionT2>
    <InteractiveWorksheetsDescriptionT3>أوراق عمل تفاعلية تشمل الرياضيات والعلوم واللغة العربية واللغة الإنجليزية
        وغيرها، وتضم مواضيع عدة مثل ---- وتهدف لتعليم ---- بشكل بسيط.
    </InteractiveWorksheetsDescriptionT3>

    <TextURL>رابط نص</TextURL>
    <ImageURL>رابط صورة</ImageURL>
    <AccountMaximumReach>لقد وصلت الحد الأعلى لعدد المستخدمين المسموح تفعيلها بهذا الكود.</AccountMaximumReach>
    <Purchase_Details>تفاصيل عملية الشراء</Purchase_Details>
    <Iframe>Iframe</Iframe>
    <EnterURL>Enter URL</EnterURL>
    <Slider>Slider</Slider>
    <Scratcher>Scratcher</Scratcher>
    <BackgroundIMG>Back Image</BackgroundIMG>
    <FrontIMG>Front Image</FrontIMG>
    <FontSize>Font Size</FontSize>
    <PopOut>Pop Out</PopOut>
    <PopUpImg>Popup image</PopUpImg>
    <TransparentVideo>Transparent Video</TransparentVideo>
    <image360>image 360</image360>
    <images>images</images>

    <Aworldofwonders>عالم من الخيال</Aworldofwonders>
    <Thejoyoflearning>متعة التعلم</Thejoyoflearning>

    <Watchandlearn>شاهد وتعلم</Watchandlearn>
    <newvisioninlearning>رؤية جديدة في التعلم</newvisioninlearning>
    <book1>كتاب</book1>
    <EbooksTitle>Electronic Books | E-Books | Online Books | interactive Books</EbooksTitle>
    <CDcopy>نسخة CD</CDcopy>
    <DoYouWantDeleteUnit>هل تريد حذف هذه الوحدة ؟</DoYouWantDeleteUnit>
    <RUSure>هل أنت متأكد ؟ </RUSure>
    <unitdeletedsuccess>تم حذف الوحدة بنجاح</unitdeletedsuccess>
    <DoYouWantDeleteLesson>هل تريد حذف هذا الدرس ؟</DoYouWantDeleteLesson>
    <Lessondeletedsuccess>تم حذف الدرس بنجاح</Lessondeletedsuccess>
    <Mobileandwhatsapp> <![CDATA[موبايل و واتساب  ]]></Mobileandwhatsapp>
    <fakeID>fake ID</fakeID>
    <productnumber>رقم المنتج</productnumber>
    <EducationalLessons>الدروس تعليمية</EducationalLessons>
    <Standardnumber>رقم المعيار</Standardnumber>
    <GuidedlessonAr>درس إرشادي عربي</GuidedlessonAr>
    <GuidedlessonEn> درس إرشادي انجليزي</GuidedlessonEn>


    <AddEducationalLesson>اضف دروس تعليمية</AddEducationalLesson>
    <AddEducationalTools>اضف ادوات تعليمية</AddEducationalTools>
    <EditEducationalLesson>تعديل الدروس التعليمية</EditEducationalLesson>
    <EditEducationalTools>تعديل الأدوات الاتعليمية</EditEducationalTools>
    <AddFurniture>اضف الاثاث</AddFurniture>
    <EditFurniture>تعديل الاثات</EditFurniture>
    <EditSeries>تعديل السلسلة</EditSeries>
    <StoriesCategory>تصنيفات القصص</StoriesCategory>
    <EditMedia>تعديل الوسائط المتعددة</EditMedia>
    <EditGames>تعديل الالعاب</EditGames>
    <paymentinformation>معلومات الدفع</paymentinformation>
    <Packetinformation>معلومات الحزمة</Packetinformation>
    <PasswordReset>إعادة تعيين كلمة المرور</PasswordReset>
    <DoyouKnow>هل تعلم؟</DoyouKnow>
    <Iframe>Iframe</Iframe>
    <NoBackground>بدون خلفية</NoBackground>
    <Border>الحدود</Border>
    <NoBorder>بدون حد</NoBorder>
    <Appearance>الظهور</Appearance>
    <appearanceofobjectwithouttiming>بدون وقت</appearanceofobjectwithouttiming>
    <DailyTime>تأخير الظهور</DailyTime>
    <Sec>ثانية</Sec>
    <RightBallon>صندوق حوار - يمين</RightBallon>
    <LeftBallon>صندوق حوار - يسار</LeftBallon>
    <ImportfromPDF>Import from PDF</ImportfromPDF>
    <ImportfromePUB>Import from ePUB</ImportfromePUB>
    <ExportfromePUB>Export from PUB</ExportfromePUB>
    <General>معلومات القصة</General>
    <PublishPrice> <![CDATA[النشر والسعر]]></PublishPrice>
    <CoverScreenshoots> <![CDATA[الغلاف والصور التوضيحية]]></CoverScreenshoots>
    <pageview>طريقة عرض الصفحة</pageview>
    <pageflip>Page flip</pageflip>
    <Onepage>صفحة واحدة</Onepage>
    <Towpage>صفحتان</Towpage>
    <Normal>Normal</Normal>
    <Flipping>Flipping</Flipping>
    <Package>حزمة</Package>
    <Democover>Demo cover</Democover>
    <helpDragstory>إضافة نص، وصورة، وهل تعلم، وiframe، وصناديق حوار، وصوت إلى القصة</helpDragstory>
    <helpSettingstory>إدخال معلومات القصة (العنوان، التصنيف، اللغة، العمر ...))</helpSettingstory>
    <helptutorialstory>إظهار أو إخفاء بالونات المساعدة</helptutorialstory>
    <helpaddquestionstory>إضافة صفحة جديدة</helpaddquestionstory>
    <helpmovethecirclestory>Help move the cycle</helpmovethecirclestory>
    <helpadditemstory>إضافة صفحة جديدة</helpadditemstory>
    <LMS>إدارة المحتوى التعليمي</LMS>
    <Configurationsetting>أعدادات إدارة المحتوى التعليمي</Configurationsetting>
    <SchoolNameAr>اسم المدرسة عربي</SchoolNameAr>
    <SchoolNameEn>اسم المدرسة إنجليزي</SchoolNameEn>
    <Create>إنشاء</Create>
    <Link>الرابط</Link>
    <Logo>الشعار</Logo>
    <YourLMSLink>رابط نظام إدارة المحتوى</YourLMSLink>
    <InvalidArTitle>invalid arabic title</InvalidArTitle>
    <InvalidEnTitle>invalid english title</InvalidEnTitle>
    <SubDomainExist>subdomain already exist</SubDomainExist>
    <UserHaveNoSubscription>user don't have any subscription</UserHaveNoSubscription>
    <CannotCreateLMSAcct>cannot create Cpanel account</CannotCreateLMSAcct>
    <CannotCreateSubdomain>cannot create subdomain</CannotCreateSubdomain>
    <CannotCreateDB>cannot create database</CannotCreateDB>
    <CannotCopyLMS>cannot copy LMS files</CannotCopyLMS>
    <CannotConfigLMS>cannot call LMS configuration file</CannotConfigLMS>
    <CannotSaveToDB>cannot save LMS instant info to database</CannotSaveToDB>
    <InvalidSubDomainFormat>Invalid Subdomain format ,subdomain must start with charachtar and just contain charachtar and number and dash - </InvalidSubDomainFormat>
    <SubdomainExist>This subdomain already exist , please chose another one</SubdomainExist>
    <ThisAcctHaveLMS>LMS already exist for this account , please contact us to solve this problem</ThisAcctHaveLMS>

    <LMSSettingsNote>رابط ال LMS الخاص بالمدرسة بمجرد حفظه لا يمكن تغييره</LMSSettingsNote>
    <LMSSettingsDesc>لتبدأ باستخدام نظام LMS الخاص بمدرستك، قم بملء البيانات المطلوبة وذلك لأول مرة فقط</LMSSettingsDesc>
    <noPermession>no permission</noPermession>
    <MustSubscribeAsSchoolLMS>You must subscribe as school to use LMS features</MustSubscribeAsSchoolLMS>
    <LMSNotConfigured>LMS not set</LMSNotConfigured>
    <ContactAdminToSetLMS>please contact your administrator to setup LMS system</ContactAdminToSetLMS>
    <CannotinstallSSL>Can not install SSL certificate</CannotinstallSSL>
    <newTab>تاب جديد</newTab>
    <lmshelpmessage>قدس تستغرق هذه العملية بعض الوقت , يرجى الإنتظار</lmshelpmessage>
    <PlayList>قوائم التشغيل</PlayList>
    <AddPlaylist>إضافة قائمة</AddPlaylist>
    <PlaylistType>نوع القائمة</PlaylistType>
    <EditPlaylist>تعديل القائمة</EditPlaylist>
    <Awards>الجوائز</Awards>
    <Progressrate>نسبة التقدم</Progressrate>

    <messagenumberofbookcanbuy>أقل كمية يمكنك شراؤها من كتب المناهج عبر موقعنا هي 25 كتاب</messagenumberofbookcanbuy>
    <Dearcustomer>عزيزي المستخدم:</Dearcustomer>
    <Dearcustomer1>- عند شراؤك 25 كتاباً ورقياً تحصل على كود تفعيل الكتاب الإلكتروني مجاناً.</Dearcustomer1>
    <Dearcustomer2>- الكتاب الإلكتروني لا يمكن شراؤه منفصلاً عن الكتاب الورقي.</Dearcustomer2>
    <Dearcustomer3>- أقل كمية يمكنك شراؤها من كتب المناهج عبر موقعنا هي 25 كتاب.</Dearcustomer3>
    <Dearcustomer4>- يمكن شراء النسخة المثراة من الكتاب الإلكتروني بشكل منفصل أو مرافقاً للكتاب الورقي بسعر خاص به.</Dearcustomer4>
    <Bringtofront>إلى المقدمة</Bringtofront>
    <Sendtoback>إلى الخلف</Sendtoback>

    <Activateacct>تفعيل الحساب</Activateacct>
    <YouhadfinishedFreepages>لقد أنهيت قراءة الصفحات المجانية؛ اشترك الآن لتتصفح القصة ولتستمتع بقرائتها!</YouhadfinishedFreepages>
    <subscribeNow>اشترك الآن</subscribeNow>
    <orEnterActCode>أو قم بإدخال رمز التفعيل</orEnterActCode>
    <clickHereTogetCode>اضغط هنا للحصول على رمز التفعيل وتمتع بتصفح جميع قصص دار المنهل والكثير من الميزات الأخرى</clickHereTogetCode>
    <mystories>قصصي</mystories>
    <Areshuredeletepage>هل تريد حذف هذه الصفحة؟</Areshuredeletepage>
    <atLeastOnePage>لا يمكنك حذف الصفحة الأخيرة</atLeastOnePage>
    <ok>ok</ok>

    <ActivateAccount>تفعيل الحساب</ActivateAccount>
    <Youfinishedbrowsingfreepages><![CDATA[لقد أنهيت قراءة الصفحات المجانية؛ اشتري النسخة الورقية أو الالكترونية الآن لتفعيل الكتاب]]></Youfinishedbrowsingfreepages>
    <Subscribenow>اشتري الآن</Subscribenow>
    <orenteractivationcode>أو قم بإدخال رمز التفعيل</orenteractivationcode>
    <Informationcard>بطاقة المعلومات</Informationcard>
    <Subscribenowgetactivation>Subscribe now and get the activation code to browse the entire book pages and to enjoy many other services and features on the platform</Subscribenowgetactivation>
    <BookEnrichments>إثراءات الكتاب</BookEnrichments>
    <BookIndex>فهرس الكتاب</BookIndex>
    <Enrichments>الإثراءات</Enrichments>
    <QRCode>QR Code</QRCode>
    <Bookmarks>العلامات المرجعية</Bookmarks>
    <Notes>الملاحظات</Notes>
    <Pageenrichments>Page enrichments</Pageenrichments>
    <prek>Pre-K</prek>
    <Layers>Layers</Layers>
    <Negative>Negative</Negative>
    <buttons>Buttons</buttons>
    <slideroptions>Slider options</slideroptions>
    <Arrow>Arrow</Arrow>
    <Dots>Dots</Dots>
    <autoplay>autoplay</autoplay>
    <infinite>infinite</infinite>
    <SelectAction>Select Action</SelectAction>
    <addinginteractionstoyourstory>add interactions to your story</addinginteractionstoyourstory>
    <Symbols>Symbols</Symbols>
    <lineHeight>Line height</lineHeight>

    <On>On</On>
    <Button>Button</Button>
    <ClickorTab>Click or Tab</ClickorTab>
    <RightClick>Right-Click</RightClick>
    <DoubleClick>Double-Click</DoubleClick>
    <MouseOver>Mouse Over</MouseOver>
    <Do>Do</Do>
    <GotoSpecificPage>Go to Specific Page</GotoSpecificPage>
    <Openpopup>Open popup</Openpopup>
    <GotoURL>Go to URL</GotoURL>
    <GotoNextPage>Go to Next Page</GotoNextPage>
    <GotoPreviousPage>Go to Previous Page</GotoPreviousPage>
    <PlayObject>Play Object</PlayObject>
    <ShowObject>Show Object</ShowObject>
    <HideObject>Hide Object</HideObject>
    <Showmessage>Show message</Showmessage>
    <Target>Target</Target>
    <ThumbName>Thumb Name</ThumbName>
    <TypeMessagehere>Type Message here</TypeMessagehere>
    <SoundEffect>Sound Effect</SoundEffect>
    <StartAnimation>Start Animation</StartAnimation>
    <EndAnimation>End Animation</EndAnimation>
    <voiceRecorder>Voice Recorder</voiceRecorder>

    <Animation>Animation</Animation>
    <AnimationPane>Animation Pane</AnimationPane>
    <ShowEffect>Show Effect</ShowEffect>
    <WithPrevious>With Previous</WithPrevious>
    <AfterPrevious>After Previous</AfterPrevious>
    <Timer>Timer</Timer>
    <Duration>Duration</Duration>
    <Time>Time</Time>
    <Start>Start</Start>

    <click>click</click>
    <arrow>arrow</arrow>
    <camera>camera</camera>
    <laser>laser</laser>
    <without>without</without>
    <AnimateObject>Animate Object</AnimateObject>

    <donateForAlhussain>تبرع لـ </donateForAlhussain>
    <KingHussein>مركز الحسين للسرطان</KingHussein>
    <donationfor>تبرع لمركز الحسين للسرطان</donationfor>
    <donatecampaignP1><![CDATA[انطلاقا من مسؤولية دار المنهل ناشرون تجاه المجتمع، وإيماناً بضرورة إقامة شراكات فاعلة مع المؤسسات الوطنية، ودعماً لجهود أكبر مؤسسة مجتمعية لمكافحة مرض السرطان في الأردن، وحرصاً على بناء جيل مثقف مسلح بالمعرفة، تطلق دار المنهل ناشرون بالتعاون مع مؤسسة الحسين للسرطان حملة وطنية شعارها "<span>كتاب جديد .. فرصة لشفاء مريض</span>" لتكون الحملة الأولى من نوعها لنشر الثقافة والمعرفة وإنقاذ الأطفال الذين ترعاهم مؤسسة الحسين للسرطان. ]]></donatecampaignP1>
    <donatecampaignP2>يمكنك الآن التبرع اختيارياً بنصف دينار يضاف إلى فاتورتك، ودار المنهل ناشرون ستتبرع بنفس المبلغ لدعم مرضى مركز الحسين للسرطان.</donatecampaignP2>
    <ourshops>معارضنا</ourshops>
    <transitions>Transitions</transitions>
    <Align>Align</Align>
    <Vertical>Vertical</Vertical>
    <Horizontal>Horizontal</Horizontal>
    <DrawingTool>Drawing Tool</DrawingTool>
    <ONShow>ON Show</ONShow>

    <imanhal>المنهل التفاعلي</imanhal>
    <imanhalparagraph1>نظام لدعم التعليم المنهجي داخل الصف والبيت على حد سواء، ويمكّن المعلمين من إنشاء الدروس الإلكترونية، وإدارتها بشكل فاعل، والاستفادة من المحتوى التعليمي المتوفر على منصة دار المنهل ضمن بيئة غنية بالأدوات التي تثري العملية التعليمية.</imanhalparagraph1>
    <interactiveBook>الكتاب التفاعلي</interactiveBook>
    <toptitle>حلول التعليم المبتكر</toptitle>
    <topparagraph>محتوى تفاعلي للمدارس ورياض الأطفال</topparagraph>
    <imanhalparagraph2>تحتوي على الوسائط المختلفة التي تثري مادة الكتاب وتدعمها بالتمارين والألعاب والصور المتحركة، ومقاطع الفيديو، والأناشيد، ومستعرضات الصور، والمؤثرات الصوتية وغيرها الكثير مما يضفي المتعة إلى التعلم.</imanhalparagraph2>
    <imanhalparagraph3>مكتبة ضخمة باللغتين العربية والإنجليزية، متوافقة مع مختلف الأجهزة الذكية وانظمة التشغيل، تتضمن صورًا ومؤثرات صوتي تضفي عنصر المرح والتشويق وتجذب القراء الصغار إليها حتى النهاية.</imanhalparagraph3>
    <imanhalparagraph4>يتضمن النظام برامج ومصادر تعلم متنوعة تدعم العملية التعليمية من خلال اللعب والتسلية، ومساعدة المعلمين في دمج التكنولوجيا بالتعليم، وإيجاد البيئة المناسبة لذلك.</imanhalparagraph4>

    <advUL1>دروس تفاعلية معدة مسبقاً</advUL1>
    <advUL2>تقارير وتتبع</advUL2>
    <advUL3>واجبات بيتية واختبارات</advUL3>
    <advUL4>محرر دروس</advUL4>
    <advUL5>محرر واجبات بيتية</advUL5>
    <advUL6>أوسمة وجوائز</advUL6>
    <advUL7>تقييم أداء الطالب</advUL7>
    <advUL8>تقويم مدرسي وجدول دراسي</advUL8>
    <advUL9>إشعارات ورسائل</advUL9>
    <advUL10>تطبيقات للطالب وولي الأمر</advUL10>
    <ElectronicContent>المحتوى الاإلكتروني</ElectronicContent>
    <ElectronicContenttitle1>التمارين التفاعلية</ElectronicContenttitle1>
    <ElectronicContenttitle2>الفيديوهات التعليمية</ElectronicContenttitle2>
    <ElectronicContenttitle3>التطبيقات التعليمية</ElectronicContenttitle3>
    <ElectronicContenttitle4>الدروس التعليمية</ElectronicContenttitle4>
    <ElectronicContenttitle5>الإختبارات</ElectronicContenttitle5>
    <ElectronicContenttitle6>أوراق العمل</ElectronicContenttitle6>
    <towweeks>لمدة اسبوعين</towweeks>
    <Bybrand>حسب الماركة</Bybrand>
    <brand>الماركة</brand>

    <publisher>الناشرون</publisher>
    <EditPublisher>تحرير الناشر</EditPublisher>
    <AddPublisher>إضافة ناشر</AddPublisher>
    <Store>المتجر</Store>
    <Toys>الألعاب</Toys>
    <ByPublisher> الناشر</ByPublisher>
    <ByDepartment> القسم</ByDepartment>

    <Manufacturer>المنتج</Manufacturer>
    <Department>القسم</Department>
    <Activities>التمارين</Activities>
    <Activity>التمرين</Activity>
    <Fontfamily>نوع الخط</Fontfamily>
    <Curriculum>منهاج دراسي</Curriculum>



    <Domains>Domains</Domains>
    <Alignedstandards>Aligned standards</Alignedstandards>
    <Code>Code</Code>
    <Pivots>Pivots</Pivots>
    <Standards>Standards</Standards>
    <Grades>Grades</Grades>
    <Outcomes>Outcomes</Outcomes>
    <Units>Units</Units>
    <Courses>Courses</Courses>

    <helpaddnewgame>اضف لعبة جديدة</helpaddnewgame>
    <choosetemplate>اختر القالب</choosetemplate>
    <level>المرحلة</level>
    <tags>Tags</tags>
    <isPublish>التصدير</isPublish>
    <Move>Move</Move>
    <WordGame1>الكلمة وضدها</WordGame1>

    <myactivities>My Activities</myactivities>
    <AddActivity>Add Activity</AddActivity>
    <WordGame2>تحليل الكلمة</WordGame2>
    <numberGame>نمط الاعداد</numberGame>


    <DeleteMedia>Delete Media</DeleteMedia>
    <AreyousureDeleteMedia>Are you sure you want delete this media ?</AreyousureDeleteMedia>
    <fillblank>أملأ الفراغ - جمل طويلة</fillblank>
    <fillblankShort>أملأ الفراغ - جمل قصيرة</fillblankShort>
    <truefalse>صح او خطأ</truefalse>
    <Help>Help</Help>
    <sorting>التصنيف</sorting>
    <sortingWord>تصنيف - كلمات</sortingWord>
    <sortingWordHorizontal>توصيل نص وصورة -  بالطول</sortingWordHorizontal>
    <sortingWordVertical>توصيل نص وصورة -  بالعرض</sortingWordVertical>
    <matching>توصيل</matching>
    <ExtractParagraph>أستخرج - فقرة</ExtractParagraph>
    <selctWord>اختيار الإجابة - نص طويل</selctWord>
    <DuplicatePage>Duplicate Page</DuplicatePage>
    <can_contactus>يمكنكم التواصل معنا من خلال :</can_contactus>
    <outofstock>تم بيع جميع النسخ</outofstock>


    <!--start tasweq-->
    <StudentBook_ActivityBook_EBook> كتاب الطالب + كتاب النشاط</StudentBook_ActivityBook_EBook>
    <StudentBook_pupilsBook_EBook>كتاب الطالب + كتاب النشاط</StudentBook_pupilsBook_EBook>
    <StudentBook_EBook>كتاب الطالب</StudentBook_EBook>
    <ActivityBook_EBook>كتاب النشاط</ActivityBook_EBook>
    <TeacherBook>كتاب المعلم</TeacherBook>
    <sale>25% خصم</sale>
    <sale1>50% خصم</sale1>
    <removeItem>حذف المنتج</removeItem>
    <HotOfferOFF>عرض ناري</HotOfferOFF>
    <NoThanks>لا شكراً</NoThanks>
    <Yes>نعم</Yes>
    <Do_you_want_to_add_the_Sonoono_string_to_the_cart>Do you want to add the Sonoono string to the cart ?</Do_you_want_to_add_the_Sonoono_string_to_the_cart>
    <upsalemessage1>عادة مع المنتجات التالية:</upsalemessage1>
    <upsalemessage2><![CDATA[احصل عليها  <b style="color: #eb0c0c;font-weight: normal !important;font-size: 13px;">  </b>  لمرة واحدة!]]></upsalemessage2>
    <OverHappyCustomers>اكثر من 5,500+ مستخدم سعيد</OverHappyCustomers>
    <SecurePayments>دفع امن 100%</SecurePayments>
    <BuyTowItem>اشترِ سلعتين أو أكثر واحصل على شحن مجاني.</BuyTowItem>
    <stories6>6 قصص</stories6>
    <stories30>30 قصه</stories30>
    <levelStart> بداية القراءة </levelStart>
    <levelOne>المستوى 1</levelOne>
    <levelTow>المستوى 2</levelTow>
    <levelThree>المستوى 3</levelThree>
    <levelFour>المستوى 4</levelFour>
    <levelOnetow>المستوى 1 + المستوى 2</levelOnetow>


    <levelStart1> بداية القراءة (9 قصص متاحة)</levelStart1>
    <levelOne1>المستوى 1 (6 قصص متاحة)</levelOne1>
    <levelTow1>المستوى  2(9 قصص متاحة)</levelTow1>
    <levelThree1>المستوى 3 (7 قصص متاحة)</levelThree1>
    <levelFour1>المستوى 4 (6 قصص متاحة)</levelFour1>

    <Garden>البستان</Garden>
    <Primer>التمهيدي</Primer>
    <AllLevel>جميع المستويات</AllLevel>
    <AboutSeries>حول السلسلة</AboutSeries>
    <AboutBook>حول الكتاب</AboutBook>
    <AboutSeriesparagraphS1English><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi'">مجموعة من ست قصص تدور أحداثها في فلسطين عبر التاريخ، حيث مزج المؤلف الماضي بالحاضر والخيال بالواقع برسومات معبّرة وأسلوب قصصي ممتع. تروي السلسلة علاقة المسجد الأقصى بالمسجد الحرام وروعة بناء قبّة الصخرة إضافة إلى مواقف معبّرة عن تصميم أشبال وزهرات الأقصى على حماية القدس والدفاع عنها. </p>]]></AboutSeriesparagraphS1English>
    <AboutSeriesparagraphS1Arabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui">A series of 6 stories taking place in Palestine at different points of time. The author blended the past and the present on the one hand, and fantasy and reality on the other hand making use of expressive drawings and the amusing suspenseful method.</p><p style="text-align:justify;font-family: system-ui">The series tells the relationship between Aqsa mosque and Haram mosque, the splendor of Qubbat Al Sakhra (Dome of the Rock) in addition to the honorable positions of Al Aqsa young people in the defense of Al Quds (Jerusalem). </p>]]></AboutSeriesparagraphS1Arabic>
    <AboutSeriesparagraphS2English><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi'">حكايات الحروف هي سلسلة قصص قصيرة للأطفال مقدمة من دار المنهل، تنمي قدرات الطفل المعرفية واللغوية، وتهدف إلى تعليم الحروف العربية للأطفال بشكل جديد ومسلي بالصور والكلمات. تضم سلسلة حكايات الحروف ثلاثين قصة، تعرف كل حكاية في السلسلة الطفل على حرف من حروف اللغة العربية في مرحلة مبكرة، وبأسلوب تعليمي محبب ومنظم، وأنشطة عملية مسلية. تباع السلسلة كمجموعة واحدة كي تؤدي الهدف المطلوب في تعليم الأطفال الحروف الهجائية. </p>]]></AboutSeriesparagraphS2English>
    <AboutSeriesparagraphS2Arabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui;">Is a series of short stories presented by Dar Al Manhal Publishers. It aims at developing children’s cognitive and language skills and teaching the alphabet in an entertaining method with age appropriate language and illustrations. The series is available as a pack of 30 short stories each introducing one of the 28 Arabic letters in a thoughtful loving approach and practical amusing activities.</p>]]></AboutSeriesparagraphS2Arabic>
    <AboutSeriesparagraphS3English><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi'">ثلاثون حكاية ممتعة وهادفة في ثلاث مجموعات، تخاطب الأطفال بعمر 5-10 سنوات، تمتاز بتنوع موضوعاتها وتهدف إلى إيصال المعارف والقيم والعادات الحسنة للأطفال بأسلوب بسيط وفكاهي على لسان الحيوانات. مع إبراز بعض أنماط الحياة للحيوانات الواردة في القصص التي صيغت بكلمات وألفاظ سهلة تناسب عمر الطفل. يتبع كل قصة أنشطة مختلفة تركز على تنمية معرفة الطفل بالبيئة من حوله، إضافة إلى أنشطة تٌنمي المهارات اللغوية، كما يستمتع الطفل بتلوين شخصيات القصة على صفحة خاصة. </p>]]></AboutSeriesparagraphS3English>
    <AboutSeriesparagraphS3Arabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui;">With its 30 stories coming in 3 age groups, Al Zarafah series is directed to (5-10) years old children marked by diversity of topics, simplicity and suitability age-appropriate language. It aims at teaching children moral values along with some aspects of animal life. </p><p style="text-align:justify;font-family: system-ui;">Each story is followed by diverse activities to improve children’s language skills, raise their environmental awareness and amuse them with character coloring activities.</p>]]></AboutSeriesparagraphS3Arabic>
    <AboutSeriesparagraphS4English><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi'">حكايات صبا هي سلسلة قصص مصورة مقدمة من دار المنهل، تشجع الأطفال الصغار على القراءة وتكسبهم العديد من المعارف والسلوكيات الإيجابية. تضم السلسلة خمس قصص قصيرة، يتعلمون من خلالها قيمًا أخلاقية جميلة، وتنمي لديهم الخيال والحكمة وحب التعاون والصداقة والاعتماد على النفس برسوم ومشاهد معبرة ومفردات تناسب الأطفال.</p>]]></AboutSeriesparagraphS4English>
    <AboutSeriesparagraphS4Arabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui;">A series of picture books presented by Dar Al Manhal Publishers urging the little ones to read and developing their knowledge and positive attitudes. The series contains five short stories based on moral values with the purpose of developing children’s imagination, urging them to think wisely; be cooperative, loving and self-reliant. Saba Stories are supported with expressive drawings and words that are age appropriate.</p>]]></AboutSeriesparagraphS4Arabic>
    <AboutSeriesparagraphS5English><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi'">تأتي سلسلة نادي القراءة في 5 مستويات متتابعة، موجهة للأطفال في مرحلة ما قبل المدرسة إلى الأطفال بعمر 10 سنوات. تضم السلسلة قصص قصيرة ومتنوعة، تعرض من خلال رسوم جميلة معبر عنها بكلمات بسيطة وتشكل حصيلة لغوية هامة للطفل.</p>]]></AboutSeriesparagraphS5English>
    <AboutSeriesparagraphS5Arabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui;">A series of 5 progressive levels directed to preschoolers to 10-year olds. It contains diverse short stories supported with lovely drawings and simple language which contribute to vocabulary building.    </p>]]></AboutSeriesparagraphS5Arabic>
    <LevelStratdesc>سلسلة قصصية هادفة موجهة للأطفال في مرحلة ما قبل المدرسة، تتنوع موضوعاتها لتشمل سلوكيات ومفاهيم أساسية مرتبطة ببيئة الطفل، تعرض له من خلال رسومات وصور معبرة وكلمات بسيطة مرتبطة بمشاهد وأحداث القصة.</LevelStratdesc>
    <LevelOnedesc>يخاطب المستوى الأول الأطفال من 6-7 سنوات، وتتنوع موضوعاته لتشمل المفاهيم والقيم والاتجاهات، كالاعتماد على النفس، وحب العمل، والعناية بالأسنان، والعلاقات وحل المشكلة، من خلال الرسوم والصور المعبرة والمفردات السهلة التي تناسب المرحلة وتنمي المهارات اللغوية.</LevelOnedesc>
    <LevelTowdesc>يخاطب المستوى الثاني الأطفال بعمر7-8 سنوات، وتعتمد فيه القصص على المفردات السهلة والصور والرسومات المعبرة، لتوضيح الأفكار والمفاهيم والقيم التي تناسب المرحلة، كالأمانة والتعاون والايثار والمحافظة على البيئة، لتسهم في تعزيز النمو اللغوي والمهارات القرائية عند الأطفال.</LevelTowdesc>
    <LevelThreedesc>يخاطب المستوى الثالث الأطفال من 8-9 سنوات، وقد تميز بالمفاهيم والقيم التي يطرحها وتناسب المرحلة مثل آداب التعامل مع الآخرين، والتعاون والكرم وطاعة الوالدين وحل المشكلة والحث على التفكير والإبداع، مما يسهم في زيادة وعي الطفل وتقدمه في المهارات اللغوية والقرائية.</LevelThreedesc>
    <LevelFourdesc>يخاطب المستوى الرابع الأطفال بعمر 9-10 سنوات، حيث تزداد عدد من المفردات، ويطرح مفاهيم متقدمة وقيم واتجاهات تناسب المرحلة مثل احترام الكبير والعدالة، وحل المشكلة والاعتماد على النفس وغيرها مما ينمي تفكيره ومهاراته اللغوية والقرائية ويحثه على المحاكاة والابداع.</LevelFourdesc>
    <AboutLevelOneS2>The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds. Ergo, no irksome creaks - and you can sleep like a baby, well into adulthood! The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds.</AboutLevelOneS2>
    <AboutLevelTow>The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds. Ergo, no irksome creaks - and you can sleep like a baby, well into adulthood! The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds.</AboutLevelTow>

    <!--Books-->
    <BookArabicFriendparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui;">An educational series for teaching Arabic language in six consecutive levels. Each levels consists of a comprehensive range of teaching materials: the Student's Book, the Activity Book, and the Teacher's Book, in addition to supporting media: a CD, educational posters, and stories, etc. It took account of learners’ need to master the four basic skills of Arabic, namely: listening, speaking, reading and writing.</p>]]></BookArabicFriendparagraphArabic>
    <BookArabicFriendparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">سلسلة تعليمية لتعليم اللغة العربية، تشمل ستة مستويات متتابعة. يتكون كل مستوى من ثلاث مواد تعليمية رئيسة هي: كتاب الطالب، وكتاب النشاط، وكتاب المعلم بالإضافة إلى وسائل تعليمية داعمة هي: قرص مدمج وبطاقات تعليمية، وبوسترات، وقصص، ... وقد روعي فيها حاجة المتعلم إلى إتقان المهارات الأساسية في تعلم اللغة العربية وهي: الاستماع، والمحادثة، والقراءة، والكتابة.</p>]]></BookArabicFriendparagraphEnglish>

    <BookbraemparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify">The series is designed to teach children the basic skills of the Arabic language: listening, speaking, reading and writing. It is concerned with teaching the Arabic language through various activities, purposeful language games, useful stories, and songs. Based on the child's environment and surroundings, it is an easy-to-learn series. </p>]]></BookbraemparagraphArabic>
    <BookbraemparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">تأتي سلسلة براعم العربية لتعليم الأطفال المهارات الأساسية في اللغة العربية وهي: الاستماع، والمحادثة، والقراءة، والكتابة.</p>]]></BookbraemparagraphEnglish>

    <!--a1-->
    <bookcontents>محتوى الكتاب</bookcontents>

    <bookcontentsDesc1>تأتي سلسلة أصدقاء العربية للناطقين بغير العربية في 6 مستويات، وهي: </bookcontentsDesc1>
    <bookcontentsDesc2>وتهتم هذه السلسلة الممتعة بتعليم اللغة العربية عن طريق الأنشطة المتنوعة، والألعاب اللغوية الهادفة، والحكايات المفيدة، والأناشيد المغناة، وتتميز هذه السلسلة بسهولة تعلمها، منطلقة من بيئة الطفل ومحيطه.</bookcontentsDesc2>
    <bookcontentsDesc3>يأتي منهاج العب وتعلم مع الحروف في كتابين:</bookcontentsDesc3>
    <bookcontentsDesc4>كما تهدف أيضًا إلى توعية الأطفال المسلمين داخل الوطن العربي والإسلامي إلى جانب مخاطبة أبناء الجاليات الإسلامية في البلاد الأجنبية وتقدم لهم صورة مشرفة ميسرة لمبادئ الدين الإسلامي. يرافق كل مستوى دليلاً للمعلم يحوي ما يلزم المعلم من خطوات وخبرات وأفكار لإيصال معلومات الكتاب. كما تضم أشرطة ملحنة لأناشيد جميلة تخدم تعلم المفاهيم التي تطرحها السلسلة.</bookcontentsDesc4>
    <bookcontentsDesc5>bookcontentsDesc</bookcontentsDesc5>
    <bookcontentsDesc6>تناسب موضوعات السلسلة المرحلة العمرية التي تخاطبها من حيث المحتوى وأسلوب العرض، فقد قدمت السور والآيات القرآنية والأحاديث النبوية باللغة العربية ووضحت اللفظ بالحروف الإنجليزية والمعنى بالرسومات والصور التوضيحية إضافة للأنشطة المميزة التي تناسب المرحلة.</bookcontentsDesc6>

    <!--a1-->
    <ArabicFriendsBustanStudent>أصدقاء العربية البستان موجه لأطفال الروضة، يهدف إلى تعريف الأطفال بالحروف العربية الثمانية والعشرين، وأشكالها، والتدريب على نطقها وكتابتها منفردة ومجتمعة في الكلمة الواحدة ومربوطة بالكلمات في الجملة الواحدة والتمييز بين اسمها وصوتها. كما يهدف إلى توفير عناصر الاستماع والتشويق لتحفيز الطفل على حب اللغة العربية وممارستها في الحياة اليومية. الكتاب مقسم إلى ثماني وحدات في كل وحدة أربعة دورس، تنوعت موضوعاتها لتشمل العناوين التالية: بيتي، روضتي، مزرعتي، حاسوبي، صحتي، نظافتي، ألعابي، حواسي.</ArabicFriendsBustanStudent>
    <ArabicFriendsBustanactivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة ومميزة وممتعة لكل درس من دروس كتاب الطالب أصدقاء العربية البستان.</ArabicFriendsBustanactivity>
    <ArabicFriendsBustanTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية البستان إرشادات لتدريس المنهاج، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendsBustanTeacher>

    <!--a2-->
    <ArabicFriendstamhidiStudent>أصدقاء العربية التمهيدي موجه لأطفال الروضة، وروعي فيه حاجة الطفل إلى إتقان المهارات الأساسية في تعلم اللغة العربية. المنهاج مقسم إلى 32 درسًا، يهدف إلى تعليم الأطفال الحروف العربية وأصواتها وأشكالها وطريقة كتابتها وبعض مفرداتها بالإضافة إلى تركيب الكلمات وتكوين المقاطع، يبدأ كل درس بلوحة يتعلم الطفل أن يلفظ مسميات عناصرها.</ArabicFriendstamhidiStudent>
    <ArabicFriendstamhidiactivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة ومميزة وممتعة لكل درس من دروس كتاب الطالب أصدقاء العربية التمهيدي.</ArabicFriendstamhidiactivity>
    <ArabicFriendstamhidiTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية التمهيدي إرشادات لتدريس المنهاج، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendstamhidiTeacher>

    <!--a3-->
    <ArabicFriendsOneStudent><![CDATA[<p style="text-align:justify">يركز كتاب أصدقاء العربية 1 على أن يفهم المتعلم ما يستمع إليه وينطق الحروف والكلمات نطقًا سليمًا، ويقرأ نصوصًا مشكولة، ويتبع قواعد الكتابة العربية الصحيحة، ويستخدم تراكيب لغوية في الاتصال.</p><p style="text-align:justify">يضم الكتاب ثماني وحدات دراسية كل وحدة تتكون من درسين وتوزع على فصلي الدراسة. ويهدف إلى جعل المتعلم يلاحظ الصور والحروف والكلمات والجمل، ويقرأ الحروف والكلمات والجمل ويركبها، ويميز بين الأشياء ولا سيما رسم الحرف والكلمة.</p><p style="text-align:justify">تدرجت الوحدات بالخطة التعليمية من البيئة الخاصة في البيت إلى البيئة العامة في الدولة نفسها وفي دول العالم، وهي على النحو الآتي: في البيت، في المدرسة، أقاربي، حديقة الأطفال، سوق المدينة، نظافتي، عيد سعيد، بلادي. </p>]]></ArabicFriendsOneStudent>
    <ArabicFriendsOneactivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة تعزز ما تعلمه المتعلم في كتاب الطالب أصدقاء العربية 1، وهي أنشطة ذات ارتباط وثيق بالأحرف والمقاطع والكلمات والجمل، وتتنوع لتشمل أنماطًا مختلفة من أساليب تعلم القراءة والكتابة بما يمكنه من التعبير والإملاء.</ArabicFriendsOneactivity>
    <ArabicFriendsOneTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية 3 إرشادات واستراتيجيات نحو تعليم اللغة العربية ، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendsOneTeacher>

    <!--a4-->
    <ArabicFriendsTowStudent><![CDATA[<p style="text-align:right">يركز كتاب أصدقاء العربية 2 على أن يفهم المتعلم ما يستمع إليه وينطق الحروف والكلمات نطقًا سليمًا، ويقرأ نصوصًا مشكولة، ويتبع قواعد الكتابة العربية الصحيحة، ويستخدم تراكيب لغوية في الاتصال.</p><p style="text-align:right">يبدأ كل درس في الكتاب بتدريب على المحادثة والحوار والقراءة وفهم المقروء بمفردات سهلة، مقرونة بصور دالة تتعلق بالحياة اليومية مثل: صباح الخير، عدنان وطبيب الأسنان، الله الرازق، خرطوم الفيل، في مدينة الملاهي ... وغيرها. </p><p style="text-align:right">يهدف الكتاب إلى تعليم استخدام علامات الترقيم، وأساليب الاستفهام والتعجب، والتمييز بين التذكير والتأنيث، بالإضافة إلى استخدام المفرد والجمع ولظروف والأسماء الموصولة والضمائر، وغيرها.</p><p style="text-align:right">ويضم الكتاب أنشطة تحقق أهداف الدرس لا سيما القراءة، والملاحظة، والتمييز والربط والاستنتاج، وتتنوع لتشمل أنماط مختلفة من أساليب تعلم القراءة والكتابة والمهارات الأساسية بما يمكن المتعلم من التعبير والإملاء والتثبيت من لفظ وقراءة مفردات الدرس. </p>]]></ArabicFriendsTowStudent>
    <ArabicFriendsTowactivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة ومميزة وممتعة لكل درس من دروس كتاب الطالب أصدقاء العربية 2.</ArabicFriendsTowactivity>
    <ArabicFriendsTowTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية 3 إرشادات واستراتيجيات نحو تعليم اللغة العربية ، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendsTowTeacher>

    <!--a5-->
    <ArabicFriendsThreeStudent><![CDATA[<p style="text-align:right">يركز كتاب أصدقاء العربية 3 على أن يفهم المتعلم ما يستمع إليه وينطق الحروف والكلمات نطقًا سليمًا، ويقرأ نصوصًا مشكولة، ويتبع قواعد الكتابة العربية الصحيحة، ويستخدم تراكيب لغوية في الاتصال.</p> <p style="text-align:right">يبدأ كل درس في الكتاب بتدريب على المحادثة والحوار والقراءة وفهم المقروء بمفردات سهلة، مقرونة بصور دالة تتعلق بالحياة اليومية مثل: رياضة المشي، في المكتبة، أنا آسف، في المتجر، كرم الضيافة، الصديقان ... وغيرها. </p> <p style="text-align:right">يهدف الكتاب إلى تعليم علامات الترقيم، والمفرد والمثنى والجمع، والضمائر، وأسماء الإشارة، والأسماء الموصولة، والأفعال وأساليب الاستفهام والتعجب، والتمييز بين التذكير والتأنيث في استخدام الاعداد من 1-9، وغيرها.</p> <p style="text-align:right">ويضم الكتاب أنشطة تحقق أهداف الدرس لا سيما القراءة، والملاحظة، والتمييز والربط والاستنتاج، وتتنوع لتشمل أنماط مختلفة من أساليب تعلم القراءة والكتابة والمهارات الأساسية بما يمكن المتعلم من التعبير والإملاء والتثبيت من لفظ وقراءة مفردات الدرس. </p>]]></ArabicFriendsThreeStudent>
    <ArabicFriendsThreeactivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة ومميزة وممتعة لكل درس من دروس كتاب الطالب أصدقاء العربية 3.</ArabicFriendsThreeactivity>
    <ArabicFriendsThreeTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية 3 إرشادات واستراتيجيات نحو تعليم اللغة العربية ، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendsThreeTeacher>

    <!--a6-->
    <ArabicFriendsFourStudent><![CDATA[<p style="text-align:right">يتدرج كتاب أصدقاء العربية 4 مع المتعلم إلى أن يفهم الأفكار الرئيسة التي يستمع إليها، ويتحدث مستخدمًا تراكيب لغوية سليمة، ويصبح قادرًا على قراءة القصص القصيرة ويستخدم قواعد النحو والخط والإملاء الأساسية.</p> <p style="text-align:right">يبدأ كل درس في الكتاب بتدريب على المحادثة والحوار والقراءة وفهم المقروء بمفردات سهلة، مقرونة بصور دالة تتعلق بالحياة اليومية مثل: رحلة ممتعة، البحر الميت، العمل حياة، نهر النيل، في المطعم، الأسكيمو ... وغيرها. </p> <p style="text-align:right">يهدف الكتاب إلى تعليم استخدام الأفعال (الماضي والمضارع والأمر)، وحروف الجر، والجملة الاسمة، وعلامات الترقيم، والمفرد والمثنى والجمع، والضمائر، وأسماء الإشارة، والأسماء الموصولة، والأفعال وأساليب الاستفهام والتعجب، والتمييز بين التذكير والتأنيث في استخدام الاعداد من 1-9، وغيرها.</p> <p style="text-align:right">ويضم الكتاب أنشطة تحقق أهداف الدرس لا سيما القراءة، والملاحظة، والتمييز والربط والاستنتاج، وتتنوع لتشمل أنماط مختلفة من أساليب تعلم القراءة والكتابة والمهارات الأساسية بما يمكن المتعلم من التعبير والإملاء والتثبيت من لفظ وقراءة مفردات الدرس. </p>]]></ArabicFriendsFourStudent>
    <ArabicFriendsFouractivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة ومميزة وممتعة لكل درس من دروس كتاب الطالب أصدقاء العربية 4.</ArabicFriendsFouractivity>
    <ArabicFriendsFourTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية 3 إرشادات واستراتيجيات نحو تعليم اللغة العربية ، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendsFourTeacher>

    <!--b1-->
    <braemOneStudent>يركز كتاب براعم العربية 1 على تعليم القراءة بشكل أساسي، ويهتم بالمهارات الأخرى وهي الاستماع، والمحادثة، والكتابة، وهو كتاب الطالب الأساسي. انتظمت وحدات كتاب القراءة في ثماني وحدات، اشتملت على موضوعات مألوفة مرتبطة بحياة الطفل، وتنطلق من واقع حياته وبيئته المحيطة، وجاءت ضمن العناوين التالية: في مدينة الألعاب، في المزرعة، حاسوبي، مع الجيران، في العيد، إشار المرور، في البحر، رياضتي المفضلة. تبدأ كل وحدة بلوحة مصورة، يدور مضمونها حول قصة، أو حكاية محببة للأطفال، تضم كلمات يأنسها الطفل في معجمه اللغوي، وتشتمل على الكلمات الأساسية الواردة في الدروس الأربعة الي تضمها الوحدة. وقد اشتملت كل من الوحدات الثمانية على تدريس حروف اللغة العربية، وحروف المد، إضافة إلى تدريس الحركات (الفتحة والضمة والكسرة، والسكون، والشدة). وتم تقديم حرف الألف، وحرف الواو، وحرف الياء (المدود) ليتمكن الطفل من ربط الحروف مع المدود والحركات وتكوين مقاطع وكلمات بأنشطة وتدريبات متنوعة ومتدرجة تتناسب والنمو المطرد للطفل.</braemOneStudent>
    <braemOneTeacher>يتناول دليل المعلم لكتاب براعم العربية 1 شرحًا مفصلًا لمادة الكتاب مع تقديم إرشادات لتدريس المنهاج، بالإضافة إلى طرق تفصيلية لتعليم القراءة للمبتدئين. ويضم الدليل حكايات مرافقة للحروف، تشتمل على مفردات وتراكيب بسيطة ومن بيئة الطفل، كما يضم أيضًا ألعابًا تربوية مقترحة لتنفيذ أنشطة الكتاب، تنمي دقة اللاحظة والتركيز، ومهارات والتعبير عند الطفل.</braemOneTeacher>

    <!--b2-->
    <braemTowStudent>يركز كتاب براعم العربية 2 على تعليم القراءة بشكل أساسي، ويهتم بالمهارات الأخرى وهي الاستماع، والمحادثة، والكتابة، وهو كتاب الطالب الأساسي.
        انتظمت وحدات كتاب القراءة في سبع وحدات، تم انتقاء موضوعاتها من واقع حياة الطفل وبيئته المألوفة، وجاءت ضمن العناوين التالية: أصدقائي، في البستان، مع التلفاز، في السوق، هيا نعمل، المطر، السباحة.
        تبدأ كل وحدة بلوحة مصورة، يدور مضمونها حول قصة، أو حكاية محببة للأطفال، تضم كلمات يأنسها الطفل في معجمه اللغوي، وتشتمل على الكلمات الأساسية الواردة في الدروس الي تضمها الوحدة.
        وقد اشتملت كل من الوحدات السبع على تدريس الحروف الأساسية، إضافة إلى تدريس الحركات (الفتحة والضمة والكسرة، والسكون) بأسلوب سهل يقود إلى إتقان مهارات اللغة العربية المختلفة وخاصة مهارة القراءة والتركيب والتحليل.
    </braemTowStudent>
    <braemTowactivity>يضم تمارين وأنشطة متنوعة ومتميزة، تراعي مستوى الطفل، وتعزز ما تعلمه في المستوى الأول من مهارات لغوية مختلفة.</braemTowactivity>
    <braemTowTeacher>يتناول دليل المعلم لكتاب براعم العربية 2 شرحًا مفصلًا لمادة الكتاب مع تقديم إرشادات لتدريس المنهاج، بالإضافة إلى طرق تفصيلية لتعليم القراءة للمبتدئين. ويضم الدليل حكايات مرافقة للحروف، تشتمل على مفردات وتراكيب بسيطة ومن بيئة الطفل، كما يضم أيضًا ألعابًا تربوية مقترحة لتنفيذ أنشطة الكتاب، تنمي دقة اللاحظة والتركيز، ومهارات والتعبير عند الطفل.</braemTowTeacher>
    <!--b2-->

    <!---c1-->
    <BookPlayAndLearnWithlettersparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">يعتمد منهاج العب وتعلم مع الحروف على تعليم الأطفال حروف اللغة العربية عن طريق الألعاب والأنشطة بأسلوب مبسط ينمي التفكير ويعلم الحروف والمقاطع والحركات والقراءة والكتابة بتدرج هرمي يربط الخبرات السابقة باللاحقة.</p>]]></BookPlayAndLearnWithlettersparagraphEnglish>
    <BookPlayAndLearnWithlettersparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui;">An educational series designed to teach the alphabet through play and varying activities in a simple way to develop thinking and teach vowel marks and long syllables as an introduction to gradually improve reading and writing skills connecting previous experiences to new ones.</p>]]></BookPlayAndLearnWithlettersparagraphArabic>
    <PlayAndLearnWithlettersOneStudent>يعتمد الكتاب مهاراتي التركيب والتحليل من بداية المستوى بعد تعليم المدود (ا، و، ي) في أول الكتاب، كما يهتم بتعريف الطفل على صوت الحرف وتمييزه عن غيره من الحروف. يتم عرض كل حرف عن طريق لوحة متكاملة ذات موضوع واحد تضم عددًا من الكلمات التي تحتوي على الحرف بأشكاله المختلفة.</PlayAndLearnWithlettersOneStudent>

    <!--c2-->
    <PlayAndLearnWithlettersTowStudent>يشتمل الكتاب على تعليم الحركات (الفتحة، الضمة، الكسرة، السكون)، واهتم بربطها بالحروف والمقاطع قراءة وكتابة.</PlayAndLearnWithlettersTowStudent>

    <!---d1-->
    <BookHeiaElaEmanparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui">An Educational series designed to teach the principles and morals of Islam in English. It combines theory and practice to teach children good manners.</p><p style="text-align:justify">Each level of the series presents different topics, including the Holy Qur'an, the Prophet's Sunnah, the biography of Prophet Muhammad (PBUH), worship, and some jurisprudential topics in a progressive manner.</p>]]></BookHeiaElaEmanparagraphArabic>
    <BookHeiaElaEmanparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">سلسلة لتعليم الأطفال مبادئ الدين الإسلامي وآدابه السامية مقدمة من دار المنهل، تجمع بين النظرية والتطبيق لتعليم وتنمية الخلق القويم عند الأطفال. تعالج السلسلة في كل مستوى موضوعات مختلفة تشمل القرآن الكريم والسنة النبوية وسيرة الرسول صلى الله عليه وسلم والعبادات وبعض المواضيع الفقهية بطريقة متدرجة. </p>]]></BookHeiaElaEmanparagraphEnglish>
    <HeiaElaEmanBustanStudent>تنوعت موضوعات الكتاب لتشمل سور القرآن الكريم (سورة الفاتحة، سورة الإخلاص، سورة الناس، سورة النصر، سورة الكوثر، سورة الفيل، سورة قريش، سورة القدر، سورة الفلق، سورة العصر)، والسنة النبوية وسيرة الرسول صلى الله عليه وسلم وأركان الإسلام والإيمان، بالإضافة إلى الأذكار اليومية البسيطة، كما يعلم الكتاب عددًا من السلوكيات الإيجابية للأطفال، من خلال الحكايات المصورة والرسومات التي توضح المعنى الإجمالي للآيات والأحاديث والأناشيد الهادفة ضمن شريط مرفق مع الكتاب. الكتاب يلبي حاجة أبناء ومدارس الجاليات الإسلامية في البلاد الأجنبية.</HeiaElaEmanBustanStudent>

    <!---d2-->
    <HeiaElaEmanOneStudent>يتناول دليل المعلم لكتاب هيا إلى الإيمان 1 التعريف بشكل موجز ومحدد مفهوم التخطيط للتدريس بنوعيه: الخطة اليومية، والخطة الفصلية، مع تقديم نموذج لخطة تدريسية سنوية، وآخر لخطة تدريس يومية، كما يتضمن الأهداف العامة للمستوى الأول، وأساسيات في تدريس المادة التعليمية المقررة: (وظيفية المعرفة، وتنمية التفكير، والفروق الفردية) مع بعض التوجيهات العامة التي ينصح المعلم بالاستعانة بها، أو الاسترشاد بها في تدريسه للمادة، كما يشتمل على تحليل لمحتوى درس من الكتاب المقرر.</HeiaElaEmanOneStudent>
    <HeiaElaEmanOneTeacher>تنوعت موضوعات كتاب هيا إلى الإيمان 2 لتشمل واحد وثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة العلق، سورة الهمزة، سورة التكاثر، سورة القارعة، سورة الضحى، سورة الزلزلة)، أركان الإيمان، نزول الوحي، الأذان، بالإضافة إلى عدد من الأحاديث النبوية والأدعية وغيرها، كما يتضمن الكتاب أيضًا أناشيد هادفة.</HeiaElaEmanOneTeacher>

    <!---d3-->
    <HeiaElaEmanTowStudent>تنوعت موضوعات كتاب هيا إلى الإيمان 2 لتشمل واحد وثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة العلق، سورة الهمزة، سورة التكاثر، سورة القارعة، سورة الضحى، سورة الزلزلة)، أركان الإيمان، نزول الوحي، الأذان، بالإضافة إلى عدد من الأحاديث النبوية والأدعية وغيرها، كما يتضمن الكتاب أيضًا أناشيد هادفة.</HeiaElaEmanTowStudent>
    <HeiaElaEmanTowTeacher>يتناول دليل المعلم لكتاب هيا إلى الإيمان 2 التعريف بشكل موجز ومحدد مفهوم التخطيط للتدريس بنوعيه: الخطة اليومية، والخطة الفصلية، مع تقديم نموذج لخطة تدريسية سنوية، وآخر لخطة تدريس يومية، كما يتضمن الأهداف العامة للمستوى الثاني، وأساسيات في تدريس المادة التعليمية المقررة: (وظيفية المعرفة، وتنمية التفكير، والفروق الفردية) مع بعض التوجيهات العامة التي ينصح المعلم بالاستعانة بها، أو الاسترشاد بها في تدريسه للمادة، كما يشتمل على تحليل لمحتوى درس من الكتاب المقرر.</HeiaElaEmanTowTeacher>

    <!--d4-->
    <HeiaElaEmanThreeStudent>تنوعت موضوعات كتاب هيا إلى الإيمان 3 لتشمل واحد وثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة المدثر، سورة الشمس، سورة الطارق، سورة البلد، سورة العاديات)، معجزات الرسل، معجزات الرسول صلى الله عليه وسلم، خديجة بنت خويلد، الصوم، بالإضافة إلى عدد من الأحاديث النبوية والأدعية وغيرها، كما يتضمن الكتاب أيضًا أناشيد هادفة.</HeiaElaEmanThreeStudent>

    <!---e1-->
    <BookBraamElaEmanparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui">A series directed to kindergarten children at two levels. It introduces age-appropriate principles of Islam and instills Islamic values in children where they are urged to notice Allah’s ability in His creatures, learn some verses from the holy Quran, hadeeths of Prophet Muhammad (PBUH), as well as athkars. It also presents information about Prophet Muhammad’s (PBUH) life including his birth, his lineage, and his manners as a role model who should be followed when dealing with the family and the surrounding environment.</p>]]></BookBraamElaEmanparagraphArabic>
    <BookBraamElaEmanparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">سلسلة موجهة لرياض الأطفال في مستويين تعرف الطفل بمبادئ التربية الإسلامية التي تناسب المرحلة وتغرس المعاني الإيمانية والأخلاق السامية فيتعرف  بعض آثار قدرة الله تعالى في الخلق ويحفظ بعض السور الكريمة والأحاديث الشريفة والأدعية والأذكار، ويتعرف مولد (الرسول صلى الله عليه وسلم) ونسبه وطفولته وبعض آداب الإسلام في الحياة اليومية والتعامل مع الأسرة والبيئة المحيطة.</p>]]></BookBraamElaEmanparagraphEnglish>
    <BraamElaEmanOneStudent>يعلم كتاب براعم الإسلام 1 مبادئ الدين الإسلامي وآدابه، من خلال ستة عشر درسًا تركز على مواضيع مختلفة تناسب الطفل بعمر 5-6 سنوات، وتتضمن سور من القرآن الكريم: (سورة الفاتحة، سورة الكوثر، سورة الفلق، سورة الناس، سورة النصر)، وبعض الأدعية والأذكار والآداب، بالإضافة إلى نسب الرسول صلى الله عليه وسلم ... وغيرها.</BraamElaEmanOneStudent>

    <!--e2-->
    <BraamElaEmanTowStudent>يعلم كتاب براعم الإسلام 2 مبادئ الدين الإسلامي وآدابه، من خلال ستة عشر درسًا تركز على مواضيع مختلفة تناسب الطفل بعمر 5-6 سنوات، وتتضمن سور من القرآن الكريم: (سورة العصر، سورة المسد، سورة الماعون)، وأركان الإسلام، والصوم، والشهادتان، والأذان، وأوقات الصلاة، بالإضافة إلى مولد الرسول صلى الله عليه وسلم ... وغيرها.</BraamElaEmanTowStudent><Pupil_EBook>كتاب الطالب</Pupil_EBook>

    <!---f1-->
    <BookCallToFaithparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui">An Educational series designed to teach the principles and morals of Islam in English. Its topics varied to include the Noble Qur’an, the Sunnah, the Islamic Creed, the life of Prophet Muhammad PBUH and acts of worship. It features the practical meaning of worship and moral aspects through activities, stories and drawings that clarify the meaning making education more fun and exciting. This series fulfills the needs of the Islamic community schools in foreign countries.</p>]]></BookCallToFaithparagraphArabic>
    <BookCallToFaithparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">سلسلة لتعليم مبادئ الدين الإسلامي وآدابه باللغة الإنجليزية، تنوعت موضوعاتها لتشمل القرآن الكريم والسنة النبوية والعقيدة والسيرة والعبادات وتؤكد على المعنى التطبيقي العملي فيما يتعلق بالجانبين العبادي والأخلاقي من خلال أنشطة وحكايات ورسومات توضح المعنى وتجعل التعليم أكثر متعة وتشويقاً، وهذه السلسلة تلبي حاجة مدارس الجاليات الإسلامية في البلاد الأجنبية.</p>]]></BookCallToFaithparagraphEnglish>
    <CallToFaithOneStudent>تنوعت موضوعات كتاب Call to Faith 1 لتشمل ثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة الفاتحة، سورة الإخلاص، سورة الناس، سورة النصر، سورة الكوثر، سورة الفيل، سورة قريش، سورة الفلق، سورة القدر، سورة العصر)، آداب القرآن الكريم، تحية الإسلام، آداب النوم، النظافة، محمد صلى الله عليه وسلم ... وغيرها.</CallToFaithOneStudent>
    <CallToFaithOneTeacher>يضم كتاب النشاط Call to Faith 1 / Activity Book تمارين تغطي الدروس المقدمة في كتاب الطالب Call to Faith Level 1، تهدف إلى تثبيت المعلومات التي تعلمها الطالب من أحاديث وآداب إسلامية وأدعية وقرآن وغيرها.</CallToFaithOneTeacher>

    <!--f2-->
    <CallToFaithTowStudent>تنوعت موضوعات كتاب Call to Faith 2 ليشمل ثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة الكافرون، سورة المسد، سورة التين، سورة الشرح، سورة الماعون)، الشهادتان، أركان الإسلام، الله الواحد، بئر زمزم ... وغيرها.</CallToFaithTowStudent>
    <CallToFaithTowTeacher>يضم كتاب النشاط Call to Faith 2 / Activity Book تمارين تغطي الدروس المقدمة في كتاب الطالب Call to Faith Level 2، تهدف إلى تثبيت المعلومات التي تعلمها الطالب من أحاديث وآداب إسلامية وأدعية وقرآن وغيرها.</CallToFaithTowTeacher>

    <!--f2-->
    <CallToFaithThreeStudent>تنوعت موضوعات كتاب Call to Faith 3 ليشمل ثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة العلق، سورة الهمزة، سورة التكاثر، سورة القارعة، سورة الضحى، سورة الزلزلة)، أركان الإيمان، الله القادر، محمد صلى الله عليه وسلم يقابل بحيرة، الدعوة السرية للإسلام ... وغيرها.</CallToFaithThreeStudent>
    <CallToFaithThreeTeacher>يضم كتاب النشاط Call to Faith 3 / Activity Book تمارين تغطي الدروس المقدمة في كتاب الطالب Call to Faith Level 3، تهدف إلى تثبيت المعلومات التي تعلمها الطالب من أحاديث وآداب إسلامية وأدعية وقرآن وغيرها.</CallToFaithThreeTeacher>

    <!--f2-->
    <CallToFaithFourStudent>تنوعت موضوعات كتاب Call to Faith 4 ليشمل ثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة المدثر، سورة الشمس، سورة الطارق، سورة البلد، سورة العاديات)، الأعمال الصحيحة، الله الرحيم، الإيمان برسل الله وكتبه، صلاة التراويح، الصدق، الصيام ... وغيرها.</CallToFaithFourStudent>
    <CallToFaithFourTeacher>يضم كتاب النشاط Call to Faith 4 / Activity Book تمارين تغطي الدروس المقدمة في كتاب الطالب Call to Faith Level 4، تهدف إلى تثبيت المعلومات التي تعلمها الطالب من أحاديث وآداب إسلامية وأدعية وقرآن وغيرها.</CallToFaithFourTeacher>

    <EducationalCards>بطاقات تعليمية</EducationalCards>
    <Posters>بوسترات</Posters>
    <AboutEducationalCards>About Educational Cards</AboutEducationalCards>
    <cardEnParagraph><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">بطاقات تعليمية أعدت لتناسب سلسلة أصدقاء العربية الصادرة عن دار المنهل، تضم مجموعات لتعليم الحروف والحركات والمقاطع والكلمات. وتمكن المعلم من تنفيذ العديد من الألعاب التعليمية الهادفة كألعاب الأنماط والمطابقة والتي تنمي التآزر الحسي الحركي ودقة الملاحظة والتركيز، العضلات الكبيرة والصغيرة، والثروة اللغوية للطفل.</p>]]></cardEnParagraph>
    <cardArParagraph><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui">Educational cards by Dar Al Manhal Publishers especially designed to supplement the series ‘Friends of Arabic’. They are divided into groups to teach letters, diacritics, syllables and words. They enable the teacher to implement purposeful entertainment games such as pattern and matching games which develop sensorimotor skills and concentration and focus skills and help improving small and big muscles along with vocabulary development.</p>]]></cardArParagraph>
    <GardenParagraph>GardenParagraph</GardenParagraph>

    <AboutEducationalposterOne>About Educational Poster</AboutEducationalposterOne>
    <posterOneEnParagraph><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">لوحات تعليمية مميزة من حيث الرسوم والمحتوى، تناسب سلسلة أصدقاء العربية الصادرة عن دار المنهل</p>]]></posterOneEnParagraph>
    <posterOneArParagraph><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui">Educational picture scenes by Dar Al Manhal Publishers especially designed to supplement the series ‘Friends of Arabic’ and engage children’s learning.</p>]]></posterOneArParagraph>
    <GardenposterOneParagraph>GardenParagraph</GardenposterOneParagraph>

    <posterTowEnParagraph><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">لوحات تعليمية مميزة من حيث الرسوم والمحتوى، تناسب سلسلة براعم العربية الصادرة عن دار المنهل.</p>]]></posterTowEnParagraph>
    <posterTowArParagraph><![CDATA[<p style="text-align:justify;font-family: system-ui">Educational picture scenes by Dar Al Manhal Publishers especially designed to supplement the series ‘Bara’em of Arabic’ and engage children’s learning.</p>]]></posterTowArParagraph>
    <levelOneposterTowParagraph>levelOneposterTowParagraph</levelOneposterTowParagraph>




    <Return_Policy>الشحن والإرجاع</Return_Policy>
    <ShippinginfoParag>يتم التعامل مع الطلبات بشكل فردي، لكننا نهدف إلى استخدام أسرع الوسائل الممكنة. </ShippinginfoParag>
    <Shippinginfopoint1>- الشحن الداخلي (في الأردن): سيتم توصيل طلبك في غضون 3-6 أيام عمل من تاريخ تقديم الطلب.</Shippinginfopoint1>
    <Shippinginfopoint2>- شحن البضائع (خارج الأردن): سيتم توصيل طلبك خلال 4-9 أيام عمل من تاريخ تقديم الطلب.</Shippinginfopoint2>
    <ShippinginfoParag1>يمكنك الاستعلام عن حالة طلبك عن طريق البريد الإلكتروني:</ShippinginfoParag1>
    <ShippinginfoParag2>أو من خلال الواتس آب على الرقم:</ShippinginfoParag2>


    <OrderCancellation>طلب الإلغاء</OrderCancellation>
    <OrderCancellationParag1>يجوز للعميل إلغاء الطلب في الفترة بين الطلب والشحن. إذا حدث الإلغاء بعد تجهيز البضائع وإرسالها، فلن يتم رد الأموال حتى يتم إرجاع البضائع. تكاليف التسليم الأصلية في هذه الحالة غير قابلة للاسترداد، وكذلك تكلفة الشحن.</OrderCancellationParag1>
    <OrderCancellationParag2>لا ينطبق هذا على الكتب الإلكترونية، حيث أن الإلغاء يكون خلال يوم واحد فقط ويتم رد المبلغ دون عمولة الباي بال وهي 3%.</OrderCancellationParag2>

    <ImportDuties>رسوم الاستيراد</ImportDuties>
    <ImportDutiesParag>عندما نشحن الكتب خارج الأردن، يكون المستلم مسؤولًا عن أي ضرائب محلية أو رسوم استيراد قد تكون مستحقة الدفع. دار المنهل لا تتحمل أي مسؤولية عن هذا. إذا تم إرجاع البضائع بسبب الضريبة غير المدفوعة، يفقد حق الارجاع.</ImportDutiesParag>

    <DamagedBooks>كتب تالفة</DamagedBooks>
    <DamagedBooksParag1>إذا اشتريت منتجًا من دار المنهل وتلف عند الاستلام، فيرجى إبلاغنا في غضون 3 أيام، حيث أن المهلة الزمنية للإرجاع هي 7 أيام. سيتم رد تكلفة المنتج مع تكلفة الشحن لك.</DamagedBooksParag1>
    <DamagedBooksParag2>إذا كان الإرجاع ناتجًا عن خطأ ارتكبناه نحن أو شركة التوصيل لدينا، فسنقوم بكل سرور برد كل من رسوم التسليم الأصلية وتكلفة الشحن.</DamagedBooksParag2>
    <DamagedBooksParag3>إذا لم تكن راضيًا تمامًا عن مشترياتك، يمكنك إعادتها إلينا في حالتها الأصلية. لاسترداد الأموال، يجب عليك أولًا التواصل معنا عبر البريد الإلكتروني، أو من خلال واتس آب في غضون 3 أيام عمل، ثم إرسال المنتج غير المرغوب به إلينا في غضون 7 أيام. عند استلام المشتريات في حالتها الأصلية، سنقوم برد المبلغ لك. لن يشمل ذلك تكلفة الشحن واعادة الشحن.</DamagedBooksParag3>
    <DamagedBooksParag4>لمزيد من الدعم يرجى التواصل معنا على البريد الإلكتروني: </DamagedBooksParag4>


    <ReturnProcedure>إجراءات الإرجاع</ReturnProcedure>
    <ReturnProcedureParag1>يجب تغليف جميع المرتجعات بشكل آمن وإرسالها، مع قسيمة التعبئة الأصلية وسبب الإرجاع، إلى العنوان التالي:</ReturnProcedureParag1>
    <ReturnProcedureParag2>دار المنهل للنشر مجمع أريج التجاري، قرب إشارات العساف، شارع وصفي التل عمان، الأردن</ReturnProcedureParag2>


    <!--ads stories-->
    <addsstoriesOne1>من القصص الأكثر مبيعًا</addsstoriesOne1>
    <addsstoriesOne2>خصم خاص لفتره محدودة</addsstoriesOne2>
    <addsstoriesOne3>مناسبة للأطفال من 10 سنوات إلى 14 سنوات</addsstoriesOne3>
    <addsstoriesOne4>تضم 5 مستويات</addsstoriesOne4>
    <addsstoriesOne5>رسوم ومشاهد معبرة ومفردات تناسب الأطفال</addsstoriesOne5>

    <addsstoriesTow1>من القصص الأكثر مبيعًا</addsstoriesTow1>
    <addsstoriesTow2>خصم خاص لفتره محدودة</addsstoriesTow2>
    <addsstoriesTow3>مناسبة للأطفال من 4 سنوات إلى 6 سنوات</addsstoriesTow3>
    <addsstoriesTow4>تضم 30 حكاية</addsstoriesTow4>
    <addsstoriesTow5>كل حكاية عن حرف من حروف اللغة العربية</addsstoriesTow5>

    <addsstoriesThree1>من القصص الأكثر مبيعًا</addsstoriesThree1>
    <addsstoriesThree2>خصم خاص لفتره محدودة</addsstoriesThree2>
    <addsstoriesThree3>مناسبة للأطفال من 5 سنوات إلى 10 سنوات</addsstoriesThree3>
    <addsstoriesThree4>تضم 3 مستويات، في كل مستوى 10 حكايات</addsstoriesThree4>
    <addsstoriesThree5>رسوم ومشاهد معبرة ومفردات تناسب الأطفال</addsstoriesThree5>

    <addsstoriesFour1>من القصص الأكثر مبيعًا</addsstoriesFour1>
    <addsstoriesFour2>خصم خاص لفتره محدودة</addsstoriesFour2>
    <addsstoriesFour3>مناسبة للأطفال من 4 سنوات إلى 12 سنوات</addsstoriesFour3>
    <addsstoriesFour4>تضم 5 قصص</addsstoriesFour4>
    <addsstoriesFour5>رسوم ومشاهد معبرة ومفردات تناسب الأطفال</addsstoriesFour5>

    <addsstoriesFive1>من القصص الأكثر مبيعًا</addsstoriesFive1>
    <addsstoriesFive2>خصم خاص لفتره محدودة</addsstoriesFive2>
    <addsstoriesFive3>مناسبة للأطفال من 4 سنوات إلى 10 سنوات</addsstoriesFive3>
    <addsstoriesFive4>تضم 5 مستويات</addsstoriesFive4>
    <addsstoriesFive5>رسوم ومشاهد معبرة ومفردات تناسب الأطفال</addsstoriesFive5>
    <!--ads stories-->
<!--   ads books-->
    <addsBooksA1>من الكتب الأكثر مبيعًا</addsBooksA1>
    <addsBooksA2>خصم خاص لفتره محدودة</addsBooksA2>
    <addsBooksA3>مناسبة لغير الناطقين باللغه العربية</addsBooksA3>
    <addsBooksA4>مناسبة للأطفال من 4 سنوات إلى 14 سنة</addsBooksA4>
    <addsBooksA5>تضم 6 مستويات</addsBooksA5>

    <addsBooksB1>من الكتب الأكثر مبيعًا</addsBooksB1>
    <addsBooksB2>خصم خاص لفتره محدودة</addsBooksB2>
    <addsBooksB3>مناسبة للأطفال من 4 سنوات إلى 6 سنوات</addsBooksB3>
    <addsBooksB4>تضم مستويين</addsBooksB4>
    <addsBooksB5>تعلم الأطفال المهارات الأساسية في اللغة العربية</addsBooksB5>

    <addsBooksC1>من الكتب الأكثر مبيعًا</addsBooksC1>
    <addsBooksC2>خصم خاص لفتره محدودة</addsBooksC2>
    <addsBooksC3>مناسبة للأطفال من 4 سنوات إلى 6 سنوات</addsBooksC3>
    <addsBooksC4>تضم مستويين</addsBooksC4>
    <addsBooksC5>تعلم الأطفال حروف اللغة العربية</addsBooksC5>

    <addsBooksD1>من الكتب الأكثر مبيعًا</addsBooksD1>
    <addsBooksD2>خصم خاص لفتره محدودة</addsBooksD2>
    <addsBooksD3>مناسبة للأطفال من 5 سنوات إلى 8 سنوات</addsBooksD3>
    <addsBooksD4>تضم 4 مستويات</addsBooksD4>
    <addsBooksD5>موجهة إلى الأطفال داخل الوطن العربي والإسلامي، وأبناء الجاليات الإسلامية في البلاد الأجنبية</addsBooksD5>

    <addsBooksE1>من الكتب الأكثر مبيعًا</addsBooksE1>
    <addsBooksE2>خصم خاص لفتره محدودة</addsBooksE2>
    <addsBooksE3>مناسبة للأطفال من 4 سنوات إلى 6 سنوات</addsBooksE3>
    <addsBooksE4>تضم مستويين</addsBooksE4>
    <addsBooksE5>تعرف الطفل بمبادئ الدين الإسلامي وآدابه</addsBooksE5>

    <addsBooksF1>من الكتب الأكثر مبيعًا</addsBooksF1>
    <addsBooksF2>خصم خاص لفتره محدودة</addsBooksF2>
    <addsBooksF3>مناسبة للأطفال من 6 سنوات إلى 9 سنوات</addsBooksF3>
    <addsBooksF4>تضم 4 مستويات</addsBooksF4>
    <addsBooksF5>موجهة إلى أبناء الجاليات الإسلامية في البلاد الأجنبية</addsBooksF5>

    <!--   ads books-->
    <!--   ads cards-->
    <addscards1>من البوسترات الأكثر مبيعًا</addscards1>
    <addscards2>خصم خاص لفتره محدودة</addscards2>
    <addscards3>مناسبة للأطفال من 4 سنوات إلى 6 سنوات</addscards3>
    <addscards4>رسوم مميزة وكلمات تناسب الأطفال</addscards4>
    <!--   ads cards-->

    <!--   ads posters-->
    <addspostersA1>من البوسترات الأكثر مبيعًا</addspostersA1>
    <addspostersA2>خصم خاص لفتره محدودة</addspostersA2>
    <addspostersA3>مناسبة للأطفال من 4 سنوات إلى 8 سنوات</addspostersA3>
    <addspostersA4>رسوم مميزة وكلمات تناسب الأطفال</addspostersA4>

    <addspostersB1>من البوسترات الأكثر مبيعًا</addspostersB1>
    <addspostersB2>خصم خاص لفتره محدودة</addspostersB2>
    <addspostersB3>من 4 سنوات إلى 6 سنوات</addspostersB3>
    <addspostersB4>رسوم مميزة وكلمات تناسب الأطفال</addspostersB4>
    <Itcontains6stories>تضم السلسلة 6 قصص</Itcontains6stories>
    <Itcontains30stories>تضم السلسلة 30 قصص</Itcontains30stories>

    <!--   ads posters-->
</Language>
