<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Language>
    <goTo><![CDATA[Aller à]]></goTo>
    <NewPage><![CDATA[Nouvelle page]]></NewPage>
    <DeletePage>Supprimer la page</DeletePage>
    <Setting>Paramètres de page</Setting>
    <AddText>Ajouter du texte</AddText>
    <AddVideo>Ajouter une vidéo</AddVideo>
    <AddSound>Ajouter du son</AddSound>
    <AddImage>Ajouter une image</AddImage>
    <Action>Actes</Action>
    <Video>Vidéo</Video>
    <Sound>Son</Sound>
    <URL>URL</URL>
    <Quiz>Quiz</Quiz>
    <Save>Enregistrer</Save>
    <Exit>Annuler</Exit>
    <Text>Texte</Text>
    <Image>Image</Image>
    <YoutubeURL>URL Youtube</YoutubeURL>
    <Disable>Désactivé</Disable>
    <Enabled>Activée</Enabled>
    <Admin>Admin</Admin>
    <User>Utilisateur</User>
    <Status>Statut</Status>
    <Permession>Autorisation</Permession>
    <FullName>Nom complet</FullName>
    <Mail>E-mail</Mail>
    <Name>Prénom</Name>
    <title>Titre</title>
    <Phone>Téléphone</Phone>
    <Mobile>Mobile</Mobile>
    <Password>Mot de passe</Password>
    <UserName>Nom d'utilisateur</UserName>
    <EditUser>Modifier l'utilisateur</EditUser>
    <IdUser>Identifiant d'utilisateur</IdUser>
    <User>Utilisateur</User>
    <EMail>E-mail</EMail>
    <Message>Message</Message>
    <Date>Date</Date>
    <Action>Actes</Action>
    <CreateUser>Ajouter un utilisateur</CreateUser>
    <Modifiedsuccessfully>Mis à jour avec succés</Modifiedsuccessfully>
    <Usernamealreadyexists>Ce nom d'utilisateur existe déjà</Usernamealreadyexists>
    <TheuserwascreatedsuccessfullyThe>Ajouté avec succès</TheuserwascreatedsuccessfullyThe>
    <Areyousure>Êtes-vous sûr de vouloir supprimer cet utilisateur?</Areyousure>
    <Youwillnotbeabletorecoverthispage>Êtes-vous sûr de vouloir supprimer cette page?</Youwillnotbeabletorecoverthispage>
    <Youwillnotbeabletorecoverthisstory>Etes-vous sûr de vouloir supprimer cette histoire?</Youwillnotbeabletorecoverthisstory>
    <Youwillnotbeabletorecoverthisseries>Êtes-vous sûr de vouloir supprimer cette série?
    </Youwillnotbeabletorecoverthisseries>
    <Youwillnotbeabletorecoverthisuser>Vous ne pourrez pas le récupérer!</Youwillnotbeabletorecoverthisuser>
    <warning>Attention</warning>
    <Yesdeleteit>Oui</Yesdeleteit>
    <Nocancel>Non</Nocancel>
    <Deleted>Supprimé</Deleted>
    <userhasbeendeleted>Supprimé avec succès</userhasbeendeleted>
    <success>Succès</success>
    <Cancelled>Annulé</Cancelled>
    <Youruserissafe>Votre utilisateur est en sécurité</Youruserissafe>
    <error>Erreur</error>
    <SignInError>Nom d'utilisateur ou mot de passe invalide</SignInError>
    <SignInErrorMsg>Veuillez réessayer s'il vous plaît</SignInErrorMsg>
    <No>Numéro</No>
    <Category>Catégorie</Category>
    <BookTitle>Titre de livre</BookTitle>
    <teacherBooksT>  livres de professeur </teacherBooksT>
    <CreatedDate>Créé</CreatedDate>
    <Width>Largeur</Width>
    <Height>Hauteur</Height>
    <Update>Mettre à jour</Update>
    <SelectSound>Sélectionnez le son</SelectSound>
    <PleaseSelectFile>Veuillez sélectionner un fichier à télécharger</PleaseSelectFile>
    <Error>Erreur</Error>
    <CanNotUpload>Impossible de télécharger ce fichier</CanNotUpload>
    <uploadSound>Télécharger le son</uploadSound>
    <uploadvideo>Télécharger une video</uploadvideo>
    <Edit>Modifier</Edit>
    <Delete>Effacer</Delete>
    <Download>Télécharger</Download>
    <bookhasbeendeleted>Supprimé avec succès</bookhasbeendeleted>
    <EditBook>Modifier les informations du livre</EditBook>
    <BookName>Titre de livre</BookName>
    <BookWidth>Largeur du livre</BookWidth>
    <BookHeight>Hauteur du livre</BookHeight>
    <AddBook>Ajouter un livre</AddBook>
    <Thebookcreatedsuccessfully>Ajouté avec succès</Thebookcreatedsuccessfully>
    <search>Chercher</search>
    <Youmustfillinallfields>Les champs vides sont obligatoires</Youmustfillinallfields>
    <uploadImage>Télécharger une image</uploadImage>
    <UpdateURL>mise à jour de l'url</UpdateURL>
    <Title>Titre</Title>
    <Width>Largeur</Width>
    <Width>Largeur</Width>
    <uploadBackground>Télécharger le fond</uploadBackground>
    <categoryname_ar>Nom arabe</categoryname_ar>
    <categoryname_en>Nom anglais</categoryname_en>
    <categorythumbnail>vignette</categorythumbnail>
    <AddCategory>Ajouter une catégorie</AddCategory>
    <categoryhasbeendeleted>Supprimé avec succès</categoryhasbeendeleted>
    <EditCategory>Modifier la catégorie</EditCategory>
    <arabicname>Nom arabe</arabicname>
    <englishname>Nom anglais</englishname>
    <Thecategorycreatedsuccessfully>Ajouté avec succès</Thecategorycreatedsuccessfully>
    <Categorynamealreadyexists>Le nom de la catégorie existe déjà</Categorynamealreadyexists>
    <Pages>Pages</Pages>
    <TitlePage>Titre de la page</TitlePage>
    <SubTitle>Sous-titre</SubTitle>
    <BackgroundPage>Fond</BackgroundPage>
    <AddPage>Ajouter une page</AddPage>
    <AreYouSure>Êtes-vous sûr de vouloir supprimer cette page?</AreYouSure>
    <DoYouWantDeletePage></DoYouWantDeletePage>
    <YesDeletePage>Oui</YesDeletePage>
    <Publish>Publier</Publish>
    <BooksDesc1>Dar Al Manhal fait de votre enfant un petit lecteur</BooksDesc1>
    <Categories>catégories</Categories>
    <SignOut>Déconnexion</SignOut>
    <Users>Utilisateurs</Users>
    <Login>Connecter</Login>
    <View>Exposition</View>
    <Index>Index</Index>
    <Addindex>Ajouter un index</Addindex>
    <bookPublished>Publié avec succès</bookPublished>
    <uploadIcon>Télécharger une icône</uploadIcon>
    <BookInfo>Informations sur le livre</BookInfo>    <!--New By Hussam 25-1-2016 -->
    <PleaseInsertBookName>S'il vous plaît entrer le titre du livre</PleaseInsertBookName>
    <PleaseInsertBookWidth>S'il vous plaît entrer la largeur du livre</PleaseInsertBookWidth>
    <InvalidBookWidth>Largeur du livre invalide</InvalidBookWidth>
    <PleaseInsertBookHeight>S'il vous plaît entrer la hauteur du livre</PleaseInsertBookHeight>
    <InvalidBookHeight>Hauteur du livre invalide</InvalidBookHeight>
    <PleaseInsertUsername>S'il vous plaît entrez votre nom d'utilisateur</PleaseInsertUsername>
    <PleaseInsertPassword>Veuillez entrer le mot de passe</PleaseInsertPassword>
    <InvalidEmailAddress>Adresse e-mail invalide</InvalidEmailAddress>
    <PleaseInsertFullName>S'il vous plait entrez votre nom entier</PleaseInsertFullName>
    <QuizTitle>Titre du questionnaire</QuizTitle>
    <Preview>Aperçu</Preview>
    <quistions>Questions</quistions>
    <QuizType>Type de questionnaire</QuizType>
    <ViewQuiz>Aperçu</ViewQuiz>
    <AddQuiz>Ajouter un quiz</AddQuiz>
    <Yourquistionissafe>Votre question est sécurisée</Yourquistionissafe>
    <Correct>Correct</Correct>
    <PLaySound>Activer le son</PLaySound>
    <PLayVidio>Activer la vidéo</PLayVidio>
    <Correctanswer>Bonne réponse</Correctanswer>
    <WrongAnswer>fausse réponse</WrongAnswer>
    <Introduction>Introduction</Introduction>
    <Introduction>Introduction</Introduction>
    <PassingRate>Le taux de réussite</PassingRate>
    <QuizResult>Résultat du questionnaire</QuizResult>
    <QuizPass>Pass questionnaire</QuizPass>
    <QuizFailed>Le questionnaire a échoué</QuizFailed>
    <QuizFeedback>Commentaires sur le questionnaire</QuizFeedback>
    <Passed>Passé</Passed>
    <Failed>Échoué</Failed>
    <Age>Âge</Age>    <!--new 26-1-2016-->
    <EditQuiz>Informations sur le questionnaire</EditQuiz>
    <duplicate>Dupliquer</duplicate>
    <Font>Police de la page</Font>
    <Correct>Correct</Correct>
    <CorrectFeedBack>Commentaire de Réponse correcte</CorrectFeedBack>
    <InCorrect>Incorrect</InCorrect>
    <InCorrectFeedBack>Commentaire de réponse incorrects</InCorrectFeedBack>
    <Points>Points</Points>
    <AddAnswer>Ajouter une réponse</AddAnswer>
    <Copy>Copie</Copy>
    <TraceQuiz>Tracer et colorier</TraceQuiz>
    <Submit>Soumettre</Submit>
    <Send>Envoyer</Send>
    <Reset>Réinitialiser</Reset>
    <TotalQuestion>Toutes les questions</TotalQuestion>
    <fullscore>Score complet</fullscore>
    <PassingRate>Le taux de réussite</PassingRate>
    <passingscore>Score de passage</passingscore>
    <YourScore>Ton score</YourScore>
    <elapsed>Passé</elapsed>
    <NumberBox>Nombre Box</NumberBox>
    <uploadNegative>Télécharger le négatif</uploadNegative>
    <Circle>Cercle</Circle>
    <Add>Ajouter</Add>
    <page>Yqhtme</page>
    <widget>Widget</widget>
    <Trace>Trace</Trace>
    <AnimationImage>Image d'animation</AnimationImage>
    <Language>La langue</Language>
    <Arabic>arabe</Arabic>
    <English>Anglais</English>
    <France>français</France>
    <BookCover>Couverture de livre</BookCover>
    <UnexpectedError>Une erreur inattendue est apparue</UnexpectedError>
    <AddQuestion>Ajouter une question</AddQuestion>
    <AreyousureDeleteQuestion>Êtes-vous sûr de vouloir supprimer cette question?</AreyousureDeleteQuestion>
    <DeleteQuestion>Supprimer la question</DeleteQuestion>
    <AreyousureDeleteQuiz>Êtes-vous sûr de vouloir supprimer ce quiz?</AreyousureDeleteQuiz>
    <QuizInformation>Informations sur le questionnaire</QuizInformation>
    <ChangePassword>Changer le mot de passe</ChangePassword>
    <Enteryourpasswordbelow>Entrez votre nouveau mot de passe</Enteryourpasswordbelow>
    <OldPassword>Mot de passe actuel</OldPassword>
    <NewPassword>Nouveau mot de passe</NewPassword>
    <RetypeNewPassword>Confirmez le mot de passe</RetypeNewPassword>
    <gobacktoLogin>Retour</gobacktoLogin>
    <processComplete>Processus terminé</processComplete>
    <passwordChanged>Mis à jour avec succés</passwordChanged>
    <incorrectPassword>Mot de passe incorrect</incorrectPassword>
    <oldpasswordincorrect>Ce mot de passe est incorrect</oldpasswordincorrect>
    <EmptyPassword>Champ vide</EmptyPassword>
    <NewPasswordCannotEmpty>Le nouveau mot de passe ne peut être vide</NewPasswordCannotEmpty>
    <PasswordNotMatch>Le mot de passe ne correspond pas au mot de passe de confirmation</PasswordNotMatch>.    <newPasswordNotMatch>
Le mot de passe ne correspond pas au mot de passe de confirmation
</newPasswordNotMatch>
    <WelcomeLogin>Veuillez entrer votre nom d'utilisateur et votre mot de passe. Vous pouvez également vous connecter avec Facebook, Google+ ou Twitter.
    </WelcomeLogin>
    <Facebook>Facebook</Facebook>
    <Google>Google+</Google>
    <Twitter>Twitter</Twitter>
    <Or>Ou</Or>
    <Keepmesignin>Souviens de moi</Keepmesignin>
    <ForgetMyPass>Mot de passe oublié?</ForgetMyPass>
    <loginFaild>Erreur de connexion</loginFaild>
    <Incorrectuserorpass>Nom d'utilisateur ou mot de passe invalide</Incorrectuserorpass>
    <logOut>Déconnexion</logOut>
    <Createnewaccount>Créer un nouveau compte</Createnewaccount>
    <EmailAddress>E-mail</EmailAddress>
    <Cpassword>Confirmez le mot de passe</Cpassword>
    <SignUp>S'inscrire</SignUp>
    <Bycreatingaccountyouagree>En cliquant sur «Inscrivez-vous», vous acceptez les</Bycreatingaccountyouagree>
    <TermsofUse>Termes et conditions</TermsofUse>
    <PasswordEmpty>Erreur d'inscription</PasswordEmpty>
    <CannotPasswordEmpty>Le mot de passe ne peut pas être vide</CannotPasswordEmpty>
    <EmailExist>L'email existe déjà</EmailExist>
    <YourEmailExist>L'email existe déjà</YourEmailExist>
    <ErrorNum>Numéro d'erreur:</ErrorNum>
    <WrongEmail>Erreur</WrongEmail>
    <WrongEmailMsg>Adresse e-mail invalide</WrongEmailMsg>
    <NewBooks>Livres récents</NewBooks>
    <BestSeller>Best Seller</BestSeller>
    <TopRated>Les mieux notés</TopRated>
    <TopFavorite>Top favori</TopFavorite>
    <Popular>Le plus regardé</Popular>
    <NewStories>Histoires récentes</NewStories>
    <storyIntro1>Les histoires courtes sont des moyens aventureux et intéressants pour apprendre à vos enfants de bonnes mœurs et de bons comportements.
        En tant qu'enfants, ils sont à leurs années de formation; c'est pourquoi ils doivent être éduqués avec les bonnes valeurs pour bien faire pour la        société et la famille.
    </storyIntro1>
    <storyIntro2>Par conséquent, nous laissons vos enfants raconter une foule d’histoires fascinantes et remplir leur bibliothèque de possibilités infinies d’histoires intéressantes.
    </storyIntro2>
    <storyIntro3>Avec nous, les enfants lisent des histoires inoubliables!</storyIntro3>
    <Benefits>Produits</Benefits>
    <BenefitSsubTitle>Édition de livres et services professionnels</BenefitSsubTitle>
    <benifitsIntro>

    Nous proposons une gamme complète des meilleurs livres et technologies d’apprentissage en ligne, ce qui nous permet d’être un élément efficace
    dans le succès d'apprendre de votre enfant.    </benifitsIntro>
    <signin>Se connecter</signin>
    <More>Plus...</More>
    <BooksStories>Livres et histoires</BooksStories>
    <BooksStoriesDesc>
        <![CDATA[We at <b>Dar Al-Manhal</b> fait de votre enfant un lecteur dans son enfance en produisant des programmes culturels, des contenus éducatifs et des projets de haut niveau qui enrichissent ses connaissances et élargissent son horizon.       <b>Dar Al-Manhal</b>  a pour but de vous aider à développer votre enfant en vous proposant la plus vaste collection de livres de jardin d'enfants et d'école, créés par des experts pour aider les apprenants à atteindre leurs objectifs scolaires ou professionnels. Tout ce dont vous avez besoin est de parcourir notre bibliothèque de livres pour trouver un livre intéressant pour votre enfant.       La lecture est donc un monde de plaisir et d’enrichissement des connaissances. nous proposons une gamme compréhensif et fructueuse d’histoires spécialisées dans la littérature pour enfants en différentes langues (arabe, anglais et même français). Nos histoires développent l'amour de l'enfant pour l'habitude de lire au quotidien et lui demandent d'acquérir les bonnes habitudes et les bonnes valeurs.
Nous fournissons également des paquets d'histoires contenant diverses histoires sélectionnées de nos grandes éditions. Ces paquets sont divisés en niveaux en fonction du groupe d'âge.       Que vous cherchiez un livre à partager avec votre plus jeune enfant ou quelque chose pour garder votre enfant de dix ans motivé, nous sommes là pour vous aider.        ]]></BooksStoriesDesc>
    <EBooksEStories>Livres et histoires électroniques</EBooksEStories>
    <EBooksEStoriesDesc>
        <![CDATA[Vous cherchez une bonne expérience de lecture? Voulez-vous construire votre bibliothèque en ligne? Simplement, vous êtes au bon endroit! Notre mission est de fournir un service précieux pour vous aider à tirer le meilleur parti de votre temps d'étude. <b>Dar Al-Manhal </ b> devient un lieu central pour découvrir les livres électroniques. Elle fournit l’un des meilleurs outils de lecture. Il sera donc plus efficace de lire des histoires ou d’étudier.        Vous pouvez parcourir l’une de nos éditions directement sur votre smartphone ou votre tablette, afin que vos livres ou récits préférés puissent être lus sur des ordinateurs ou d'autres appareils électroniques.
Avec nous, lire est un plaisir et apprendre devient plus facile!
En outre, nous fournissons un moyen simple de créer des livres électroniques, en utilisant notre créateur de livres en ligne rapide et facile.  Aucune connaissance en programmation n'est requise; nous offrons des outils puissants qui pourraient vous aider à créer votre propre livre électronique sans avoir à écrire un seul code, vous savez déjà comment créer un livre.        <b>Dar Al-Manhal</b> fournit une bonne collection d'histoires électroniques pour les jeunes esprits en combinant des graphismes, une narration, des effets sonores et une musique de fond qui attirent les enfants. Quand une personne lit ou raconte une histoire, il y a toujours un risque que l'enfant perde de l'intérêt à un moment donné. Avec nos excellentes histoires électroniques, le scénario est totalement différent. Les enfants y sont collés et vont sûrement le regarder jusqu'au bout.          ]]></EBooksEStoriesDesc>
    <EducationalGames>Jeux et exercices</EducationalGames>
    <EducationalGamesDesc>
        <![CDATA[Quoi de plus amusant: devoirs ou jeux? Vous voulez des jeux éducatifs qui permettent d’acquérir des compétences et d’éduquer les élèves? Vous êtes au bon endroit au bon moment! Notre passion est d'aider les enseignants et les étudiants à trouver des moyens amusants et significatifs d'intégrer la technologie à l'apprentissage. Nous travaillons fort pour fournir l'environnement approprié pour cela! Les jeux éducatifs sont d’excellents outils de base pour apprendre et développer les compétences requises par le programme scolaire actuel. Nous proposons des jeux d'apprentissage en ligne incroyables pour les enfants, qui sont amusants et enseignent des compétences importantes pour le préscolaire, le primaire et même le secondaire. Essayez nos jeux éducatifs et combinez le temps de cours avec le temps de jeu. Ces jeux colorés et animés facilitent la pratique des mathématiques fondamentales, de la lecture, de la langue, des sciences et plus encore, à la maison et en déplacement. Choisissez parmi des jeux éducatifs qui utilisent des animations colorées et de la musique pour donner vie à d'importantes leçons et pour aider la mémoire. Peu importe où vous vous trouvez ou sur quel appareil vous vous trouvez; juste profiter de nos jeux en ligne qui sont disponibles pour les appareils Android, iPhone, mobile, tablettes, iPad et PC. Nous pensons que les jeux ont le potentiel d’aider les enfants à apprendre d’une manière qui n’est pas possible avec d’autres, par conséquent; nous proposons aux étudiants un monde virtuel brillant pour étudier sans se lasser et leur permettre d'apprendre où et quand ils le souhaitent. Nous voulons que vous aimiez apprendre - plus de sessions d'étude ennuyeuses, vous devriez plutôt jouer à des jeux!     ]]></EducationalGamesDesc>
    <EducationalGamesDesc1>Quel est le plus amusant: devoirs ou jeux éducatifs?</EducationalGamesDesc1>
    <EducationalTools>Outils pédagogiques</EducationalTools>
    <EducationalToolsDesc1>À Dar Al Manhal, nous élargissons constamment notre cercle</EducationalToolsDesc1>
    <EducationalToolsDesc>
        <![CDATA[Chez <b> Dar Al-Manhal </ b>, nous élargissons constamment notre gamme de produits pour répondre aux besoins du processus d’éducation actuel. Nous vous aidons à découvrir et à développer les capacités de vos enfants de manière moderne et innovante en vous proposant un large éventail d'excellents outils pédagogiques pour améliorer leurs compétences mentales et linguistiques. Nos outils pédagogiques sont présentés sous forme de cartes flash accrocheuses, de puissantes versions audio et de riches affiches éducatives. Enseigner et apprendre n’ont jamais été aussi efficaces ni aussi faciles qu'avec nos cartes flash pédagogiques. <b> Dar Al-Manhal </ b> s’engage à proposer la meilleure sélection de cartes flash éducatives uniques en arabe et en anglais. Les versions audio publiées par <b> Dar Al-Manhal </ b> sont considérées comme une réussite particulière, car elles aident à enseigner aux enfants les compétences d'écoute précédant l'apprentissage de la lecture et de l'écriture. Il comprend également de belles histoires, de merveilleuses chansons mélodiques, interprétées par un groupe d'enfants avec de belles voix, ce qui leur confère une dimension éducative et contribue à améliorer la lecture et la prononciation. En outre, nous fournissons d’incroyables affiches pédagogiques dans les classes afin de créer un environnement d’enseignement unique, rempli d’indices visuels pour les étudiants. Une série de CD multimédia de curriculum en arabe et en anglais est également disponible. La série est conçue par des professionnels pour une utilisation facile par les enfants. Notre contenu est développé avec l'aide d'experts qui comprennent les réalités de l'enseignement en classe, ce qui nous permet de créer des produits stimulants visuellement qui apportent une réelle valeur ajoutée à la classe.   ]]>    </EducationalToolsDesc>
    <Application>Applications</Application>
    <ApplicationDesc>
        <![CDATA[Il ne fait aucun doute que le développement technique joue un rôle important dans notre vie quotidienne, en particulier dans le développement des compétences et des capacités de nos enfants. Mais comment nos enfants peuvent-ils tirer profit de ce grand développement technique de manière simple et amusante? Comment cela les aide-t-il à développer leurs capacités et à acquérir de nouvelles compétences? C’est pourquoi nous avons le défi de transformer nos pensées et nos idées en applications réelles. Notre vision est d’être la source d’apprentissage des enfants sur Internet, accessible de partout. Nous nous consacrons à l'apprentissage amusant et en ligne sur Internet pour les enfants de tous âges en proposant les meilleures applications d'histoires interactives et de jeux attrayants. Vous créer les meilleures applications éducatives possibles est essentiel, de même que le processus nécessaire pour y parvenir. C’est là que nous intervenons. Nous sommes guidés par un objectif simple; Fournissez des logiciels de haute qualité et assurez-vous qu'ils fonctionnent correctement, de manière stratégique et prévisible. Notre passion et notre créativité se conjuguent pour donner vie à de superbes histoires et applications de jeux. Nous servons donc le processus éducatif et le développement des compétences des enfants. Résultat: vous apprendrez et vous amuserez avec un contenu et des graphiques interactifs impressionnants. Notre équipe hautement expérimentée transforme les applications en expériences pour une large gamme d'appareils connectés que vous tenez dans votre main, portez à votre poignet et que vous utilisez chez vous ou dans votre voiture, qu'ils soient iOS, Android ou Web.        ]]>    </ApplicationDesc>
    <Furniture>Meubles pour enfants</Furniture>
    <FurnitureDesc1>Environnement de jeu et environnement d'apprentissage</FurnitureDesc1>
    <FurnitureDesc>
        <![CDATA[<b>Dar Al-Manhal </ b> cherche à être pionnier dans tout ce qui concerne les enfants et à leur donner le meilleur. Être l’agent exclusif pour Edu Fun - une marque internationale spécialisée dans les fournitures et le mobilier pour les écoles maternelles - nous permet d’atteindre notre objectif. L'environnement dans lequel les enfants jouent et apprennent a un effet considérable sur eux. Par conséquent, nous croyons en l’importance de proposer des conceptions pratiques, adaptées et confortables pour répondre aux exigences de cette étape critique. Nous fournissons une solution complète pour l'éducation préscolaire et les foyers, afin que vous puissiez trouver une gamme complète de meubles qui répondent aux besoins des enfants en bas âge. Les conceptions modulaires, l'élégance et la fabrication précise s'unissent pour créer des configurations uniques répondant aux besoins des enfants. Les designs colorés, attrayants et durables encouragent une bonne posture et garantissent des années d'utilisation sûre et agréable. Cela signifie que tout durera des années et des années et pourra même être transmis d'une génération à l'autre. Nous offrons tout cela à des prix abordables et compatibles. Edu Fun nous propose une gamme complète de produits, allant des chaises, des tables, des rangements et des coins de lecture en passant par les coins de jeux et le mobilier de jeux de rôles, ainsi que par des écrans, des planches et des tapis. Si vous avez des questions sur un élément, il y aura toujours quelqu'un qui sera prêt à vous apporter l'aide dont vous avez besoin. Votre entière satisfaction est toujours notre priorité numéro un.    ]]>    </FurnitureDesc>
    <CrossPlatform>Plateforme croisée</CrossPlatform>
    <CrossPlatformDesc>Pendant de nombreuses années, tout ce dont vous aviez besoin était un ordinateur de bureau, mais à mesure que la technologie évoluait. les téléphones intelligents ont commencé à
        faire une apparition, avec des comprimés. Les clients consultent de plus en plus les sites Web et les produits d'un certain nombre
        des appareils mobiles (iOS, Android) et sur divers navigateurs (Google Chrome, Internet Explorer et Mozilla
        Firefox); c'est un objectif important à atteindre. Cet objectif est possible grâce à la "conception Web réactive", ce qui signifie Web
        conception pour plusieurs appareils. qui permet aux clients de nous trouver, peu importe où ils se trouvent ou quel appareil ils sont
        sur. Avec nos conceptions réactives pour les sites Web, les éditeurs, les applications, les livres électroniques, etc., vous allez voir l’un de nos
        produits, quelle que soit la taille de votre écran, et sont absolument super sur tous les appareils, qu’il s’agisse d’un appareil Android, d’un iPad ou
        un ordinateur de bureau. Nos produits sont vraiment professionnels et de haut niveau, conçus pour fonctionner sur diverses plateformes.
        et systèmes d'exploitation. Notre équipe hautement qualifiée utilise le nombre minimum de codes de programmation nécessaires pour exécuter le programme.
        travailler et atteindre à la perfection. Nous avons relevé le défi du design réactif et avons construit notre
        logiciel pour répondre à cette demande.
    </CrossPlatformDesc>
    <ReadingOnline>Lecture en ligne</ReadingOnline>
    <ReadingOnlineDesc>
        <![CDATA[L’un des moyens les plus importants d’aider les enfants à réussir dans la vie consiste à leur inculquer l’amour de la lecture. Avec de plus en plus de contenu numérique, vous n’avez pas à vous rendre en librairie pour avoir un aperçu du livre avant de l’acheter à votre enfant; avec nous, tout livre sera disponible pour une lecture en ligne. Si vous avez toujours voulu une source fiable de contenu en ligne utile et précieux, ne cherchez pas plus loin, notre vaste bibliothèque a tout ce dont vous avez besoin! <b> Dar Al-Manhal Publishers </ b> propose une bibliothèque en ligne avec un grand nombre de livres numérisés, faisant de notre site Web un excellent endroit pour trouver de bons livres spécialisés dans la littérature pour enfants. Nous mettons à votre disposition des milliers de livres et d'histoires et permettons à vos enfants de découvrir un monde de lecture en ligne et de narration directement depuis un téléphone intelligent ou une tablette. Notre site Web est très bien classé et permet de naviguer très facilement pour trouver l'histoire ou le livre préféré de votre enfant, y compris les nouvelles versions. La lecture est une passion! Notre site Web est le bon endroit pour chaque lecteur.     ]]>    </ReadingOnlineDesc>
    <EShop>E-boutique</EShop>
    <EShopDesc>
        <![CDATA[Dans un magasin en ligne, il est très difficile d’obtenir la même qualité de service que chez un détaillant physique, mais chez <b> Dar Al-Manhal </ b>, nous avons réussi à vous offrir une expérience de magasinage inégalée. <b> Dar Al-Manhal </ b> est le plus grand magasin de livres en ligne, proposant des milliers de titres dans différentes langues (arabe, anglais et même français), et vendant une grande variété de produits en ligne! Nos produits proposés comprennent des livres, des histoires, des livres électroniques, des histoires interactives, des livres interactifs, des applications, des jeux éducatifs, des outils pédagogiques, des meubles pour enfants et bien plus encore. Notre réflexion stratégique ne se limite pas à être un autre canal de vente. Cela va au-delà, en réfléchissant toujours à la façon de vendre plus et mieux. La transformation de notre expérience d'achat en ligne ne consiste pas uniquement à intégrer la commodité et la rapidité des achats en ligne. Le véritable objectif est de trouver des moyens d'aider les consommateurs à réduire la portée de leurs recherches dans d'autres librairies et à simplifier leurs achats chez nous. Parce que votre confiance et votre satisfaction sont notre priorité absolue, nous veillons à ce que toutes les transactions soient effectuées sur la plateforme Dar Al-Manhal. Que l'acheteur utilise une carte de crédit, PayPal ou une autre forme de paiement, nous nous occupons de tout et veillons à la sécurité de vos informations personnelles. En outre, nous proposons une sauvegarde très rapide et rapide de vos produits. Nous nous attendons à un avenir rempli de nouvelles opportunités, d'innovations et, bien sûr, de nouveaux livres!   ]]></EShopDesc>
    <ReadMore>Lire la suite</ReadMore>
    <OurEvent>Nos événements</OurEvent>
    <firstday>24</firstday>
    <firstMonth>Mars</firstMonth>
    <firstTitle>Foire internationale du livre de Bahreïn</firstTitle>
    <firstDesc>La 17ème Foire internationale du livre de Bahreïn est un événement biennal qui met en valeur les éditeurs et les libraires de
         tous les domaines sous un même toit.
    </firstDesc>
    <secoundday>27</secoundday>
    <secoundMonth>avril</secoundMonth>
    <secoundTitle>Foire internationale du livre d'Abou Dhabi</secoundTitle>
    <secoundDesc>La Foire internationale du livre d’Abou Dhabi (ADIBF), dans sa 26e édition, est l’une des manifestations culturelles les plus importantes du monde.
         événements spécialisés dans les livres, la lecture et la connaissance.
    </secoundDesc>
    <thirdday>18</thirdday>
    <thirdMonth>juillet</thirdMonth>
    <thirdTitle>Foire du livre arabe à Istanbul</thirdTitle>
    <thirdDesc>
La Foire du livre arabe à Istanbul a pour objectif de fournir des livres arabes aux Arabes et aux Arabes turcophones, des universitaires
         et les touristes arabes.
    </thirdDesc>
    <ViewMoreNews>Voir plus de nouvelles</ViewMoreNews>
    <newsyear>2016</newsyear>
    <OurEventParagraph>Soyez le premier à recevoir les derniers événements de la société et autres.</OurEventParagraph>
    <applicationParagraph>Nous pensons que les applications ne doivent pas seulement attirer le regard mais aussi offrir une expérience formidable.
         que les utilisateurs se souviendront. C'est pourquoi nous offrons un monde d'éducation, de créativité et d'amusement avec notre excellente croix.
         applications de plate-forme. Donc ce que vous attendez?
    </applicationParagraph>
    <MOREALLPRODUCTS>Tous les éditeurs</MOREALLPRODUCTS>
    <OurPartners>Nos partenaires</OurPartners>
    <OurPartnersParagraph>
        <![CDATA[À <b> Dar Al-Manhal </ b>, nous recherchons toujours la valeur ajoutée de partenariats potentiels avec des organisations de ce type, engagées dans la qualité et améliorant la qualité de vie des autres. Nous avons noué de solides relations de partenariat avec de grandes entreprises afin d’apporter la bonne solution au bon endroit et au bon moment pour les clients.]]>    </OurPartnersParagraph>
    <ViewAll>Voir tout</ViewAll>
    <Editors>Éditeurs</Editors>
    <editors>éditeurs</editors>
    <EditorsParagraph>
        <![CDATA[Que vous soyez un enseignant qui souhaite enrichir le processus éducatif ou un écrivain qui recherche une solution efficace pour créer et publier ses travaux, nous sommes là pour vous. <b> Dar Al-Manhal </ b> propose des éditeurs professionnels qui répondent aux besoins de tous les utilisateurs et qui satisfont les clients, grâce à des centaines de fonctionnalités et d'options riches.]]>    </EditorsParagraph>
    <Addingcontent>Ajout de contenu</Addingcontent>
    <isfastandeasy>est rapide et facile</isfastandeasy>
    <Draganddrop>Glisser déposer</Draganddrop>
    <Optimizedfor>Optimisé pour</Optimizedfor>
    <everyplatform>chaque plate-forme</everyplatform>
    <FeaturesTitle>Avec nous… atteignez votre objectif rapidement et avec souplesse</FeaturesTitle>
    <FeaturesParagraph>
        <![CDATA[<B>La mission de Dar Al-Manhal </ B> est d’innover en permanence dans le domaine de l’édition,
dirigeant le marché dynamique de l'édition pour permettre aux enfants de trouver facilement des livres électroniques et des livres interactifs et les aider à apprécier les histoires électroniques et les histoires interactives.]]></FeaturesParagraph>
    <Whatweoffer>Services</Whatweoffer>
    <WhatweofferParagraph1>
        <![CDATA[Avez-vous un intérêt personnel dans la littérature pour enfants? Êtes-vous un auteur à la recherche d'un site Web pour lancer votre livre rapidement et sans effort? Avec <b> Dar Al-Manhal </ b>, vous avez la solution!]]>    </WhatweofferParagraph1>
    <WhatweofferParagraph2>
        <![CDATA[<b>
Dar Al-Manhal </ b> propose des solutions distinctives puissantes et utiles pour tous, tels que les auteurs, les éditeurs, les écoles et même les familles.]]>    </WhatweofferParagraph2>
    <WhatweofferParagraph3>
        <![CDATA[<b>Dar Al-Manhal </ b> où il y a plus d'opportunités et une gamme d'options plus étendue que jamais!]]>    </WhatweofferParagraph3>
    <WhatweofferParagraph4>Nos services incluent:</WhatweofferParagraph4>
    <WhatweofferParagraph5>Dar Al-Manhal où il y a plus d'opportunités et une gamme d'options plus étendue que jamais!
    </WhatweofferParagraph5>
    <Schools>Écoles</Schools>
    <Families>Parents</Families>
    <Publishers>Éditeurs</Publishers>
    <Authors>Auteurs</Authors>
    <IpadandMobileApps>IPad et application mobile</IpadandMobileApps>
    <MakeMoney>Gagner de l'argent en ligne</MakeMoney>
    <MakeMoneyTitle1>Vous cherchez à gagner de l'argent en ligne?</MakeMoneyTitle1>
    <MakeMoneyTitle2>Vous recherchez des moyens de gagner un revenu supplémentaire sur Internet, mais vous ne savez pas comment commencer?
    </MakeMoneyTitle2>
    <MakeMoneyParagraph1>Internet est si important de nos jours qu'il fait désormais partie de votre quotidien. Vous pouvez lire le journal, consulter votre courrier électronique, mettre à jour votre statut Facebook, acheter en ligne, utiliser Skype avec des amis, effectuer une recherche sur Google, etc. Vous pouvez presque tout faire par Internet. Mais saviez-vous que vous pouvez également gagner de l'argent en ligne? Si vous ne le saviez pas, alors félicitations! C'est une excellente opportunité pour vous.
    </MakeMoneyParagraph1>
    <Slider1Text1>Avec nous</Slider1Text1>
    <Slider1Text2>Il y a des livres électroniques</Slider1Text2>
    <Slider1Text3>Pour tout le monde!</Slider1Text3>
    <Slider2Text1>la meilleure </Slider2Text1>
    <Slider2Text2>Expérience </Slider2Text2>
    <Slider2Text3>D'achat en ligne</Slider2Text3>
    <Slider4Text1><![CDATA[Build <b>Impressionnant</b>]]></Slider4Text1>
    <Slider4Text2><![CDATA[interactive stories]]></Slider4Text2>
    <Slider3Text1>Nous sommes</Slider3Text1>
    <Slider3Text2>Leaders sur le terrain</Slider3Text2>
    <Slider3Text3>de la littérature pour enfants</Slider3Text3>
    <Slider5Text1>Meilleures</Slider5Text1>
    <Slider5Text2>Applications éducatives</Slider5Text2>
    <Slider6Text1>Un moyen amusant,</Slider6Text1>
    <Slider6Text2>facile</Slider6Text2>
    <Slider6Text3> et rapide</Slider6Text3>
    <Slider6Text4>d'apprendre</Slider6Text4>
    <bookEditor>Éditeur de livres</bookEditor>
    <bookEditorDesc>Un outil parfait qui offre la possibilité de créer des livres électroniques</bookEditorDesc>
    <storyEditor>Editeur d'histoires illustrées</storyEditor>
    <storyEditorDesc>Créer des histoires graphiques de manière professionnelle et attrayante</storyEditorDesc>
    <QuizEditor>Créateur de quiz</QuizEditor>
    <QuizEditorDesc>Construisez vos propres quiz hautement personnalisés sans aucune programmation</QuizEditorDesc>
    <InteractiveStoriesEditor>Editeur d'histoires interactives</InteractiveStoriesEditor>
    <InteractiveStoriesEditorDesc>Un excellent outil spécialisé dans la création d'histoires graphiques interactives
    </InteractiveStoriesEditorDesc>
    <ebook>Livres électroniques</ebook>
    <InteractiveBooks>Livres interactifs</InteractiveBooks>
    <EnrichmentBooksDesc1>Dar Al Manhal cherche à fournir des livres interactifs pour les enfants</EnrichmentBooksDesc1>
    <estories>Histoires électroniques</estories>
    <estoriesDesc1>Quel est le meilleur que d'utiliser la technologie dans l'éducation</estoriesDesc1>
    <storiesDesc1>La lecture est un monde de plaisir et de connaissances enrichissant</storiesDesc1>
    <InteractiveStories>Histoires interactives</InteractiveStories>
    <InteractiveStoriesDesc1>Les histoires pour enfants sont leur fenêtre sur l'extérieur</InteractiveStoriesDesc1>
    <forAuthors>Auteurs</forAuthors>
    <forAuthorsDesc>Nous fournissons une solution distinctive aux auteurs pour créer leurs livres</forAuthorsDesc>
    <forSchools>Écoles</forSchools>
    <forSchoolsDesc>Nous enrichissons le processus éducatif pour tous les étudiants à tous les niveaux</forSchoolsDesc>
    <forParents>Parents</forParents>
    <forParentsDesc>Nous introduisons une grande variété d'histoires et de livres qui conviennent aux enfants de tout âge.</forParentsDesc>
    <forStudents>Les éditeurs</forStudents>
    <forStudentsDesc>Nous fournissons l'endroit le plus approprié pour publier votre travail en ligne</forStudentsDesc>
    <ebooks>Livres électroniques</ebooks>
    <ebooksDesc1>Dar al Manhal croit en l'importance</ebooksDesc1>
    <Thumb>Thumb</Thumb>
    <Editaccount>Editer le profil</Editaccount>
    <SignOut>Déconnexion</SignOut>
    <En>English</En>
    <Ar>عربي</Ar>
    <DarAlmanhal>Dar Al-Manhal</DarAlmanhal>
    <BookType>Type de livre</BookType>
    <PaperBook>Paper Book</PaperBook>
    <EnrichmentBook>Livre interactif</EnrichmentBook>
    <BookDescriptionAr>Description arabe</BookDescriptionAr>
    <BookDescriptionEn>Description anglaise</BookDescriptionEn>
    <Home>Accueil</Home>
    <Books>Livres</Books>
    <Stories>Histoires</Stories>
    <EStories>Histoires électroniques</EStories>
    <Products>Produits</Products>
    <Services>Services</Services>
    <Galleries>Galerie</Galleries>
    <AboutUs>À propos de nous</AboutUs>
    <FINDUS>Trouvez-nous</FINDUS>
    <GoogleMaps>Google Maps</GoogleMaps>
    <CALLUS>Appelez nous</CALLUS>
    <EMAILUS>Envoyez-nous un email</EMAILUS>
    <DarAlManhalPublishers>Dar Al-Manhal Publishers</DarAlManhalPublishers>
    <DarAlManhalPublishersParagraph>Dar Al-Manhal est l'une des plus grandes maisons d'édition arabes spécialisées dans le domaine de la littérature pour enfants. elle a été créée en 1990 et depuis lors, elle est une pionnière dans l'édition de livres et de programmes éducatifs.
    </DarAlManhalPublishersParagraph>
    <MainOffice>Bureau principal:</MainOffice>
    <MainOfficep1>Al- Taiseer Bldg No.(75), S.Nabulsi Str. Al- Abdali - Amman - Jordan</MainOfficep1>
    <Showroom>Showroom:</Showroom>
    <Showroomp1>Al-Daddu Complex, King Al Hussein Str. Al- Abdali - Amman - Jordan</Showroomp1>
    <USEFULLINKS>Liens utiles</USEFULLINKS>
    <Homepage>Accueil</Homepage>
    <SupportCenter>Centre de soutien</SupportCenter>
    <ContectUs>Contactez nous</ContectUs>
    <FAQs>FaQs</FAQs>
    <Sitemap>Plan du site</Sitemap>
    <News>Actualités</News>
    <Events>Événements</Events>
    <BookStore>le magasin</BookStore>
    <Apps>Apps</Apps>
    <FOLLOWUS>Suivez nous</FOLLOWUS>
    <Copyrite>Tous droits réservés aux éditeurs Dar Al-Manhal</Copyrite>
    <NEWSLETTER>Newsletter</NEWSLETTER>
    <Enteryouremailaddress>Entrer votre Email</Enteryouremailaddress>
    <privacyPolicy>Politique de confidentialité</privacyPolicy>
    <TermsConditions>Termes et conditions</TermsConditions>
    <WelcometoDarAlManhalPlatform>Bienvenue sur la plateforme Dar Al-Manhal</WelcometoDarAlManhalPlatform>
    <WelcometoDarAlManhalP1>Entrez les informations de connexion pour vous connecter ou inscrivez-vous sur notre site Web.</WelcometoDarAlManhalP1>
    <WelcometoDarAlManhalP2>Notre site Web vous permet de parcourir davantage de livres et d'histoires, de marquer vos éditions préférées, de télécharger nos applications professionnelles et de créer votre propre travail de publication avec nous et plus encore…
    </WelcometoDarAlManhalP2>
    <Donthaveanaccount>Vous n'avez pas de compte?</Donthaveanaccount>
    <Alreadyhaveanaccount>Vous avez déjà un compte?</Alreadyhaveanaccount>
    <SigninhereA>Se connecter ici</SigninhereA>
    <ResetYourPassword>Réinitialisez votre mot de passe</ResetYourPassword>
    <resetyourpasswordtitle>Entrez votre email et nous vous enverrons un lien pour réinitialiser votre mot de passe</resetyourpasswordtitle>
    <gobacktoLoginpage>Retour</gobacktoLoginpage>
    <Address>Address:</Address>
    <TechnicalSupport>Support technique:</TechnicalSupport>
    <Marketingdepartment>Département commercial:</Marketingdepartment>
    <manage>Admin:</manage>
    <ContactInfo>Informations de contact</ContactInfo>
    <Contactform>Formulaire de contact</Contactform>
    <PleaseenteryourEmail>S'il vous plaît entrer votre e-mail</PleaseenteryourEmail>
    <Pleaseenteryourname>S'il vous plaît entrez votre nom</Pleaseenteryourname>
    <InvalidEmailaddress>Adresse e-mail invalide</InvalidEmailaddress>
    <Pleaseenterphone>S'il vous plaît entrer le numéro de téléphone</Pleaseenterphone>
    <PleaseenterSubject>S'il vous plaît entrer sujet</PleaseenterSubject>
    <Pleaseentermessage>S'il vous plaît entrer un message</Pleaseentermessage>
    <msgsent>Envoyé avec succès</msgsent>
    <Subject>Sujet</Subject>
    <All>Toutes catégories</All>
    <All1>Toutes les entreprises</All1>
    <AllSeries>Toutes les séries</AllSeries>
    <SearchYourItem>Chercher</SearchYourItem>
    <FAQ>FAQs</FAQ>
    <Features>Fonctionnalités</Features>
    <EditProfile>Editer le profil</EditProfile>
    <Purchased>Purchased</Purchased>
    <Profits>Bénéfices</Profits>
    <offers>Offres</offers>
    <MakeMony>Gagner de l'argent en ligne</MakeMony>
    <Series>Séries</Series>
    <CheckOut>Check-out</CheckOut>
    <Quantity>Quantité</Quantity>
    <ItemsAdded>Article (s) ajouté (s):</ItemsAdded>
    <Type>Type</Type>
    <Price>Prix</Price>
    <TotalPrice>Prix total</TotalPrice>
    <GetInTouch>Entrer en contact</GetInTouch>
    <Idea>Idée</Idea>
    <Sugestion>Suggestion</Sugestion>
    <Note>Remarque</Note>
    <Others>Autres</Others>
    <Feedback>Feedback</Feedback>
    <Favorites>Favoris</Favorites>
    <subTotal>Subtotal</subTotal>
    <Tax>Tax</Tax>
    <Shipping>livraison</Shipping>
    <changepass>Changer le mot de passe</changepass>
    <feedbackSent>Les commentaires ont été envoyés avec succès, merci.</feedbackSent>
    <LoginName>Nom d'utilisateur</LoginName>
    <FirstName>Prénom</FirstName>
    <LastName>Nom de famille</LastName>
    <FullName>Nom complet</FullName>
    <Male>Mâle</Male>
    <Female>Femelle</Female>
    <AddressA>Address</AddressA>
    <bodate>Date de naissance</bodate>
    <ProfileUpdated>Mis à jour avec succés</ProfileUpdated>
    <passwordUpdated>Mis à jour avec succés</passwordUpdated>
    <ForgetSuccess>Veuillez suivre les instructions envoyées à votre adresse e-mail pour réinitialiser votre mot de passe.</ForgetSuccess>
    <ScreenShoots>Captures d'écran</ScreenShoots>
    <Author>Auteur</Author>
    <ISBN>ISBN</ISBN>
    <CoverType>Type de couverture</CoverType>
    <PaperCover>Couverture de papier</PaperCover>
    <BookWeight>Poids du livre</BookWeight>
    <iteminyourcart>Articles dans votre panier</iteminyourcart>
    <Enrichment>Interactive</Enrichment>
    <Electronic>Électronique</Electronic>
    <Paper>Papier</Paper>
    <Manhal>Manhal</Manhal>
    <DHL>DHL</DHL>
    <Aramex>Aramex</Aramex>
    <privacyPolicy1>
        <![CDATA[<b>Dar Al-Manhal</b> Les éditeurs respectent votre vie privée et attachent de l'importance à la relation que nous entretenons avec vous. Cette politique de confidentialité décrit les types d'informations que nous pouvons collecter auprès de vous, comment nous les utilisons, avec qui nous les partageons, ainsi que les choix qui s'offrent à vous en ce qui concerne notre utilisation de l'information. Nous décrivons également les mesures que nous prenons pour protéger la sécurité des informations et comment les utilisateurs de ce site et nos clients peuvent nous contacter au sujet de nos pratiques de confidentialité.]]>
        Cette politique de confidentialité s'applique aux informations personnelles et autres pouvant être collectées lorsque vous interagissez avec le site Web de Dar Al-Manhal.
    </privacyPolicy1>
    <Whatinformationwecollectaboutyou>Quelles informations nous recueillons à votre sujet</Whatinformationwecollectaboutyou>
    <privacyPolicy2>
        <![CDATA[Nous recueillons deux types d’informations de base auprès de vous dans le cadre de votre utilisation de notre site Web: (informations de carte de crédit) et (2) informations d'identification non personnelles, informations qui ne vous identifient pas personnellement mais qui peuvent inclure des informations sur vos intérêts, vos données démographiques (âge, sexe, code postal à 5 chiffres, utilisation du site.]]> </privacyPolicy2>
    <privacyPolicy3>
        <![CDATA[Nous collectons, conservons et utilisons uniquement les informations sur nos clients requises dans la page d'inscription ou dans d'autres pages de <b> Dar Al-Manhal </ b>. Nous nous engageons à préserver la confidentialité et la sécurité de vos informations. Ces informations sont limitées à votre adresse e-mail, nom d'utilisateur, pays, numéro de téléphone, carte de crédit et informations de paiement. Toutes ces informations sont importantes pour activer notre service et nos clients. Votre mot de passe est stocké en toute sécurité. toutes les informations de carte de crédit transmises sont également gérées de manière sécurisée. Nous ne partageons ces données qu'avec les autorités gouvernementales compétentes en cas d'ordonnance judiciaire, sinon toutes les données sont conservées dans la plus stricte confidentialité..]]> </privacyPolicy3>
    <privacyPolicy4>L'e-mail dans le compte client est l'identité de base pour lui. Dans le cas de modifications du mot de passe du compte client, la modification sera confirmée par e-mail pour son compte uniquement.
    </privacyPolicy4>
    <privacyPolicy5>Si vous y êtes autorisé, nous pouvons également accéder au profil et à d'autres informations à partir de services tels que Facebook,
         Google ou Twitter.
    </privacyPolicy5>
    <Sharingwiththirdparties>Partage avec des tiers</Sharingwiththirdparties>
    <privacyPolicy6>Dar Al-Manhal maintient confidentielles toutes les données personnellement identifiables fournies par les individus. Il existe cependant des cas dans lesquels des informations personnellement identifiables et non personnellement identifiables sont partagées avec des tiers, comme décrit ci-dessous.
    </privacyPolicy6>
    <privacyPolic7>En ce qui concerne les informations personnellement identifiables fournies à Dar Al-Manhal, nous pouvons, de temps à autre, fournir des informations à certaines tierces parties à des fins d'efficacité dans la fourniture de services administratifs
tels que la facturation, la livraison et les paiements, ou pour d’autres services connexes. Les tiers sont tenus de garder les informations reçues confidentielles et ne peuvent les utiliser à d'autres fins que celles de services fournis par nous.
    </privacyPolic7>
    <Thirdpartysites>Third party sites</Thirdpartysites>
    <privacyPolic8>
        <![CDATA[Sites tiers Ce site Web contient des liens vers d'autres sites. <b> Dar Al-Manhal </ b> n'est pas responsable des pratiques de confidentialité ou du contenu de tels sites Web.]]> </privacyPolic8>
    <GoogleAnalyticstheirprivacypolicycanbefoundhere>
        <![CDATA[Google Analytics; leur politique de confidentialité peut être trouvée ici <b>Le site Web de Dar Al-Manhal </ b> utilise: ]]></GoogleAnalyticstheirprivacypolicycanbefoundhere>
    <privacyPolicLI1>Google Analytics; leur politique de confidentialité peut être trouvé</privacyPolicLI1>
    <privacyPolicLI2>PayPal; leur politique de confidentialité peut être trouvé</privacyPolicLI2>
    <here>Ici</here>
    <Dataretentionpolicy>Politique de conservation des données</Dataretentionpolicy>
    <privacyPolicy9>Nous conserverons vos informations aussi longtemps que votre compte est actif ou au besoin pour vous fournir des services. Nous conserverons et utiliserons vos informations si nécessaire pour nous conformer à nos obligations légales, résoudre les litiges et faire respecter nos accords.
    </privacyPolicy9>
    <DataSecurity>Sécurité des données</DataSecurity>
    <privacyPolicy10>Notre site Web intègre des procédures physiques, électroniques et administratives visant à protéger la confidentialité de vos informations personnelles. Nous protégeons vos informations personnelles en ligne et prenons également plusieurs mesures pour protéger vos informations personnelles dans nos installations.
    </privacyPolicy10>
    <privacyPolicy11>Bien que nous utilisions les précautions standard de l'industrie pour protéger vos informations personnelles, nous ne pouvons pas garantir une sécurité complète en raison de la nature de l'Internet.
    </privacyPolicy11>
    <Changestothisprivacypolicy>Changements à cette politique de confidentialité</Changestothisprivacypolicy>
    <privacyPolicy12>Nous pouvons ajouter de nouveaux services et fonctionnalités à ce site Web. Si ces ajouts affectent notre politique de confidentialité ou si d'autres modifications de nos pratiques de confidentialité ou des lois applicables nécessitent des modifications de la politique de confidentialité, ce document sera mis à jour en conséquence. Si nous apportons un changement important à la manière dont nous utilisons vos informations personnelles, nous vous informerons de tout changement sur ce site.
    </privacyPolicy12>
    <privacyPolicy13>
        <![CDATA[Si vous avez des questions sur la présente déclaration de confidentialité, sur les pratiques de ce site Web ou sur vos relations avec celles-ci, vous pouvez contacter <b> Dar Al-Manhal </ b> à l'adresse ci-dessous.]]></privacyPolicy13>
    <privacyPolicy14>Dar Al-Manhal Publishers</privacyPolicy14>
    <TitleOne>Al -Taiseer Bldg No. (75), S. Nabulsi Str. Al – Abdali</TitleOne>
    <Titletwo>P.O.Box: 926428 - Amman 11190 Jordanie</Titletwo>
    <Titlethree>Tel: +962 (6) 5698308 Fax: +962 (6) 5639185</Titlethree>
    <Titlefour>E-mail: info@manhal.com</Titlefour>
    <country>Pays</country>
    <Gender>Le sexe</Gender>
    <TermsConditionsp1>
        <![CDATA[Ce site Web est la propriété de <b> Dar Al-ManhalPublishers </ b>, qui l'exploite. Il est disponible aux conditions suivantes. Veuillez lire attentivement ces conditions d'utilisation car, en utilisant notre site Web, vous confirmez que vous acceptez ces conditions d'utilisation et que vous vous engagez à les respecter.]]></TermsConditionsp1>
    <Copyrightandownership>Copyright et propriété</Copyrightandownership>
    <TermsConditionsp2>
        <![CDATA[Tout le contenu présenté, affiché ou mis en vente sur le site Web, y compris, mais sans s'y limiter, les textes, graphiques, photographies, images, images animées, sons, illustrations, logiciels et tout autre contenu (collectivement, le «contenu») , est la propriété de <b> Dar Al-Manhal </ b>, de ses concédants de licence, de ses fournisseurs et / ou de ses fournisseurs de contenu. Tous les éléments du site Web, y compris, mais sans s'y limiter, la conception générale et le contenu, sont protégés par les droits d’habillage, les droits d’auteur, les droits moraux, les marques de commerce et les autres lois relatives aux droits de propriété intellectuelle. Vous ne pouvez modifier aucun matériel ni copier, distribuer, transmettre, afficher, exécuter, reproduire, publier, concéder sous licence, créer des œuvres dérivées, transférer ou vendre des informations ou des travaux figurant sur le site. Sauf si permis par les lois sur les droits d'auteur applicables, vous êtes responsable de l'obtention de la permission avant de réutiliser tout matériel protégé par le droit d'auteur disponible sur le site Web. Aux fins des présentes conditions d'utilisation, l'utilisation de tout matériel de ce type sur tout autre site Web ou environnement informatique en réseau est interdite. Vous devez vous conformer à toutes les lois, statuts, ordonnances et règlements nationaux et internationaux applicables concernant votre utilisation du site Web. Le site Web, le contenu et tous les droits connexes restent la propriété exclusive des éditeurs de <b> Dar Al-Manhal </ b>, sauf convention contraire écrite expresse. Vous ne retirerez aucun copyright, marque de commerce ou autre avis de propriété du contenu de ce site Web.]]> </TermsConditionsp2>
    <Siteaccesslicense>Licence d'accès au site</Siteaccesslicense>
    <TermsConditionsp3>
        <![CDATA[<b>Dar Al-Manhal </ b> vous octroie une licence limitée, révocable, non exclusive et non transférable vous permettant d'accéder au site Web ou de son contenu, de l'utiliser à des fins personnelles et non commerciales, et de ne pas télécharger (autre que la mise en cache des pages ou à moins d'autorisation <al> Dar Al-Manhal </ b> ou autorisée par la loi) ou modifier tout ou partie du site et de son contenu. Cette licence n'inclut aucune revente ou utilisation commerciale du site Web et de son contenu; toute collecte et utilisation de listes de produits, descriptions ou prix; toute utilisation dérivée du site Web et de son contenu; tout téléchargement ou copie d'informations de compte au profit d'un autre commerçant; ou toute utilisation d’exploration de données, de robots ou d’outils similaires de collecte et d’extraction de données. Le site Web et / ou toute partie du site Web ou son contenu ne peut pas être reproduit, dupliqué, copié, vendu, revendu, visité ou autrement exploité à des fins commerciales sans la <b> Dar al-Manhal </ b> expresse préalable consentement écrit. Vous ne devez pas encadrer ou utiliser des techniques de cadrage pour inclure une marque, un logo ou d'autres informations exclusives (y compris des images, du texte, une mise en page ou un formulaire) de Dar Al-Manhal, de ses fournisseurs de contenu ou de ses filiales sans autorisation écrite expresse et préalable. Vous ne devez utiliser aucune balise méta ou tout autre «texte masqué» utilisant notre nom ou nos marques sans notre autorisation écrite préalable. De plus, vous acceptez de ne pas: (i) prendre des mesures qui imposent ou peuvent imposer, à notre seule discrétion, une charge déraisonnable ou disproportionnée de notre infrastructure; (ii) interférer ou tenter d'interférer avec le bon fonctionnement du site Web ou de toute activité effectuée sur le site Web; ou (iii) contourner les mesures que nous pourrions utiliser pour empêcher ou restreindre l'accès au site. Toute utilisation non autorisée met automatiquement fin aux autorisations et / ou licences que nous vous avons octroyées.]]></TermsConditionsp3>
    <Corporateidentificationtrademarks> <![CDATA[Identification de l'entreprise & amp; marques de commerce]]></Corporateidentificationtrademarks>
    <TermsConditionsp4>
        <![CDATA[ Toutes nos marques de commerce, marques de service et noms commerciaux utilisés dans le présent document (y compris, sans toutefois s'y limiter, les dénominations sociales et les logos de <b> Dar Al-Manhal </ b> ainsi que de ses divisions d'édition et de ses impressions, noms et conceptions du site Web les logos) sont des marques commerciales ou des marques déposées de <b> Dar Al-Manhal </ b> ou de ses filiales et partenaires. Vous ne pouvez en aucun cas utiliser, copier, reproduire, republier, télécharger, publier, transmettre, distribuer ou modifier ces marques de quelque manière que ce soit, y compris dans les publicités relatives à la distribution de contenus sur le site, sans l'accord écrit préalable de Dar Al-Manhal. . L'utilisation de nos marques de commerce sur tout autre site Web ou environnement informatique réseau n'est pas autorisée. Vous disposez d'un droit limité, révocable, non exclusif et non transférable de créer un lien vers une page du site Web tant que le lien ne représente pas nous, nos fournisseurs de contenu, nos concédants de licence, nos sociétés affiliées, nos produits ou services de manière fausse, trompeuse, péjorative ou offensante. Vous ne pouvez utiliser aucun logo <b> Dar Al-Manhal </ b>, graphique ou marque déposée, en tant que partie intégrante du lien, sans autorisation écrite expresse. Sauf stipulation expresse dans les présentes, aucun droit ni licence n’est concédé en vertu des présentes.]]></TermsConditionsp4>
    <Linkstothirdpartiesnoendorsement><![CDATA[Liens vers des tiers & amp; pas de caution]]></Linkstothirdpartiesnoendorsement>
    <TermsConditionsp5>
        <![CDATA[ Le site Web contient des liens vers d'autres sites Web contrôlés par des tiers. Ces liens sont fournis uniquement pour votre commodité et n'impliquent pas le soutien de <b> Dar Al-Manhal </ b> du propriétaire du site Web lié, ni de son affiliation avec le propriétaire du site Web associé. <B> Dar Al -Manhal </ b> n'est pas responsable du contenu ou de l'utilisation de tout site Web lié, ni des conséquences de la création du lien. Les sites Web peuvent également inclure un outil qui vous permet de vous connecter ou de vous inscrire en utilisant les informations de votre compte avec un service tiers (par exemple, Facebook, Twitter). Ces services tiers ne sont pas liés aux sites Web et votre utilisation de tels services tiers est soumise aux conditions et politiques de ces services. Vous ne devez pas utiliser le nom de <b> Dar Al-Manhal </ b>, ni utiliser un langage, des images ou des symboles qui pourraient, selon le jugement de <b> Dar Al-Manhal </ b>, impliquer <b> Dar Al - L'approbation de Manhal </ b> dans toute (i) publicité ou présentation écrite ou orale, ou (ii) une brochure, un bulletin d'information, un livre ou tout autre support écrit de quelque nature que ce soit, sans autorisation écrite préalable.]]></TermsConditionsp5>
    <Fees>frais</Fees>
    <TermsConditionsp6>
        <![CDATA[ Pour tous les frais liés aux produits et services vendus sur le site Web, <b> Dar Al-Manhal </ b>, ses fournisseurs ou ses agents factureront votre carte de crédit ou un autre mode de paiement. Lorsque vous fournissez des informations de carte de crédit à nous ou à nos fournisseurs, vous nous indiquez que vous êtes l'utilisateur autorisé de la carte de crédit utilisée pour payer les produits et services. Si des poursuites sont nécessaires pour recouvrer les soldes dus, vous acceptez de rembourser à <b> Dar Al-Manhal </ b> et à ses vendeurs ou agents pour tous les frais engagés pour recouvrer les sommes dues, y compris les frais d'avocat et autres frais juridiques. Vous êtes responsable de l'achat et du paiement des frais pour tous les services d'accès à Internet et les services de télécommunication nécessaires à l'utilisation des sites Web.]]></TermsConditionsp6>
    <TermsConditionsp7>
        <![CDATA[La collecte et l'utilisation de données, y compris la collecte de données et l'utilisation d'informations personnelles, sont régies par la politique de confidentialité de <b> Dar Al-Manhal </ b>, qui est incorporée dans le présent contrat et en fait partie intégrante. ]]></TermsConditionsp7>
    <Usersubmissions>User submissions</Usersubmissions>
    <TermsConditionsp8>
        <![CDATA[Lorsque nous avons spécifiquement invité ou demandé un contenu quelconque, soumis par les utilisateurs, nous encourageons les membres du public à soumettre ce contenu (contenu généré par l'utilisateur, commentaires sur le contenu, par exemple) à <b> Dar Al-Manhal </ b> qu'ils ont créé pour être pris en compte en relation avec le site Web et tous les programmes associés («Soumissions d'utilisateur»). Les soumissions d'utilisateur restent la propriété intellectuelle de l'utilisateur individuel. En publiant votre contenu sur le site Web, vous accordez expressément à <b> Dar Al-Manhal </ b> un droit d'utilisation non exclusif, perpétuel, irrévocable, sans redevance, entièrement payé dans le monde entier, entièrement sous-licenciable, , modifiez, adaptez, publiez, traduisez, créez des œuvres dérivées à partir de, distribuez, transmettez, interprétez et affichez ce contenu ainsi que votre nom, votre voix et / ou votre ressemblance contenus dans votre soumission d'utilisateur, en tout ou en partie, et sous quelque forme que ce soit dans le monde entier, quel que soit le support ou la technologie connus ou à découvrir, y compris toute promotion, publicité, marketing, marchandisage, publicité et toute autre utilisation auxiliaire de ceux-ci, y compris le droit sans entrave de concéder en sous-licence à perpétuité dans l'univers. Nous pouvons refuser ou supprimer les soumissions d'utilisateurs pour quelque raison que ce soit et sans préavis. Toutes les soumissions des utilisateurs sont considérées comme non confidentielles et <b> Dar Al-Manhal </ b> ne sera nullement tenu de préserver la confidentialité des informations, sous quelque forme que ce soit, contenues dans les soumissions des utilisateurs. ]]></TermsConditionsp8>
    <TermsConditionsp9>
        <![CDATA[En soumettant toute soumission d'utilisateur, vous acceptez les règles suivantes: ]]></TermsConditionsp9>
    <TermsConditionsp10>
        <![CDATA[Les soumissions des utilisateurs ne doivent pas porter atteinte aux droits d'auteur, marques de commerce, brevets ou autres droits de propriété intellectuelle de tiers. Si votre soumission d'utilisateur n'est pas votre travail d'origine, vous devez obtenir toutes les autorisations nécessaires de toute personne ayant contribué ou pouvant contrôler les droits sur tout ou partie de la soumission de l'utilisateur pour soumettre la soumission de l'utilisateur conformément à ces termes.]]></TermsConditionsp10>
    <TermsConditionsp11>
        <![CDATA[Les soumissions des utilisateurs ne doivent pas violer le droit d’un tiers à la vie privée ou à la publicité. Vous devez obtenir toutes les autorisations nécessaires auprès de toute personne identifiée ou impliquée dans votre soumission d'utilisateur, y compris celles figurant dans le contenu photographique, et, dans le cas de mineurs, également auprès de leurs parents ou tuteurs légaux, selon le cas. ]]></TermsConditionsp11>
    <TermsConditionsp12>
        <![CDATA[Les soumissions des utilisateurs doivent être respectueuses des autres. Les épithètes ou autre langage ou matériel destiné à intimider ou à inciter à la violence sont strictement interdits. Votre soumission d'utilisateur ne peut inclure aucun commentaire négatif lié à la race, à l'origine nationale, au sexe, à l'orientation sexuelle ou à un handicap physique, ni diffamatoire, calomnieux, indécent, obscène, pornographique ou sexuellement explicite. ]]></TermsConditionsp12>
    <TermsConditionsp13>
        <![CDATA[Les soumissions des utilisateurs ne peuvent contenir aucun matériel commercial. Vous ne pouvez pas solliciter des fonds, promouvoir des entités commerciales ou vous engager autrement dans des activités commerciales via votre soumission d'utilisateur. ]]></TermsConditionsp13>
    <TermsConditionsp14>
        <![CDATA[Il est expressément interdit de solliciter d'autres utilisateurs pour qu'ils rejoignent ou deviennent membres de tout service commercial en ligne ou autre organisation. ]]></TermsConditionsp14>
    <TermsConditionsp15>
        <![CDATA[Ne vous imitez d'aucune autre personne ou entité, n'affirmez pas ou ne présentez pas de manière fausse votre affiliation avec une personne ou une entité.]]></TermsConditionsp15>
    <TermsConditionsp16>
        <![CDATA[Rappelez-vous que les forums et autres parties du site sont publiques. Ne publiez pas d'informations personnelles (nom complet, mot de passe, numéro de téléphone, adresse postale, adresse électronique ou toute autre information ou information de contact personnellement identifiables) dans ces zones.]]></TermsConditionsp16>
    <TermsConditionsp17>
        <![CDATA[Toutes les soumissions d'utilisateurs doivent être conformes à ces règles et à toute directive supplémentaire publiée sur le site Web, selon le cas. Les soumissions des utilisateurs ne représentent pas les vues de <b> Dar Al-Manhal </ b> ou de toute personne associée à <b> Dar Al-Manhal </ b>, et nous ne contrôlons pas ce contenu. En aucun cas, vous ne devez représenter ou suggérer, directement ou indirectement, l’approbation de <b> Dar Al-Manhal </ b> par les utilisateurs. <b> Dar Al-Manhal </ b> ne garantit pas l'exactitude ni la crédibilité des soumissions des utilisateurs et n'assume aucune responsabilité pour les actions que vous pourriez entreprendre à la suite de la lecture de celles-ci sur le site Web . Votre utilisation du site Web peut vous exposer à des contenus et à des soumissions d'utilisateurs que vous pourriez trouver offensants, répréhensibles, dommageables, inexacts ou trompeurs. Il peut également y avoir des risques de traiter avec des mineurs, des personnes agissant sous un faux prétexte, des problèmes de commerce international et des ressortissants étrangers. En utilisant le site Web, vous assumez tous les risques associés.]]></TermsConditionsp17>
    <Removalofusersubmissions>Suppression des soumissions d'utilisateurs</Removalofusersubmissions>
    <TermsConditionsp18>
        <![CDATA[Nous ne surveillerons, n'éditerons ni ne divulguerons le contenu du courrier électronique d'un utilisateur que si cela est requis dans le cadre de la maintenance normale du site Web et de ses systèmes, ou si la loi l'exige ou si nous croyons de bonne foi : (1) respectez la loi ou respectez la procédure légale notifiée à <b> Dar Al-Manhal </ b>; (2) protéger et défendre les droits ou la propriété de <b> Dar Al-Manhal </ b>, du site Web ou des utilisateurs de <b> Dar Al-Manhal </ b>; ou (3) agissez en cas d'urgence pour protéger la sécurité personnelle de nos clients, du site Web ou du public. Les utilisateurs restent seuls responsables du contenu de leurs messages et <b> Dar Al-Manhal </ b> n'est en aucun cas tenu de pré-filtrer ce contenu. Cependant, nous aurons le droit, à notre seule discrétion, de modifier, refuser d’afficher ou de supprimer tout matériel soumis ou affiché sur le site Web. Sans limiter ce qui précède, nous aurons le droit de supprimer tout le matériel que nous jugerons être en violation des dispositions des présentes ou autrement répréhensible, et le droit supplémentaire de refuser à tout utilisateur qui ne se conformerait pas à l'une des dispositions des présentes conditions site Internet.]]></TermsConditionsp18>
    <Accountregistrationandsecurity>Enregistrement du compte et sécurité</Accountregistrationandsecurity>
    <TermsConditionsp19>
        <![CDATA[Si vous décidez de vous inscrire en tant que membre d'un site Web, vous pouvez recevoir ou créer un ou plusieurs noms d'utilisateur, mots de passe et comptes. Compte tenu de l’utilisation de votre inscription, vous devrez: (a) fournir des informations véridiques, exactes, à jour et complètes vous concernant comme le demande le formulaire d’enregistrement applicable (les informations étant les «données d’enregistrement»); et (b) maintenir et mettre à jour rapidement les données d'enregistrement pour les garder vraies, précises, à jour et complètes. Si vous fournissez des informations fausses, inexactes, non actuelles ou incomplètes, ou si <b> Dar Al-Manhal </ b> a des raisons de penser que ces informations sont fausses, inexactes, inexactes ou incomplètes, <b> Dar Al -Manhal </ b> a le droit de suspendre ou de résilier votre compte et de refuser toute utilisation actuelle ou future du site Web (ou de toute partie de celui-ci). Vous êtes entièrement responsable de la sécurité et de la confidentialité de votre mot de passe et de votre compte. En outre, vous êtes entièrement responsable de toutes les activités effectuées sous votre compte. Vous acceptez de nous informer immédiatement de toute utilisation non autorisée de votre compte ou de toute autre atteinte à la sécurité dont vous avez connaissance. Vous êtes responsable de prendre les précautions qui s'imposent et de prendre les mesures de sécurité qui conviennent le mieux à votre situation et à l'utilisation envisagée de l'enregistrement et du site Web. Nous avons le droit de fournir la facturation, le compte, le contenu ou les enregistrements d’utilisateurs, ainsi que les informations connexes, dans certaines circonstances (par exemple, en réponse à une responsabilité légale, à un processus licite, à une commande, à une assignation à comparaître ou à un mandat, ) à des tiers.]]></TermsConditionsp19>
    <Termination>Résiliation</Termination>
    <TermsConditionsp20>
        <![CDATA[<b>Dar Al-Manhal </ b> peut suspendre ou résilier l'accès de tout utilisateur à tout ou partie du site, y compris tout compte y figurant, sans préavis, pour quelque raison que ce soit, à la seule discrétion de <b> Dar Al-Manhal </ b>. , y compris, sans limitation, la conviction de <b> Dar Al-Manhal </ b> qu'un tel accès violerait toute loi applicable ou serait préjudiciable aux intérêts de <b> Dar Al-Manhal </ b> ou d'un autre utilisateur. En cas de résiliation, vous perdrez l'accès au site Web et à tout son contenu. Les obligations que vous devez <b> Dar Al-Manhal </ b> en vertu de ces conditions continueront même après la suspension ou la suppression de votre accès au site Web.]]></TermsConditionsp20>
    <Forcemajeure>Force majeure</Forcemajeure>
    <TermsConditionsp21>
        <![CDATA[Neither <b>Dar Al-Manhal </ b> ni vous ne serez responsable des dommages ou retards ou défaillances résultant d’actes ou événements indépendants de leur volonté, y compris, sans limitation, les risques suivants: incendie, foudre, explosion, coupure de courant ou panne, eau guerre, révolution, agitation civile ou actes d'autorités civiles ou militaires ou d'ennemis publics: toute loi, tout ordre, toute réglementation, toute ordonnance ou toute exigence émanant d'un gouvernement ou d'une entité juridique, ou de l'un de ses représentants; ou des troubles du travail, y compris, sans limitation, des grèves, des ralentissements, des piquets de grève ou des boycotts; l'incapacité d'obtenir des matières premières, des installations de transport, des pénuries de carburant ou d'énergie, ou des actes ou des omissions d'autres transporteurs publics.]]></TermsConditionsp21>
    <Entireagreement>Accord complet</Entireagreement>
    <TermsConditionsp22>
        <![CDATA[Cet accord constitue l'intégralité de l'accord entre l'utilisateur et <b>Dar Al-Manhal</b> et remplace tout accord ou entente préalable (écrit ou oral).]]></TermsConditionsp22>
    <Games>Jeux</Games>
    <livedemo>Démo</livedemo>
    <Interactive>Interactive</Interactive>
    <PaperCopy>Copie papier</PaperCopy>
    <ElectronicCopy>Copie électronique</ElectronicCopy>
    <EnrichmentCopy>Copie d'enrichissement</EnrichmentCopy>
    <InteractiveCopy>Copie interactive</InteractiveCopy>
    <Item>Article</Item>
    <Description>Description</Description>
    <Comments>Commentaires</Comments>
    <Share>Partager</Share>
    <ScreenShots>Captures d'écran</ScreenShots>
    <Comment>Commentaire</Comment>
    <Addtofavorite>Ajouter aux Favoris</Addtofavorite>
    <Numberofpages>Nombre de pages</Numberofpages>
    <Binding>Contraignant</Binding>
    <ProductDimensions>Dimensions et poids du produit</ProductDimensions>
    <Weight>Poids</Weight>
    <Cm>cm</Cm>
    <writecomment>écrire un commentaire</writecomment>
    <SignInToAddComment>Veuillez vous connecter ici pour ajouter un commentaire</SignInToAddComment>
    <Year>Année</Year>
    <Month>Mois</Month>
    <AboutUs1>
        <![CDATA[<b>Les éditeurs Dar Al-Manhal </ b> est l'une des plus grandes maisons d'édition arabes qui sont spécialisés dans le domaine de la littérature pour enfants. Il a été créé en 1990 et depuis lors, il est une maison d'édition arabe pionnière dans l'édition de livres pour enfants et de divers programmes éducatifs. <b> Les éditeurs Dar Al-Manhal </ b> se distinguent par la production de programmes culturels intégrés, de supports pédagogiques en arabe et en anglais et de puissantes versions audio.]]></AboutUs1>
    <AboutUs2>
        <![CDATA[Notre mission est de fournir des livres et des produits de haute qualité qui aident les enfants à acquérir une solide éducation et à enrichir leurs connaissances. Depuis plus de 25 ans, <b>Les éditeurs Dar Al-Manhal </ b> a livré des expériences à travers ses livres à succès, son programme d’études, ses récits, ses ressources universitaires et ses nouveaux produits numériques. Nous nous engageons à fournir à vos enfants d'excellents services et ressources pour répondre à leurs besoins uniques. Certaines de nos ressources éduqueront les enfants et augmenteront la pensée positive, d’autres les inciteront peut-être à essayer quelque chose de nouveau, mais surtout; nous pouvons vous aider à trouver une ressource qui augmentera la passion de votre enfant pour l'apprentissage.]]></AboutUs2>
    <AboutUs3>
        <![CDATA[Nous sommes situés à Amman, en Jordanie. Nos livres sont disponibles dans les éditions imprimées et électroniques, et sont vendus à l'international.]]></AboutUs3>
    <PublishYear>Année de publication</PublishYear>
    <BuyNow>Acheter maintenant</BuyNow>
    <AddCart>Ajouter au panier</AddCart>
    <BackCover>Couverture arrière</BackCover>
    <BookRWidth>Largeur réelle</BookRWidth>
    <BookRHeight>Hauteur réelle</BookRHeight>
    <Grade>Grade</Grade>
    <SoftCover>Couverture souple</SoftCover>
    <HardCover>Couverture dure</HardCover>
    <Semester>Semestre</Semester>
    <all>Tout</all>
    <One>Un</One>
    <Tow>Deux</Tow>
    <iprice>Prix interactif</iprice>
    <eprice>Prix électronique</eprice>
    <Kindergarten>Jardin d'enfants</Kindergarten>
    <AddStory>Ajouter une histoire</AddStory>
    <StoryInfo>Informations sur l'histoire</StoryInfo>
    <StoryWidth>Largeur de l'histoire</StoryWidth>
    <StoryHeight>Hauteur de l'histoire</StoryHeight>
    <FrontCover>Couverture</FrontCover>
    <ParentAdvice>Conseils aux parents</ParentAdvice>
    <ParentAdviceSound>Conseils aux parents sonore</ParentAdviceSound>
    <PleaseInsertTitle>S'il vous plaît entrer le titre</PleaseInsertTitle>
    <PaperStory>Histoire papier</PaperStory>
    <estory>Histoire électronique</estory>
    <StoryWeight>Poids de l'histoire</StoryWeight>
    <TitleSound>Titre Son</TitleSound>
    <NewsTitle1>Nouvelle édition</NewsTitle1>
    <Newsparagraph1><![CDATA[Le merveilleux livre pédagogique destiné aux non-arabophones <b> «Amis de l'Arabie 4» </ b> est
         maintenant publié par Dar Al-Manhal Publishers.]]>
    </Newsparagraph1>
    <NewsTitle2>Nouvelle arrivee</NewsTitle2>
    <Newsparagraph2>Un grand choix d'équipements et d'articles de salle de classe et de salle de classe à l'intérieur et à l'extérieur est maintenant disponible au showroom de Dar Al-Manhal - Al-Abdali.
    </Newsparagraph2>
    <ReadMores>...Lire la suite</ReadMores>
    <AddSeries>Ajouter une série</AddSeries>
    <donthavepermession>Vous n'avez pas les permissions</donthavepermession>
    <AdviceSound>Son conseil</AdviceSound>
    <BackgroundSound>Son de fond</BackgroundSound>
    <Thumbnail>vignette</Thumbnail>
    <NoFiling>N ° de registre</NoFiling>
    <Gm>Gm</Gm>
    <Other>Autres</Other>
    <youMustLogin>Vous devez vous connecter pour faire ce processus</youMustLogin>
    <RelatedProduct>Produits connexes</RelatedProduct>
    <Rating>Évaluation</Rating>
    <statistics>Statistics</statistics>
    <Bysubject>Par sujet</Bysubject>
    <ByGrade>Par grade</ByGrade>
    <Kindergarten>Jardin d'enfants</Kindergarten>
    <ByAge>Par âge</ByAge>
    <Publishingyears>Année de publication</Publishingyears>
    <Years>Années</Years>
    <ISBNNumber>Numéro ISBN</ISBNNumber>
    <ISBNNo>N ° ISBN</ISBNNo>
    <ISBN>N ° ISBN</ISBN>
    <From>De</From>
    <TO>à</TO>
    <FirstSemester>Premier semestre</FirstSemester>
    <SecondSemester>Deuxième semestre</SecondSemester>
    <ThirdSemester>Troisième semestre</ThirdSemester>
    <Option>Type</Option>
    <Paperbooks>Livres papier</Paperbooks>
    <Ebooks>Livres électroniques</Ebooks>
    <Enrichmentbook>Livres interactifs</Enrichmentbook>
    <SortBy>Tri</SortBy>
    <Sortalphabetically>Alphabétiquement</Sortalphabetically>
    <DefaultSorting>Défaut</DefaultSorting>
    <Sortbypopularity>Le plus regardé</Sortbypopularity>
    <Sortbyaveragerating>Les plus notés</Sortbyaveragerating>
    <Sortbynewness>Le plus récent</Sortbynewness>
    <Sortbypricelowtohigh>Trier par prix: du plus bas au plus élevé</Sortbypricelowtohigh>
    <Sortbypricehightolow>Trier par prix: du plus élevé au plus bas</Sortbypricehightolow>
    <Cart>Chariot</Cart>
    <ItemAddSuccess>Ajouté à votre panier avec succès</ItemAddSuccess>
    <RemoveFromCart>Retirer du panier</RemoveFromCart>
    <Leaveyourcomments>commentaires</Leaveyourcomments>
    <Address1>Addresse 1</Address1>
    <Address2>Addresse 2</Address2>
    <City>Ville</City>
    <Shippingmethod>Mode de livraison</Shippingmethod>
    <PaymentMethod>Mode de paiement</PaymentMethod>
    <CashOnDelivery>Paiement à la livraison</CashOnDelivery>
    <PayPalVisaMasterCard><![CDATA[PayPal, Visa Card, Master Card]]></PayPalVisaMasterCard>
    <ViewMoreEvents>Voir plus d'événements</ViewMoreEvents>
    <ReviewYourOrder>Vérifiez votre commande</ReviewYourOrder>
    <Product>Produit</Product>
    <QTY>Quantité</QTY>
    <GrandTotal>Somme finale</GrandTotal>
    <en>en</en>
    <PayNow>Acheter maintenant</PayNow>    <!--10-9-2016-->
    <indexTitle>Dar Al-Manhal Publishers | Maison d'édition arabe | Accueil</indexTitle>
    <booksTitle>Livres Dar Al-Manhal | Livres électroniques | Livres en ligne | Curricula</booksTitle>
    <storyTitle>Histoires pour les enfants</storyTitle>
    <editorTitle>Editeurs | Editeurs de livres en ligne | Editeur d'histoires en ligne | Éditeur de livres en ligne</editorTitle>
    <productsTitle>Produits | Livres | Histoires Editeurs | Jeux interactifs | Outils éducatifs | Mobilier scolaire
    </productsTitle>
    <servicesTitle>Services | Publication | Mobilier scolaire | Jeux interactifs | Livres | Histoires</servicesTitle>
    <gamesTitle>Jeux | Jeux interactifs | Des exercices</gamesTitle>
    <contactusTitle>Nous contacter</contactusTitle>
    <aboutusTitle>À propos de nous</aboutusTitle>
    <sitemapTitle>Plan du site</sitemapTitle>
    <newsTitle>Nouvelles</newsTitle>
    <newsDetailsTitle>Nouvelles</newsDetailsTitle>
    <eventsTitle>Événements</eventsTitle>
    <eventsDetailsTitle>Événements</eventsDetailsTitle>
    <applicationsTitle>Application | Application Histoires | Application éducative | Android | IOS</applicationsTitle>
    <privacyTitle>Politique de confidentialité</privacyTitle>
    <termsTitle>Termes et conditions</termsTitle>
    <favoritesTitle>Favoris</favoritesTitle>
    <purchasedTitle>Articles achetés</purchasedTitle>
    <editaccountTitle>Modifier le compte</editaccountTitle>
    <changepassTitle>Changer le mot de passe</changepassTitle>
    <cartTitle>Check Out</cartTitle>
    <benifitsTitle>Produits | Livres | Histoires Livres en ligne | Histoires en ligne | Jeux éducatifs</benifitsTitle>
    <featuresTitle>Fonctionnalités</featuresTitle>
    <galleriesTitle>Galerie</galleriesTitle>
    <makeMoneyTitle>Gagner de l'argent en ligne</makeMoneyTitle>
    <ourpartnersTitle>Nos partenaires</ourpartnersTitle>
    <whatofferTitle>Services | Dar Al-manhal</whatofferTitle>
    <schooldesc>
        <![CDATA[Nous permettons aux enseignants d’enrichir le processus éducatif avec des contenus interactifs et éducatifs pour tous les élèves à tous les niveaux. Ils peuvent ajouter des questions et des exercices dans le cadre du livre électronique.	 En outre, la plate-forme <b> Dar Al-Manhal </ b> permet aux étudiants d'entrer dans le monde de l'e-learning grâce à ce que nous proposons d'applications, de jeux éducatifs et de contenus numériques.]]></schooldesc>
    <Familiesdesc>
        <![CDATA[Nous proposons une grande variété d'histoires et de livres qui conviennent aux enfants de tous âges, ce qui fait de notre site Web une bibliothèque complète et intégrée pour eux et leurs familles. Tout le contenu est contrôlé et censuré afin qu'il n'y ait aucune crainte à contenir un contenu qui ne convienne pas à vos enfants. ]]></Familiesdesc>
    <Publishersdesc>
        <![CDATA[Publier des livres ou des histoires et les distribuer à un grand nombre de personnes est l'objectif principal des éditeurs. En tant qu'éditeur, <b> Dar Al-Manhal </ b> est le lieu le plus approprié pour publier votre travail en ligne. Laissez les utilisateurs s'adresser à vous plutôt que d'y aller. Tout ce dont vous avez besoin est simplement de publier sur notre magasin pour que des milliers d'utilisateurs visitent notre magasin tous les jours et vous contactent facilement.]]></Publishersdesc>
    <Authorsdesc>
        <![CDATA[Les histoires et les livres contiennent un grand nombre d'images, de couleurs, d'outils, etc. écrire et les fabriquer demande beaucoup de temps et d’efforts. <b> Dar Al-Manhal </ b> offre aux auteurs tout ce dont ils ont besoin. Nos éditeurs intuitifs permettent à tout utilisateur de devenir un auteur et lui permettent de créer son propre livre professionnel sans avoir besoin de connaissances techniques.]]></Authorsdesc>
    <IpadandMobileAppsdesc>
        <![CDATA[<b>L'application Dar Al-Manhal </ b> est une application incroyable qui s'exécute sur les tablettes et les téléphones intelligents dotés des systèmes d'exploitation Android et IOS. Son complément à la plate-forme principale, de sorte que tout utilisateur puisse acheter n’importe quel produit dans la boutique <b> Dar Al-Manhal </ b> et qu’il ait la possibilité de le parcourir sur son appareil intelligent. En outre, il peut parcourir le magasin, acheter et parcourir tout cela par cette application.]]></IpadandMobileAppsdesc>
    <indexDescription>Page d'accueil des éditeurs Dar Al-Manhal, Meilleur site Web pour acheter des livres et des récits éducatifs, des jeux éducatifs, des feuilles de calcul, Feuille de travail interactive
    </indexDescription>
    <booksDescription>Contient des livres Dar Almanhal (programmes, livres pour enfants, ..) qu’ils soient des livres arabes, des livres en anglais, des livres de mathématiques, .. et les propose à la vente en ligne.
    </booksDescription>
    <booksDescriptionT1>**** livres intéressés à enseigner **** pour les enfants, leçons **** simplement et soutenues par des activités pratiques et des exercices ****.
    </booksDescriptionT1>
    <booksDescriptionT2>**** livres enseignent **** leçons pour les enfants soutenus par des activités et des exercices. Livres comprend des sujets variés tels que: ---- qui vise à enseigner ----.
    </booksDescriptionT2>
    <booksDescriptionT3>**** livres enseignent **** leçons pour les enfants soutenus par des activités et des exercices. Livres comprend des sujets variés tels que: ---- qui vise à enseigner ----.
    </booksDescriptionT3>
    <teacherbooksDescription>Contient des guides pédagogiques pour les livres de Dar Almanhal, qu’ils soient en arabe, en mathématiques, en sciences ..,
         et les proposer à la vente en ligne dans une version électronique
    </teacherbooksDescription>
    <teacherbooksDescriptionT1>Les guides pédagogiques aident les enseignants à enseigner **** pour les enfants, offrent des leçons **** simplement et
         soutenu par des activités et des exercices de mathématiques.
    </teacherbooksDescriptionT1>
    <teacherbooksDescriptionT2>Les guides pédagogiques aident les enseignants à enseigner la leçon **** pour les enfants. Les livres incluent la variété
         des sujets comme: ---- qui vise à enseigner ----.
    </teacherbooksDescriptionT2>
    <teacherbooksDescriptionT3>Contient des guides de l'enseignant pour les livres de Dar Almanhal en version électronique. Les livres incluent
         des sujets comme ----; vise à enseigner ----.
    </teacherbooksDescriptionT3>
    <storyDescription>Contient des histoires pour enfants offertes par Dar Almanhal, y compris des nouvelles, des histoires en arabe,
         Anglais et même français, et les proposer à la vente en ligne.
    </storyDescription>
    <storyDescriptionT1>**** Histoires de Dar Almanhal offrent des histoires pour les enfants, des nouvelles, des histoires arabes, anglais
         des histoires et même des histoires françaises.
    </storyDescriptionT1>
    <storyDescriptionT2>Contient des histoires pour enfants de Dar Almanhal, y compris des nouvelles, des histoires en arabe, en anglais et
         offrez-leur de vendre en ligne comme ====.
    </storyDescriptionT2>
    <storyDescriptionT3>La série de ==== de Dar Almanhal est incluse dans **** histoires qui incluent des histoires pour enfants, des nouvelles,
         Histoires arabes, histoires anglaises.
    </storyDescriptionT3>
    <storyDescriptionT4>L'histoire ---- vient de **** histoires de Dar Almanhal qui incluent des histoires pour enfants, des nouvelles, des histoires arabes, des histoires anglaises.
    </storyDescriptionT4>
    <storyDescriptionT5>L’histoire fait partie d’une série de ==== de Dar Almanhal qui comprend des histoires pour enfants, des nouvelles, des histoires en arabe et des histoires en anglais.
    </storyDescriptionT5>
    <storyDescriptionT6>---- histoire entre ==== parmi les histoires **** de Dar Almanhal qui incluent des histoires pour enfants, des histoires en arabe et en anglais.
    </storyDescriptionT6>
    <storyDescriptionT7>---- story est l'une des histoires de Dar Almanhal qui comprend des histoires pour enfants, des histoires en arabe et en anglais, et proposée à la vente en ligne.
    </storyDescriptionT7>
    <editorDescription>avec dar almanhal editors, vous pouvez créer des livres à l'aide de Books Editor, ou des histoires complexes à l'aide de Stories Editor, et profiter de notre éditeur Drag Drop Books, de Drag Drop Stories Editor, de l'éditeur de livres en ligne, de l'éditeur de livres en ligne, de l'éditeur de livres interactif, de l'éditeur d'histoires interactives, Histoires Éditeur d'applications, Créateur de quiz, Editeur de quiz en ligne
    </editorDescription>
    <productsDescription>Livres, Histoires, Jeux, Outils éducatifs, Mobilier éducatif, Livres électroniques, Livres interactifs, Histoires électroniques, Histoires interactives, Applications éducatives, Applications de jeux
    </productsDescription>
    <servicesDescription>Édition de livres, Éditeurs d'auteurs, Livres pédagogiques et interactifs pour écoles, Outils pédagogiques, Mobilier pour enfants
    </servicesDescription>
    <gamesDescription>Contient des jeux en ligne proposés par Dar Almanhal qui enseignent aux enfants et développent leurs compétences dans les programmes par le biais de jeux éducatifs ciblés.
    </gamesDescription>
    <gamesDescriptionT1>**** jeux intéressés à enseigner **** pour les enfants, ont offert **** leçons en utilisant simplement des techniques d'e-learning à travers des jeux éducatifs.
    </gamesDescriptionT1>
    <gamesDescriptionT2>**** jeux enseignent **** leçons pour les enfants utilisant l'e-learning à travers des jeux éducatifs. Les jeux incluent des sujets tels que: ---- qui vise à enseigner ----.
    </gamesDescriptionT2>
    <gamesDescriptionT3>Contient des jeux en ligne qui enseignent aux enfants, développent des compétences dans les programmes par le biais de jeux éducatifs. Les jeux incluent des sujets tels que: ----; apprendre ----.
    </gamesDescriptionT3>
    <contactusDescription>Coordonnées de Dar Al-Manhal, téléphone, fax, portable, adresse, email, map
    </contactusDescription>
    <aboutusDescription>Dar Al-Manhal Publishers, À propos de nous, Information</aboutusDescription>
    <sitemapDescription>Site Web des Éditeurs Dar Al-Manhal Plan du site</sitemapDescription>
    <newsDescription>Dar Al-Manhal Publishers News, News</newsDescription>
    <newsDetailsDescription>Editions Dar Al-Manhal Nouvelles, Nouvelles</newsDetailsDescription>
    <eventsDescription>Événements chez Dar Al-Manhal Publishers</eventsDescription>
    <eventsDetailsDescription>Événements chez Dar Al-Manhal Publishers</eventsDetailsDescription>
    <applicationsDescription>Aéditeur d'applications, applications Android, applications iOS, applications éducatives, applications interactives, applications en ligne
    </applicationsDescription>
    <privacyDescription>Politique de confidentialité des éditeurs Dar Al-Manhal</privacyDescription>
    <favoritesDescription>Dar Almanhal Publishers Favorites</favoritesDescription>
    <purchasedDescription>Articles achetés par les éditeurs Dar Al Manhal</purchasedDescription>
    <editaccountDescription>Dar Almanhal Publishers Modifier le compte</editaccountDescription>
    <changepassDescription>Dar Almanhal Publishers Changer le mot de passe</changepassDescription>
    <featuresDescription>Fonctionnalités des éditeurs Dar Al Manhal</featuresDescription>
    <galleriesDescription>la galerie de l'éditeur dar al manhal</galleriesDescription>
    <makeMoneyDescription>Gagner de l'argent en ligne, Comment gagner de l'argent, Gagner de l'argent</makeMoneyDescription>
    <ourpartnersDescription>Dar Al Manhal Publishers notre partenaire</ourpartnersDescription>
    <whatofferDescription>Dar Al Manhal Publishers Services, Notre offre</whatofferDescription>
    <indexKeywords>Dar Al-manhal Publishers, Page d'accueil, Livres pédagogiques, Histoires éducatives, Jeux éducatifs, Outils pédagogiques, Meubles pédagogiques, Livres électroniques, Livres interactifs, Histoires électroniques, Histoires interactives, Feuilles de travail, Feuilles de travail interactives
    </indexKeywords>
    <booksKeywords>Livres, Livres électroniques, Livres interactifs, Livres en ligne, Livres pédagogiques, Livres pour enfants, Acheter des livres en ligne
    </booksKeywords>
    <storyKeywords>Stories,Electronic Stories,Interactive Stories,Online Stories,Educational Stories,kids Stories,buy
        Stories online
    </storyKeywords>
    <editorKeywords>Éditeur de livres, Éditeur de récits, Éditeur de livres Drag Drop, Éditeur de drag Drop Stories, Éditeur de livres en ligne, éditeur d'histoires en ligne, éditeur de livres interactif, éditeur d'histoires interactif, Éditeur d'applications Stories, Créateur de quiz, Éditeur de quiz en ligne
    </editorKeywords>
    <productsKeywords>Livres, Histoires, Jeux, Outils éducatifs, Mobilier pédagogique, Livres électroniques, Livres interactifs, Histoires électroniques, Histoires interactives, Application éducative, Application de jeux
    </productsKeywords>
    <servicesKeywords>Édition de livres, Éditeurs d'auteurs, Livres pédagogiques et interactifs pour écoles, Outils pédagogiques, Mobilier pour enfants
    </servicesKeywords>
    <gamesKeywords>Jeux en ligne, jeux interactifs, jeux éducatifs</gamesKeywords>
    <contactusKeywords>Coordonnées de Dar Al-Manhal, téléphone, fax, portable, adresse, email, carte</contactusKeywords>
    <aboutusKeywords>Dar Al-Manhal Publishers, À propos de nous, Information</aboutusKeywords>
    <sitemapKeywords>Site Web des Éditeurs Dar Al-Manhal Plan du site</sitemapKeywords>
    <newsKeywords>Dar Al-Manhal Publishers News, Nouvelles</newsKeywords>
    <newsDetailsKeywords>Dar Al-Manhal Publishers News,News</newsDetailsKeywords>
    <eventsKeywords>Événements chez Dar Al-Manhal Publishers</eventsKeywords>
    <eventsDetailsKeywords>Dar Al-Manhal Publishers Events</eventsDetailsKeywords>
    <applicationsKeywords>Editeur d'applications, Applications Android, Applications iOS, Applications éducatives, Applications interactives, Applications en ligne
    </applicationsKeywords>
    <privacyKeywords>Politique de confidentialité des éditeurs Dar Al-Manhal</privacyKeywords>
    <favoritesKeywords>Dar Almanhal Publishers Favorites</favoritesKeywords>
    <purchasedKeywords>Articles achetés par les éditeurs Dar Almanhal</purchasedKeywords>
    <editaccountKeywords>Dar Almanhal Publishers Modifier le compte</editaccountKeywords>
    <changepassKeywords>Dar Almanhal Publishers Changer le mot de passe</changepassKeywords>
    <featuresKeywords>Dar Almanhal Publishers Features</featuresKeywords>
    <galleriesKeywords>Dar Almanhal Publishers Gallery</galleriesKeywords>
    <makeMoneyKeywords>Gagner de l'argent en ligne, Comment gagner de l'argent, Gagner de l'argent</makeMoneyKeywords>
    <ourpartnersKeywords>Dar Almanhal Publishers Our Partner</ourpartnersKeywords>
    <whatofferKeywords>Dar Almanhal Publishers Services, Notre offre</whatofferKeywords>
    <ChildSound>Son enfant</ChildSound>
    <Storytextpage>Texte de la page</Storytextpage>
    <PageSound>Page Sound</PageSound>
    <EditPageStory>Modifier l'histoire</EditPageStory>
    <Fax>Fax</Fax>
    <SiteName>Dar Al-Manhal Publishers</SiteName>
    <Book>Livre</Book>
    <InteractiveBook>Livre interactif</InteractiveBook>
    <ElectronicBook>Livre éléctronique</ElectronicBook>
    <OnlineBook>Livre en ligne</OnlineBook>
    <Story>Story</Story>
    <ElectronicStory>Histoire électronique</ElectronicStory>
    <InteractiveStory>Histoire interactive</InteractiveStory>
    <EnrichmentStory>Histoire d'enrichissement</EnrichmentStory>
    <OnlineStory>Histoire en ligne</OnlineStory>
    <Game>Jeu</Game>
    <OnlineGame>Jeu en ligne</OnlineGame>
    <InteractiveGame>Jeu interactif</InteractiveGame>
    <isPublished>Publié</isPublished>
    <ChoseCountry>Choisissez un pays</ChoseCountry>
    <ChoseCity>Choisissez une ville</ChoseCity>
    <DescriptionAr>Description arabe</DescriptionAr>
    <DescriptionEn>Description anglaise</DescriptionEn>
    <PostCode>Code postal</PostCode>
    <State>Etat</State>
    <Partners>Les partenaires</Partners>
    <MakeMoneyParagraph2>Avec la plateforme Dar Al-Manhal, partagez votre créativité, publiez et gagnez de l'argent en vendant vos propres histoires en ligne! Nos éditeurs intuitifs sont conçus pour vous permettre de créer vous-même des histoires interactives étonnantes avec une facilité absolue, puis de les publier pour toutes les plateformes. En plus d'enrichir vos histoires avec des animations fascinantes, vous pouvez également ajouter de l'interactivité, des sons et même des jeux - le tout de manière totalement intuitive et sans aucun codage requis.
    </MakeMoneyParagraph2>
    <MakeMoneyParagraph3>Est-ce que cela semble facile que de boire un verre d'eau? Oui, du gâteau! C'est si simple; aucune connaissance en programmation, aucune excellente compétence technique et aucun doctorat requis. Vous avez juste besoin de partager vos idées et de créer votre histoire électronique en utilisant les fonctionnalités et options proposées dans nos puissants éditeurs d’histoires interactives et illustrées qui seront bientôt disponibles en ligne.
    </MakeMoneyParagraph3>
    <MakeMoneyParagraph4>Une fois que votre histoire vous convient, partagez-la instantanément avec le monde entier, puis vendez et gagnez de l'argent en ligne.
    </MakeMoneyParagraph4>
    <MakeMoneyParagraph5>Notre plate-forme est désormais disponible sur presque tous les appareils (ordinateurs portables, iPad, téléphones intelligents et ordinateurs personnels). Votre marché mondial est donc énorme!
    </MakeMoneyParagraph5>
    <MakeMoneyParagraph6>La meilleure chose à propos de cette idée lucrative est qu’une fois que vous aurez investi votre temps, vous gagnerez un revenu passif pendant de nombreuses années!
    </MakeMoneyParagraph6>
    <MakeMoneyParagraph7>Avec nous, publiez simplement et gagnez</MakeMoneyParagraph7>
    <Clear>Clear</Clear>
    <AllStories>Toutes les histoires</AllStories>
    <BetaVersion>Version bêta</BetaVersion>
    <ProductsParagraph1>Édition de livres et services professionnels</ProductsParagraph1>
    <ProductsParagraph2>Nous proposons une gamme complète des meilleurs livres et technologies d’apprentissage en ligne; afin que nous puissions être un élément efficace dans la réussite de votre enfant en apprentissage.
    </ProductsParagraph2>
    <ProductsBookDesc>
        <![CDATA[We at <b>Dar Al-Manhal </ b> fait de votre enfant un lecteur dans son enfance en produisant des programmes culturels, des contenus éducatifs et des projets de haut niveau qui enrichissent ses connaissances et élargissent son horizon. <b> Dar Al-Manhal </ b> a pour objectif de vous aider à développer votre enfant en proposant la plus vaste collection de livres de jardin d'enfants et d'école, créés par des experts pour aider les apprenants à atteindre leurs objectifs scolaires ou professionnels. Tout ce dont vous avez besoin est de parcourir notre bibliothèque de livres pour trouver un livre intéressant pour votre enfant. ]]></ProductsBookDesc>
    <ProductsEbookDesc>
        <![CDATA[Vous cherchez une bonne expérience de lecture? Voulez-vous construire votre bibliothèque en ligne? Simplement, vous êtes au bon endroit! Notre mission est de fournir un service précieux pour vous aider à tirer le meilleur parti de votre temps d'étude. <b> Dar Al-Manhal </ b> devient un lieu central pour découvrir les livres électroniques. Il fournit l’un des meilleurs outils de lecture. Il sera donc plus efficace de lire des livres ou d’étudier. Vous pouvez parcourir l’une de nos éditions directement sur votre smartphone ou votre tablette pour que vos livres favoris puissent être lus sur des ordinateurs ou d’autres appareils électroniques. Avec nous, lire est un plaisir et apprendre devient plus facile! En outre, nous fournissons un moyen simple de créer des livres électroniques, en utilisant notre créateur de livres en ligne rapide et facile. Aucune connaissance en programmation n'est requise; nous offrons des outils puissants qui pourraient vous aider à créer votre propre livre électronique sans avoir à écrire un seul code, vous savez déjà comment créer un livre. ]]></ProductsEbookDesc>
    <ProductsInteractiveBooksDesc>
        <![CDATA[Nos nouveaux livres interactifs constituent un moyen fantastique pour vos enfants d'interagir avec le monde passionnant dans lequel ils vivent. <B> Dar Al-Manhal </ b> souhaite contribuer à rendre l'étude plus amusante et plus efficace grâce à des livres interactifs couvrant toutes sortes de sujets. . Notre objectif est de créer des livres numériques interactifs de qualité supérieure en accordant une attention particulière à l'expérience de lecture et en utilisant une interactivité innovante qui captive et ravit nos lecteurs. Votre enfant adorera absolument toucher des objets pour voir ce qui se passera ensuite; effets sonores, changement de couleur, activation, musique et animations et toutes sortes de surprises amusantes attendent votre lecteur sur chaque page. ]]></ProductsInteractiveBooksDesc>
    <ProductsStoriesDesc>
        <![CDATA[La lecture est donc un monde de plaisir et d’enrichissement des connaissances. nous proposons une gamme complète et fructueuse d’histoires spécialisées dans la littérature pour enfants en différentes langues (arabe, anglais et même français). Nos histoires développent l'amour de l'enfant pour l'habitude de lire au quotidien et lui demandent d'acquérir les bonnes habitudes et les bonnes valeurs. Nous fournissons également des paquets d'histoires qui contiennent diverses nouvelles sélectionnées de nos grandes éditions. Ces forfaits sont divisés en niveaux en fonction du groupe d'âge. Que vous recherchiez une histoire à partager avec votre plus jeune enfant ou que vous vouliez garder la motivation de vos 10 ans, nous sommes là pour vous aider. ]]></ProductsStoriesDesc>
    <ProductsEstoriesDesc>
        <![CDATA[Quoi de mieux que d'utiliser la technologie à bon escient pour développer l'habitude de lire chez les enfants? Les histoires électroniques sont les meilleures options de divertissement disponibles pour que les enfants développent leurs habitudes de lecture! Dar Al-Manhal propose une bonne collection d'histoires électroniques aux jeunes esprits, en combinant à la perfection graphisme, narration, effets sonores et musique de fond, qui attirent les enfants. Quand une personne lit ou raconte une histoire, il y a toujours un risque que l'enfant perde de l'intérêt à un moment donné. Avec nos grandes histoires électroniques, le scénario est totalement différent. Les enfants y sont collés et vont sûrement le regarder jusqu'au bout.]]></ProductsEstoriesDesc>
    <ProductsInteractivestoriesDesc>
        <![CDATA[Pour les enfants, les histoires sont la fenêtre sur le monde extérieur. Les histoires continuent de dire aux générations que le monde extérieur est rempli de grandes aventures. Est-ce que vous jouez les histoires à votre enfant? Avec nos histoires interactives, vous n’avez pas encore été en mesure de le faire! Vos enfants pourront parcourir les histoires de manière interactive. C’est le choix idéal pour les écrivains qui souhaitent expérimenter l’interactivité, mais également pour les enseignants et les étudiants qui souhaitent combiner compétences informatiques et écriture créative. Pour plus d'efficacité et de facilité d'utilisation, tous nos produits sont disponibles pour tous les systèmes d'exploitation (iOS, Android, Windows), que vous utilisiez (iPad, iPhone, téléphones Windows ou d'autres appareils intelligents). ]]></ProductsInteractivestoriesDesc>
    <ProductsEducationalgamesDesc>
        <![CDATA[Qu'est-ce qui semble plus amusant: des devoirs ou des jeux? Vous voulez des jeux éducatifs qui aident à acquérir des compétences et à éduquer les élèves? Vous êtes au bon endroit au bon moment! Notre passion est d'aider les enseignants et les étudiants à trouver des moyens amusants et significatifs d'intégrer la technologie à l'apprentissage. Nous travaillons fort pour fournir l'environnement approprié pour cela! Les jeux éducatifs sont d’excellents outils de base pour apprendre et développer les compétences requises par le programme scolaire actuel. Nous proposons aux enfants d’amusants jeux d’apprentissage en ligne qui enseignent des habiletés importantes pour les enfants d’âge préscolaire, primaire et même secondaire. Essayez nos jeux éducatifs et combinez le temps de cours avec le temps de jeu. Ces jeux colorés et animés facilitent la pratique des mathématiques fondamentales, de la lecture, de la langue, des sciences et plus encore, à la maison ou en déplacement. Choisissez parmi nos jeux éducatifs qui utilisent des animations colorées et de la musique pour donner vie à des leçons importantes et aider votre mémoire. Peu importe où vous vous trouvez ou sur quel appareil vous vous trouvez; juste profiter de nos jeux en ligne qui sont disponibles pour les appareils Android, iPhone, mobile, tablettes, iPad et PC. Nous pensons que les jeux ont le potentiel d’aider les enfants à apprendre d’une manière qui n’est pas possible avec d’autres, par conséquent; nous proposons aux étudiants un monde virtuel brillant pour étudier sans se lasser et leur permettre d'apprendre où et quand ils le souhaitent. Nous voulons que vous aimiez apprendre - plus de sessions d'étude ennuyeuses, vous devriez plutôt jouer à des jeux! ]]></ProductsEducationalgamesDesc>
    <ProductsEducationalToolsDesc>
        <![CDATA[We at <b>Dar Al-Manhal </ b> élargit constamment sa gamme de produits pour répondre aux besoins du processus éducatif actuel. Nous vous aidons à découvrir et à développer les capacités de vos enfants de manière moderne et innovante, en vous proposant un large éventail d'excellents outils pédagogiques pour améliorer les compétences mentales et linguistiques des enfants. Nos outils pédagogiques sont présentés sous forme de cartes flash qui attirent l'œil, de puissantes versions audio et de riches affiches éducatives. Enseigner et apprendre n’ont jamais été aussi efficaces ni aussi faciles qu'avec nos cartes flash pédagogiques. <b> Dar Al-Manhal </ b> s’engage à proposer la meilleure sélection de cartes flash éducatives uniques en arabe et en anglais. Les versions audio publiées par <b> Dar Al-Manhal </ b> sont considérées comme une réussite particulière, car elles aident à enseigner aux enfants les compétences d'écoute précédant l'apprentissage de la lecture et de l'écriture. Il comprend également de belles histoires, de merveilleuses chansons mélodiques, interprétées par un groupe d'enfants avec de belles voix, qui leur donnent une dimension éducative et contribuent à améliorer la lecture et la prononciation. En outre, nous fournissons d’incroyables affiches pédagogiques dans les classes afin de créer un environnement d’enseignement unique, rempli d’indices visuels pour les étudiants. Une série de CD multimédia de curriculum en arabe et en anglais est également disponible. La série est professionnellement conçue pour être facilement utilisée par les enfants. Notre contenu est développé avec l'aide d'experts qui comprennent les réalités de l'enseignement en classe, ce qui nous permet de créer des produits stimulants visuellement qui apportent une réelle valeur ajoutée à la classe. ]]></ProductsEducationalToolsDesc>
    <ProductsFurnitureDesc>
        <![CDATA[<b>Dar Al-Manhal </ b> cherche à être pionnier dans tout ce qui concerne les enfants et à leur donner le meilleur. Être notre agent exclusif pour Edu Fun - une marque internationale spécialisée dans les fournitures et les meubles pour écoles maternelles - nous permet d’atteindre notre objectif. L'environnement dans lequel les enfants jouent et apprennent a un effet considérable sur eux. Par conséquent, nous croyons en l’importance de proposer des conceptions pratiques, adaptées et confortables pour répondre aux exigences de cette étape critique. Nous fournissons une solution complète pour l'éducation préscolaire et les foyers, afin que vous puissiez trouver une gamme complète de meubles qui répondent aux besoins des enfants en bas âge. Les conceptions modulaires, l'élégance et la fabrication précise s'unissent pour créer des configurations uniques répondant aux besoins des enfants. Les designs colorés, attrayants et durables encouragent une bonne posture et garantissent des années d'utilisation sûre et agréable. Cela signifie que tout durera des années et des années et pourra même être transmis d'une génération à l'autre. Nous offrons tout cela à des prix abordables et compatibles. Edu Fun nous propose une gamme complète de produits, à commencer par les chaises, les tables, les rangements et les coins de lecture en passant par les coins de jeux et le mobilier de jeux de rôles, ainsi que par des écrans, des planches et des tapis. Si vous avez des questions sur un élément, il y aura toujours quelqu'un qui sera prêt à vous apporter l'aide dont vous avez besoin. Votre entière satisfaction est toujours notre priorité numéro un. ]]></ProductsFurnitureDesc>
    <PagenotFound>Page non trouvée</PagenotFound>
    <HmHarcourt>Houghton Mifflin Harcourt</HmHarcourt>
    <CambridgeDictionary>Cambridge</CambridgeDictionary>
    <CengageLearning>Cengage Learning</CengageLearning>
    <Penguin>Penguin</Penguin>
    <IBID>IBID</IBID>
    <Capstone>Capstone</Capstone>
    <McgrowHill>McGraw-Hill</McgrowHill>
    <OXSFORD>Oxford</OXSFORD>
    <BarronsEducationalSeries>Barrons Educational Series</BarronsEducationalSeries>
    <hoddereducation>Hodder Education</hoddereducation>
    <Longman>Longman</Longman>
    <Letterland>Letterland</Letterland>
    <HarperCollinsPublishers>Harper Collins Publishers</HarperCollinsPublishers>
    <Scholastic>Scholastic</Scholastic>
    <HaeseHarrisPublishers>Haese and Harris Publishers</HaeseHarrisPublishers>
    <Applications>Applications</Applications>
    <Ref>REF</Ref>
    <Close>FERMÉE</Close>
    <Open>EN ATTENDANT</Open>
    <PROCESS>PROCESSUS</PROCESS>
    <Warehouse>Entrepôt</Warehouse>
    <shippingCompany>Transporteur</shippingCompany>
    <Shippingwarehouse>livraison</Shippingwarehouse>
    <ExportedDHL>DHL exporté</ExportedDHL>
    <Exported>Exportés</Exported>
    <PackageInfo>Informations sur le forfait</PackageInfo>
    <Shippinginfo>Informations sur la livraison</Shippinginfo>
    <ShipperId>ID EXPÉDITEUR</ShipperId>
    <RecieverCompanyName>NOM DE LA SOCIÉTÉ DE RÉCEPTEUR</RecieverCompanyName>
    <RecieverId>ID DU RÉCEPTEUR</RecieverId>
    <RecieverAttention>RECIEVER ATTENTION</RecieverAttention>
    <Address3>Addresse 3</Address3>
    <StateProvince>ÉTAT / PROVINCE</StateProvince>
    <Refrence>Référence</Refrence>
    <Productcode>Code produit</Productcode>
    <Contents>Contenu</Contents>
    <DeclaredValue>Valeur déclarée</DeclaredValue>
    <EditShipping>Modifier l'expédition</EditShipping>
    <EditorsParagraph1>Que vous soyez un enseignant qui souhaite enrichir le processus éducatif ou un écrivain qui recherche une solution efficace pour créer et publier ses travaux, nous sommes là pour vous Dar Al-Manhal fournit des éditeurs professionnels qui répondent aux besoins de tous les utilisateurs et qui satisfont les clients, grâce à des centaines de fonctionnalités et d'options riches.
    </EditorsParagraph1>
    <EbooksEditor>Éditeur de livres électroniques</EbooksEditor>
    <EditorsEBookDesc1>
        <![CDATA[<b>L'éditeur de livres </ b> est l'outil idéal pour créer des livres professionnels en ligne. Il vous permet d'ajouter le contenu de votre livre et de le transformer facilement en format numérique grâce à un ensemble d'options professionnelles et d'outils interactifs. Tout ce dont vous avez besoin est simplement de sélectionner des images, de placer du texte et de choisir des couleurs d'arrière-plan. Votre livre électronique sera alors opérationnel en quelques minutes. Notre créateur de livres en ligne est idéal pour créer toutes sortes de livres électroniques, y compris des livres pour enfants, des livres de photos, des curricula, des manuels scolaires, etc. <b> L'éditeur de livres </ b> est également optimisé pour chaque plate-forme. Vous pouvez ainsi parcourir votre livre interactif lorsque vous utilisez iOS, Android ou le Web.]]></EditorsEBookDesc1>
    <pleaseInsertFirstName>S'il vous plaît entrer le prénom</pleaseInsertFirstName>
    <pleaseInsertLastName>S'il vous plaît entrer le nom de famille</pleaseInsertLastName>
    <pleaseChoseCountry>S'il vous plaît choisir un pays</pleaseChoseCountry>
    <pleaseChoseCity>S'il vous plaît choisir la ville</pleaseChoseCity>
    <PleaseInsertState>S'il vous plaît entrer le nom de l'Etat</PleaseInsertState>
    <PleaseInsertZip>S'il vous plaît entrer le code postal</PleaseInsertZip>
    <PleaseInsertAddress1>S'il vous plaît entrer l'adresse 1</PleaseInsertAddress1>
    <paypalTitle>paypal</paypalTitle>
    <DarManhalPayments>Dar Al Manhal Editeur</DarManhalPayments>
    <More1>Plus</More1>
    <Editor>Éditeur:</Editor>
    <EditorsEBookfeatures1>Facile à créer des livres électroniques professionnels</EditorsEBookfeatures1>
    <EditorsEBookfeatures2>Livres en ligne (à tout moment, n'importe où, sur n'importe quel appareil)</EditorsEBookfeatures2>
    <EditorsEBookfeatures3>Editeur visuel de glisser-déposer</EditorsEBookfeatures3>
    <EditorsEBookfeatures4>Animer n'importe quel élément de la page</EditorsEBookfeatures4>
    <EditorsEBookfeatures5>L'ajout de contenu est rapide et facile</EditorsEBookfeatures5>
    <EditorsEBookfeatures6>Enrichissement (vidéos, images, URL, quiz, jeux éducatifs, trace, couleur, etc.)
    </EditorsEBookfeatures6>
    <EditorsEBookfeatures7>Fournit des outils interactifs</EditorsEBookfeatures7>
    <EditorsEBookfeatures8>Aucune connaissance technique n'est requise</EditorsEBookfeatures8>
    <EditorsEBookfeatures9>Éditeur de texte WYSIWYG</EditorsEBookfeatures9>
    <EditorsEBookfeatures10>Construire un livre électronique en utilisant HTML5, JavaScript, CSS3</EditorsEBookfeatures10>
    <EditorsEBookfeatures11>Plus …</EditorsEBookfeatures11>
    <Viewer>Téléspectateur</Viewer>
    <EditorsEBookViewer1>Offre de nombreuses façons de personnaliser l'apparence de votre livre interactif</EditorsEBookViewer1>
    <EditorsEBookViewer2>Afficher et naviguer facilement dans le livre numérique</EditorsEBookViewer2>
    <EditorsEBookViewer3>Options de recherche</EditorsEBookViewer3>
    <EditorsEBookViewer4>Ajouter des signets</EditorsEBookViewer4>
    <EditorsEBookViewer5>Ajouter des notes</EditorsEBookViewer5>
    <EditorsEBookViewer6>Affichage simple et double page pris en charge</EditorsEBookViewer6>
    <EditorsEBookViewer7>Pages interactives</EditorsEBookViewer7>
    <EditorsEBookViewer8>Options de navigation</EditorsEBookViewer8>
    <EditorsEBookViewer9>Vignettes (livres et pages)</EditorsEBookViewer9>
    <EditorsEBookViewer10>Partage Social</EditorsEBookViewer10>
    <EditorsEBookViewer11>Publier des livres en arabe, en anglais et dans d'autres langues</EditorsEBookViewer11>
    <EditorsEBookViewer12>Plus …</EditorsEBookViewer12>
    <QuizCreator><![CDATA[ Créateur de quiz ]]></QuizCreator>
    <EditorsQuizDesc1><![CDATA[Pouvez-vous vraiment créer vos propres quiz hautement personnalisés sans programmation? Vous pouvez le faire avec le formidable <b> Créateur de quiz! </ B> Si nous avions conçu cet éditeur de quiz en ligne, c’était pour vous donner un outil puissant pour créer des quiz sans avoir besoin de connaître la programmation ou d’avoir une expérience de la programmation. Notre constructeur de quiz est facile à utiliser, il contient de superbes conceptions variées et des outils puissants. C'est aussi un moyen simple de créer vos propres questionnaires, directement sur votre PC, votre tablette ou votre mobile, quel que soit le système d'exploitation utilisé (iOS, Android ou Internet). ]]> </EditorsQuizDesc1>
     <EditorsQuizfeatures1> Facile à créer des quiz interactifs et puissants</EditorsQuizfeatures1>
    <EditorsQuizfeatures2>Online quizzes (anytime, anywhere, any device)</EditorsQuizfeatures2>
    <EditorsQuizfeatures3>Editeur visuel de glisser-déposer</EditorsQuizfeatures3>
    <EditorsQuizfeatures4>Aucune connaissance technique n'est requise</EditorsQuizfeatures4>
    <EditorsQuizfeatures5>L'ajout de contenu est rapide et facile</EditorsQuizfeatures5>
    <EditorsQuizfeatures6>Différentes catégories à choisir</EditorsQuizfeatures6>
    <EditorsQuizfeatures7>Quiz et questions illimités</EditorsQuizfeatures7>
    <EditorsQuizfeatures8>Différents types de modèles de quiz interactifs</EditorsQuizfeatures8>
    <EditorsQuizfeatures9>Différents types de questions: choix multiple, remplir les blancs, correspondance, ordre, vrai ou faux et plus
    </EditorsQuizfeatures9>
    <EditorsQuizfeatures10>Options d'édition des propriétés</EditorsQuizfeatures10>
    <EditorsQuizfeatures11>Capacité multimédia améliorée</EditorsQuizfeatures11>
    <EditorsQuizfeatures12>Aléatoire des questions et réponses</EditorsQuizfeatures12>
    <EditorsQuizfeatures13>Vous fournit des quiz des commentaires et des rapports</EditorsQuizfeatures13>
    <EditorsQuizfeatures14>Ajouter des délais et des dates de disponibilité de test prédéfinies</EditorsQuizfeatures14>
    <EditorsQuizfeatures15>Créez des quiz à l'aide de HTML5, Javascript, CSS3</EditorsQuizfeatures15>
    <EditorsQuizfeatures16>Publiez des quiz en arabe, en anglais et dans d'autres langues</EditorsQuizfeatures16>
    <EditorsQuizfeatures17>Plus…</EditorsQuizfeatures17>
    <EditorsIllustratedDesc1>
        <![CDATA[<b>Stories Maker </ b> est spécialisé dans la création de superbes histoires graphiques de manière professionnelle et attrayante. Créez votre histoire spéciale sans que vous deviez être un développeur utilisant différentes catégories d'arrière-plans, de personnages, de scènes, d'images, d'icônes et d'effets sonores, en plus d'ajouter différentes formes de légendes et des objets pouvant être affichés avec différents mouvements. <B> Stories Maker </ b> est également optimisé pour tous les appareils intelligents.]]></EditorsIllustratedDesc1>
    <Editorsllustratedfeatures1>Des moyens faciles et attrayants de créer vos propres histoires graphiques en ligne
    </Editorsllustratedfeatures1>
    <Editorsllustratedfeatures2>Histoires en ligne (à tout moment, n'importe où, sur n'importe quel appareil)</Editorsllustratedfeatures2>
    <Editorsllustratedfeatures3>Editeur visuel de glisser-déposer</Editorsllustratedfeatures3>
    <Editorsllustratedfeatures4>Aucune connaissance technique n'est requise</Editorsllustratedfeatures4>
    <Editorsllustratedfeatures5>Différentes catégories d'arrière-plans, de scènes, d'images, d'icônes et d'effets sonores
    </Editorsllustratedfeatures5>
    <Editorsllustratedfeatures6>Beaucoup d'effets et de thèmes étonnants</Editorsllustratedfeatures6>
    <Editorsllustratedfeatures7>Personnages mignons avec une variété d'actions, d'états et d'ambiances</Editorsllustratedfeatures7>
    <Editorsllustratedfeatures8>L'ajout de contenu est rapide et facile</Editorsllustratedfeatures8>
    <Editorsllustratedfeatures9>Ajoutez des caractères, des images, des effets sonores, des textes, des cliparts, des hyperliens
    </Editorsllustratedfeatures9>
    <Editorsllustratedfeatures10>Combinez des images, des textes et des éléments d'arrière-plan dans un même scénario
    </Editorsllustratedfeatures10>
    <Editorsllustratedfeatures11>Éditeur Wave</Editorsllustratedfeatures11>
    <Editorsllustratedfeatures12>Dessin libre</Editorsllustratedfeatures12>
    <Editorsllustratedfeatures13>Gestionnaire de fichiers</Editorsllustratedfeatures13>
    <Editorsllustratedfeatures14>Espace de stockage</Editorsllustratedfeatures14>
    <Editorsllustratedfeatures15>Éditer des images, appliquer des effets, faire pivoter et ajouter du texte sur des images</Editorsllustratedfeatures15>
    <Editorsllustratedfeatures16>Différentes options: ajuster les couleurs, les polices et les transitions
    </Editorsllustratedfeatures16>
    <Editorsllustratedfeatures17>Personnalisation dynamique</Editorsllustratedfeatures17>
    <Editorsllustratedfeatures18>Définir l'heure de l'histoire</Editorsllustratedfeatures18>
    <Editorsllustratedfeatures19>Définir les transitions entre les diapositives de l'histoire</Editorsllustratedfeatures19>
    <Editorsllustratedfeatures20>Mode plein écran</Editorsllustratedfeatures20>
    <Editorsllustratedfeatures21>Publier des histoires en arabe, en anglais et dans d'autres langues</Editorsllustratedfeatures21>
    <Editorsllustratedfeatures22>Créer des histoires en utilisant HTML5, JavaScript, CSS3</Editorsllustratedfeatures22>
    <Editorsllustratedfeatures23>Plus …</Editorsllustratedfeatures23>
    <BooksEditor>Éditeur de livres</BooksEditor>
    <StoriesEditor>Histoires Maker</StoriesEditor>
    <InteractiveStoriesBuilder>Editeur d'histoires interactives</InteractiveStoriesBuilder>
    <EditorsInteractiveStoriesDesc1>
        <![CDATA[<b>Interactive Stories Editor </ b> est spécialisé dans la création d’histoires graphiques interactives de manière professionnelle et attrayante, en utilisant une vaste gamme de fonctionnalités, d’options et de designs. C'est aussi simple que ça, faites-la glisser jusqu'à ce que vous l'aimiez. <b> Éditeur d'histoires interactives </ b> vous permet d'animer n'importe quel objet, de personnaliser votre contenu à l'aide de caractères et même d'ajouter la musique de votre choix. Vous pouvez ensuite partager votre produit final avec d'autres personnes. <b> Éditeur d'histoires interactives </ b> est également optimisé pour tous les appareils intelligents.]]> </EditorsInteractiveStoriesDesc1>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures1>Des moyens faciles et attrayants de créer vos propres histoires interactives
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures1>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures2>Editeur visuel de glisser-déposer: il suffit de faire glisser un élément à une position spécifique, de modifier l'ordre de chaque élément selon vos besoins
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures2>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures3>Aucune connaissance technique n'est requise</EditorsInteractiveStoriesfeatures3>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures4>Animer n'importe quel objet de l'histoire</EditorsInteractiveStoriesfeatures4>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures5>Différentes catégories d'arrière-plans, de scènes, d'images, d'icônes et d'effets sonores pour vous aider à créer rapidement de jolies histoires interactives
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures5>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures6>Beaucoup d'effets et de thèmes étonnants</EditorsInteractiveStoriesfeatures6>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures7>Beaucoup de modèles de mise en page prédéfinis </EditorsInteractiveStoriesfeatures7>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures8>Personnages mignons avec une variété d'action, d'état et d'humeur
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures8>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures9>L'ajout de contenu est rapide et facile</EditorsInteractiveStoriesfeatures9>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures10>Ajoutez des caractères, des images, des effets sonores, des textes, des cliparts, des hyperliens
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures10>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures11>Combinez des images, des textes et des éléments d'arrière-plan dans un même scénario
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures11>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures12>Éditeur Wave</EditorsInteractiveStoriesfeatures12>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures13>Dessin libre</EditorsInteractiveStoriesfeatures13>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures14>Téléchargeur de fichier avec prise en charge de l'image, de la vidéo et du son
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures14>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures15>Éditer des images, appliquer des effets, faire pivoter et ajouter du texte sur des images
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures15>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures16>Différentes options: ajuster les couleurs, les polices et les transitions
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures16>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures17>Personnalisation dynamique</EditorsInteractiveStoriesfeatures17>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures18>Définir l'heure de l'histoire</EditorsInteractiveStoriesfeatures18>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures19>Définir les transitions entre les diapositives de l'histoire</EditorsInteractiveStoriesfeatures19>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures20>Mode plein écran</EditorsInteractiveStoriesfeatures20>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures21>Publier des histoires interactives en arabe, anglais et autres langues
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures21>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures22>Créer des histoires en utilisant HTML5, JavaScript, CSS3
    </EditorsInteractiveStoriesfeatures22>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures23>plus …</EditorsInteractiveStoriesfeatures23>
    <EditorsInteractiveStoriesfeatures24>Plus …</EditorsInteractiveStoriesfeatures24>    <!--new 12-20-2016-->
    <CompanyName>Nom de la compagnie</CompanyName>
    <ShippingPrice>Prix de l'expédition</ShippingPrice>
    <Print>Impression</Print>
    <Reserve>réserve</Reserve>
    <Areyousureshipping>Êtes-vous sûr de vouloir fermer cette expédition?</Areyousureshipping>
    <UploadDHL>Télécharger DHL</UploadDHL>
    <AuthorEn>Auteur En</AuthorEn>
    <AuthorAr>Auteur Ar</AuthorAr>
    <Completed>Terminé</Completed>
    <PurchasedSuccess>Le processus d'achat a été complété avec succès</PurchasedSuccess>
    <AreyousureReserveShipping>Êtes-vous sûr de réserver</AreyousureReserveShipping>
    <Pleaseentervalidemail>S'il vous plaît, mettez une adresse email valide.</Pleaseentervalidemail>
    <Pleaseentervaliduser>Merci d'entrer un nom d'utilisateur valide.</Pleaseentervaliduser>
    <Pleaseentervalidmessage>S'il vous plaît entrer un message valide</Pleaseentervalidmessage>
    <CannotUsernameEmpty>Le nom d'utilisateur ne peut pas être vide</CannotUsernameEmpty>
    <UsernameExist>Nom d'utilisateur existe déjà</UsernameExist>
    <Lang>fr</Lang>
    <Continue>Continuer</Continue>
    <applicationparagraph1>Nous faisons des applications, nous aimons nous amuser!</applicationparagraph1>
    <applicationparagraph2>
        <![CDATA[De nos jours, nos appareils intelligents sont le moyen idéal de faire participer les enfants avec des histoires et des applications de jeux capables de captiver leur imagination. Voici notre section des meilleures histoires et applications éducatives qui sont parfaites pour garder les enfants mentalement actifs. Ces applications permettent de terminer tout ce dur travail en classe avec un amusement après l’école qui continue le processus d’apprentissage. Découvrez notre série unique d'histoires et d'applications éducatives qui encouragent les enfants à célébrer leur différence. Nos applications de jeux sont parfaites pour les enfants de tous les âges pour les aider à élargir leurs connaissances, à renforcer leurs capacités de résolution de problèmes et à renforcer leurs compétences d'association. En outre, <b> Dar Al-Manhal </ b> donne vie aux histoires des enfants les plus aimés depuis ses excellentes éditions au moyen des meilleures applications pour les histoires. Les enfants adoreront la narration vivante grâce à nos applications de récits interactifs qui se lisent elles-mêmes. Les enfants plus âgés peuvent lire avec le narrateur, ce qui lui donne une longueur d’avance littéraire grâce à une combinaison de texte, d’images, d’écoute et d’activités. Notre objectif est d'aider les parents à trouver les meilleures applications pour leurs enfants. Qu'ils aient un iPhone, un iPad ou tout autre appareil intelligent, ils découvriront que les enfants sont conduits dans nos applications comme un canard à l'eau. Le potentiel de vos enfants est sans fin, tout comme les possibilités offertes par nos formidables applications éducatives!]]>
		   </applicationparagraph2>
    <OurApplications>Nos applications</OurApplications>
    <ComingSoon>Arrive bientôt</ComingSoon>
    <WeeksDeleverNote>Livraison nationale (en Jordanie): Votre commande sera livrée dans un délai de 8 à 10 jours ouvrables à compter de la date de passation de la commande.
    </WeeksDeleverNote>
    <Manhalplatform>Plate-forme Manhal</Manhalplatform>
    <ManhalEbook>Manhal E-book</ManhalEbook>
    <Masa>مغامرات دينو</Masa>
    <ChoseType>Choisissez le type</ChoseType>
    <PleaseSelectItemType>Veuillez sélectionner le type d'élément</PleaseSelectItemType>
    <LinkedIn>Linked In</LinkedIn>
    <Googleplus>Google plus</Googleplus>
    <Pinterest>Pinterest</Pinterest>
    <Flickr>Flickr</Flickr>
    <Vimeo>Vimeo</Vimeo>
    <Youtube>Youtube</Youtube>
    <WhatClientsSay>Que disent les clients?</WhatClientsSay>
    <WhatClientsSayparagraph>"تقديراً لما قدمتموه من جهود مباركة، وإسهامات متميزة، وتعاون كريم في تنفيذ فعاليات الاحتفال
        الكرنفالي للأطفال ......... أتقدم منكم وأسرة دار المنهل بعظيم الشكر والامتنان على تبرعكم السخي بكمية كبيرة من
        إصداراتكم الخاصة بالطفل، ومثمنة ومقدرة حسن التنسيق والتواصل والمتابعة"
    </WhatClientsSayparagraph>
    <GameEditorDesc>Un excellent outil spécialisé dans la création d'histoires graphiques interactives</GameEditorDesc>
    <Subscribe>Subscribe</Subscribe>
    <CartIsEmpty>Le panier est vide</CartIsEmpty>
    <PleaseSelectItems>Veuillez sélectionner des articles avant de valider</PleaseSelectItems>
    <AllBooks>Tous les livres</AllBooks>
    <WhatClientsSayparagraph2>وزيرة الثقافة</WhatClientsSayparagraph2>
    <WhatClientsSayparagraph3>الدكتورة لانا مامكغ</WhatClientsSayparagraph3>
    <WhatClientsSayparagraph4>27/05/2015</WhatClientsSayparagraph4>
    <Views>vues</Views>
    <Back>Retour</Back>
    <BillingAddress>Adresse de facturation</BillingAddress>
    <ShippingAddress>Adresse de livraison</ShippingAddress>
    <WeeksDeleverNote2>Envoi de fret (en dehors de la Jordanie): votre commande sera livrée dans un délai de 4 à 5 jours ouvrables à compter de la date de passation de la commande.
    </WeeksDeleverNote2>
    <MacMilan>Macmillan</MacMilan>
    <PLeaseWriteComment>S'il vous plaît écrivez un commentaire</PLeaseWriteComment>
    <ForgetPasswordTitle>Mot de passe oublié</ForgetPasswordTitle>
    <ExpierResetLink>Ce lien de réinitialisation du mot de passe a expiré. Chaque lien de réinitialisation ne peut être utilisé qu'une seule fois.</ExpierResetLink>
    <passwordResetSuccess>Succès</passwordResetSuccess>
    <passwordResetSuccess>Réinitialiser avec succès</passwordResetSuccess>
    <EditPage>Modifier la page</EditPage>
    <PleaseInsertText>S'il vous plaît entrer du texte</PleaseInsertText>
    <PleaseEnterEmailAddress>E-mail ne peut pas être vide</PleaseEnterEmailAddress>
    <RequiredField>Champs requis</RequiredField>
    <partnersinlearning>Partenaires en apprentissage</partnersinlearning>
    <AllApplication>Toutes les applications</AllApplication>
    <PLeaseWriteComment>Veuillez écrire un commentaire</PLeaseWriteComment>
    <ForgetPasswordTitle>Réinitialisation du mot de passe oublié</ForgetPasswordTitle>
    <PasswordReset>Réinitialiser le mot de passe</PasswordReset>
    <ExpierResetLink>Ce lien de réinitialisation du mot de passe a expiré. chaque lien ne peut être utilisé qu'une seule fois</ExpierResetLink>
    <ResetPassword>réinitialiser le mot de passe</ResetPassword>
    <passwordResetSuccess>Vous avez réinitialisé votre mot de passe avec succès</passwordResetSuccess>
    <EducationalInquiries>Enquêtes pédagogiques</EducationalInquiries>
    <SignInToAddPost>Connectez-vous ici pour ajouter un message.</SignInToAddPost>
    <writepost>Écrire un post</writepost>
    <Inquiry>Enquête</Inquiry>
    <mediaTitle>Titre du média</mediaTitle>
    <Addmedia>Ajouter des médias</Addmedia>
    <mediaInfo>Info média</mediaInfo>
    <media>Média</media>
    <Youwillnotbeabletorecoverthismedia>Êtes-vous sûr de vouloir supprimer cette page?</Youwillnotbeabletorecoverthismedia>
    <mediahasbeendeleted>Supprimé avec succès</mediahasbeendeleted>
    <arabictitle>Titre arabe</arabictitle>
    <englishtitle>Titre anglais</englishtitle>
    <image_larg>Image grande</image_larg>
    <Filemedia>Fichier multimédia</Filemedia>
    <PleaseInsertTitle_ar>S'il vous plaît insérer le titre arabe</PleaseInsertTitle_ar>
    <PleaseInsertTitle_en>Veuillez insérer le titre anglais</PleaseInsertTitle_en>
    <worksheets>Feuilles de travail</worksheets>
    <coloringsheets>coloration</coloringsheets>
    <lessons>Cours</lessons>
    <sound>son</sound>
    <video>vidéo</video>
    <teachersbook>Livre de l'enseignant</teachersbook>
    <quize>Quizzes</quize>
    <CD>CD</CD>
    <flash>Flash</flash>
    <flashcard>Carte mémoire</flashcard>
    <lectures>lectures</lectures>
    <worksheetinteractive>feuille de travail interactive</worksheetinteractive>
    <educationtools>outils d'éducation</educationtools>
    <TeachersGuide>Guide de l'enseignant</TeachersGuide>
    <ministryapprovals>Approbations du ministère</ministryapprovals>
    <curriculumplans>Plans de programme</curriculumplans>
    <Education>Éducation</Education>
    <FirstPage>Première page</FirstPage>
    <LastPage>Dernière page</LastPage>
    <PaintPicture>Peindre des tableaux</PaintPicture>
    <GamesPictures>Jeux de Photos</GamesPictures>
    <ShortDesc>brève description</ShortDesc>
    <Free>gratuit</Free>
    <New>Nouveau</New>
    <favpurch>Filtration</favpurch>
    <play>Jouer</play>
    <KidsAdvice>Conseils pour enfants</KidsAdvice>
    <KidsAdviceSound>Conseil des enfants Sound</KidsAdviceSound>
    <Worksheet>Feuille de travail</Worksheet>
    <OnlineWorksheet>Feuille de travail en ligne</OnlineWorksheet>
    <InteractiveWorksheet>Feuille de travail interactive</InteractiveWorksheet>
    <Play>Jouer</Play>
    <Video>Vidéo</Video>
    <OnlineVideo>Vidéo en ligne</OnlineVideo>
    <InteractiveVideo>Vidéo interactive</InteractiveVideo>
    <Audio>Audio</Audio>
    <Audio>Audio</Audio>
    <OnlineAudio>Audio en ligne</OnlineAudio>
    <InteractiveAudio>Audio interactif</InteractiveAudio>
    <worksheetsDesc>La diversification des moyens et des méthodes</worksheetsDesc>
    <InteractiveWorksheets>Feuilles de travail interactives</InteractiveWorksheets>
    <InteractiveWorksheetsDesc>Dar Al Manhal permet aux étudiants et aux enseignants</InteractiveWorksheetsDesc>
    <EducationalTools>Outils pédagogiques</EducationalTools>
    <EducationalToolsDesc>Nous proposons une gamme d’outils pédagogiques utiles permettant à l’élève d’obtenir du matériel pédagogique de manière innovante.
    </EducationalToolsDesc>
    <IllustrativeLessons>Cours illustré</IllustrativeLessons>
    <IllustrativeLessonsDesc>Nous soutenons le processus éducatif à travers une série de leçons illustratives et de cours qui sont destinés à toutes les années.
    </IllustrativeLessonsDesc>
    <soundDesc>Nous sommes à Dar Manhal soucieux de l'intégration</soundDesc>
    <EducationalGamesDesc2>Nous fournissons des jeux éducatifs merveilleux qui développent les capacités de réflexion des enfants et améliorent leurs capacités.
    </EducationalGamesDesc2>
    <Quizzes>Quizzes</Quizzes>
    <QuizzesDesc>Dar Al Manhal a toujours cherché à fournir le meilleur</QuizzesDesc>
    <galleriesDetailsDescription>Dar Al-Manhal Publishers Galleries,Galleries</galleriesDetailsDescription>
    <galleriesDetailsKeywords>Dar Al-Manhal Publishers galleries,galleries</galleriesDetailsKeywords>
    <galleriesDetailsTitle>Galleries</galleriesDetailsTitle>
    <videoDetailsDescription>description de vidéo</videoDetailsDescription>
    <Photos>Photos</Photos>
    <Video>vidéo</Video>
    <Online>En ligne</Online>
    <CurriculaRequirements>Exigences du curriculum</CurriculaRequirements>
    <CurriculaRequirementsDesc>Les guides de l'enseignant proposent de nouvelles méthodes et idées</CurriculaRequirementsDesc>
    <SoundText>Texte en surbrillance</SoundText>
    <AddGame>Ajouter un jeu</AddGame>
    <GameType>Type de jeu</GameType>
    <discussions>Discussions</discussions>
    <filter>Filtration</filter>
    <AddPost>Ajouter une question</AddPost>
    <AddPostQustion>Ta question</AddPostQustion>
    <Educationalinquiries>Enquêtes éducatives</Educationalinquiries>
    <OpenDiscussions>Discussions ouvertes</OpenDiscussions>
    <CloseDiscussions>Discussions fermées</CloseDiscussions>
    <postme>Mes questions</postme>
    <AllDiscussions>Toute</AllDiscussions>
    <posthidden>Discussions cachées</posthidden>
    <notificationDiscussions>Les notifications</notificationDiscussions>
    <PostyourQuestion>Postez votre question</PostyourQuestion>
    <Discussions>Discussions</Discussions>
    <Raply>Raplement</Raply>
    <yourComment>Postez votre question</yourComment>
    <Hide>Cacher</Hide>
    <CLOSED>Fermer</CLOSED>
    <UNCLOSED>Unclose</UNCLOSED>
    <UnHide>Unhide</UnHide>
    <Areyousureyouwanttodeletethisquestion>Êtes-vous sûr de vouloir supprimer cette question?
    </Areyousureyouwanttodeletethisquestion>
    <Areyousureyouwanttoupdatethisquestion>Êtes-vous sûr de vouloir mettre à jour ce texte?
    </Areyousureyouwanttoupdatethisquestion>
    <Youhavenewmodification>Vous avez une nouvelle notification</Youhavenewmodification>
    <cocieesMessage>Les cookies sont désactivés sur votre navigateur, veuillez leur permettre d’utiliser toutes les fonctions de notre site Web..
    </cocieesMessage>
    <ColoringWorksheet>Feuille de coloration</ColoringWorksheet>
    <ColoringWorksheetDesc>Dar Al Manhal se préoccupe de l'éducation des jeunes enfants</ColoringWorksheetDesc>
    <DarAlmanhalStories>Histoires de Dar Al-Manhal</DarAlmanhalStories>
    <DarAlmanhalBooks>Livres Dar Al-Manhal</DarAlmanhalBooks>
    <Approvals>Approbations</Approvals>
    <Lessonplans>Plans de cours</Lessonplans>
    <Booksh1>Livres</Booksh1>
    <Story1>Histoires</Story1>
    <Audio1>Audio</Audio1>
    <Sounds1>Des sons</Sounds1>
    <Videos1>Vidéos</Videos1>
    <Worksheets1>Feuilles de travail</Worksheets1>
    <ApprovalsoftheMinistryofEducation>Approbation du ministère de l'éducation</ApprovalsoftheMinistryofEducation>
    <StudyPlans>Plans de programme</StudyPlans>
    <Teachersbook>Guide de l'enseignant</Teachersbook>
    <Programs>Programmes éducatifs</Programs>
    <Related>en relation</Related>
    <SEODescriptionEn>Description du référencement En</SEODescriptionEn>
    <SEODescriptionAr>SEO Description Ar</SEODescriptionAr>
    <ReturnPolicy>Politique de retour</ReturnPolicy>
    <ReturnsandExchanges>Retours et échanges</ReturnsandExchanges>
    <ChangedyourMind>As changé d'avis?</ChangedyourMind>
    <Wheniscancelingnotpossible>Quand est-il impossible d'annuler?</Wheniscancelingnotpossible>
    <ReturnPolicy1>Si quelque chose ne va pas ou si vous changez simplement d'avis, nous serons heureux d'accepter un retour ou d'annuler la commande. Prenez un moment pour lire notre politique, puis suivez les instructions ci-dessous.
    </ReturnPolicy1>
    <ReturnPolicy2>Si vous changez d'avis sur les produits que vous avez commandés et souhaitez annuler la commande, vous pouvez l'annuler dans les 60 minutes qui suivent la passation de la commande.
    </ReturnPolicy2>
    <ReturnPolicy3>Il existe quelques scénarios où il nous est difficile de prendre en charge les annulations:</ReturnPolicy3>
    <ReturnPolicyone>1. Si la commande est une copie logicielle, elle ne peut pas être annulée.</ReturnPolicyone>
    <ReturnPolicytow>2. Une fois la commande sortie de l’entrepôt, elle ne peut plus être annulée.</ReturnPolicytow>
    <CustomerName>Nom du client</CustomerName>
    <billnumber>Numéro de facture</billnumber>
    <ShippingNumber>Numéro d'expédition</ShippingNumber>
    <Pub>Pub</Pub>
    <disc>Disque %</disc>
    <VAT>T.V.A.</VAT>
    <Netval>Valeur nette</Netval>
    <orders>Mes commandes</orders>
    <ordernum>Ordre #</ordernum>
    <Created>Créé</Created>
    <Recipient>Bénéficiaire</Recipient>
    <Shipment>Expédition #</Shipment>
    <Total>Total</Total>
    <BooksT>Livres</BooksT>
    <StoriesT>Histoires</StoriesT>
    <Shiptothesameaddress>Envoyer à la même adresse</Shiptothesameaddress>
    <Done>Terminé</Done>
    <ChooseProducts>Choisissez des produits</ChooseProducts>
    <CreditCards>Cartes de crédit (visa, master card)</CreditCards>
    <CardHolderName>Nom du titulaire de la carte</CardHolderName>
    <CardNumber>Numéro de carte</CardNumber>
    <ExpDate>Exp. date</ExpDate>
    <CVCNumber>Code de sécurité</CVCNumber>
    <Paypal>Paypal</Paypal>
    <Sadad>Sadad</Sadad>
    <Installments>Versements</Installments>
    <NAPS>NAPS</NAPS>
    <Extrachargingonyourinvoice>(Charge supplémentaire)</Extrachargingonyourinvoice>
    <CachOnDeliveryCost>Paiement à la livraison</CachOnDeliveryCost>
    <SafeSecure><![CDATA[Safe & Secure]]> </SafeSecure>
    <SafeSecureP>La transaction est sûre et sécurisée, en utilisant les dernières technologies de cryptage</SafeSecureP>
    <Invoice>Facture d'achat</Invoice>
    <Tel>Phone</Tel>
    <Mob>Mobile</Mob>
    <Billto>Facture à</Billto>
    <Shipto>Envoyez à</Shipto>
    <FullNameTooShort>Le nom complet est trop court</FullNameTooShort>
    <WrongInfo>Informations erronées</WrongInfo>
    <PleaseInsertPost>S'il vous plaît entrer le code postal</PleaseInsertPost>
    <requiedinformation>Information requise</requiedinformation>
    <opening>Ouverture :</opening>
    <Headoffice>Siège social</Headoffice>
    <Ammanalabdali>Jordanie - Amman - al abdali</Ammanalabdali>
    <Showroom1>Salle d'exposition 1</Showroom1>
    <Showroom2>Salle d'exposition 1</Showroom2>
    <Elearningoffice><![CDATA[Website support & elearning]]></Elearningoffice>
    <AmmanKhalda>Jordanie - Amman -Khalda</AmmanKhalda>
    <Showroom1pos>Al-Daddu Complex, King Al Hussein Str.</Showroom1pos>
    <Showroom2pos>En face de l'hôtel Sadeen, près des feux de circulation de la banque arabe, Wasfi al-tal Str.</Showroom2pos>
    <Elearningofficepos>Complexe Naser Al-Assaf, près des feux de circulation d'Al-Assaf, Wasfi al-tal Str.
    </Elearningofficepos>
    <workingtimeA>8:00 AM - 4:30 PM ( Dimanche - Jeudi)</workingtimeA>
    <workingtimeB>9:00 AM - 5:30 PM ( Samedi - Jeudi) </workingtimeB>
    <workingtimeC>8:00 AM - 5:00 PM ( Dimanche - Jeudi)</workingtimeC>
    <workingtimeD>9:00 AM - 8:00 PM ( Samedi - Jeudi)  - 4:00 PM - 8:00 PM (Vendredi)</workingtimeD>
    <!--<workingtimeA>7:30 AM - 5:00 PM ( Sun - Thurs)</workingtimeA>-->
    <!--<workingtimeB>9:00 AM - 6:30 PM ( Sat - Thurs)</workingtimeB>-->
    <!--<workingtimeC>8:00 AM - 5:30 PM ( Sun - Thurs)</workingtimeC>-->
    <!--<workingtimeD>9:00 AM - 10:00 PM ( Sat - Thurs) - 4:00 PM - 10:00 PM (Fri)</workingtimeD>-->
    <PKTnumber>Numéro PKT</PKTnumber>
    <PKTinfo>Informations PKT</PKTinfo>
    <NumberOfCartons>Nombre de cartons</NumberOfCartons>
    <Totalweight>Poids total</Totalweight>
    <Shippingaddress>Adresse de livraison</Shippingaddress>
    <shipingmethod>Mode de livraison</shipingmethod>
    <stock>Stock</stock>
    <Countcartons>Numéro de carton</Countcartons>
    <weightcartons>Poids du carton</weightcartons>
    <Addproduct>Ajouter un produit</Addproduct>
    <Addcartons>Ajouter un nouveau carton</Addcartons>
    <Report>rapport</Report>
    <Closes>Fermer</Closes>
    <onlinebookEditor>Éditeur de livre en ligne</onlinebookEditor>
    <onlineInteractiveStoriesBuilder>Éditeur d'histoires interactives en ligne</onlineInteractiveStoriesBuilder>
    <OnlineQuizCreator>Créateur de quiz en ligne</OnlineQuizCreator>
    <OnlineStoriesEditor>Éditeur d'histoires en ligne</OnlineStoriesEditor>
    <NoItems>Sélectionner des articles</NoItems>
    <msgNoItems>Votre panier est vide, veuillez sélectionner les articles</msgNoItems>
    <InvalidCreditCard>S'il vous plait, veuillez entrer un numéro de carte de crédit valide</InvalidCreditCard>
    <booksinfo>livres_info</booksinfo>
    <daralmanhalbooksinformations>Informations Des Livres De Dar Al Manhal</daralmanhalbooksinformations>
    <BookInformationDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">Dar Al-Manhal rend votre enfant un petit lecteur grâce à ses programmes culturels, son contenu éducatif, ses livres pour enfants (curricula), ses livres préscolaires et ses projets de haut niveau qui enrichissent ses connaissances et élargissent ses horizons. </ P> <p class = "inner-paragraph"> Il cherche également à aider les enfants en développement à travers un large éventail de livres en arabe, de livres en anglais et de programmes: Math Penser, نادي الحاسوب, سلسلة العلوم الإسلامية, نادي العربية, ..., ainsi que des livres de jardin d'enfant: نادي الرياضيات, هيا إلى العربية, براعم الإسلام, واحة العلوم,English Club, ..., rédigés par nos experts pour atteindre les objectifs académiques et professionnels.</p> <p class="inner-paragraph">Tout ce que vous devez faire c'est]]></BookInformationDesc1>
    <BookInformationDesc2>
        <![CDATA[ browse Dar Al-Manhal books</a> trouver les bons livres pour les enfants.</p>]]></BookInformationDesc2>
    <electronicbooksinfo>livres-electronique-info</electronicbooksinfo>
    <daralmanhalelectronicbooksinformations>Informations Des Livres Électroniques De Dar Al Manhal
    </daralmanhalelectronicbooksinformations>
    <electronicbooksinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">Dar Al-Manhal croit en l'importance de fournir des services électroniques professionnels (services auxiliaires) pour vous aider à utiliser votre temps et à offrir une incroyable expérience de lecture de livres sur Internet, grâce à une bibliothèque électronique riche proposant des livres en ligne à lire pour les enfants, ouvre la fenêtre. l’apprentissage en ligne pour tous les élèves et fournit les meilleurs outils pour accroître l’efficacité de la lecture, des études et de l’apprentissage.</p> <p class="inner-paragraph">Le site Web de Dar Al-Manhal fournit tous les programmes et les livres pour enfants en ligne, qu'il s'agisse de livres arabes ou d'anglais dans des livres électroniques professionnels (eform), qui soutiennent l'apprentissage à distance, en le rendant accessible aux élèves de tous les niveaux scolaires. L'utilisateur peut parcourir n'importe lequel des livres électroniques immédiatement en ligne sur un téléphone portable, une tablette ou tout autre appareil électronique à l'aise. En outre, le site Web de Dar Al-Manhal permet aux utilisateurs d’acheter des livres en ligne, tous des éditions Dar Al-Manhal.</p> <p class="inner-paragraph">Nous fournissons également un moyen simple de créer des livres électroniques de manière professionnelle sans avoir aucune connaissance en programmation; grâce aux outils et options efficaces offerts par l'éditeur rapide de livres électroniques disponible sur Internet.</p> <p class="inner-paragraph">]]></electronicbooksinfoDesc1>
    <electronicbooksinfoDesc2><![CDATA[Browse e-books offered from Dar Al-Manhal.</a></p>]]></electronicbooksinfoDesc2>
    <interactivebooksinfo>livres-electronique-info</interactivebooksinfo>
    <daralmanhainteractivebooksinformations>Informations Des Livres Interactive De Dar Al Manhal
    </daralmanhainteractivebooksinformations>
    <interactivebooksinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph"Dar Al-Manhal cherche à fournir des livres interactifs aux enfants pour rendre l'apprentissage plus amusant et plus efficace. Grâce à ces livres interactifs, nous couvrons tous les sujets concernant les enfants et les notes pour enrichir l'expérience de lecture des enfants en utilisant l'interaction innovante qui rend nos petits lecteurs heureux.</p> <p class="inner-paragraph">Dar Al-Manhal propose ces nouveaux livres interactifs pour enfants contenant des exercices, des jeux, des textes, des images interactives. Il est considéré comme un excellent moyen d’apprentissage interactif, car il permet d’enseigner aux enfants les dernières techniques d’apprentissage en ligne et interactives.</p> <p class="inner-paragraph">Les enfants voudront certainement toucher aux choses pour voir ce qui va se passer ensuite! Dans chaque page du livre interactif, de nombreuses surprises les attendent, comme les effets sonores, le changement de couleurs, la musique, les animations et autres formes de divertissement.</p> <p class="inner-paragraph">]]></interactivebooksinfoDesc1>
    <interactivebooksinfoDesc2>
        <![CDATA[Parcourez les livres interactifs proposés par Dar Al-Manhal.</a></p>]]></interactivebooksinfoDesc2>
    <TheCVVtext>Le code de sécurité (numéro CVV) sur VISA® ou MasterCard® est un numéro à 3 chiffres.</TheCVVtext>
    <storiesinfo>histoires-info</storiesinfo>
    <daralmanhalstoriesinformations>Informations sur les histoires de Dar Al Manhal</daralmanhalstoriesinformations>
    <storiesinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">La lecture est un monde de divertissement et de connaissances enrichissant. C'est pourquoi nous proposons à Dar Al-Manhal un ensemble d'histoires complètes et distinctives pour enfants en arabe, en anglais et même en français, afin d'insuffler l'amour de la lecture dans le cœur des enfants et de l'aider. qu'ils acquièrent des habitudes et des valeurs saines.</p> <p class="inner-paragraph">Dar Al-Manhal propose également des pochettes de nouvelles aux enfants divisées en niveaux en fonction de leur groupe d'âge, y compris des nouvelles sélectionnées à partir des histoires de Dar Al-Manhal.</p> <p class="inner-paragraph">]]></storiesinfoDesc1>
    <storiesinfoDesc2><![CDATA[Parcourir les histoires proposées par Dar Al-Manhal.</a></p>]]></storiesinfoDesc2>
    <electronicstoriesinfo>histoires-électroniques-info</electronicstoriesinfo>
    <daralmanhalelectronicstoriesinformations>Informations sur les histoires électroniques de Dar Al Manhal
    </daralmanhalelectronicstoriesinformations>
    <electronicstoriesinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">Quoi de mieux que d'utiliser la technologie dans l'éducation et d'inculquer le goût de lire des histoires dans le cœur des enfants? Les histoires électroniques sont la meilleure option divertissante pour y parvenir.</p> <p class="inner-paragraph">Sur le site Web de Dar Al-Manhal, nous visons à fournir une immense bibliothèque électronique d'histoires pour enfants, qui comprend une vaste collection d'histoires en ligne et de livres pour enfants à lire illustrés en arabe et en anglais qui satisfont leur désir de lire des histoires. Dar Al-Manhal fournit ces incroyables histoires électroniques, qui combinent des images, des graphiques, des textes, des sons, des effets sonores, des pistes sonores, afin d'attirer l'attention des enfants sur l'histoire électronique jusqu'à la fin. En outre, le site Web de Dar Al-Manhal permet aux utilisateurs d’acheter des histoires pour enfants en ligne, le tout à partir des éditions Dar Al-Manhal.</p> <p class="inner-paragraph">]]></electronicstoriesinfoDesc1>
    <electronicstoriesinfoDesc2>
        <![CDATA[Browse e-stories offered from Dar Al-Manhal.</a></p>]]></electronicstoriesinfoDesc2>
    <Purchasedhasbeendonesuccessfully>Acheté a été fait avec succès</Purchasedhasbeendonesuccessfully>
    <Toviewordersclickon>Pour voir les commandes, cliquez sur</Toviewordersclickon>
    <Toviewpurchasedproductsclickon>Pour voir les produits achetés, cliquez sur</Toviewpurchasedproductsclickon>
    <ordersA>Ordres</ordersA>
    <interactivestoriesinfo>interactives-stories-info</interactivestoriesinfo>
    <daralmanhainteractivestoriesinformations>Informations sur les histoires interactives de Dar Al Manhal
    </daralmanhainteractivestoriesinformations>
    <interactivestoriesinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">Les histoires pour enfants sont leur fenêtre sur le monde extérieur qui regorge d'aventures passionnantes. Grâce aux récits interactifs proposés par Dar Al-Manhal, votre enfant n’aura plus besoin de lire les livres d’histoires pour enfants de la manière traditionnelle, car il peut nous faire partager le plaisir de naviguer et d’interagir avec eux à tout moment.</p> <p class="inner-paragraph">Dar Al-Manhal propose une vaste collection de nouvelles pour les enfants sous une forme électronique et interactive étonnante, qui ajoute une dimension amusante: jeux, exercices, textes, images, effets sonores, couleurs, musique, animations et autres formes de divertissement.</p> <p class="inner-paragraph">En outre, des histoires interactives pour les enfants de Dar Al-Manhal leur ouvrent un portail d’apprentissage en ligne, proposant notamment des options amusantes et utiles d’apprentissage interactif.</p> <p class="inner-paragraph">Pour plus d'efficacité et de facilité d'utilisation, Dar Al-Manhal fournit des histoires interactives multiplateformes qui sont supportés par tous les systèmes d'exploitation (IOS, Android et Windows).</p> <p class="inner-paragraph">]]></interactivestoriesinfoDesc1>
    <interactivestoriesinfoDesc2>
        <![CDATA[Browse interactive stories offered from Dar Al-Manhal.</a></p>]]></interactivestoriesinfoDesc2>
    <educationalgamesinfo>jeux-éducatifs-info</educationalgamesinfo>
    <daralmanhaeducationalgamesinformations>Informations sur les jeux éducatifs Dar Al Manhal
    </daralmanhaeducationalgamesinformations>
    <educationaltoolsinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">À Dar Al-Manhal, nous élargissons constamment notre cercle afin de refléter les besoins actuels en matière d’éducation. Nous aidons également à découvrir et à développer les capacités des enfants modernes de manière créative, grâce à un large éventail d’outils pédagogiques qui contribuent à et compétences linguistiques.</p> <p class="inner-paragraph">Nos outils pédagogiques incluent des cartes de présentation rapides (cartes flash), des publications audio, des affiches éducatives enrichissantes (affiches) et des autocollants incroyables. Les publications audio, considérées comme une réalisation importante, visent à enseigner aux enfants les compétences d'écoute qui précèdent l'enseignement de la lecture et de l'écriture, ainsi que le développement de leur élocution. Ils comprennent de belles histoires d’enfants et des chansons distinctives interprétées par d’étonnantes voix enfantines dans le cadre de l’éducation. Nous fournissons également de merveilleuses affiches éducatives (affiches) pour créer un environnement d’apprentissage distinctif soutenu par des illustrations visuelles pour enfants, ainsi que divers autocollants contenant des images de mots magnifiques pour améliorer les performances des enfants. Il présente des sujets éducatifs, tels que les chiffres, la langue arabe, la langue anglaise, les lettres et les mots, ainsi que des CD en langues arabe et anglaise conçus pour être facilement utilisés par les enfants.</p> <p class="inner-paragraph">]]></educationaltoolsinfoDesc1>
    <educationaltoolsinfoDesc2>
        <![CDATA[Browse educational tools offered from Dar Al-Manhal.</a></p>]]></educationaltoolsinfoDesc2>
    <educationaltoolsinfo>outils-éducatifs-info</educationaltoolsinfo>
    <daralmanhaeducationaltoolsinformations>Dar Al Manhal Outils éducatifs Information
    </daralmanhaeducationaltoolsinformations>
    <educationalgamesinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">Quel est le plus amusant: devoirs ou jeux éducatifs? Voulez-vous accéder à des jeux éducatifs pour les enfants qui vous permettent de développer leurs compétences et de les enseigner en même temps? Alors vous êtes au bon endroit.</p> <p class="inner-paragraph">Nous sommes à Dar Al-Manhal, estimons que l'apprentissage en ligne par le biais de jeux éducatifs est un moyen efficace d'enseigner aux enfants et aux étudiants et de développer les compétences requises dans le programme; Par conséquent, nous proposons des jeux en ligne amusants et enrichissants aux enfants de la pré-maternelle, du primaire et du secondaire. À travers des animations et de la musique colorée qui ajoutent un élément vital aux jeux d’apprentissage et sur différentes plates-formes (iPhone, tablette, iPad, PC, etc.), vous pouvez apprendre à la maison et ailleurs. Notions élémentaires en mathématiques, lecture, langues, sciences, etc. sur.</p> <p class="inner-paragraph">Nous fournissons aux étudiants un monde virtuel, ce qui leur permet de vivre avec nous le plaisir de l'apprentissage interactif à tout moment et en tout lieu, au lieu des leçons ennuyeuses traditionnelles!!</p> <p class="inner-paragraph">]]></educationalgamesinfoDesc1>
    <educationalgamesinfoDesc2>
        <![CDATA[ Browse educational games offered from Dar Al-Manhal.</a></p>]]></educationalgamesinfoDesc2>
    <applicationinfo>information d'application</applicationinfo>
    <daralmanhaapplicationinformations>Informations sur l'application Dar Al Manhal</daralmanhaapplicationinformations>
    <applicationinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">Il ne fait aucun doute que la technologie moderne joue un rôle important dans notre vie quotidienne, en particulier dans le développement des compétences et des capacités de nos enfants. Mais, comment les enfants peuvent-ils tirer le meilleur parti de ce développement technologique de manière simple et amusante? Et comment cela les aide à développer leurs compétences et à acquérir de nouvelles compétences?</p> <p class="inner-paragraph">Dar Al-Manhal aspire à devenir une référence à l'apprentissage des enfants pour tous les groupes d'âge sur Internet et en fournissant aux enfants les techniques d'apprentissage en ligne les plus distinctives et les plus attrayantes, qui sont des applications pour enfants d'histoires interactives et de jeux éducatifs excitants.</p> <p class="inner-paragraph">Dar Al-Manhal produit, par passion et créativité, les meilleures applications pour enfants qui soient utiles au processus éducatif et au développement des compétences des enfants, et ajoute un élément amusant à enseigner aux enfants par le biais d'une éducation interactive, y compris des jeux, et d'incroyables histoires interactives accompagnées de graphiques. , effets sonores, et la possibilité de changer les couleurs, la musique, les animations et autres formes de divertissement.</p> <p class="inner-paragraph">Ces applications de Dar Al-Manhal se caractérisent par le fait qu'elles sont multi-plateformes. qui sont supportés par tous les systèmes d'exploitation (IOS, Android et Internet).</p> <p class="inner-paragraph">]]></applicationinfoDesc1>
    <applicationinfoDesc2><![CDATA[Browse applications offered from Dar Al-Manhal.</a></p>]]></applicationinfoDesc2>
    <childrensfurnitureinfo>mobilier-enfants-info</childrensfurnitureinfo>
    <daralmanhchildrensfurnitureinformations>Informations Des Mobilier Des Enfants De Dar Al Manhal
    </daralmanhchildrensfurnitureinformations>
    <childrensfurnitureinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">L'environnement de jeu et l'environnement d'apprentissage ont tous deux un impact significatif sur les enfants. Et parce qu'il cherche à être un chef de file en offrant le meilleur aux enfants et en répondant à tous leurs besoins; Dar Al-Manhal, agent exclusif en Jordanie de (EduFun), société internationale spécialisée dans le mobilier pour enfants et les fournitures pour jardins d'enfants, fournit une vaste gamme de meubles pour enfants, d'équipements pour jardins d'enfants et d'équipements scolaires; chaises, tables, armoires, bibliothèques murales, aires de jeux, écrans de jeu, panneaux, tapis ... dans des conceptions pratiques appropriées pour répondre aux besoins des enfants dès le début.</p> <p class="inner-paragraph">]]></childrensfurnitureinfoDesc1>
    <childrensfurnitureinfoDesc2>
        <![CDATA[ Parcourir les meubles pour enfants offerts par Dar Al-Manhal.</a></p>]]></childrensfurnitureinfoDesc2>
    <worksheetsinfo>worksheets-info</worksheetsinfo>
    <daralmanhworksheetsinfoinformations>Informations sur les feuilles de travail de Dar Al Manhal</daralmanhworksheetsinfoinformations>
    <worksheetsinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">La variété de moyens et de méthodes d’enseignement choisis par l’enseignant est nécessaire pour un processus d’apprentissage efficace, dans lequel les élèves atteindront leur meilleur niveau au sein d’un groupe</p> <p class="inner-paragraph">Donc; Dar Al-Manhal propose un grand nombre de superbes feuilles de travail pédagogiques pour les étudiants. C’est l’une des méthodes d’enseignement les plus efficaces, en raison de son impact sur le traitement des troubles d’apprentissage chez les étudiants et sur l’acquisition de compétences pédagogiques, l’amélioration et le renforcement de l’apprentissage et du développement des capacités des étudiants talentueux et doués.</p> <p class="inner-paragraph">Nos feuilles de travail pédagogiques sont préparées de manière systématique et ordonnée; en ce qui concerne chaque feuille de calcul, il y a un nom, un titre et celui-ci varie en niveaux pour servir les élèves de tous les niveaux culturels et de tous les âges. Les feuilles de travail comprennent les mathématiques, les sciences, la langue arabe, la langue anglaise et d’autres matériels scolaires. Les feuilles de travail comprennent également des pages à colorier amusantes</p> <p class="inner-paragraph">]]></worksheetsinfoDesc1>
    <worksheetsinfoDesc2>
        <![CDATA[ Browse educational worksheets offered from Dar Al-Manhal.</a></p>]]></worksheetsinfoDesc2>
    <interactiveworksheetsinfo>fiches-interactives-info</interactiveworksheetsinfo>
    <daralmanhinteractiveworksheetsinfoinformations>Informations sur les feuilles de travail interactives de Dar Al Manhal
    </daralmanhinteractiveworksheetsinfoinformations>
    <interactiveworksheetsinfoDesc1>
        <![CDATA[<p class="inner-paragraph">Dar Al-Manhal offre aux étudiants et aux enseignants la possibilité de faire l'expérience d'un apprentissage interactif grâce aux feuilles de calcul interactives variées et divertissantes disponibles sur la plate-forme Dar Al-Manhal.</p> <p class="inner-paragraph">Les feuilles de travail interactives couvrent toutes les matières et les étapes scolaires des enfants et enrichissent le processus d'apprentissage en utilisant une interaction innovante. Les feuilles de calcul comprennent également des pages à colorier amusantes, avec une fonction d’impression.</p> <p class="inner-paragraph">]]></interactiveworksheetsinfoDesc1>
    <interactiveworksheetsinfoDesc2>
        <![CDATA[Browse interactive worksheets offered from Dar Al-Manhal.</a></p>]]></interactiveworksheetsinfoDesc2>
    <soundinfo>son-info</soundinfo>
    <daralmanhsoundinfoinformations>Information sur le son Dar Al Manhal</daralmanhsoundinfoinformations>
    <soundinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">Nous sommes à Dar Al-Manhal avec le souci d’intégrer le processus éducatif en fournissant tous les supports possibles pour l’enrichir, y compris les sons associés à nos produits; des chansons, des CD accompagnant les livres éducatifs et d’autres versions audio.</p> <p class="inner-paragraph">]]></soundinfoDesc1>
    <soundinfoDesc2>
        <![CDATA[Dar Al-Manhal fournit les versions audio éducatives sur sa plate-forme.</a></p> ]]></soundinfoDesc2>
    <videoinfo>vidéo-info</videoinfo>
    <daralmanhvideoinfoinformations>Informations sur la vidéo Dar Al Manhal</daralmanhvideoinfoinformations>
    <videoinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">Dans le cadre de ses efforts pour fournir aux enfants enseignants les derniers produits qui les aident dans leur cheminement éducatif, Dar Al-Manhal fournit l'un des moyens multimédias efficaces que sont les vidéos éducatives. </p> <p class="inner-paragraph">Les vidéos éducatives pour les enfants fournies par Dar Al-Manhal se caractérisaient par un moyen d’apprentissage simple et facile à utiliser, dont la difficulté variait en fonction de l’âge de l’enfant, et qui présentait un matériel pédagogique utile pour soutenir les programmes scolaires.</p> <p class="inner-paragraph">]]></videoinfoDesc1>
    <videoinfoDesc2><![CDATA[Parcourir les vidéos éducatives offertes par Dar Al-Manhal.</a></p>]]></videoinfoDesc2>
    <teachersguidesinfo>enseignants-guides-info</teachersguidesinfo>
    <daralmanhteachersguidesinfoinformations>Dar Al Manhal Informations du guide de l'enseignant
    </daralmanhteachersguidesinfoinformations>
    <teachersguidesinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">Les guides de l'enseignant proposent de nouvelles méthodes et idées pour aider les enseignants dans leur travail novateur et facilitent le processus d'enseignement du programme afin de le présenter le mieux possible.</p> <p class="inner-paragraph">Donc; Dar Al-Manhal a remarqué que chaque programme devait être accompagné d'un guide de l'enseignant afin de l'aider à améliorer ses performances professionnelles, car il constituait l'élément le plus efficace et le plus influent du processus éducatif. Il incombe à la nouvelle génération.</p> <p class="inner-paragraph">]]></teachersguidesinfoDesc1>
    <teachersguidesinfoDesc2>
        <![CDATA[Dar Al-Manhal fournit une plate-forme pour les guides de l'enseignant</a> dans ses programmes, avec la possibilité de les télécharger.</p>]]></teachersguidesinfoDesc2>
    <exercisesinfo>exercises-info</exercisesinfo>
    <daralmanhcurriexercisesinfoinformations>Informations sur les exercices de Dar Al Manhal
    </daralmanhcurriexercisesinfoinformations>
    <exercisesinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">Dar Al-Manhal a toujours cherché à fournir une aide et un soutien optimaux aux parents et aux enfants par le biais de supports pédagogiques variés et constructifs, notamment des exercices de soutien dans les programmes.</p> <p class="inner-paragraph">Dar Al-Manhal propose à ses utilisateurs un ensemble d'exercices qui appuient et enrichissent le processus d'apprentissage et permettent aux enfants d'exercer leur passe-temps préféré, qui consiste à utiliser des appareils électroniques. ]]></exercisesinfoDesc1>
    <exercisesinfoDesc2>
        <![CDATA[Dar Al-Manhal propose ces exercices aux étudiants sur sa plate-forme.</a></p>]]></exercisesinfoDesc2>
    <coloringworksheetinfo>fiche de coloration-info</coloringworksheetinfo>
    <daralmanhcoloringworksheetinfoinformations>Informations sur la feuille de coloration de Dar Al Manhal
    </daralmanhcoloringworksheetinfoinformations>
    <coloringworksheetinfoDesc1>
        <![CDATA[ <p class="inner-paragraph">Dar Al-Manhal s'intéresse à l'éducation des jeunes enfants. Elle découvre leur énergie artistique et améliore leurs capacités en coloriant des feuilles de travail.</p> <p class="inner-paragraph">Nos feuilles de travail de coloriage imprimables comprennent des images et des graphiques amusants dans différents sujets qui permettent aux enfants de dessiner et de colorier très facilement.</p> <p class="inner-paragraph">]]></coloringworksheetinfoDesc1>
    <coloringworksheetinfoDesc2>
        <![CDATA[Parcourez les feuilles de coloriage proposées par Dar Al-Manhal.</a></p> ]]></coloringworksheetinfoDesc2>
    <ElectronicStories>Histoires électroniques</ElectronicStories>
    <InvalidSecurityCode>Code de sécurité invalide</InvalidSecurityCode>
    <PKT>Paquet</PKT>
    <Printpickandpackorder>Ordre d'impression</Printpickandpackorder>
    <pickandpackorder>Pick and Pack Order</pickandpackorder>
    <INVNumber>Numéro INV</INVNumber>
    <EmployeeName>Le nom de l'employé</EmployeeName>
    <Cartons>Cartons</Cartons>
    <AreyousureDeleteprodect>Êtes-vous sûr de vouloir supprimer ce produit?</AreyousureDeleteprodect>
    <Areyousureyouwantaddcarton>Êtes-vous sûr de vouloir ajouter du carton</Areyousureyouwantaddcarton>
    <PaymentMethods>méthodes de payement</PaymentMethods>
    <Deliveryisavailableinallcountriesoftheworld>Services de livraison dans le monde entier
    </Deliveryisavailableinallcountriesoftheworld>
    <EDUCATIONALADVISOR>Conseiller pédagogique</EDUCATIONALADVISOR>
    <Askouredcationaladvisornow>Demandez à notre conseiller pédagogique maintenant</Askouredcationaladvisornow>
    <Ask>Demander</Ask>
    <Signinhere>Se connecter ici</Signinhere>
    <Signupnow>S'inscrire maintenant</Signupnow>
    <PleaseSaveErrorNumToSolve>Veuillez enregistrer le numéro d'erreur pour résoudre et suivre ce problème
    </PleaseSaveErrorNumToSolve>
    <Sounds>Des sons</Sounds>
    <Videos>Vidéos</Videos>
    <TeachersGuides>Guides de l'enseignant</TeachersGuides>
    <Applicationdesc1>Il ne fait aucun doute que la technologie moderne</Applicationdesc1>
    <videoDesc>Dans le cadre de ses efforts pour fournir aux enfants éducateurs</videoDesc>
    <UPrice>U.prix</UPrice>
    <DarAlmanhalWorksheet>Feuilles de travail de Dar Al-Manhal</DarAlmanhalWorksheet>
    <DarAlmanhalWorksheet>Feuilles de travail de Dar Al-Manhal</DarAlmanhalWorksheet>
    <WorksheetsT>Feuilles de travail</WorksheetsT>
    <InteractiveWorksheetsT>Feuilles de travail interactives</InteractiveWorksheetsT>
    <DarAlmanhalAudio>Dar Al-manhal Audios</DarAlmanhalAudio>
    <AudiosT>Audios</AudiosT>
    <DarAlmanhalVideo>Dar Al-Manhal Vidéo</DarAlmanhalVideo>
    <VideoT>Vidéo</VideoT>
    <worksheetsDescription>Contient des feuilles de travail pédagogiques en mathématiques, sciences, langue arabe, langue anglaise,
         et d'autres programmes. Les feuilles de travail sont également imprimables.
    </worksheetsDescription>
    <worksheetsDescriptionT1>**** fiches de travail intéressées à enseigner **** pour les enfants, proposaient **** des leçons simplement et
         soutenu par des activités pratiques et des pages à colorier.
    </worksheetsDescriptionT1>
    <worksheetsDescriptionT2>**** les feuilles de travail enseignent **** leçons pour les enfants soutenus par des activités et des exercices.
         Les feuilles de travail incluent des sujets variés comme ---- qui enseignent ----.
    </worksheetsDescriptionT2>
    <worksheetsDescriptionT3>Contient des feuilles de calcul en mathématiques, sciences, langue arabe et autres programmes.
         Les feuilles de travail comprennent de nombreux sujets tels que: ----; vise à enseigner ----.
    </worksheetsDescriptionT3>
    <worksheetKeywords>Feuilles de travail, feuilles de travail électroniques, feuilles de travail interactives, feuilles de travail en ligne, feuilles de travail pédagogiques, feuilles de travail pour enfants, acheter des feuilles de travail en ligne
    </worksheetKeywords>
    <audioDescription>Contient des audios éducatifs en mathématiques, sciences, arabe, anglais et autres programmes. Des audios sont proposés sur la plate-forme Dar Al Manhal.
    </audioDescription>
    <audioDescriptionT1>Audios pour **** intéressés à enseigner **** pour les enfants simplement, avec du matériel pédagogique adapté aux programmes scolaires.
    </audioDescriptionT1>
    <audioDescriptionT2>Audios for **** enseigne **** des leçons pour enfants tout simplement. Audios propose des supports pédagogiques
         comme ----.
    </audioDescriptionT2>
    <audioDescriptionT3>Contient des audios dans les mathématiques, les sciences, la langue arabe et d'autres programmes. Les audios incluent
         beaucoup de sujets comme ----.
    </audioDescriptionT3>
    <audioKeywords>Audios, Audios électroniques, Audios interactifs, Audios en ligne, Audios éducatifs, Audios pour enfants, acheter des audios
         en ligne
    </audioKeywords>
    <videoDescription>Contient des vidéos éducatives en mathématiques, sciences, langue arabe, langue anglaise et autres programmes. les vidéos sont proposées sur la plateforme Dar Al Manhal.
    </videoDescription>
    <videoDescriptionT1>**** des vidéos intéressées à enseigner **** pour les enfants, offraient des leçons **** simplement, du matériel pédagogique à l'appui des programmes scolaires.
    </videoDescriptionT1>
    <videoDescriptionT2>**** des vidéos enseignent des leçons pour enfants simplement. soutenu par des activités et des exercices. Vidéos offre du matériel de soutien des programmes comme ----.
    </videoDescriptionT2>
    <videoDescriptionT3>Contient des vidéos sur les mathématiques, les sciences, la langue arabe et d’autres programmes. Les vidéos incluent
         beaucoup de sujets comme: ----; vise à enseigner ----.
    </videoDescriptionT3>
    <videoKeywords>Vidéos, vidéos électroniques, vidéos interactives, vidéos en ligne, vidéos éducatives, vidéos pour enfants, acheter des vidéos
         en ligne
    </videoKeywords>
    <TeacherBook>Livre de l'enseignant</TeacherBook>
    <KidsStories>Histoires d'enfants</KidsStories>
    <signintoyouraccount>Connectez-vous à votre compte</signintoyouraccount>
    <search>chercher</search>
    <Advansedsearch>Recherche Avancée</Advansedsearch>
    <PayWith>Payer avec</PayWith>
    <EXPLORE>Explorer</EXPLORE>
    <teachersguides>enseignants-guides</teachersguides>
    <Activatecode>Code d'activation</Activatecode>
    <Activatecodeis>Le code d'activation est nécessaire pour télécharger le fichier. Veuillez insérer le code d'activation</Activatecodeis>
    <Noactivation>Pas de code d'activation?</Noactivation>
    <ifyounothave>Si vous n'avez pas de code d'activation, vous pouvez en demander un, en cliquant sur le bouton d'achat et en suivant les instructions.
    </ifyounothave>
    <StudentsBook>Livre d'étudiant</StudentsBook>
    <StudysPlans>Plans d'étude</StudysPlans>
    <ApprovalsoftheMinistryofEducation>Approbations du ministère de l'éducation</ApprovalsoftheMinistryofEducation>
    <DownloadPDF>Télécharger le fichier PDF</DownloadPDF>
    <DownloadEXE>Télécharger l'application de bureau</DownloadEXE>
    <LoginToDownload>Veuillez vous connecter pour télécharger le livre.</LoginToDownload>
    <InvalidActivationCode>Code d'activation invalide</InvalidActivationCode>
    <TeacherPDF>PDF de l'enseignant</TeacherPDF>
    <TeacherEXE>EXE enseignant</TeacherEXE>
    <educationaltools>outils pédagogiques</educationaltools>
    <educationaltoolsh1>outils pédagogiques</educationaltoolsh1>
    <booklessons>Cours</booklessons>
    <tooltipother>Si vous n'avez pas trouvé le nom de votre ville, choisissez "autres"</tooltipother>
    <careersParagraph1>Avec nous… atteignez votre objectif rapidement et avec souplesse</careersParagraph1>
    <careersParagraph2>La mission de Dar Al-Manhal est d'innover en permanence dans le domaine de l'édition, de diriger le marché de l'édition dynamique, de permettre aux enfants de trouver facilement des livres électroniques et des livres interactifs et de les aider à profiter des histoires électroniques et des histoires interactives.
    </careersParagraph2>
    <careers>Carrières</careers>
    <location>Emplacement</location>
    <Resume>CV</Resume>
    <careersDesc>Si vous êtes prêt à rejoindre l'entreprise et à inspirer des millions d'étudiants et d'éducateurs du monde entier, envoyez votre CV. à présent.
    </careersDesc>
    <uploadFile>Téléverser un fichier</uploadFile>
    <careers>carrières</careers>
    <SentSuccessfullyCV>Bien envoyé</SentSuccessfullyCV>

    <!--new oday-->
    <Frequentlyaskedquestions>Questions fréquemment posées</Frequentlyaskedquestions>
    <Stillhavequestions>Vous avez encore des questions?</Stillhavequestions>
    <EmailUs>Envoyez-nous un email</EmailUs>
    <NeedNoorcomforyourschooldistrictorgroup>Vous avez besoin de manhal.com pour votre école, votre district ou votre groupe?</NeedNoorcomforyourschooldistrictorgroup>
    <Join>Souscrire</Join>
    <UsersAccounts>Comptes d'utilisateurs no.</UsersAccounts>
    <Users15>Utilisateurs</Users15>
    <Users610>Utilisateurs</Users610>
    <costperuser>(coût par utilisateur)</costperuser>
    <costperusers>coût par utilisateur</costperusers>
    <Annual>Annuel</Annual>
    <Monthly>Mensuel</Monthly>
    <Findtherightresourcesforyou>Trouvez les bonnes ressources pour vous ...</Findtherightresourcesforyou>
    <LearningResources>Ressources d'apprentissage</LearningResources>
    <LearningResourcesA>Plus de 200 livres électroniques qui ouvrent la fenêtre de l'apprentissage en ligne et fournissent les meilleurs outils pour accroître l'efficacité de la lecture, de l'étude et de l'apprentissage.</LearningResourcesA>
    <LearningResourcesB>60+ histoire électronique offrant les meilleures options de divertissement pour que les enfants développent leurs habitudes de lecture.</LearningResourcesB>
    <LearningResourcesC>300+ Jeux et exercices pour aider les enseignants et les étudiants à s'amuser et à intégrer la technologie à l'apprentissage.</LearningResourcesC>
    <LearningResourcesE>1000+ feuilles de travail imprimables éducatives avec une grande variété de sujets tels que l'alphabet, les lettres, le traçage, la coloration, les formes, les motifs, les nombres et plus.</LearningResourcesE>
    <LearningResourcesF>200+ matériel pédagogique multimédia. Par exemple: sons, vidéos, versions audio puissantes.</LearningResourcesF>
    <LearningResourcesg>Nos produits fonctionnent sur différentes plates-formes et systèmes d'exploitation; qu'il s'agisse d'un appareil Android, d'un iPad ou d'un ordinateur de bureau.</LearningResourcesg>
    <LearningResourcesk>Nos produits sont disponibles en arabe et en anglais.</LearningResourcesk>
    <LearningResourcesh>200+ livres interactifs pour que les enfants rendent l'apprentissage plus amusant et efficace avec des éléments cliquables, des jeux, des vidéos, des exercices interactifs, des textes, des animations, des notes, des images, des effets sonores, des feuilles de calcul, de la musique et d'autres formes de divertissement.</LearningResourcesh>
    <LearningResourcesi>60+ histoires interactives pour les enfants qui combinent des images, des graphiques, des textes, des sons, des effets sonores, des pistes sonores, pour attirer l'attention des enfants sur l'histoire électronique jusqu'à la fin.</LearningResourcesi>
    <LearningResourcesj>400+ des feuilles de travail interactives pour les enfants qui permettent de faire l'expérience d'un apprentissage interactif et couvrent tous les sujets et les étapes de l'école.</LearningResourcesj>
    <LearningResourcesl>Créateur de quiz: c’est un outil puissant qui permet de créer des quiz sans avoir besoin de connaître la programmation ou d’avoir une expérience de la programmation pour se lancer. Quiz Creator est un moyen simple de créer vos propres questionnaires, directement sur votre PC, tablette ou mobile, quel que soit le système d'exploitation que vous utilisez (iOS, Android ou Windows)..</LearningResourcesl>
    <LearningResourcesm>Subscription doesn't include the E-books</LearningResourcesm>
    <moreAnd></moreAnd>
    <Plansandpricing>Prix</Plansandpricing>
    <Accesstomillionsofresources>L'accès à nos puissantes ressources d'apprentissage,</Accesstomillionsofresources>
    <GamesExercisesVideosSoundsWorksheetsEBook>Jeux, exercices, vidéos, sons, feuilles de travail</GamesExercisesVideosSoundsWorksheetsEBook>
    <Families1>Famille</Families1>
    <Schools>École</Schools>
    <YourMembership>Votre abonnement</YourMembership>
    <ContactUsforMoreInfo>Contactez-nous pour plus d'informations</ContactUsforMoreInfo>
    <JobTitle>Emploi</JobTitle>
    <SchoolorOrganizationName>Nom de l'école ou de l'organisation</SchoolorOrganizationName>
    <AccountType>Type de compte</AccountType>
    <NumberofStudents>Nombre d'étudiants</NumberofStudents>
    <Activation>Activation</Activation>
    <Activationparagraph>En activant votre compte, vous tirerez parti des excellents contenus de Dar Al-Manhal, qu'il s'agisse d'un compte d'école aidant les enseignants à gagner du temps et d'engager les élèves, ou d'un compte familial permettant aux enfants d'apprendre plus et d'aller de l'avant.</Activationparagraph>
    <PleaseEntertheActivationCode>S'il vous plaît entrer le code d'activation</PleaseEntertheActivationCode>
    <ActivationCode>Code d'activation</ActivationCode>
    <NeedtoActivationCodeGETIT>Besoin d'un code d'activation? L'obtenir maintenant</NeedtoActivationCodeGETIT>
    <GO>Activer</GO>
    <perUser>Par utilisateur</perUser>
    <SchoolName>Nom de l'école</SchoolName>
    <CashOnDeliverySubscribe>Argent comptant ou chèque ou virement bancaire</CashOnDeliverySubscribe>
    <Toviewordersclickon2>Notre équipe vous contactera bientôt, pour voir les commandes, cliquez sur</Toviewordersclickon2>
    <clickHereToActivate>Pour connaître les détails de votre abonnement et obtenir le code d'activation</clickHereToActivate>
    <TeachersAccounts>Comptes enseignants n °.</TeachersAccounts>

    <renew>Renouveler</renew>
    <upgrade>Améliorer</upgrade>
    <Subscriptionstatus>État de l'abonnement</Subscriptionstatus>
    <BillingDate>Date de début</BillingDate>
    <ExpirationDate>Date d'expiration</ExpirationDate>
    <MemberDetails>Détails de l'abonnement</MemberDetails>
    <Numberofmember>nombre d'utilisateurs</Numberofmember>
    <MemberActive>Nombre de comptes activés.</MemberActive>
    <MemberAvailable>Nombre de comptes utilisateurs.</MemberAvailable>
    <Active>Actif</Active>
    <Expired>Expiré</Expired>
    <TypeofMembership>Type d'abonnement:</TypeofMembership>
    <Cost>Coût</Cost>
    <Membership>Abonnement</Membership>
    <youDontHaveMembership>Vous n'avez pas d'abonnement?</youDontHaveMembership>
    <toUseOurServiceSubsc>Pour utiliser toutes les ressources de cyberapprentissage de Dar Al-Manhal, veuillez vous inscrire auprès de nous.</toUseOurServiceSubsc>
    <clickHeretosub>Cliquez ici pour vous abonner</clickHeretosub>

    <ActivationNO>Code d'activation:</ActivationNO>
    <Cost>Coût:</Cost>
    <CostperUser>Coût par utilisateur:</CostperUser>
    <UsersAccounts>Coût des comptes utilisateurs:</UsersAccounts>
    <Teachers>Enseignants</Teachers>
    <NumberofTeacher>Nombre d'enseignants</NumberofTeacher>
    <TeacherActive>Nombre de comptes activés</TeacherActive>
    <TeacherAvailable>Numéro de compte utilisateur</TeacherAvailable>
    <NumberofStudent>Nombre d'étudiants</NumberofStudent>
    <StudentActive>Nombre de comptes activés</StudentActive>
    <StudentAvailable>Numéro de compte utilisateur</StudentAvailable>
    <Students>Étudiants</Students>
    <pleaseEnterCity>S'il vous plaît entrer le nom de la ville</pleaseEnterCity>
	<PleaseEnterActCo>S'il vous plaît entrer le code d'activation</PleaseEnterActCo>
    <ActivationSuccess>Votre compte a été activé avec succès</ActivationSuccess>
    <AccountMaximumReachStudent>Vous avez atteint le nombre maximum de comptes d'élèves autorisés</AccountMaximumReachStudent>
    <AccountMaximumReachTeacher>Vous avez atteint le nombre maximum de comptes d'enseignant autorisés</AccountMaximumReachTeacher>

    <AccountCodeExpiered>Ce code d'activation a expiré</AccountCodeExpiered>
    <AccountCannotActivate>Ce compte est déjà activé.</AccountCannotActivate>
    <whatsapp>whatsapp</whatsapp>
    <clever>الذكاء المتعدد</clever>


    <myquizzes>Mes quiz</myquizzes>
    <Confirmation>Confirmer</Confirmation>
    <Areshuredeletequestion>Voulez-vous supprimer la question?</Areshuredeletequestion>
    <Yes>Oui</Yes>
    <Cancel>Cancel</Cancel>
    <QuestionType>Type de question</QuestionType>
    <Selectitemnewquestion>Sélectionnez le type de question</Selectitemnewquestion>
    <Setting1>Réglages</Setting1>
    <Published>Publié</Published>
    <private>Privé</private>
    <Public>Publique</Public>
    <Faild>Échoué</Faild>
    <QuizFaild>Le test a échoué</QuizFaild>
    <Editvideo>Éditer vidéo</Editvideo>
    <Editimage>Éditer l'image</Editimage>
    <EditSound>Modifier le son</EditSound>
    <QuestionAndanswer>Question et réponse</QuestionAndanswer>
    <Correctpoint>Points</Correctpoint>
    <Incorrectpoint>Point incorrect</Incorrectpoint>
    <MultipleChoice>Choix multiple</MultipleChoice>
    <Fillintheblank>Réponse courte</Fillintheblank>
    <ShortAnswer>Réponse courte</ShortAnswer>
    <EnteryourAnswer>Entrez votre réponse</EnteryourAnswer>
    <ShortEssay>Court essai</ShortEssay>
    <Sequence>Séquence</Sequence>
    <Item0> Item 0</Item0>
    <WordBank>Banque de mots</WordBank>
    <Dragyouranswer>Faites glisser votre réponse:</Dragyouranswer>
    <Two>Deux</Two>
    <Four>Quatre</Four>
    <Three>Trois</Three>
    <ClickMap>Cliquez sur la carte</ClickMap>
    <MultipleResponse>Réponse multiple</MultipleResponse>
    <Trueorfalse>True &amp; False</Trueorfalse>
    <Matching>Correspondant à</Matching>
    <TypeYourQuestion>Tapez votre question? </TypeYourQuestion>


    <addinvoice>Ajouter une facture</addinvoice>
    <editinvoice>Modifier la facture</editinvoice>
    <productname>Nom du produit</productname>
    <Invoicenumber>Numéro de facture</Invoicenumber>
    <Invoicestatus>Statut de la facture</Invoicestatus>
    <invoices>Factures</invoices>
    <YourInvoice>Votre facture</YourInvoice>
    <depth>profondeur</depth>
    <titleAr>Titre Ar</titleAr>
    <titlEn>Titre An</titlEn>
    <size>Taille</size>
    <OldPrice>Ancien prix</OldPrice>
    <pec>Pec</pec>
    <Color>Couleur</Color>
    <company>Entreprise</company>
    <writeYourquestion>Ecrivez votre question</writeYourquestion>


    <subscribe>Comment s'abonner?</subscribe>
    <subscribetutorialtitle1>Abonnement et activation sur la plate-forme Dar Al-Manhal Publishers</subscribetutorialtitle1>
    <subscribetutorialparagraph1>La plate-forme d'éditeurs Dar Al-Manhal propose un vaste contenu éducatif électronique comprenant des livres électroniques, des récits électroniques, des jeux électroniques, des exercices électroniques, des feuilles de calcul imprimables et interactives, des vidéos, des sons ainsi que de nombreuses autres sources d'apprentissage utiles sujets et étapes enrichissant le processus éducatif.</subscribetutorialparagraph1>
    <subscribetutorialtitle2>Abonnement:</subscribetutorialtitle2>
    <subscribetutorialparagraph2>Pour qu'un utilisateur puisse parcourir pleinement le site Web et tirer parti de son contenu, il doit s'abonner à la plateforme en cliquant sur l'option "s'abonner" dans le pied de page.</subscribetutorialparagraph2>
    <subscribetutorialparagraph3>Ensuite, la page Abonnement apparaît, permettant à l'utilisateur de s'abonner au site.</subscribetutorialparagraph3>
    <subscribetutorialtitle3>La page Abonnement propose deux types d’abonnements::</subscribetutorialtitle3>
    <subscribetutorialol1>Famille:</subscribetutorialol1>
    <subscribetutorialol2>École:</subscribetutorialol2>
    <subscribetutorialparagraph4>Il permet aux familles de souscrire à un compte dont les utilisateurs vont de un à trois utilisateurs, sur une base mensuelle ou annuelle..</subscribetutorialparagraph4>
    <subscribetutorialparagraph5>Une école peut s'abonner avec n'importe quel nombre d'utilisateurs - pas moins de 10 étudiants - fournissant un compte d'enseignant à tous les 10 étudiants, sur une base mensuelle ou annuelle.</subscribetutorialparagraph5>
    <subscribetutorialul1>En cliquant sur l'option "Souscrire", les options de paiement et les informations de souscription apparaîtront.</subscribetutorialul1>
    <subscribetutorialtitle4>Pour terminer le processus d'abonnement, l'utilisateur doit choisir le mode de paiement:</subscribetutorialtitle4>
    <subscribetutorialul2>cartes de crédit (Mastercard ou Visa)</subscribetutorialul2>
    <subscribetutorialul3>PayPal</subscribetutorialul3>
    <subscribetutorialparagraph51>Et en cliquant sur «Continuer», le processus d'abonnement sera terminé.</subscribetutorialparagraph51>
    <subscribetutorialparagraph61>Une fois l'abonnement terminé, un écran apparaît, confirmant que le processus s'est terminé avec succès..</subscribetutorialparagraph61>
    <subscribetutorialparagraph611>Vous accédez à l'écran d'informations sur l'abonnement en cliquant sur le lien indiqué dans la figure ci-dessous.</subscribetutorialparagraph611>
    <subscriptioninformationscreen> écran d'information d'abonnement</subscriptioninformationscreen>
    <subscribetutorialparagraph71>façons d'accéder à l'écran d'abonnement</subscribetutorialparagraph71>
    <subscribetutorialparagraph81>Dans le menu principal, choisissez  “s'abonner”</subscribetutorialparagraph81>
    <subscribetutorialparagraph91>L'écran d'informations sur l'abonnement apparaît.</subscribetutorialparagraph91>
    <subscribetutorialul4>Écran d'informations sur l'abonnement (compte familial):</subscribetutorialul4>
    <subscribetutorialul5>Écran d'informations sur l'abonnement (compte d'école):</subscribetutorialul5>
    <subscribetutorialparagraph101>Cet écran montre:</subscribetutorialparagraph101>
    <subscribetutorialul6>Statut de l'abonnement (validité du compte, date de début et date d'expiration)</subscribetutorialul6>
    <subscribetutorialul7>Type et coût d'abonnement</subscribetutorialul7>
    <subscribetutorialul8>Informations d'abonnement (nombre d'utilisateurs, nombre de comptes activés, nombre de comptes non activés et code d'activation)</subscribetutorialul8>
    <subscribetutorialtitle5>Activation: </subscribetutorialtitle5>
    <subscribetutorialparagraph111>L'activation d'un compte est nécessaire pour parcourir le contenu du site. Le compte d'un abonné est activé une fois le processus d'abonnement terminé. Si un abonné a plusieurs comptes, il doit effectuer l'activation manuellement en :</subscribetutorialparagraph111>
    <subscribetutorialparagraph211>copier le code d'activation qui apparaît sur l'écran d'informations de l'abonnement et le coller dans la case d'activation de l'écran d'activation.</subscribetutorialparagraph211>
    <subscribetutorialparagraph121>	Dans le menu principal, choisissez "Activation"</subscribetutorialparagraph121>
    <subscribetutorialparagraph131>À partir de “l'écran d'activation”, l'utilisateur peut coller le code d'activation, puis cliquer sur “Activation”.</subscribetutorialparagraph131>
    <postalcode>code postal</postalcode>
    <information>Information</information>
    <byseries>Par série</byseries>
    <Performanceevaluation>Evaluation de la performance des entreprises</Performanceevaluation>
    <ElectronicBooks>Livres électroniques</ElectronicBooks>
    <NumberOfMonths>Nombre de mois</NumberOfMonths>
    <NumberOfYears>Nombre d'années</NumberOfYears>
    <DeleteQuiz>Supprimer le quiz</DeleteQuiz>

    <Result>Résultat</Result>
    <Quiztime>Temps de Quiz</Quiztime>
    <categoryname>Nom de catégorie</categoryname>
    <QustionType>Type de question</QustionType>
    <QustionScore>Score de la question</QustionScore>
<QuizResultDetails>Détails du résultat du quiz</QuizResultDetails>
    <paymenttype>Type de paiement</paymenttype>
    <Subscribetype>Type d'abonnement</Subscribetype>
    <subscription>Abonnement</subscription>
    <editsubscription>Modifier l'abonnement</editsubscription>
    <accountnumber>Numéro de compte</accountnumber>
    <AllowedStudents>Étudiants autorisés</AllowedStudents>
    <AllowedTeachers>Enseignants autorisés</AllowedTeachers>
    <ActiveTeachers>Enseignants actifs</ActiveTeachers>
    <ActiveStudents>Étudiants actifs</ActiveStudents>
    <yearly>annuel</yearly>
    <UserCode>Code d'utilisateur</UserCode>
    <TeacherCode>Code d'enseignant</TeacherCode>
    <StartDate>Date de début</StartDate>
    <VISA>VISA</VISA>
    <MASTERCARD>MASTERCARD</MASTERCARD>
    <cod>cod</cod>
    <ios>ios</ios>
    <android>android</android>
    <Purchasedhasbeendonesuccessfully1>Vous avez abonné avec succès à notre site web</Purchasedhasbeendonesuccessfully1>
    <clickhere>cliquez ici</clickhere>
    <Item1>Item 1</Item1>
    <Item2>Item 2</Item2>
    <Move>Déplacer</Move>

    <AnswerQusetion>Réponse</AnswerQusetion>
    <helpDrag>Ajouter une vidéo, du texte, une image et du son à la question</helpDrag>
    <helpSetting>Insérez les informations du quiz (titre, langue, catégorie, âge ...)</helpSetting>
    <helpfeed>Ajouter des commentaires et des points à la question</helpfeed>
    <helptutorial>Afficher ou masquer les astuces d'aide</helptutorial>
    <helpaddquestion>Ajouter une nouvelle question</helpaddquestion>
    <helpmovethecircle>Aide à déplacer le cycle</helpmovethecircle>
    <helpselecttheanswer>Choisissez la bonne réponse</helpselecttheanswer>
    <helpadditem>Ajouter une nouvelle réponse</helpadditem>
    <DragAnswer>Faites glisser la réponse</DragAnswer>
    <PassedPlaceholder>Ex: Excellent, vous avez réussi le quiz</PassedPlaceholder>
    <FailedPlaceHolder>Ex: Vous avez échoué .. Étudier plus efficacement</FailedPlaceHolder>
    <correctqfeedback>Ex: C'est vrai</correctqfeedback>
    <incorrectqfeedback>Ex: Ceci est incorrect. La bonne réponse est …</incorrectqfeedback>
    <PurchaseInvoiceSuccess>Le paiement a été traité avec succès</PurchaseInvoiceSuccess>
    <InvoiceHasbeenDone>Le paiement est déjà traité</InvoiceHasbeenDone>
    <minimumusersacc>Le nombre minimum d'utilisateurs peut être renouvelé est </minimumusersacc>



    <InteractiveWorksheetsDescription>Contient des feuilles de travail pédagogiques interactives sur les mathématiques, les sciences, la langue arabe, la langue anglaise et d’autres programmes, ainsi que des pages à colorier.</InteractiveWorksheetsDescription>
    <InteractiveWorksheetsDescriptionT1>**** des feuilles de travail interactives enseignent **** des leçons pour les enfants soutenues par des activités et des exercices, y compris des sujets variés comme **** qui enseignent ****.</InteractiveWorksheetsDescriptionT1>
    <InteractiveWorksheetsDescriptionT2>**** des feuilles de travail interactives enseignent **** des leçons pour les enfants soutenues par des activités et des exercices. y compris des sujets variés comme ---- qui enseignent ----.</InteractiveWorksheetsDescriptionT2>
    <InteractiveWorksheetsDescriptionT3>Contient des feuilles de travail interactives en mathématiques, sciences, langue arabe ... Les feuilles de travail interactives comprennent de nombreux sujets tels que: ----; vise à enseigner ----.</InteractiveWorksheetsDescriptionT3>

    <TextURL>URL de texte</TextURL>
    <ImageURL>URL de l'image</ImageURL>
    <AccountMaximumReach>Vous avez atteint le nombre maximum de comptes d'utilisateurs autorisés</AccountMaximumReach>
    <Purchase_Details>Les détails d'achat</Purchase_Details>
    <Iframe>Iframe</Iframe>
    <EnterURL>Entrer l'URL</EnterURL>
    <Slider>Curseur</Slider>
    <Scratcher>Griffoir</Scratcher>
    <BackgroundIMG>Image arrière</BackgroundIMG>
    <FrontIMG>Image avant</FrontIMG>
    <FontSize>Taille de police</FontSize>
    <PopOut>Pop Out</PopOut>
    <PopUpImg>Popup image</PopUpImg>
    <TransparentVideo>Vidéo transparente</TransparentVideo>
    <image360>image 360</image360>
    <images>images</images>
    <ImageLink>Lien d'image</ImageLink>
    <TextLink>Lien de texte</TextLink>
    <Aworldofwonders>Un monde de merveilles</Aworldofwonders>
    <Thejoyoflearning>La joie d'apprendre</Thejoyoflearning>
    <Watchandlearn>Regarder et apprendre</Watchandlearn>
    <newvisioninlearning>Nouvelle vision d'apprentissage</newvisioninlearning>
    <book1>Livre</book1>
    <EbooksTitle>Livres électroniques | E-Books | Livres en ligne | Dar AlManhal E-books</EbooksTitle>
    <CDcopy>Copie de CD</CDcopy>
    <DoYouWantDeleteUnit>Voulez-vous supprimer cette unité?</DoYouWantDeleteUnit>
    <RUSure>Êtes-vous sûr ?</RUSure>
    <unitdeletedsuccess>l'unité a été supprimée avec succès</unitdeletedsuccess>
    <DoYouWantDeleteLesson>Voulez-vous supprimer cette leçon?</DoYouWantDeleteLesson>
    <Lessondeletedsuccess>le cours a été supprimé avec succès</Lessondeletedsuccess>
    <Mobileandwhatsapp> <![CDATA[Mobile & Whatsapp  ]]></Mobileandwhatsapp>
    <fakeID>Faux ID</fakeID>
    <productnumber>Numéro de produit</productnumber>
    <EducationalLessons>Leçons éducatives</EducationalLessons>
    <Standardnumber>Numéro standard</Standardnumber>
    <GuidedlessonAr>Leçon guidée Ar</GuidedlessonAr>
    <GuidedlessonEn>Leçon guidée An</GuidedlessonEn>




    <AddEducationalLesson>Ajouter une leçon éducative</AddEducationalLesson>
    <AddEducationalTools>Ajouter des outils éducatifs</AddEducationalTools>
    <EditEducationalLesson>Modifier le cours éducatif</EditEducationalLesson>
    <EditEducationalTools>Modifier les outils éducatifs</EditEducationalTools>
    <AddFurniture>Ajouter des meubles</AddFurniture>
    <EditFurniture>Modifier les meubles</EditFurniture>
    <EditSeries>Editer les série</EditSeries>
    <StoriesCategory>Catégorie d'histoires</StoriesCategory>
    <EditMedia>Modifier le média</EditMedia>
    <EditGames>Éditer les jeux</EditGames>
    <paymentinformation>Informations de paiement</paymentinformation>
    <Packetinformation>Informations sur les paquets</Packetinformation>


<!--    new not translated options-->

    <DoyouKnow>Do you Know</DoyouKnow>
    <Iframe>Iframe</Iframe>
    <NoBackground>No Background</NoBackground>
    <Border>Border</Border>
    <NoBorder>No Border</NoBorder>
    <Appearance>Appearance</Appearance>
    <appearanceofobjectwithouttiming>appearance of object without timing</appearanceofobjectwithouttiming>
    <DailyTime>Daily Time</DailyTime>
    <Sec>Sec</Sec>
    <RightBallon>Right ballon</RightBallon>
    <LeftBallon>Left ballon</LeftBallon>
    <ImportfromPDF>Import from PDF</ImportfromPDF>
    <ImportfromePUB>Import from ePUB</ImportfromePUB>
    <ExportfromePUB>Export from PUB</ExportfromePUB>
    <General>General</General>
    <PublishPrice> <![CDATA[Publish & Price ]]></PublishPrice>
    <CoverScreenshoots> <![CDATA[Cover & Screen shoots]]></CoverScreenshoots>
    <pageview>Page view</pageview>
    <pageflip>Page flip</pageflip>
    <Onepage>One page</Onepage>
    <Towpage>Tow page</Towpage>
    <Normal>Normal</Normal>
    <Flipping>Flipping</Flipping>
    <Package>Package</Package>
    <Democover>Demo cover</Democover>
    <helpDragstory>Add text, image ,do you knonw ,iframe ,ballons, and sound to the story</helpDragstory>
    <helpSettingstory>Insert the story information (title, language, category, age ...)</helpSettingstory>
    <helptutorialstory>Show or hide the help tips</helptutorialstory>
    <helpaddquestionstory>Add new Page</helpaddquestionstory>
    <helpmovethecirclestory>Help move the cycle</helpmovethecirclestory>
    <helpadditemstory>Add new Page</helpadditemstory>
    <LMS>LMS</LMS>
    <Configurationsetting>LMS setting</Configurationsetting>
    <SchoolNameAr>School Name Ar</SchoolNameAr>
    <SchoolNameEn>School Name En</SchoolNameEn>
    <Create>Create</Create>
    <Link>URL</Link>
    <Logo>Logo</Logo>
    <YourLMSLink>Your LMS Link </YourLMSLink>
    <InvalidArTitle>invalid arabic title</InvalidArTitle>
    <InvalidEnTitle>invalid english title</InvalidEnTitle>
    <SubDomainExist>subdomain already exist</SubDomainExist>
    <UserHaveNoSubscription>user don't have any subscription</UserHaveNoSubscription>
    <CannotCreateLMSAcct>cannot create Cpanel account</CannotCreateLMSAcct>
    <CannotCreateSubdomain>cannot create subdomain</CannotCreateSubdomain>
    <CannotCreateDB>cannot create database</CannotCreateDB>
    <CannotCopyLMS>cannot copy LMS files</CannotCopyLMS>
    <CannotConfigLMS>cannot call LMS configuration file</CannotConfigLMS>
    <CannotSaveToDB>cannot save LMS instant info to database</CannotSaveToDB>
    <InvalidSubDomainFormat>Invalid Subdomain format ,subdomain must start with charachtar and just contain charachtar and number and dash - </InvalidSubDomainFormat>
    <SubdomainExist>This subdomain already exist , please chose another one</SubdomainExist>
    <ThisAcctHaveLMS>LMS already exist for this account , please contact us to solve this problem</ThisAcctHaveLMS>
    <LMSSettingsNote>School's LMS URL Once saved, it can’t be changed</LMSSettingsNote>
    <LMSSettingsDesc>To start using your school's LMS, please configure it by filling the required information just for the first time.</LMSSettingsDesc>
    <noPermession>no permission</noPermession>
    <MustSubscribeAsSchoolLMS>You must subscribe as school to use LMS features</MustSubscribeAsSchoolLMS>
    <LMSNotConfigured>LMS not set</LMSNotConfigured>
    <ContactAdminToSetLMS>please contact your administrator to setup LMS system</ContactAdminToSetLMS>
    <CannotinstallSSL>Can not install SSL certificate</CannotinstallSSL>
    <newTab>New Tab</newTab>
    <lmshelpmessage>maybe this process take a while , please wait</lmshelpmessage>
    <PlayList>Playlist</PlayList>
    <AddPlaylist>Add Playlist</AddPlaylist>
    <PlaylistType>Playlist Type</PlaylistType>
    <EditPlaylist>Edit Playlist</EditPlaylist>
    <Awards>Awards</Awards>
    <Progressrate>Progress rate</Progressrate>

    <messagenumberofbookcanbuy>The minimum amount of curriculum books you can buy through our website is 25 books</messagenumberofbookcanbuy>
    <Dearcustomer>Dear customer:</Dearcustomer>
    <Dearcustomer1>- When you buy 25 paper books you get the activation code of the e-book for free.</Dearcustomer1>
    <Dearcustomer2>- You can’t buy the e-book separately from the paper book.</Dearcustomer2>
    <Dearcustomer3>- The minimum amount of curriculum books you can buy through our website is 25 books.</Dearcustomer3>
    <Dearcustomer4>- You can buy enriched e-book separately or with the paper copy by a separate price. </Dearcustomer4>
    <Bringtofront>Bring to front</Bringtofront>
    <Sendtoback>Send to back</Sendtoback>

    <Activateacct>تفعيل الحساب</Activateacct>
    <YouhadfinishedFreepages>لقد أنهيت قراءة الصفحات المجانية؛ اشترك الآن لتتصفح الكتاب ولتستفيد من المحتوى التعليمي الرائع الذي تقدمه دار المنهل أينما كنت!</YouhadfinishedFreepages>
    <subscribeNow>اشترك الآن</subscribeNow>
    <orEnterActCode>أو قم بإدخال رمز التفعيل</orEnterActCode>
    <clickHereTogetCode>اضغط هنا للحصول على رمز التفعيل وتمتع بتصفح جميع قصص دار المنهل والكثير من الميزات الأخرى</clickHereTogetCode>
    <mystories>My Stories</mystories>
    <Areshuredeletepage>Do you want delete this page ?</Areshuredeletepage>
    <atLeastOnePage>at least must be one page in editor</atLeastOnePage>
    <ok>ok</ok>

    <ActivateAccount>Activate Account</ActivateAccount>
    <Youfinishedbrowsingfreepages><![CDATA[ You’ve finished browsing the free pages; subscribe now to complete browsing the book and derive benefit from Dar Al-Manhal great content wherever you are!]]></Youfinishedbrowsingfreepages>
    <Subscribenow>Subscribe now</Subscribenow>
    <orenteractivationcode>or enter the activation code</orenteractivationcode>
    <Informationcard>Information card</Informationcard>
    <Subscribenowgetactivation>Subscribe now and get the activation code to browse the entire book pages and to enjoy many other services and features on the platform</Subscribenowgetactivation>
    <BookEnrichments>Book Enrichments</BookEnrichments>
    <BookIndex>Book Index</BookIndex>
    <Enrichments>Enrichments</Enrichments>
    <QRCode>QR Code</QRCode>
    <Bookmarks>Bookmarks</Bookmarks>
    <Notes>Notes</Notes>
    <Pageenrichments>Page enrichments</Pageenrichments>
    <prek>Pre-K</prek>
    <Layers>Layers</Layers>
    <Negative>Negative</Negative>
    <buttons>Buttons</buttons>
    <slideroptions>Slider options</slideroptions>
    <Arrow>Arrow</Arrow>
    <Dots>Dots</Dots>
    <autoplay>autoplay</autoplay>
    <infinite>infinite</infinite>
    <SelectAction>Select Action</SelectAction>
    <addinginteractionstoyourstory>add interactions to your story</addinginteractionstoyourstory>
    <Symbols>Symbols</Symbols>
    <lineHeight>Line height</lineHeight>

    <On>On</On>
    <Button>Button</Button>
    <ClickorTab>Click or Tab</ClickorTab>
    <RightClick>Right-Click</RightClick>
    <DoubleClick>Double-Click</DoubleClick>
    <MouseOver>Mouse Over</MouseOver>
    <Do>Do</Do>
    <GotoSpecificPage>Go to Specific Page</GotoSpecificPage>
    <Openpopup>Open popup</Openpopup>
    <GotoURL>Go to URL</GotoURL>
    <GotoNextPage>Go to Next Page</GotoNextPage>
    <GotoPreviousPage>Go to Previous Page</GotoPreviousPage>
    <PlayObject>Play Object</PlayObject>
    <ShowObject>Show Object</ShowObject>
    <HideObject>Hide Object</HideObject>
    <Showmessage>Show message</Showmessage>
    <Target>Target</Target>
    <ThumbName>Thumb Name</ThumbName>
    <TypeMessagehere>Type Message here</TypeMessagehere>
    <SoundEffect>Sound Effect</SoundEffect>
    <StartAnimation>Start Animation</StartAnimation>
    <EndAnimation>End Animation</EndAnimation>
    <voiceRecorder>Voice Recorder</voiceRecorder>

    <Animation>Animation</Animation>
    <AnimationPane>Animation Pane</AnimationPane>
    <ShowEffect>Show Effect</ShowEffect>
    <WithPrevious>With Previous</WithPrevious>
    <AfterPrevious>After Previous</AfterPrevious>
    <Timer>Timer</Timer>
    <Duration>Duration</Duration>
    <Time>Time</Time>
    <Start>Start</Start>

    <click>click</click>
    <arrow>arrow</arrow>
    <camera>camera</camera>
    <laser>laser</laser>
    <without>without</without>
    <AnimateObject>Animate Object</AnimateObject>

    <donateForAlhussain>Donate to </donateForAlhussain>
    <KingHussein>King Hussein Cancer Center </KingHussein>
    <donationfor>Donation for King Hussein Cancer Center </donationfor>

    <donatecampaignP1><![CDATA[ Dar Al Manhal Publishers, driven by its responsibility towards society, mindful of the need to build effective partnerships with national bodies, in support of efforts made by the biggest community foundation fighting cancer in Jordan, and out of concern to build an educated generation of young people armed with knowledge, Dar Al Manhal Publishers in partnership with King Hussein Cancer Centre launches a national campaign entitled “<span>A New Book ... A Chance of Recovery</span>” to be the first ofits kind to spread education and knowledge and save children cared for by the Centre. ]]></donatecampaignP1>
    <donatecampaignP2>Now you could be part of it and support the Centre’s patients for only half a dinar added to your invoice and Dar AL Manhal Publishers will donate the same amount. </donatecampaignP2>
    <ourshops>Our shops</ourshops>
    <transitions>Transitions</transitions>
    <Align>Align</Align>
    <Vertical>Vertical</Vertical>
    <Horizontal>Horizontal</Horizontal>
    <DrawingTool>Drawing Tool</DrawingTool>
    <ONShow>ON Show</ONShow>
    <imanhal>imanhal</imanhal>
    <interactiveBook>interactive Book</interactiveBook>
    <imanhalparagraph1>IManhal is a system to support systematic education both within the classroom and at home. It enables teachers to create e-lessons, manage them effectively, and benefit from the educational content available on Dar Al Manhal platform, within an environment that is rich with tools to support the educational process.</imanhalparagraph1>
    <interactiveBook>interactive Book</interactiveBook>
    <toptitle>Innovative Learning Solutions</toptitle>
    <topparagraph>Interactive content for schools and kindergartens</topparagraph>
    <imanhalparagraph2>It contains various types multimedia that enrich the book's material and support it such as exercises, games, animations, videos, songs, images, sound effects and many more that make learning fun.</imanhalparagraph2>
    <imanhalparagraph3>A huge library in both Arabic and English, featuring images and sound effects that add fun to the story and attract young readers to the end. Our stories are compatible with various smart devices and operating systems.</imanhalparagraph3>
    <imanhalparagraph4>The system includes various types of learning resources that support the educational process through play and entertainment and help teachers to integrate technology with education, and create the right environment for that.</imanhalparagraph4>
    <advUL1>Pre-designed lessons</advUL1>
    <advUL2>Tracking reports</advUL2>
    <advUL3>Homework and quizzes</advUL3>
    <advUL4>Lessons editor</advUL4>
    <advUL5>Homework editor</advUL5>
    <advUL6>Badges</advUL6>
    <advUL7>Student progress</advUL7>
    <advUL8>School schedule and calendar</advUL8>
    <advUL9>Notifications and messages</advUL9>
    <advUL10>Apps for students and parents</advUL10>
    <ElectronicContent>Digital Content</ElectronicContent>
    <ElectronicContenttitle1>Exercises</ElectronicContenttitle1>
    <ElectronicContenttitle2>Videos</ElectronicContenttitle2>
    <ElectronicContenttitle3>Applications</ElectronicContenttitle3>
    <ElectronicContenttitle4>Lessons</ElectronicContenttitle4>
    <ElectronicContenttitle5>Quizzes</ElectronicContenttitle5>
    <ElectronicContenttitle6>Worksheets</ElectronicContenttitle6>
    <towweeks>For Two Weeks</towweeks>
    <Bybrand>By Brand</Bybrand>
    <brand>Brand</brand>


    <publisher>publisher</publisher>
    <EditPublisher>Edit Publisher</EditPublisher>
    <AddPublisher>Add Publisher</AddPublisher>

    <Store>Store</Store>
    <Toys>Toys</Toys>
    <ByPublisher>By Publisher</ByPublisher>
    <ByDepartment>By Department</ByDepartment>

    <Manufacturer>Manufacturer</Manufacturer>
    <Department>Department</Department>

    <Activities>Activities</Activities>
    <Activity>Activity</Activity>

    <Curriculum>Curriculum</Curriculum>


    <Domains>Domains</Domains>
    <Alignedstandards>Aligned standards</Alignedstandards>
    <Code>Code</Code>
    <Pivots>Pivots</Pivots>
    <Standards>Standards</Standards>
    <Grades>Grades</Grades>
    <Outcomes>Outcomes</Outcomes>
    <Units>Units</Units>
    <Courses>Courses</Courses>

    <WordGame1>الكلمة وضدها</WordGame1>

    <myactivities>My Activities</myactivities>
    <AddActivity>Add Activity</AddActivity>

    <WordGame2>تحليل الكلمة</WordGame2>


    <DeleteMedia>Delete Media</DeleteMedia>
    <AreyousureDeleteMedia>Are you sure you want delete this media ?</AreyousureDeleteMedia>

    <fillblank>املأ الفراغ</fillblank>
    <truefalse>True or False</truefalse>
    <Help>Help</Help>
    <sorting>Sorting</sorting>
    <DuplicatePage>Duplicate Page</DuplicatePage>
    <can_contactus>You can contact us through:</can_contactus>
    <outofstock>Out Of Stock</outofstock>




    <!--start tasweq-->
    <StudentBook_ActivityBook_EBook>Student Book + Activity Book + E-Book</StudentBook_ActivityBook_EBook>
    <StudentBook_EBook>Student Book + E-Book</StudentBook_EBook>
    <ActivityBook_EBook>Activity Book + E-Book</ActivityBook_EBook>
    <TeacherBook>Teacher Book</TeacherBook>
    <sale>25% OFF</sale>
    <sale1>50% OFF</sale1>
    <removeItem>Remove Item</removeItem>
    <HotOfferOFF>Hot Offer 50% OFF</HotOfferOFF>
    <NoThanks>No Thanks</NoThanks>
    <Yes>Yes</Yes>
    <OverHappyCustomers>Over 5,500+ Happy Customers.</OverHappyCustomers>
    <SecurePayments>100% Secure Payments.</SecurePayments>

    <Do_you_want_to_add_the_Sonoono_string_to_the_cart>Do you want to add the Sonoono string to the cart ?</Do_you_want_to_add_the_Sonoono_string_to_the_cart>
    <upsalemessage1>Al-Arabiya Club Level 1 book is usually purchased with the Sonoono Stories series</upsalemessage1>
    <upsalemessage2><![CDATA[Get the Sonoono Stories series now at a special <b style="color: #eb0c0c">50% discount</b> for one time]]></upsalemessage2>
    <AboutSeries>About Series</AboutSeries>
    <AboutSeriesparagraph>The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds. Ergo, no irksome creaks - and you can sleep like a baby, well into adulthood! The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds.</AboutSeriesparagraph>
    <AboutLevelOne>The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds. Ergo, no irksome creaks - and you can sleep like a baby, well into adulthood! The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds.</AboutLevelOne>
    <AboutLevelTow>The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds. Ergo, no irksome creaks - and you can sleep like a baby, well into adulthood! The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds.</AboutLevelTow>



    <!--start tasweq-->
    <StudentBook_ActivityBook_EBook>Student Book + Activity Book</StudentBook_ActivityBook_EBook>
    <StudentBook_pupilsBook_EBook>Pupil's Book + Activity Book</StudentBook_pupilsBook_EBook>
    <StudentBook_EBook>Student Book</StudentBook_EBook>
    <ActivityBook_EBook>Activity Book</ActivityBook_EBook>
    <TeacherBook>Teacher Book</TeacherBook>
    <sale>25% OFF</sale>
    <sale1>50% OFF</sale1>
    <removeItem>Remove Item</removeItem>
    <HotOfferOFF>Hot Offer 50% OFF</HotOfferOFF>
    <NoThanks>No Thanks</NoThanks>
    <Yes>Yes</Yes>
    <Do_you_want_to_add_the_Sonoono_string_to_the_cart>Do you want to add the Sonoono string to the cart ?</Do_you_want_to_add_the_Sonoono_string_to_the_cart>
    <upsalemessage1> is usually purchased with the following products:</upsalemessage1>
    <!--<upsalemessage2><![CDATA[Get the Sonoono Stories series now at a special <b style="color: #eb0c0c">50% discount</b> for one time]]></upsalemessage2>-->
    <upsalemessage2><![CDATA[Get it/them now at a special   <b style="color: #eb0c0c;font-weight: normal !important;font-size: 13px;">50% discount</b>  for one time!]]></upsalemessage2>
    <OverHappyCustomers>Over 5,500+ Happy Customers.</OverHappyCustomers>
    <SecurePayments>100% Secure Payments.</SecurePayments>
    <BuyTowItem>Buy Tow Item or more and get Free Shipping.</BuyTowItem>
    <AboutSeries>About Series</AboutSeries>
    <AboutBook>About Book</AboutBook>
    <stories6>6 Stories</stories6>
    <stories30>30 Stories</stories30>
    <levelStart>Start Reading</levelStart>
    <levelOne>Level 1</levelOne>
    <levelTow>Level 2</levelTow>
    <levelThree>Level 3</levelThree>
    <levelFour>Level 4</levelFour>
    <levelOnetow>Level 1 + Level 2</levelOnetow>
    <Garden>KG1</Garden>
    <Primer>KG2</Primer>
    <AllLevel>All Level</AllLevel>

    <!--stories-->
    <AboutSeriesparagraphS1English><![CDATA[<p style="text-align:justify">A series of 6 stories taking place in Palestine at different points of time. The author blended the past and the present on the one hand, and fantasy and reality on the other hand making use of expressive drawings and the amusing suspenseful method.</p><p style="text-align:justify">The series tells the relationship between Aqsa mosque and Haram mosque, the splendor of Qubbat Al Sakhra (Dome of the Rock) in addition to the honorable positions of Al Aqsa young people in the defense of Al Quds (Jerusalem). </p>]]></AboutSeriesparagraphS1English>
    <AboutSeriesparagraphS1Arabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">مجموعة من ست قصص تدور أحداثها في فلسطين عبر التاريخ، حيث مزج المؤلف الماضي بالحاضر والخيال بالواقع برسومات معبّرة وأسلوب قصصي ممتع. تروي السلسلة علاقة المسجد الأقصى بالمسجد الحرام وروعة بناء قبّة الصخرة إضافة إلى مواقف معبّرة عن تصميم أشبال وزهرات الأقصى على حماية القدس والدفاع عنها. </p>]]></AboutSeriesparagraphS1Arabic>
    <AboutSeriesparagraphS2English><![CDATA[<p style="text-align:justify">Is a series of short stories presented by Dar Al Manhal Publishers. It aims at developing children’s cognitive and language skills and teaching the alphabet in an entertaining method with age appropriate language and illustrations. The series is available as a pack of 30 short stories each introducing one of the 28 Arabic letters in a thoughtful loving approach and practical amusing activities.</p>]]></AboutSeriesparagraphS2English>
    <AboutSeriesparagraphS2Arabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">حكايات الحروف هي سلسلة قصص قصيرة للأطفال مقدمة من دار المنهل، تنمي قدرات الطفل المعرفية واللغوية، وتهدف إلى تعليم الحروف العربية للأطفال بشكل جديد ومسلي بالصور والكلمات. تضم سلسلة حكايات الحروف ثلاثين قصة، تعرف كل حكاية في السلسلة الطفل على حرف من حروف اللغة العربية في مرحلة مبكرة، وبأسلوب تعليمي محبب ومنظم، وأنشطة عملية مسلية. تباع السلسلة كمجموعة واحدة كي تؤدي الهدف المطلوب في تعليم الأطفال الحروف الهجائية. </p>]]></AboutSeriesparagraphS2Arabic>
    <AboutSeriesparagraphS3English><![CDATA[<p style="text-align:justify">With its 30 stories coming in 3 age groups, Al Zarafah series is directed to (5-10) years old children marked by diversity of topics, simplicity and suitability age-appropriate language. It aims at teaching children moral values along with some aspects of animal life. </p><p style="text-align:justify">Each story is followed by diverse activities to improve children’s language skills, raise their environmental awareness and amuse them with character coloring activities.</p>]]></AboutSeriesparagraphS3English>
    <AboutSeriesparagraphS3Arabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">ثلاثون حكاية ممتعة وهادفة في ثلاث مجموعات، تخاطب الأطفال بعمر 5-10 سنوات، تمتاز بتنوع موضوعاتها وتهدف إلى إيصال المعارف والقيم والعادات الحسنة للأطفال بأسلوب بسيط وفكاهي على لسان الحيوانات. مع إبراز بعض أنماط الحياة للحيوانات الواردة في القصص التي صيغت بكلمات وألفاظ سهلة تناسب عمر الطفل. يتبع كل قصة أنشطة مختلفة تركز على تنمية معرفة الطفل بالبيئة من حوله، إضافة إلى أنشطة تٌنمي المهارات اللغوية، كما يستمتع الطفل بتلوين شخصيات القصة على صفحة خاصة. </p>]]></AboutSeriesparagraphS3Arabic>
    <AboutSeriesparagraphS4English><![CDATA[<p style="text-align:justify">A series of picture books presented by Dar Al Manhal Publishers urging the little ones to read and developing their knowledge and positive attitudes. The series contains five short stories based on moral values with the purpose of developing children’s imagination, urging them to think wisely; be cooperative, loving and self-reliant. Saba Stories are supported with expressive drawings and words that are age appropriate.</p>]]></AboutSeriesparagraphS4English>
    <AboutSeriesparagraphS4Arabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">حكايات صبا هي سلسلة قصص مصورة مقدمة من دار المنهل، تشجع الأطفال الصغار على القراءة وتكسبهم العديد من المعارف والسلوكيات الإيجابية. تضم السلسلة خمس قصص قصيرة، يتعلمون من خلالها قيمًا أخلاقية جميلة، وتنمي لديهم الخيال والحكمة وحب التعاون والصداقة والاعتماد على النفس برسوم ومشاهد معبرة ومفردات تناسب الأطفال.</p>]]></AboutSeriesparagraphS4Arabic>
    <AboutSeriesparagraphS5English><![CDATA[<p style="text-align:justify">A series of 5 progressive levels directed to preschoolers to 10-year olds. It contains diverse short stories supported with lovely drawings and simple language which contribute to vocabulary building.    </p>]]></AboutSeriesparagraphS5English>
    <AboutSeriesparagraphS5Arabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">تأتي سلسلة نادي القراءة في 5 مستويات متتابعة، موجهة للأطفال في مرحلة ما قبل المدرسة إلى الأطفال بعمر 10 سنوات. تضم السلسلة قصص قصيرة ومتنوعة، تعرض من خلال رسوم جميلة معبر عنها بكلمات بسيطة وتشكل حصيلة لغوية هامة للطفل.</p>]]></AboutSeriesparagraphS5Arabic>
    <LevelStratdesc>A series of short stories directed to preschoolers with diverse subjects including behavioral and environmental concepts. The series is supported with lovely drawings and simple language. </LevelStratdesc>
    <LevelOnedesc>Directed to 6 to 7-year olds, it has a diverse of topics including some moral attitudes like self-reliance, love of work, dental care, problem solving and social relationships, etc. The series is supported with lovely drawings and age appropriate language.  </LevelOnedesc>
    <LevelTowdesc>Directed to 7-8 years old children, it provides stories of simple language and expressive illustrations addressing concepts like trustworthiness, cooperation, altruism, preservation of the environment in a way that improves children’s vocabulary and reading skills.  </LevelTowdesc>
    <LevelThreedesc>It’s directed to 8-9 years old children. It addresses some concepts in age appropriate language like good manners, cooperation, showing obedience to parents, problem solving and it urges children to think and be creative. It aims at improving children’s awareness and language skills.</LevelThreedesc>
    <LevelFourdesc>It’s directed to 9 to 10-year olds with advanced language and values suitable for the target age group including showing respect to the old, problem solving, self-reliance and other attitudes that contribute to the development of critical thinking and language and reading skills. The Level urges children to follow positive examples and be creative.   </LevelFourdesc>
    <AboutLevelTow>The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds. Ergo, no irksome creaks - and you can sleep like a baby, well into adulthood! The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds.</AboutLevelTow>
    <AboutLevelthree>The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds. Ergo, no irksome creaks - and you can sleep like a baby, well into adulthood! The minimalist collaboration features chairs, lightening, Shelves, Sofas, Desks and various home accessories, all offering form and function at the same point.We use high-strength clamps and joinery techniques specially designed for engineered wood beds.</AboutLevelthree>



    <!--Books-->
    <BookArabicFriendparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify">About Book Arabic Friend paragraph S1 English</p>]]></BookArabicFriendparagraphEnglish>
    <BookArabicFriendparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">سلسلة تعليمية موجهة إلى الناطقين بغير العربية، تشمل ستة مستويات متتابعة. يتكون كل مستوى من ثلاث مواد تعليمية رئيسة هي: كتاب الطالب، وكتاب النشاط، وكتاب المعلم بالإضافة إلى وسائل تعليمية داعمة هي: قرص مدمج وبطاقات تعليمية، وبوسترات، وقصص، ... وقد روعي فيها حاجة المتعلم إلى إتقان المهارات الأساسية في تعلم اللغة العربية وهي: الاستماع، والمحادثة، والقراءة، والكتابة.</p>]]></BookArabicFriendparagraphArabic>

    <BookbraemparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify">BookbraemparagraphEnglish</p>]]></BookbraemparagraphEnglish>
    <BookbraemparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">تأتي سلسلة براعم العربية لتعليم الأطفال المهارات الأساسية في اللغة العربية وهي: الاستماع، والمحادثة، والقراءة، والكتابة.</p>]]></BookbraemparagraphArabic>

    <!--a1-->
    <bookcontents>Book Contents</bookcontents>

    <bookcontentsDesc1>تأتي سلسلة أصدقاء العربية للناطقين بغير العربية في 6 مستويات، وهي: </bookcontentsDesc1>
    <bookcontentsDesc2>وتهتم هذه السلسلة الممتعة بتعليم اللغة العربية عن طريق الأنشطة المتنوعة، والألعاب اللغوية الهادفة، والحكايات المفيدة، والأناشيد المغناة، وتتميز هذه السلسلة بسهولة تعلمها، منطلقة من بيئة الطفل ومحيطه.</bookcontentsDesc2>
    <bookcontentsDesc3>يأتي منهاج العب وتعلم مع الحروف في كتابين:</bookcontentsDesc3>
    <bookcontentsDesc4>كما تهدف أيضًا إلى توعية الأطفال المسلمين داخل الوطن العربي والإسلامي إلى جانب مخاطبة أبناء الجاليات الإسلامية في البلاد الأجنبية وتقدم لهم صورة مشرفة ميسرة لمبادئ الدين الإسلامي. يرافق كل مستوى دليلاً للمعلم يحوي ما يلزم المعلم من خطوات وخبرات وأفكار لإيصال معلومات الكتاب. كما تضم أشرطة ملحنة لأناشيد جميلة تخدم تعلم المفاهيم التي تطرحها السلسلة.</bookcontentsDesc4>
    <bookcontentsDesc5>bookcontentsDesc</bookcontentsDesc5>
    <bookcontentsDesc6>تناسب موضوعات السلسلة المرحلة العمرية التي تخاطبها من حيث المحتوى وأسلوب العرض، فقد قدمت السور والآيات القرآنية والأحاديث النبوية باللغة العربية ووضحت اللفظ بالحروف الإنجليزية والمعنى بالرسومات والصور التوضيحية إضافة للأنشطة المميزة التي تناسب المرحلة.</bookcontentsDesc6>

    <!--a1-->
    <ArabicFriendsBustanStudent>أصدقاء العربية البستان موجه لأطفال الروضة، يهدف إلى تعريف الأطفال بالحروف العربية الثمانية والعشرين، وأشكالها، والتدريب على نطقها وكتابتها منفردة ومجتمعة في الكلمة الواحدة ومربوطة بالكلمات في الجملة الواحدة والتمييز بين اسمها وصوتها. كما يهدف إلى توفير عناصر الاستماع والتشويق لتحفيز الطفل على حب اللغة العربية وممارستها في الحياة اليومية. الكتاب مقسم إلى ثماني وحدات في كل وحدة أربعة دورس، تنوعت موضوعاتها لتشمل العناوين التالية: بيتي، روضتي، مزرعتي، حاسوبي، صحتي، نظافتي، ألعابي، حواسي.</ArabicFriendsBustanStudent>
    <ArabicFriendsBustanactivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة ومميزة وممتعة لكل درس من دروس كتاب الطالب أصدقاء العربية البستان.</ArabicFriendsBustanactivity>
    <ArabicFriendsBustanTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية البستان إرشادات لتدريس المنهاج، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendsBustanTeacher>

    <!--a2-->
    <ArabicFriendstamhidiStudent>أصدقاء العربية التمهيدي موجه لأطفال الروضة، وروعي فيه حاجة الطفل إلى إتقان المهارات الأساسية في تعلم اللغة العربية. المنهاج مقسم إلى 32 درسًا، يهدف إلى تعليم الأطفال الحروف العربية وأصواتها وأشكالها وطريقة كتابتها وبعض مفرداتها بالإضافة إلى تركيب الكلمات وتكوين المقاطع، يبدأ كل درس بلوحة يتعلم الطفل أن يلفظ مسميات عناصرها.</ArabicFriendstamhidiStudent>
    <ArabicFriendstamhidiactivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة ومميزة وممتعة لكل درس من دروس كتاب الطالب أصدقاء العربية التمهيدي.</ArabicFriendstamhidiactivity>
    <ArabicFriendstamhidiTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية التمهيدي إرشادات لتدريس المنهاج، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendstamhidiTeacher>

    <!--a3-->
    <ArabicFriendsOneStudent><![CDATA[<p style="text-align:justify">يركز كتاب أصدقاء العربية 1 على أن يفهم المتعلم ما يستمع إليه وينطق الحروف والكلمات نطقًا سليمًا، ويقرأ نصوصًا مشكولة، ويتبع قواعد الكتابة العربية الصحيحة، ويستخدم تراكيب لغوية في الاتصال.</p><p style="text-align:justify">يضم الكتاب ثماني وحدات دراسية كل وحدة تتكون من درسين وتوزع على فصلي الدراسة. ويهدف إلى جعل المتعلم يلاحظ الصور والحروف والكلمات والجمل، ويقرأ الحروف والكلمات والجمل ويركبها، ويميز بين الأشياء ولا سيما رسم الحرف والكلمة.</p><p style="text-align:justify">تدرجت الوحدات بالخطة التعليمية من البيئة الخاصة في البيت إلى البيئة العامة في الدولة نفسها وفي دول العالم، وهي على النحو الآتي: في البيت، في المدرسة، أقاربي، حديقة الأطفال، سوق المدينة، نظافتي، عيد سعيد، بلادي. </p>]]></ArabicFriendsOneStudent>
    <ArabicFriendsOneactivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة تعزز ما تعلمه المتعلم في كتاب الطالب أصدقاء العربية 1، وهي أنشطة ذات ارتباط وثيق بالأحرف والمقاطع والكلمات والجمل، وتتنوع لتشمل أنماطًا مختلفة من أساليب تعلم القراءة والكتابة بما يمكنه من التعبير والإملاء.</ArabicFriendsOneactivity>
    <ArabicFriendsOneTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية 1 إرشادات واستراتيجيات نحو تعليم العربية لغير الناطقين، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendsOneTeacher>

    <!--a4-->
    <ArabicFriendsTowStudent><![CDATA[<p style="text-align:justify">يركز كتاب أصدقاء العربية 2 على أن يفهم المتعلم ما يستمع إليه وينطق الحروف والكلمات نطقًا سليمًا، ويقرأ نصوصًا مشكولة، ويتبع قواعد الكتابة العربية الصحيحة، ويستخدم تراكيب لغوية في الاتصال.</p><p style="text-align:justify">يبدأ كل درس في الكتاب بتدريب على المحادثة والحوار والقراءة وفهم المقروء بمفردات سهلة، مقرونة بصور دالة تتعلق بالحياة اليومية مثل: صباح الخير، عدنان وطبيب الأسنان، الله الرازق، خرطوم الفيل، في مدينة الملاهي ... وغيرها. </p><p style="text-align:justify">يهدف الكتاب إلى تعليم استخدام علامات الترقيم، وأساليب الاستفهام والتعجب، والتمييز بين التذكير والتأنيث، بالإضافة إلى استخدام المفرد والجمع ولظروف والأسماء الموصولة والضمائر، وغيرها.</p><p style="text-align:justify">ويضم الكتاب أنشطة تحقق أهداف الدرس لا سيما القراءة، والملاحظة، والتمييز والربط والاستنتاج، وتتنوع لتشمل أنماط مختلفة من أساليب تعلم القراءة والكتابة والمهارات الأساسية بما يمكن المتعلم من التعبير والإملاء والتثبيت من لفظ وقراءة مفردات الدرس. </p>]]></ArabicFriendsTowStudent>
    <ArabicFriendsTowactivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة ومميزة وممتعة لكل درس من دروس كتاب الطالب أصدقاء العربية 2.</ArabicFriendsTowactivity>
    <ArabicFriendsTowTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية 2 إرشادات واستراتيجيات نحو تعليم العربية لغير الناطقين، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendsTowTeacher>

    <!--a5-->
    <ArabicFriendsThreeStudent><![CDATA[<p style="text-align:justify">يركز كتاب أصدقاء العربية 3 على أن يفهم المتعلم ما يستمع إليه وينطق الحروف والكلمات نطقًا سليمًا، ويقرأ نصوصًا مشكولة، ويتبع قواعد الكتابة العربية الصحيحة، ويستخدم تراكيب لغوية في الاتصال.</p> <p style="text-align:justify">يبدأ كل درس في الكتاب بتدريب على المحادثة والحوار والقراءة وفهم المقروء بمفردات سهلة، مقرونة بصور دالة تتعلق بالحياة اليومية مثل: رياضة المشي، في المكتبة، أنا آسف، في المتجر، كرم الضيافة، الصديقان ... وغيرها. </p> <p style="text-align:justify">يهدف الكتاب إلى تعليم علامات الترقيم، والمفرد والمثنى والجمع، والضمائر، وأسماء الإشارة، والأسماء الموصولة، والأفعال وأساليب الاستفهام والتعجب، والتمييز بين التذكير والتأنيث في استخدام الاعداد من 1-9، وغيرها.</p> <p style="text-align:justify">ويضم الكتاب أنشطة تحقق أهداف الدرس لا سيما القراءة، والملاحظة، والتمييز والربط والاستنتاج، وتتنوع لتشمل أنماط مختلفة من أساليب تعلم القراءة والكتابة والمهارات الأساسية بما يمكن المتعلم من التعبير والإملاء والتثبيت من لفظ وقراءة مفردات الدرس. </p>]]></ArabicFriendsThreeStudent>
    <ArabicFriendsThreeactivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة ومميزة وممتعة لكل درس من دروس كتاب الطالب أصدقاء العربية 3.</ArabicFriendsThreeactivity>
    <ArabicFriendsThreeTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية 3 إرشادات واستراتيجيات نحو تعليم العربية لغير الناطقين، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendsThreeTeacher>

    <!--a6-->
    <ArabicFriendsFourStudent><![CDATA[<p style="text-align:justify">يتدرج كتاب أصدقاء العربية 4 مع المتعلم إلى أن يفهم الأفكار الرئيسة التي يستمع إليها، ويتحدث مستخدمًا تراكيب لغوية سليمة، ويصبح قادرًا على قراءة القصص القصيرة ويستخدم قواعد النحو والخط والإملاء الأساسية.</p> <p style="text-align:justify">يبدأ كل درس في الكتاب بتدريب على المحادثة والحوار والقراءة وفهم المقروء بمفردات سهلة، مقرونة بصور دالة تتعلق بالحياة اليومية مثل: رحلة ممتعة، البحر الميت، العمل حياة، نهر النيل، في المطعم، الأسكيمو ... وغيرها. </p> <p style="text-align:justify">يهدف الكتاب إلى تعليم استخدام الأفعال (الماضي والمضارع والأمر)، وحروف الجر، والجملة الاسمة، وعلامات الترقيم، والمفرد والمثنى والجمع، والضمائر، وأسماء الإشارة، والأسماء الموصولة، والأفعال وأساليب الاستفهام والتعجب، والتمييز بين التذكير والتأنيث في استخدام الاعداد من 1-9، وغيرها.</p> <p style="text-align:justify">ويضم الكتاب أنشطة تحقق أهداف الدرس لا سيما القراءة، والملاحظة، والتمييز والربط والاستنتاج، وتتنوع لتشمل أنماط مختلفة من أساليب تعلم القراءة والكتابة والمهارات الأساسية بما يمكن المتعلم من التعبير والإملاء والتثبيت من لفظ وقراءة مفردات الدرس. </p>]]></ArabicFriendsFourStudent>
    <ArabicFriendsFouractivity>يحتوي كتاب النشاط على أنشطة متنوعة ومميزة وممتعة لكل درس من دروس كتاب الطالب أصدقاء العربية 4.</ArabicFriendsFouractivity>
    <ArabicFriendsFourTeacher>يقدم دليل المعلم لكتاب أصدقاء العربية 3 إرشادات واستراتيجيات نحو تعليم العربية لغير الناطقين، بالإضافة إلى مقترحات تساعد في تطبيق الأنشطة والتمارين تحقق الهدف من الدرس.</ArabicFriendsFourTeacher>

    <!--b1-->
    <braemOneStudent>يركز كتاب براعم العربية 1 على تعليم القراءة بشكل أساسي، ويهتم بالمهارات الأخرى وهي الاستماع، والمحادثة، والكتابة، وهو كتاب الطالب الأساسي. انتظمت وحدات كتاب القراءة في ثماني وحدات، اشتملت على موضوعات مألوفة مرتبطة بحياة الطفل، وتنطلق من واقع حياته وبيئته المحيطة، وجاءت ضمن العناوين التالية: في مدينة الألعاب، في المزرعة، حاسوبي، مع الجيران، في العيد، إشار المرور، في البحر، رياضتي المفضلة. تبدأ كل وحدة بلوحة مصورة، يدور مضمونها حول قصة، أو حكاية محببة للأطفال، تضم كلمات يأنسها الطفل في معجمه اللغوي، وتشتمل على الكلمات الأساسية الواردة في الدروس الأربعة الي تضمها الوحدة. وقد اشتملت كل من الوحدات الثمانية على تدريس حروف اللغة العربية، وحروف المد، إضافة إلى تدريس الحركات (الفتحة والضمة والكسرة، والسكون، والشدة). وتم تقديم حرف الألف، وحرف الواو، وحرف الياء (المدود) ليتمكن الطفل من ربط الحروف مع المدود والحركات وتكوين مقاطع وكلمات بأنشطة وتدريبات متنوعة ومتدرجة تتناسب والنمو المطرد للطفل.</braemOneStudent>
    <braemOneTeacher>يتناول دليل المعلم لكتاب براعم العربية 1 شرحًا مفصلًا لمادة الكتاب مع تقديم إرشادات لتدريس المنهاج، بالإضافة إلى طرق تفصيلية لتعليم القراءة للمبتدئين. ويضم الدليل حكايات مرافقة للحروف، تشتمل على مفردات وتراكيب بسيطة ومن بيئة الطفل، كما يضم أيضًا ألعابًا تربوية مقترحة لتنفيذ أنشطة الكتاب، تنمي دقة اللاحظة والتركيز، ومهارات والتعبير عند الطفل.</braemOneTeacher>

    <!--b2-->
    <braemTowStudent>يركز كتاب براعم العربية 2 على تعليم القراءة بشكل أساسي، ويهتم بالمهارات الأخرى وهي الاستماع، والمحادثة، والكتابة، وهو كتاب الطالب الأساسي.
        انتظمت وحدات كتاب القراءة في سبع وحدات، تم انتقاء موضوعاتها من واقع حياة الطفل وبيئته المألوفة، وجاءت ضمن العناوين التالية: أصدقائي، في البستان، مع التلفاز، في السوق، هيا نعمل، المطر، السباحة.
        تبدأ كل وحدة بلوحة مصورة، يدور مضمونها حول قصة، أو حكاية محببة للأطفال، تضم كلمات يأنسها الطفل في معجمه اللغوي، وتشتمل على الكلمات الأساسية الواردة في الدروس الي تضمها الوحدة.
        وقد اشتملت كل من الوحدات السبع على تدريس الحروف الأساسية، إضافة إلى تدريس الحركات (الفتحة والضمة والكسرة، والسكون) بأسلوب سهل يقود إلى إتقان مهارات اللغة العربية المختلفة وخاصة مهارة القراءة والتركيب والتحليل.
    </braemTowStudent>
    <braemTowactivity>يضم تمارين وأنشطة متنوعة ومتميزة، تراعي مستوى الطفل، وتعزز ما تعلمه في المستوى الأول من مهارات لغوية مختلفة.</braemTowactivity>
    <braemTowTeacher>يتناول دليل المعلم لكتاب براعم العربية 2 شرحًا مفصلًا لمادة الكتاب مع تقديم إرشادات لتدريس المنهاج، بالإضافة إلى طرق تفصيلية لتعليم القراءة للمبتدئين. ويضم الدليل حكايات مرافقة للحروف، تشتمل على مفردات وتراكيب بسيطة ومن بيئة الطفل، كما يضم أيضًا ألعابًا تربوية مقترحة لتنفيذ أنشطة الكتاب، تنمي دقة اللاحظة والتركيز، ومهارات والتعبير عند الطفل.</braemTowTeacher>
    <!--b2-->

    <!---c1-->
    <BookPlayAndLearnWithlettersparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify">About Book Play and Learn With letters paragraph S1 English</p>]]></BookPlayAndLearnWithlettersparagraphEnglish>
    <BookPlayAndLearnWithlettersparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">يعتمد منهاج العب وتعلم مع الحروف على تعليم الأطفال حروف اللغة العربية عن طريق الألعاب والأنشطة بأسلوب مبسط ينمي التفكير ويعلم الحروف والمقاطع والحركات والقراءة والكتابة بتدرج هرمي يربط الخبرات السابقة باللاحقة.</p>]]></BookPlayAndLearnWithlettersparagraphArabic>
    <PlayAndLearnWithlettersOneStudent>يعتمد الكتاب مهاراتي التركيب والتحليل من بداية المستوى بعد تعليم المدود (ا، و، ي) في أول الكتاب، كما يهتم بتعريف الطفل على صوت الحرف وتمييزه عن غيره من الحروف. يتم عرض كل حرف عن طريق لوحة متكاملة ذات موضوع واحد تضم عددًا من الكلمات التي تحتوي على الحرف بأشكاله المختلفة.</PlayAndLearnWithlettersOneStudent>

    <!--c2-->
    <PlayAndLearnWithlettersTowStudent>يشتمل الكتاب على تعليم الحركات (الفتحة، الضمة، الكسرة، السكون)، واهتم بربطها بالحروف والمقاطع قراءة وكتابة.</PlayAndLearnWithlettersTowStudent>

    <!---d1-->
    <BookHeiaElaEmanparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify">About Book Heia Ela Eman paragraph S1 English</p>]]></BookHeiaElaEmanparagraphEnglish>
    <BookHeiaElaEmanparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">سلسلة لتعليم الأطفال مبادئ الدين الإسلامي وآدابه السامية مقدمة من دار المنهل، تجمع بين النظرية والتطبيق لتعليم وتنمية الخلق القويم عند الأطفال. تعالج السلسلة في كل مستوى موضوعات مختلفة تشمل القرآن الكريم والسنة النبوية وسيرة الرسول صلى الله عليه وسلم والعبادات وبعض المواضيع الفقهية بطريقة متدرجة. </p>]]></BookHeiaElaEmanparagraphArabic>
    <HeiaElaEmanBustanStudent>تنوعت موضوعات الكتاب لتشمل سور القرآن الكريم (سورة الفاتحة، سورة الإخلاص، سورة الناس، سورة النصر، سورة الكوثر، سورة الفيل، سورة قريش، سورة القدر، سورة الفلق، سورة العصر)، والسنة النبوية وسيرة الرسول صلى الله عليه وسلم وأركان الإسلام والإيمان، بالإضافة إلى الأذكار اليومية البسيطة، كما يعلم الكتاب عددًا من السلوكيات الإيجابية للأطفال، من خلال الحكايات المصورة والرسومات التي توضح المعنى الإجمالي للآيات والأحاديث والأناشيد الهادفة ضمن شريط مرفق مع الكتاب. الكتاب يلبي حاجة أبناء ومدارس الجاليات الإسلامية في البلاد الأجنبية.</HeiaElaEmanBustanStudent>

    <!---d2-->
    <HeiaElaEmanOneStudent>يتناول دليل المعلم لكتاب هيا إلى الإيمان 1 التعريف بشكل موجز ومحدد مفهوم التخطيط للتدريس بنوعيه: الخطة اليومية، والخطة الفصلية، مع تقديم نموذج لخطة تدريسية سنوية، وآخر لخطة تدريس يومية، كما يتضمن الأهداف العامة للمستوى الأول، وأساسيات في تدريس المادة التعليمية المقررة: (وظيفية المعرفة، وتنمية التفكير، والفروق الفردية) مع بعض التوجيهات العامة التي ينصح المعلم بالاستعانة بها، أو الاسترشاد بها في تدريسه للمادة، كما يشتمل على تحليل لمحتوى درس من الكتاب المقرر.</HeiaElaEmanOneStudent>
    <HeiaElaEmanOneTeacher>تنوعت موضوعات كتاب هيا إلى الإيمان 2 لتشمل واحد وثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة العلق، سورة الهمزة، سورة التكاثر، سورة القارعة، سورة الضحى، سورة الزلزلة)، أركان الإيمان، نزول الوحي، الأذان، بالإضافة إلى عدد من الأحاديث النبوية والأدعية وغيرها، كما يتضمن الكتاب أيضًا أناشيد هادفة.</HeiaElaEmanOneTeacher>

    <!---d3-->
    <HeiaElaEmanTowStudent>تنوعت موضوعات كتاب هيا إلى الإيمان 2 لتشمل واحد وثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة العلق، سورة الهمزة، سورة التكاثر، سورة القارعة، سورة الضحى، سورة الزلزلة)، أركان الإيمان، نزول الوحي، الأذان، بالإضافة إلى عدد من الأحاديث النبوية والأدعية وغيرها، كما يتضمن الكتاب أيضًا أناشيد هادفة.</HeiaElaEmanTowStudent>
    <HeiaElaEmanTowTeacher>يتناول دليل المعلم لكتاب هيا إلى الإيمان 2 التعريف بشكل موجز ومحدد مفهوم التخطيط للتدريس بنوعيه: الخطة اليومية، والخطة الفصلية، مع تقديم نموذج لخطة تدريسية سنوية، وآخر لخطة تدريس يومية، كما يتضمن الأهداف العامة للمستوى الثاني، وأساسيات في تدريس المادة التعليمية المقررة: (وظيفية المعرفة، وتنمية التفكير، والفروق الفردية) مع بعض التوجيهات العامة التي ينصح المعلم بالاستعانة بها، أو الاسترشاد بها في تدريسه للمادة، كما يشتمل على تحليل لمحتوى درس من الكتاب المقرر.</HeiaElaEmanTowTeacher>

    <!--d4-->
    <HeiaElaEmanThreeStudent>تنوعت موضوعات كتاب هيا إلى الإيمان 3 لتشمل واحد وثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة المدثر، سورة الشمس، سورة الطارق، سورة البلد، سورة العاديات)، معجزات الرسل، معجزات الرسول صلى الله عليه وسلم، خديجة بنت خويلد، الصوم، بالإضافة إلى عدد من الأحاديث النبوية والأدعية وغيرها، كما يتضمن الكتاب أيضًا أناشيد هادفة.</HeiaElaEmanThreeStudent>

    <!---e1-->
    <BookBraamElaEmanparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify">About Book Braam Ela Eman paragraph S1 English</p>]]></BookBraamElaEmanparagraphEnglish>
    <BookBraamElaEmanparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">سلسلة موجهة لرياض الأطفال في مستويين تعرف الطفل بمبادئ التربية الإسلامية التي تناسب المرحلة وتغرس المعاني الإيمانية والأخلاق السامية فيتعرف  بعض آثار قدرة الله تعالى في الخلق ويحفظ بعض السور الكريمة والأحاديث الشريفة والأدعية والأذكار، ويتعرف مولد (الرسول صلى الله عليه وسلم) ونسبه وطفولته وبعض آداب الإسلام في الحياة اليومية والتعامل مع الأسرة والبيئة المحيطة.</p>]]></BookBraamElaEmanparagraphArabic>
    <BraamElaEmanOneStudent>يعلم كتاب براعم الإسلام 1 مبادئ الدين الإسلامي وآدابه، من خلال ستة عشر درسًا تركز على مواضيع مختلفة تناسب الطفل بعمر 5-6 سنوات، وتتضمن سور من القرآن الكريم: (سورة الفاتحة، سورة الكوثر، سورة الفلق، سورة الناس، سورة النصر)، وبعض الأدعية والأذكار والآداب، بالإضافة إلى نسب الرسول صلى الله عليه وسلم ... وغيرها.</BraamElaEmanOneStudent>

    <!--e2-->
    <BraamElaEmanTowStudent>يعلم كتاب براعم الإسلام 2 مبادئ الدين الإسلامي وآدابه، من خلال ستة عشر درسًا تركز على مواضيع مختلفة تناسب الطفل بعمر 5-6 سنوات، وتتضمن سور من القرآن الكريم: (سورة العصر، سورة المسد، سورة الماعون)، وأركان الإسلام، والصوم، والشهادتان، والأذان، وأوقات الصلاة، بالإضافة إلى مولد الرسول صلى الله عليه وسلم ... وغيرها.</BraamElaEmanTowStudent>
    <Pupil_EBook>Pupil's Book</Pupil_EBook>


    <!---f1-->
    <BookCallToFaithparagraphEnglish><![CDATA[<p style="text-align:justify">About Book Call To Faith paragraph S1 English</p>]]></BookCallToFaithparagraphEnglish>
    <BookCallToFaithparagraphArabic><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">سلسلة لتعليم مبادئ الدين الإسلامي وآدابه باللغة الإنجليزية، تنوعت موضوعاتها لتشمل القرآن الكريم والسنة النبوية والعقيدة والسيرة والعبادات وتؤكد على المعنى التطبيقي العملي فيما يتعلق بالجانبين العبادي والأخلاقي من خلال أنشطة وحكايات ورسومات توضح المعنى وتجعل التعليم أكثر متعة وتشويقاً، وهذه السلسلة تلبي حاجة مدارس الجاليات الإسلامية في البلاد الأجنبية.</p>]]></BookCallToFaithparagraphArabic>
    <CallToFaithOneStudent>تنوعت موضوعات كتاب Call to Faith 1 لتشمل ثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة الفاتحة، سورة الإخلاص، سورة الناس، سورة النصر، سورة الكوثر، سورة الفيل، سورة قريش، سورة الفلق، سورة القدر، سورة العصر)، آداب القرآن الكريم، تحية الإسلام، آداب النوم، النظافة، محمد صلى الله عليه وسلم ... وغيرها.</CallToFaithOneStudent>
    <CallToFaithOneTeacher>يضم كتاب النشاط Call to Faith 1 / Activity Book تمارين تغطي الدروس المقدمة في كتاب الطالب Call to Faith Level 1، تهدف إلى تثبيت المعلومات التي تعلمها الطالب من أحاديث وآداب إسلامية وأدعية وقرآن وغيرها.</CallToFaithOneTeacher>

    <!--f2-->
    <CallToFaithTowStudent>تنوعت موضوعات كتاب Call to Faith 2 ليشمل ثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة الكافرون، سورة المسد، سورة التين، سورة الشرح، سورة الماعون)، الشهادتان، أركان الإسلام، الله الواحد، بئر زمزم ... وغيرها.</CallToFaithTowStudent>
    <CallToFaithTowTeacher>يضم كتاب النشاط Call to Faith 2 / Activity Book تمارين تغطي الدروس المقدمة في كتاب الطالب Call to Faith Level 2، تهدف إلى تثبيت المعلومات التي تعلمها الطالب من أحاديث وآداب إسلامية وأدعية وقرآن وغيرها.</CallToFaithTowTeacher>

    <!--f2-->
    <CallToFaithThreeStudent>تنوعت موضوعات كتاب Call to Faith 3 ليشمل ثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة العلق، سورة الهمزة، سورة التكاثر، سورة القارعة، سورة الضحى، سورة الزلزلة)، أركان الإيمان، الله القادر، محمد صلى الله عليه وسلم يقابل بحيرة، الدعوة السرية للإسلام ... وغيرها.</CallToFaithThreeStudent>
    <CallToFaithThreeTeacher>يضم كتاب النشاط Call to Faith 3 / Activity Book تمارين تغطي الدروس المقدمة في كتاب الطالب Call to Faith Level 3، تهدف إلى تثبيت المعلومات التي تعلمها الطالب من أحاديث وآداب إسلامية وأدعية وقرآن وغيرها.</CallToFaithThreeTeacher>

    <!--f2-->
    <CallToFaithFourStudent>تنوعت موضوعات كتاب Call to Faith 4 ليشمل ثلاثين درسًا تركز على مواضيع مختلفة مثل: سور من القرآن الكريم (سورة المدثر، سورة الشمس، سورة الطارق، سورة البلد، سورة العاديات)، الأعمال الصحيحة، الله الرحيم، الإيمان برسل الله وكتبه، صلاة التراويح، الصدق، الصيام ... وغيرها.</CallToFaithFourStudent>
    <CallToFaithFourTeacher>يضم كتاب النشاط Call to Faith 4 / Activity Book تمارين تغطي الدروس المقدمة في كتاب الطالب Call to Faith Level 4، تهدف إلى تثبيت المعلومات التي تعلمها الطالب من أحاديث وآداب إسلامية وأدعية وقرآن وغيرها.</CallToFaithFourTeacher>



    <EducationalCards>Educational Cards</EducationalCards>
    <Posters>Posters</Posters>
    <AboutEducationalCards>About Educational Cards</AboutEducationalCards>
    <cardEnParagraph>Educational cards by Dar Al Manhal Publishers especially designed to supplement the series ‘Friends of Arabic’. They are divided into groups to teach letters, diacritics, syllables and words. They enable the teacher to implement purposeful entertainment games such as pattern and matching games which develop sensorimotor skills and concentration and focus skills and help improving small and big muscles along with vocabulary development.</cardEnParagraph>
    <cardArParagraph><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">بطاقات تعليمية أعدت لتناسب سلسلة أصدقاء العربية الصادرة عن دار المنهل، تضم مجموعات لتعليم الحروف والحركات والمقاطع والكلمات. وتمكن المعلم من تنفيذ العديد من الألعاب التعليمية الهادفة كألعاب الأنماط والمطابقة والتي تنمي التآزر الحسي الحركي ودقة الملاحظة والتركيز، العضلات الكبيرة والصغيرة، والثروة اللغوية للطفل.</p>]]></cardArParagraph>
    <GardenParagraph>GardenParagraph</GardenParagraph>


    <AboutEducationalposterOne>About Educational Poster</AboutEducationalposterOne>
    <posterOneEnParagraph>Educational picture scenes by Dar Al Manhal Publishers especially designed to supplement the series ‘Friends of Arabic’ and engage children’s learning. </posterOneEnParagraph>
    <posterOneArParagraph><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">لوحات تعليمية مميزة من حيث الرسوم والمحتوى، تناسب سلسلة أصدقاء العربية الصادرة عن دار المنهل.</p>]]></posterOneArParagraph>



    <posterTowEnParagraph>Educational picture scenes by Dar Al Manhal Publishers especially designed to supplement the series ‘Bara’em of Arabic’ and engage children’s learning.</posterTowEnParagraph>
    <posterTowArParagraph><![CDATA[<p style="text-align:justify;direction:rtl;font-family:'Droid Arabic Kufi';font-size:13px">لوحات تعليمية مميزة من حيث الرسوم والمحتوى، تناسب سلسلة براعم العربية الصادرة عن دار المنهل.</p>]]></posterTowArParagraph>
    <levelOneposterTowParagraph>levelOneposterTowParagraph</levelOneposterTowParagraph>


    <Return_Policy>Shipping And Return</Return_Policy>
    <ShippinginfoParag>International orders are dealt with individually, but we aim to use the quickest means possible.</ShippinginfoParag>
    <Shippinginfopoint1>- Domestic Shipping (In Jordan): your order will be delivered within 3 - 6 working days from order placement date.</Shippinginfopoint1>
    <Shippinginfopoint2>- Cargo Shipping (Outside Jordan): your order will be delivered within 4 - 9 working days from order placement date.</Shippinginfopoint2>
    <ShippinginfoParag1>You can inquire into the status of your order by e-mail to:</ShippinginfoParag1>
    <ShippinginfoParag2>or via WhatsApp:</ShippinginfoParag2>


    <OrderCancellation>Order Cancellation</OrderCancellation>
    <OrderCancellationParag1>A customer may cancel an order between placing the order and it is shipped. If the cancellation happens after the goods have been processed and dispatched then a refund will not be offered until the goods have been returned. Original delivery costs in this case are non-refundable, as is the shipping cost. </OrderCancellationParag1>
    <OrderCancellationParag2>This does not apply to eBooks, as the cancellation is within one day only and the amount is refunded without the PayPal commission of 3%.</OrderCancellationParag2>

    <ImportDuties>Import Duties</ImportDuties>
    <ImportDutiesParag>When we ship books outside Jordan, the recipient is liable for any local taxes or import duties that may be payable. Dar Al Manhal can take no responsibility for this. If the goods are returned due to unpaid tax, the costs will not be refunded.</ImportDutiesParag>

    <DamagedBooks>Damaged Books</DamagedBooks>
    <DamagedBooksParag1>If you have purchased an item from Dar Al Manhal and it is damaged upon receipt, please advise us within 3 days. The time limit for return is 7 days for your convenience. The cost of the item will be refunded along with the cost of shipping to you.</DamagedBooksParag1>
    <DamagedBooksParag2>If the return is due to an error that we or our delivery company have made, we will gladly refund both the original delivery charge and the cost of return shipping.</DamagedBooksParag2>
    <DamagedBooksParag3>If you are not completely satisfied with your purchase, you may return it to us in its original condition. To qualify for a refund, you must first contact us via email or WhatsApp within 3 working days and then send the unwanted items back to us within 7 days. Upon receipt of the items in their original condition we will refund you. This will not include the cost of shipping to you or the reshipping cost.</DamagedBooksParag3>
    <DamagedBooksParag4>Please email us for further support:</DamagedBooksParag4>


    <ReturnProcedure>Return Procedure</ReturnProcedure>
    <ReturnProcedureParag1>All returns should be securely wrapped and sent, with the original packing slip and reason for the return, to the following address: Dar Al Manhal Publishers</ReturnProcedureParag1>
    <ReturnProcedureParag2>Areej Commercial Complex, near Al-Assaf traffic lights, Wasfi al-tal Str. Amman - Jordan</ReturnProcedureParag2>




    <!--ads stories-->

    <addsstoriesOne1>1</addsstoriesOne1>
    <addsstoriesOne2>1</addsstoriesOne2>
    <addsstoriesOne3>1</addsstoriesOne3>
    <addsstoriesOne4>1</addsstoriesOne4>
    <addsstoriesOne5>1</addsstoriesOne5>

    <addsstoriesTow1>2</addsstoriesTow1>
    <addsstoriesTow2>2</addsstoriesTow2>
    <addsstoriesTow3>2</addsstoriesTow3>
    <addsstoriesTow4>2</addsstoriesTow4>
    <addsstoriesTow5>2</addsstoriesTow5>

    <addsstoriesThree1>3</addsstoriesThree1>
    <addsstoriesThree2>3</addsstoriesThree2>
    <addsstoriesThree3>3</addsstoriesThree3>
    <addsstoriesThree4>3</addsstoriesThree4>
    <addsstoriesThree5>3</addsstoriesThree5>

    <addsstoriesFour1>4</addsstoriesFour1>
    <addsstoriesFour2>4</addsstoriesFour2>
    <addsstoriesFour3>4</addsstoriesFour3>
    <addsstoriesFour4>4</addsstoriesFour4>
    <addsstoriesFour5>4</addsstoriesFour5>

    <addsstoriesFive1>5</addsstoriesFive1>
    <addsstoriesFive2>5</addsstoriesFive2>
    <addsstoriesFive3>5</addsstoriesFive3>
    <addsstoriesFive4>5</addsstoriesFive4>
    <addsstoriesFive5>5</addsstoriesFive5>
    <!--ads stories-->

    <!--   ads books-->
    <addsBooksA1>1</addsBooksA1>
    <addsBooksA2>1</addsBooksA2>
    <addsBooksA3>1</addsBooksA3>
    <addsBooksA4>1</addsBooksA4>
    <addsBooksA5>1</addsBooksA5>

    <addsBooksB1>1</addsBooksB1>
    <addsBooksB2>1</addsBooksB2>
    <addsBooksB3>1</addsBooksB3>
    <addsBooksB4>1</addsBooksB4>
    <addsBooksB5>1</addsBooksB5>

    <addsBooksC1>1</addsBooksC1>
    <addsBooksC1>1</addsBooksC1>
    <addsBooksC2>1</addsBooksC2>
    <addsBooksC3>1</addsBooksC3>
    <addsBooksC4>1</addsBooksC4>

    <addsBooksD1>1</addsBooksD1>
    <addsBooksD2>1</addsBooksD2>
    <addsBooksD3>1</addsBooksD3>
    <addsBooksD4>1</addsBooksD4>
    <addsBooksD5>1</addsBooksD5>

    <addsBooksE1>1</addsBooksE1>
    <addsBooksE2>1</addsBooksE2>
    <addsBooksE3>1</addsBooksE3>
    <addsBooksE4>1</addsBooksE4>
    <addsBooksE5>1</addsBooksE5>

    <addsBooksF1>1</addsBooksF1>
    <addsBooksF2>1</addsBooksF2>
    <addsBooksF3>1</addsBooksF3>
    <addsBooksF4>1</addsBooksF4>
    <addsBooksF5>1</addsBooksF5>

    <!--   ads books-->
    <!--   ads cards-->
    <addscards1>1</addscards1>
    <addscards2>1</addscards2>
    <addscards3>1</addscards3>
    <addscards4>1</addscards4>
    <!--   ads cards-->

    <!--   ads posters-->
    <addspostersA1>2</addspostersA1>
    <addspostersA2>2</addspostersA2>
    <addspostersA3>2</addspostersA3>
    <addspostersA4>2</addspostersA4>

    <addspostersB1>3</addspostersB1>
    <addspostersB2>3</addspostersB2>
    <addspostersB3>3</addspostersB3>
    <addspostersB4>3</addspostersB4>

    <!--   ads posters-->

</Language>
